{"https://co.linkedin.com/in/julian-medina-mart%C3%ADnez-748907159":{"error":false,"response":{"first_name":"Julian","last_name":"Medina Mart\u00ednez","full_name":"Julian Medina Mart\u00ednez","gender":"male","job_title":"Economista | An\u00e1lisis de datos","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/julian-medina-mart\u00ednez-748907159","summary":"Economista con especializaci\u00f3n en Estad\u00edstica. Amplios conocimientos en programaci\u00f3n para el manejo y el an\u00e1lisis de bases de datos. \u00c9nfasis y experiencia en el estudio y predicci\u00f3n de variables macroecon\u00f3micas como PIB e inflaci\u00f3n utilizando la habilidad y disposici\u00f3n orientadas a la investigaci\u00f3n para la resoluci\u00f3n de problemas a trav\u00e9s de m\u00e9todos estad\u00edsticos. Comprometido, responsable y orientado a resultados.","premium":false,"skills":"Python, R, Microsoft Excel, Ingl\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":1252606,"name":"Superintendencia Financiera de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF61lEbWUrH3g/company-logo_400_400/0/1671464503016/superfinanciera_logo?e=1705536000&v=beta&t=AEoRnrCqVQqu_H3RKlK6YeWXHf0tdIW9Ifrul1GKDVk","url":"https://www.linkedin.com/company/superfinanciera/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Superintendencia Financiera de Colombia","description":null,"title":"Profesional especializado | Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Desarrollo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":440862,"name":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFERQ6n6K7yLA/company-logo_400_400/0/1610034639309/departamento_administrativo_nacional_de_estad_tica___dane_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=hC-DOGN9T0qVAGYFHT8GTDCjyVbiMmKJlW7L5yJK2zU","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-administrativo-nacional-de-estadistica-dane/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":"-\tLiderar y coordinar los proyectos dentro de Grupo Interno de Trabajo de Prospectiva y An\u00e1lisis de Datos (GIT PAD), desde la fase de conceptualizaci\u00f3n hasta su implementaci\u00f3n, asegurando la alineaci\u00f3n con las metas de DANE.\n-\tPromoci\u00f3n y gesti\u00f3n de mesas de trabajo para la articulaci\u00f3n del Consejo Asesor T\u00e9cnico del Sistema Estad\u00edstico Nacional (CASEN) con diversos comit\u00e9s y mesas estad\u00edsticas, as\u00ed como presentaciones relacionadas con el Comit\u00e9 de Administraci\u00f3n de Datos (CAD).\n-\tParticipaci\u00f3n en mesas de trabajo para la gesti\u00f3n de registros administrativos y fuentes secundarias de informaci\u00f3n en distintas instancias del Sistema Estad\u00edstico Nacional (SEN) y Plan Nacional de Infraestructura de Datos (PNID).\n-\tDise\u00f1o e implementaci\u00f3n de estrategias de calidad para la gesti\u00f3n de registros administrativos y fuentes secundarias, incluyendo la programaci\u00f3n, modelaci\u00f3n y organizaci\u00f3n en el software estad\u00edstico R para diversos proyectos y an\u00e1lisis.\n-\tColaboraci\u00f3n en la elaboraci\u00f3n de documentaci\u00f3n t\u00e9cnica derivada, incluyendo propuestas, presentaciones y notas sint\u00e9ticas para su publicaci\u00f3n.","title":"Profesional | Direcci\u00f3n de Regulaci\u00f3n, Planeaci\u00f3n, Estandarizaci\u00f3n y Normalizaci\u00f3n  ","employment_type":null}]},{"company":{"id":89699,"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1705536000&v=beta&t=sf4riRGMFs_Msna2gAbHqtZtRiKQgQbXAUyzFiIuqZk","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":"- Estimaci\u00f3n de modelos de pron\u00f3stico para: tasa de desempleo, inflaci\u00f3n, Producto Interno Bruto agregado y sectorial, entre otras.\n- Implementaci\u00f3n de modelos econom\u00e9tricos descriptivos y predictivos univariantes (SARIMA, VAR, suavizamiento exponencial y redes neuronales) y multivariantes de nowcasting como modelos de factores din\u00e1micos, est\u00e1ticos y ecuaciones puente (SARIMAX y FAVAR).\n- Depuraci\u00f3n, construcci\u00f3n y organizaci\u00f3n de bases de datos de variables macroecon\u00f3micas.\n- Entendimiento, an\u00e1lisis, mejora y automatizaci\u00f3n de procesos en el software estad\u00edstico R.\n- Elaboraci\u00f3n informes de an\u00e1lisis de: industria manufacturera, confianza empresarial, sector financiero, pron\u00f3sticos de variables macroecon\u00f3micas e inflaci\u00f3n por ciudades para el entendimiento y la toma decisiones de pol\u00edticas del pa\u00eds.","title":"Profesional | Direcci\u00f3n de Estudios Econ\u00f3micos","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":440862,"name":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFERQ6n6K7yLA/company-logo_400_400/0/1610034639309/departamento_administrativo_nacional_de_estad_tica___dane_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=hC-DOGN9T0qVAGYFHT8GTDCjyVbiMmKJlW7L5yJK2zU","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-administrativo-nacional-de-estadistica-dane/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":"- Implementaci\u00f3n de t\u00e9cnicas de Web Scraping para actualizar, complementar y validar informaci\u00f3n de los directorios estad\u00edsticos utilizados para el Censo Econ\u00f3mico.\n- Evaluaci\u00f3n, an\u00e1lisis y explicaci\u00f3n de la coherencia del Directorio Estad\u00edstico de Empresas de 2019 al 2021 con respecto a las estimaciones que Cuentas Nacionales hace del valor agregado a nivel geogr\u00e1fico y por actividad econ\u00f3mica.\n- Integraci\u00f3n, revisi\u00f3n, depuraci\u00f3n y organizaci\u00f3n de informaci\u00f3n de los registros administrativos, estad\u00edsticos y fuentes primarias para el fortalecimiento de los marcos de lista para las distintas tem\u00e1ticas econ\u00f3micas.\n- Elaboraci\u00f3n de documentos metodol\u00f3gicos para la consolidaci\u00f3n del Directorio Estad\u00edstico especializado del sector transporte y de investigaci\u00f3n.","title":"Profesional | Direcci\u00f3n de Geoestad\u00edstica","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":74183,"name":"ECLAC","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFlucoRAMVgUQ/company-logo_400_400/0/1558560872589/eclac_logo?e=1705536000&v=beta&t=PRcI4Jaw6FhiCkDUmzbqXGrDWcaMgU7zyPXyAneK0bY","url":"https://www.linkedin.com/company/eclac/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"ECLAC","description":"- Revisi\u00f3n y consolidaci\u00f3n de literatura sobre indicadores utilizados para medir v\u00ednculos urbano-rurales.\n- Elaboraci\u00f3n y estimaci\u00f3n de indicadores departamentales de flujos rurales a trav\u00e9s de An\u00e1lisis de Componentes Principales para el enfoque de pol\u00edticas p\u00fablicas.\n- Procesamiento y consolidaci\u00f3n de bases de datos con componente espacial.\n- Elaboraci\u00f3n de documentos de investigaci\u00f3n con los resultados obtenidos para los flujos rurales-urbanos de Antioquia, Meta, Tolima y Valle del Cauca.","title":"Consultor | Proyecto Tejidos Rurales Urbanos","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":89699,"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1705536000&v=beta&t=sf4riRGMFs_Msna2gAbHqtZtRiKQgQbXAUyzFiIuqZk","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":"- Apoyar en la elaboraci\u00f3n de software para reclasificar las exportaciones e importaciones manufactureras seg\u00fan CIIU Rev. 4 A.C. \n- Contribuir en el manejo y an\u00e1lisis de la Encuesta Mensual Manufacturera con Enfoque Territorial (EMMET).\n- Apoyo y asistencia en la construcci\u00f3n de modelos econom\u00e9tricos para la predicci\u00f3n y descripci\u00f3n de la industria manufacturera.","title":"Pasant\u00eda | Direcci\u00f3n de Estudios Econ\u00f3micos","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Estad\u00edstica ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad del Rosario","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHijaN6jCDncg/company-logo_400_400/0/1692032995363/universidad_del_rosario_logo?e=1705536000&v=beta&t=VWtsxgQ3g_EaUjGGSiaAlXy5zghTzBvMllBrjeTwz-4","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-rosario/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Econom\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_TUA59O4M5YJP4OXJ0C4M.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Superintendencia Financiera de Colombia","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_TE7SCA908B6Y8ZH0AEV8.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/superfinanciera","website":"http://www.superfinanciera.gov.co","domain":"superfinanciera.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":1923,"description":"The Financial Superintendence of Colombia arose from the merger of the Banking Superintendency of Colombia into the Superintendency of Securities, as established in article 1 of Decree 4327 of 2005. The entity is a technical body attached to the Ministry of Finance and Public Credit, with legal status, administrative and financial autonomy and equity.\n\nIts mission is to preserve public confidence and the stability of the financial system; maintain the integrity, efficiency and transparency of the stock market and other financial assets; and ensure respect for the rights of financial consumers and due service provision.","total_emails":301,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"La Candelaria","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 7 No. 4-49"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}