{"https://co.linkedin.com/in/juan-fernando-l%C3%B3pez-betancourt-0ba61929":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Fernando","last_name":"L\u00f3pez Betancourt","full_name":"Juan Fernando L\u00f3pez Betancourt","gender":"male","job_title":"Director, productor y asesor en comunicaciones.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-fernando-l\u00f3pez-betancourt-0ba61929","summary":"Comunicador social con \u00e9nfasis en producci\u00f3n y realizaci\u00f3n audiovisual. \n16 a\u00f1os de experiencia en medios, creando, produciendo y dirigiendo estrategias de comunicaci\u00f3n, contenidos culturales, educativos y de entretenimiento. \nPremios a mejor serie documental con \u201cColombia Bio\u201d y mejor programa cient\u00edfico con \u201cF\u00f3rmulas de cambio\u201d en los premios TAL 2018, que reconoce los mejores contenidos de las televisiones publicas en  Am\u00e9rica Latina. \n\nEspecialidades: \n- Consultor\u00edas. \n- Dise\u00f1o y direcci\u00f3n de proyectos para cine y televisi\u00f3n. \n- Dise\u00f1o y coordinaci\u00f3n de estrategias de comunicaci\u00f3n. \n- Direcci\u00f3n creativa. \n- Dise\u00f1o de estrategias de responsabilidad social.\n- Dise\u00f1o y coordinaci\u00f3n de proyectos de comunicaci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Creativo, Trabajo en equipo, Social Media, Production, Cr\u00edtico, Liderazgo, Trabajo con comunidades, Coordinaci\u00f3n de proyectos, Creative Direction, Direcci\u00f3n creativa, Documentales, Edici\u00f3n, Liderazgo de equipos, Multimedia, Producci\u00f3n audiovisual, Publicidad, Redes sociales, Televisi\u00f3n, V\u00eddeo, M\u00fasica","work_experience":[{"company":{"id":807603,"name":"Universidad El Bosque","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEHfy10DTndEg/company-logo_400_400/0/1634227500390?e=1705536000&v=beta&t=bZb1-45pjGlQ0f-ZLLyYlc1JeVqfzpyUtZVay3SrDig","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-el-bosque/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad El Bosque","description":null,"title":"Coordinador UDCC","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":2942718,"name":"Juanete Comunicaciones","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFMhwQ7t6OYaw/company-logo_400_400/0/1519906268106?e=1705536000&v=beta&t=SYOQDdxnO9bM5sbYY4bKkjzRop5LbPIudPm907CoW5U","url":"https://www.linkedin.com/company/juanete-comunicaciones/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia.","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Juanete Comunicaciones","description":"Director creativo / Director general. \n- Dise\u00f1o de estrategias de comunicaci\u00f3n. \n- Producci\u00f3n audiovisual (documentales, clips, campa\u00f1as). \n- Dise\u00f1o y desarrollo proyectos de comunicaci\u00f3n.\n- Desarrollo de marca.\nwww.juanetecomunicaciones.com","title":"Director general y socio fundador","employment_type":null}]},{"company":{"id":61236,"name":"Universidad EAFIT","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6jcwKpHZ1Hw/company-logo_400_400/0/1695777378058?e=1705536000&v=beta&t=0xNostQxHIqXXcKnyiUDKaxc_j0oSyDqXWQy0dBNltY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadeafit/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Universidad EAFIT","description":null,"title":"Asesor estrat\u00e9gico","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":1226505,"name":"Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFM5CyCDSaR_A/company-logo_400_400/0/1696025925959?e=1705536000&v=beta&t=Ce1_JkHf_NaZnPIe3xSw9B-C6r1Xt_X_D9RZ0Zd4Moo","url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-tecnolog-as-de-la-informaci-n-y-las-comunicaciones/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones","description":null,"title":"Director serie documental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":64757095,"name":"Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHa-CdekJ1IZQ/company-logo_400_400/0/1684515646966?e=1705536000&v=beta&t=hrs8obDrfU-8-Dl6AW7qd0a8dfAMMVb5f3G26IOuEU4","url":"https://www.linkedin.com/company/minciencias/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n","description":null,"title":"Asesor en comunicaciones ","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":689435,"name":"Ministerio de Cultura","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEobWVmsaEm9g/company-logo_400_400/0/1519891572041?e=1705536000&v=beta&t=D0CS2N1fc5upFxJrGjXP3QaWvcLmXbguQlr8OyScqAY","url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-cultura/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"Ministerio de Cultura","description":null,"title":"Jurado para estimulos ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"TAL - Televis\u00e3o Am\u00e9rica Latina","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"TAL - Televis\u00e3o Am\u00e9rica Latina","description":null,"title":"Director art\u00edstico y de coproducciones","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"TAL - Televis\u00e3o Am\u00e9rica Latina","description":null,"title":"Director de proyectos especiales","employment_type":null}]},{"company":{"id":2012364,"name":"PROIMAGENES Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFfS_DG0kg3zA/company-logo_400_400/0/1606836280331?e=1705536000&v=beta&t=hMJ7Y3828GlMZM7nd1LHZmI8EyFGaShwTc0ucAHQ3DU","url":"https://www.linkedin.com/company/proimagenes-colombia/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"PROIMAGENES COLOMBIA","description":null,"title":"Jurado Para beca desarrollo docmental FDC","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":3341848,"name":"Instituto de Investigaci\u00f3n de Recursos Biol\u00f3gicos Alexander von Humboldt","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGjoChVgo-2gw/company-logo_400_400/0/1659964057885?e=1705536000&v=beta&t=XyD-V9IYz3yn59K-3vmLpeVOZus3o0zmsxZ4Km5uF0g","url":"https://www.linkedin.com/company/institutohumboldt/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"Instituto de Investigaci\u00f3n de Recursos Biol\u00f3gicos Alexander von Humboldt","description":null,"title":"Comunicador Senior","employment_type":null}]},{"company":{"id":36422355,"name":"IDARTES","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGqUjQTX6Rf2w/company-logo_400_400/0/1587070057329?e=1705536000&v=beta&t=bRXbUVF4AXf1WjcgrieDghiqAoSVlN_GyhBkCbfbg30","url":"https://www.linkedin.com/company/idartes/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"IDARTES","description":"","title":"Jurado para la beca corto documetal","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1998},"end":{"month":null,"day":null,"year":2003}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839?e=1705536000&v=beta&t=t6ZY2AINWwSm3zUyFzEK1bsUDv7tSOyWP2rqkgzCc80","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Comunicador Social","field_of_study":"Comunicaci\u00f3n social \u00e9nfasis audiovisual","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":10,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad El Bosque"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}