{"https://co.linkedin.com/in/oscar-andr%C3%A9s-vargas-reyes-46a848bb":{"error":false,"response":{"first_name":"Oscar Andr\u00e9s","last_name":"Vargas Reyes","full_name":"Oscar Andr\u00e9s Vargas Reyes","gender":"male","job_title":"Iglesia Pentecostal Unida de Colombia en F\u00f3meque, Cundinamarca","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/oscar-andr\u00e9s-vargas-reyes-46a848bb","summary":"Ingeniero Electricista de la Universidad Nacional de Colombia con matricula profesional, conocimientos en las siguientes \u00e1reas: Normas NTC 2050, RETIE y normas Codensa, tr\u00e1mites con Codensa; elaboraci\u00f3n y entrega de carpetas para Recibo de obra y dise\u00f1os, An\u00e1lisis en calidad de energ\u00eda para an\u00e1lisis de carga y soluci\u00f3n de problemas en los sistemas el\u00e9ctricos; Dise\u00f1os de sistemas en MT y BT, iluminaci\u00f3n, Subestaciones el\u00e9ctricas. Conocimiento en memorias de c\u00e1lculo, dimensionamiento de transformadores, protecciones, etc.; Manejo de AutoCad para dibujo de planos el\u00e9ctricos y dise\u00f1os.\n\nCoordinador de Licitaciones, experiencia en contrataci\u00f3n estatal y privada, b\u00fasqueda y an\u00e1lisis de procesos; elaboraci\u00f3n de ofertas comerciales, presupuestos y an\u00e1lisis de precios unitarios. Tr\u00e1mites para actualizaci\u00f3n de Registro \u00danico de Proponentes.\n\nExperiencia en el \u00e1rea de recursos humanos, elaboraci\u00f3n de n\u00f3minas, liquidaciones a trabajadores, y aportes de seguridad social, conocimientos en el proceso de afiliaciones.","premium":false,"skills":"Photoshop, Microsoft Office, Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n de proyectos, Preparaci\u00f3n de licitaciones, Licitaci\u00f3n de proyectos, Seguridad social, Microsoft PowerPoint, Recursos humanos, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Gesti\u00f3n de contratos, Ingenier\u00eda, AutoCAD, Microsoft Project, Investigaci\u00f3n, Ingl\u00e9s, Liderazgo de equipos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, C++","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Iglesia Pentecostal Unida De Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Iglesia Pentecostal Unida De Colombia","description":null,"title":"Pastor","employment_type":null}]},{"company":{"id":5249494,"name":"DISICO S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEC_3SbeKTPWg/company-logo_400_400/0/1681504066915?e=1705536000&v=beta&t=XW2Fh6imeeqkwI0pj5U7MUAE_wPZB23ul8bZavUBpzQ","url":"https://www.linkedin.com/company/disicoingenieria/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"DISICO S.A.","description":null,"title":"Coordinador de Licitaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Servitronica SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"Servitronica SAS","description":"Coordinador de Licitaciones y Recursos Humanos\nIngeniero Electricista, elaboraci\u00f3n de Dise\u00f1os de Redes de Media y Baja Tensi\u00f3n.","title":"Coordinador de Licitaciones","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Instituto B\u00edblico Pentecostal","logo":null,"url":null},"degree_name":"Teolog\u00eda b\u00e1sica","field_of_study":"Teolog\u00eda pastoral","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_6EABFGODHVZ8NB1ZCKMO.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Iglesia Pentecostal Unida De Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}