{"https://co.linkedin.com/in/juan-camilo-cely-garz%C3%B3n-692727120":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Camilo","last_name":"Cely Garz\u00f3n","full_name":"Juan Camilo Cely Garz\u00f3n","gender":"male","job_title":"Master's degree on Environmental Engineering | Air Quality | Researcher | Air Modelling | Chemical Engineer","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-camilo-cely-garz\u00f3n-692727120","summary":"As a chemical engineer with a Master's degree in environmental engineering, I have a strong background in both chemical and environmental principles. I have experience participating in air pollution monitoring campaigns and research projects and my knowledge of air quality and air modeling allows me to approach challenges related to these topics with expertise. I have also worked as part of a consulting team for an air quality monitoring data analysis campaign, where I applied my knowledge and skills to help clients understand and improve their air quality. I am skilled in problem-solving and I am passionate for finding solutions that benefit both industry and the environment. Furthermore, I am currently continuing my education in chemical engineering as a doctorate student.","premium":false,"skills":"MATLAB, Facilidad de adaptaci\u00f3n, Gesti\u00f3n del tiempo, Aptitudes de organizaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n, Clases magistrales, Engineering, University Teaching, Public Speaking, Liderazgo, Docencia, An\u00e1lisis de datos, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Ingl\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":3119921,"name":"FUNDACION UNIVERSIDAD DE AM\u00c9RICA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEuj9H-4imXCw/company-logo_400_400/0/1519869921157?e=1705536000&v=beta&t=im9Nbv5-gQPDrcSmvKdl7j0ZsDxqbtRI5HPpHC8btvQ","url":"https://www.linkedin.com/company/universidad-de-america/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"FUNDACION UNIVERSIDAD DE AM\u00c9RICA","description":"As an associate professor at the Universidad de America in Bogot\u00e1, I have been responsible for teaching a number of advanced courses in chemical engineering and environmental science. Some of the courses I have taught include chemical process modeling and simulation, mass transfer, and air pollution. In these courses, I have covered topics such as numerical methods for solving process engineering problems, physical and chemical phenomena involved in mass transfer operations, and the causes and effects of air pollution. I have also conducted research in these areas and published my findings in academic journals. Additionally, I have been involved in administrative tasks at the university, such as serving on the curricular committee for the chemical and environmental department. My expertise and experience have allowed me to provide valuable insights and guidance to my students.","title":"Docente de planta","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 ","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Asistente Docente ","employment_type":null}]},{"company":{"id":1652016,"name":"CITEDEF","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHJ0k0qt69-zg/company-logo_400_400/0/1519908147322?e=1705536000&v=beta&t=Xkgjo1_FHg23ZWU1XTdwO2S8Z3GSSSkpXySinqGVcw4","url":"https://www.linkedin.com/company/citedef/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Buenos Aires, Argentina","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"CITEDEF","description":null,"title":"Investigador invitado","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":2025}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Doctor of Philosophy - PhD","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestria en Ingenieria Ambiental","field_of_study":"Ingenieria Ambiental","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenieria Qu\u00edmica ","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2016,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_OF5Z5RGSG1H91BQ1832M.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"FUNDACION UNIVERSIDAD DE AM\u00c9RICA","is_catch_all":null,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_9JPGUX18K5JE86YCPVRP.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/universidad-de-america","website":"http://www.uamerica.edu.co","domain":"uamerica.edu.co","common_email_pattern":null,"industry":"Higher Education","founded_in":1956,"description":"Misi\u00f3n\r\n\r\nLa Universidad de Am\u00e9rica tiene como Misi\u00f3n, impartir docencia, adelantar investigaciones y hacer labor de extensi\u00f3n universitaria y educativa.\r\n\r\nLa labor educativa, cient\u00edfica y cultural de la Universidad de Am\u00e9rica atiende y atender\u00e1 al respeto de la dignidad humana, a la defensa de la libertad responsable, al culto de los valores del esp\u00edritu, a los dictados de la ciencia y de la cultura y a los postulados de la civilizaci\u00f3n cristiana.\r\n\r\nVisi\u00f3n\r\n\r\nDespertar en los educandos un esp\u00edritu reflexivo, orientado al logro de la autonom\u00eda personal, en un marco de libertad de pensamiento que tiene en cuenta la universalidad de los saberes y las caracter\u00edsticas de las formas culturales existentes en el pa\u00eds.\r\n\r\nFormar integralmente a los educandos en los valores de la responsabilidad personal, de la \u00e9tica profesional, del civismo y de la solidaridad social.\r\n\r\nPropiciar una educaci\u00f3n equilibrada que ofrezca a todos los alumnos los medios para desarrollar arm\u00f3nicamente su inteligencia, su voluntad, su vida espiritual, su sociabilidad, su sentido \u00e9tico y est\u00e9tico y su equilibrio f\u00edsico.\r\nCuidar que la educaci\u00f3n superior se desarrolle dentro de criterios \u00e9ticos que garanticen el respeto a los valores del ser humano y de la sociedad.\r\n\r\nLa gesti\u00f3n universitaria aspira a caracterizarse por un sostenido esfuerzo en favor de la calidad, tanto en lo referente a la preparaci\u00f3n acad\u00e9mica como a la formaci\u00f3n de la persona como tal, con su capacidad de pensar, de comprender y de actuar ben\u00e9ficamente para sus semejantes.","total_emails":110,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Posgrados Calle 106 No. 19-18"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}