{"https://co.linkedin.com/in/yeison-fabian-ramos-naranjo-83554a10b?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Yeison Fabian","last_name":"Ramos Naranjo","full_name":"Yeison Fabian Ramos Naranjo","gender":"male","job_title":"Ingeniero Mecatr\u00f3nico, Magister en Administraci\u00f3n, Especialista en Gerencia de Proyectos - Consultor Certificado MercadoLibre","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/yeison-fabian-ramos-naranjo-83554a10b","summary":"Soy una persona visionaria, con pasi\u00f3n por el liderazgo, el emprendimiento y la innovaci\u00f3n. Siempre dispuesto y deseoso de adquirir nuevos conocimientos para mejorar resultados tanto a nivel profesional como personal","premium":false,"skills":"Propiedad intelectual, Liderazgo de proyectos, Ejecuci\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Direcci\u00f3n, Planificaci\u00f3n de proyectos, Log\u00edstica, Ingenier\u00eda, Finanzas, Mercado de capitales, Direcci\u00f3n de marketing, Mercados financieros, Rentas fijas, Recursos humanos, Gesti\u00f3n de contratos, Desarrollo de productos, An\u00e1lisis financiero, Liderazgo, Capacidad de an\u00e1lisis","work_experience":[{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":null,"title":"Profesional especializado","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":15100769,"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":"Articulador de proyectos de Investigaci\u00f3n, Desarrollo e Innovaci\u00f3n en el Tecnoparque de Bogot\u00e1, Colombia,","title":"Articulador I+D+i","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":15100769,"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":"Consultor en transformaci\u00f3n digital para PYMES Colombianas, apoyando la estrategia de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica durante la emergencia sanitaria.","title":"Consultor Transformaci\u00f3n Digital","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Coordinar proyecto de estudio de factibilidad para las provincias de Sabana Centro, Sabana de Occidente y Ubat\u00e9, con el objetivo de establecer las necesidades y la demanda de la educaci\u00f3n profesional universitaria de pregrado en la modalidad presencial y oportunidades de nuevos programas acad\u00e9micos","title":"Coordinador de proyecto","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"\u00b4Profesional en la Direcci\u00f3n Nacional de Informaci\u00f3n Acad\u00e9mica","title":"Profesional de servicios y tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Coordinar ejecuci\u00f3n de fases I, II y III del proyecto \u201cElaborar estudio de factibilidad para la regi\u00f3n del alto magdalena y la regi\u00f3n del Sumapaz (Cundinamarca) y los municipios de Sibat\u00e9 y Soacha, con el objetivo de establecer las necesidades y la demanda de la educaci\u00f3n profesional universitaria de pregrado en la modalidad presencial, de nuevos programas acad\u00e9micos en los municipios de estas regiones de Cundinamarca.\u201d","title":"Coordinador de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Investigador - L\u00ednea gesti\u00f3n de operaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":15100769,"name":"SENA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":"Apoyo a supervisi\u00f3n de contratos y a la gestion del Grupo de Almacenes e Inventarios de la Entidad","title":"Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":1226505,"name":"Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFM5CyCDSaR_A/company-logo_400_400/0/1696025925959?e=1705536000&v=beta&t=Ce1_JkHf_NaZnPIe3xSw9B-C6r1Xt_X_D9RZ0Zd4Moo","url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-tecnolog-as-de-la-informaci-n-y-las-comunicaciones/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"company":"Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones","description":"Docente virtual del curso de interoperabilidad dentro del marco de la estrategia de gobierno en l\u00ednea GEL del Gobierno Nacional a trav\u00e9s de la alianza PNUD - MinTIC","title":"Docente virtual - Interoperabilidad","employment_type":null}]},{"company":{"id":1569596,"name":"ICFES","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFWrdRSVwoVIA/company-logo_400_400/0/1692047812451?e=1705536000&v=beta&t=QWXRirQBo9GgQAx6tRsebgx696nClFpFTMl3ALFPb7s","url":"https://www.linkedin.com/company/icfes/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2015}},"company":"Icfes","description":"Coordinador del equipo de codificaci\u00f3n del \u00e1rea de matem\u00e1ticas para el examen Saber 11 aplicado por el Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n ICFES","title":"Coordinador de codificaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyar la ejecuci\u00f3n tem\u00e1tica del curso virtual de interoperabilidad como parte de la estrategia de gobierno en l\u00ednea GEL a trav\u00e9s de la alianza Unal-MinTIC","title":"Monitor virtual - curso interoperabilidad","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master of Business Administration (MBA)","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Corporaci\u00f3n Universitaria UNITEC","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFkZz7b3zvO-w/company-logo_400_400/0/1692304142823?e=1705536000&v=beta&t=fBqLNwUAasE6myJcrrggniW2Z4IBC9NYz-4HsNxyEpM","url":"https://www.linkedin.com/school/corporacion-universitaria-unitec/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Mecatr\u00f3nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_O0X30DEGVX9UG2K2Z10O.jpg","email":{"email":"yfabian@movilidadbogota.gov.co","email_anon_id":"PLlmDREPgb5o","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_AZMD1U1IXDTRXGVI9W6T.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad","website":"http://www.movilidadbogota.gov.co","domain":"movilidadbogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Public Policy Offices","founded_in":2007,"description":"La Secretar\u00eda Distrital de Movilidad es un organismo del Sector Central con autonom\u00eda administrativa y financiera, que tiene por objeto orientar y liderar la formulaci\u00f3n de las pol\u00edticas del sistema de movilidad para atender los requerimientos de desplazamiento de pasajeros y de carga en la zona urbana, tanto vehicular como peatonal, y de su expansi\u00f3n en el \u00e1rea rural del Distrito Capital en el marco de la interconexi\u00f3n del Distrito Capital con la red de ciudades de la regi\u00f3n central, con el pa\u00eds y con el exterior. \n\nMisi\u00f3n\nLa Secretar\u00eda Distrital de Movilidad busca hacer de Bogot\u00e1 una ciudad que promueva la felicidad y la calidad de vida de sus habitantes y visitantes en t\u00e9rminos de movilidad, que potencia el desarrollo y la competitividad de la ciudad, protegiendo la vida y derechos de manera incluyente, con una gesti\u00f3n \u00e9tica y transparente.\n\nVisi\u00f3n\nA 2038 la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ser\u00e1 un referente mundial en movilidad sostenible, cultura ciudadana, generando credibilidad y confianza para Bogot\u00e1 y su regi\u00f3n, mediante innovaci\u00f3n, creatividad, un equipo humano comprometido y competente, y un sistema de transporte multimodal que salvaguarda la vida en las v\u00edas.\n\n \n","total_emails":247,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 13 # 37-35"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}