{"https://co.linkedin.com/in/diana-cecilia-cuervo-cespedes-097a9a159":{"error":false,"response":{"first_name":"Diana Cecilia","last_name":"Cuervo Cespedes","full_name":"Diana Cecilia Cuervo Cespedes","gender":"female","job_title":"Responsable comercial en CLAUGER","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diana-cecilia-cuervo-cespedes-097a9a159","summary":"Profesional con formaci\u00f3n en ingenier\u00eda mec\u00e1nica, experiencia en dise\u00f1o de sistemas de refrigeraci\u00f3n, venta de proyectos de refrigeraci\u00f3n, coordinaci\u00f3n de mantenimiento de equipos de tipo industrial. Facilidad en el entendimiento de procesos de manufactura y procesos transformaci\u00f3n de alimentos en el dise\u00f1o de la cadena de  fr\u00edo. Ingeniera con capacidad de liderazgo y f\u00e1cil relacionamiento con clientes en el \u00e1rea t\u00e9cnica y comercial, negociaci\u00f3n con proveedores, habilidades de comunicaci\u00f3n, trabajo en equipo, alto sentido de responsabilidad y cumplimiento de metas basados en conocimiento t\u00e9cnico, compromiso, responsabilidad y trabajo enfocado en el logro de objetivos","premium":false,"skills":"Negociaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de ventas, tratamiento de aire, Liderazgo de equipos, refrigeraci\u00f3n industrial, Gesti\u00f3n de relaciones con atenci\u00f3n al cliente (CRM), Refrigeraci\u00f3n, Ingenier\u00eda, Ventas, Gesti\u00f3n de proyectos","work_experience":[{"company":{"id":10074449,"name":"CLAUGER","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGirX09umGpjw/company-logo_400_400/0/1607107229606?e=1705536000&v=beta&t=RA5ob8eTn5SdvVjeLNTgqyYyLEL0YkoK3eSpCTcMutk","url":"https://www.linkedin.com/company/clauger/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"CLAUGER","description":null,"title":"Responsable comercial","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":20137533,"name":"Mayekawa Colombia - Ecuador","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHXseGg_PAQxw/company-logo_400_400/0/1641484551860?e=1705536000&v=beta&t=Tws2dcafPrusci0s4kAq8iSGgkwdcAPSunSYgWHfoTs","url":"https://www.linkedin.com/company/mayekawa-middle-am%C3%A9rica/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"company":"Mayekawa Colombia - Ecuador","description":"Ingeniera de ventas con \u00e9nfasis en el \u00e1rea c\u00e1rnica, dise\u00f1o de proyectos de refrigeraci\u00f3n.","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":7024876,"name":"Mayekawa Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/mayekawa-colombia/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"company":"Mayekawa Colombia","description":"Coordinadora del \u00e1rea de servicio t\u00e9cnico para el \u00e1rea de Colombia","title":"Coordinador de servicio t\u00e9cnico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":8028501,"name":"Praco Didacol S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFdIoEc6uNcmg/company-logo_400_400/0/1519881046352?e=1705536000&v=beta&t=O7ej2u5-4OOzx-cutk6eu6vnzxJy4eLBbKUBYGK74-k","url":"https://www.linkedin.com/company/praco-didacol-s-a-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2012},"end":{"month":4,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2012},"end":{"month":4,"day":null,"year":2013}},"company":"Praco Didacol S.A.S","description":"Soporte sistema Komtrax de la l\u00ednea Komatsu","title":"Planificador de servicios","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Mec\u00e1nica","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_T8U5MB7QS18ZZWJ4M3AP.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"CLAUGER","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_Q2PXEQGRJG8J84LM5EDJ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/clauger","website":"https://www.clauger.fr","domain":"clauger.fr","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Industrial Machinery Manufacturing","founded_in":1971,"description":"Founded in 1971, Clauger is a family business specializing in industrial refrigeration and air treatment, with 1,500 employees and a turnover of 270 million euros.\n\nFor 50 years we\u2019ve designed, manufactured, installed and maintained our equipment in France and around the world. Our international dynamic, supported by 13 subsidiaries, allows us to export our know-how to more than 90 countries.\n\nMindful about the environmental challenges of our time, and driven by the needs of our customers, we rely on innovation to help them optimize their energy efficiency. Since 2013, we have been saving our customers the equivalent of the consumption of a nuclear reactor (or 400,000 households), savings that have doubled each year.","total_emails":81,"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":null,"city":"Brignais","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"7 Rue de l'Industrie"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}