{"https://es.linkedin.com/in/juan-camilo-torres-cedano-574002117?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Camilo","last_name":"Torres Cedano","full_name":"Juan Camilo Torres Cedano","gender":"male","job_title":"Dise\u00f1ador & Gestor de Proyectos","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juankme","summary":"Soy Ingeniero Civil enfocado en el \u00e1rea de estructuras y en la gesti\u00f3n de proyectos, con experiencia en an\u00e1lisis y dise\u00f1o de soluciones de ingenier\u00eda estructural, hidr\u00e1ulica y geot\u00e9cnica.\n\nCuento adem\u00e1s con experiencia en la creaci\u00f3n e interpretaci\u00f3n de planos y modelos CAD, en el entrenamiento y capacitaci\u00f3n de personal y en el liderazgo de equipos de trabajo. Tengo un esp\u00edritu emprendedor formado con disciplina, valores humanos, altos principios \u00e9ticos y capacidad cr\u00edtica para preparar, gestionar y desarrollar cient\u00edfica y tecnol\u00f3gicamente, todo tipo de proyectos. Mis mayores fortalezas est\u00e1n en mi perfil fuertemente t\u00e9cnico, as\u00ed como en las diferentes habilidades comerciales que he desarrollado durante mi vida profesional.","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda, Dise\u00f1o de anclajes estructurales, Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n de obras de construcci\u00f3n, Cortafuegos en construcci\u00f3n, Protecci\u00f3n pasiva contra-incendios, Dise\u00f1o estructural","work_experience":[{"company":{"id":3051929,"name":"EMAPTA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFlnzLPIUqF0A/company-logo_400_400/0/1688632602456/emaptaglobal_logo?e=1705536000&v=beta&t=J8pmWkrvQmjE4F8HntGve_Y6A9nJ77O2eMx5kxi-Keg","url":"https://www.linkedin.com/company/emaptaglobal/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Emapta Global","description":"Manage and empower the local drafting team to deliver the architectural drafts commissioned on a project by project basis, ensuring quality and timeliness conditions for all the products delivered to each one of our clients/users. Lead the design and implementations of all the communication, coordination and supervision strategies needed to improve productivity and achieve the drafting team's growth.","title":"Draft Technician & Team Leader","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"CTDi Pro","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"CTDi Pro","description":"Soy Ingeniero Civil enfocado en el \u00e1rea de estructuras y en la gesti\u00f3n de proyectos, con experiencia en an\u00e1lisis y dise\u00f1o de soluciones de ingenier\u00eda estructural, hidr\u00e1ulica y geot\u00e9cnica.","title":"Ingeniero Civil Consultor","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Self-employed","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Self-employed","description":null,"title":"Dise\u00f1ador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"VIC S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"VIC S.A.S","description":"Residente auxiliar para construcci\u00f3n y control de obra V\u00edas de acceso a puente Av. Mutis con Av. Boyac\u00e1.","title":"Ingeniero residente auxiliar","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"C&S S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"C&S S.A.S","description":"Residente auxiliar para construcci\u00f3n de redes secas en obra Av. La Sirena (CLL 153).","title":"Ingeniero residente auxiliar","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":4205,"name":"Hilti Colombia SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQE8dfoKaWMxZg/company-logo_400_400/0/1519856810415?e=1705536000&v=beta&t=Vkxm8HYsacXVEs86HgvTXv-RLmtWbcpCg9KEKm255Ak","url":"https://www.linkedin.com/company/hilti/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Hilti Group","description":"Apoyar el trabajo de especificaci\u00f3n para el equipo de ingenier\u00eda, promover la educaci\u00f3n continuada en temas t\u00e9cnicos, brindar acompa\u00f1amiento en obra para el equipo comercial, desarrollar cuentas estrat\u00e9gicas para influenciar dise\u00f1adores y c\u00f3digos t\u00e9cnicos.","title":"Ingeniero de soporte t\u00e9cnico","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Cali","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"company":"Hilti Group","description":"Atender cuentas de dise\u00f1adores y especificadores para construcci\u00f3n en las ciudades de Bogot\u00e1 y Cali en Colombia, dirigir seminarios t\u00e9cnicos de actualizaci\u00f3n en temas de anclajes a concreto y protecci\u00f3n pasiva contraincendios, brindar asesor\u00eda en el dise\u00f1o y consultor\u00eda de sistemas de fijaci\u00f3n mediante anclajes a concreto y protecci\u00f3n pasiva contraincendios para proyectos de construcci\u00f3n.","title":"Ingeniero de campo Jr","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"company":"Hilti Group","description":"Apoyar los procesos log\u00edsticos de equipos de prueba para los equipos comercial y de ingenier\u00eda, preparaci\u00f3n de informes de pruebas, informes administrativos y apoyo t\u00e9cnico en la realizaci\u00f3n de especificaciones.","title":"Practicante de ingenier\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en estructuras","field_of_study":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Estructural","grade":"Estudios no finalizados."},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":null},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_2CJ6SLWCMM8RBCDW3OCW.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Emapta Global","is_catch_all":null,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_MNXAIT6LCWFUEJ2E1BHV.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/emaptaglobal","website":"https://emapta.com/","domain":"emapta.com","common_email_pattern":null,"industry":"Outsourcing and Offshoring Consulting","founded_in":2010,"description":"Outsourcing Reimagined: Your Team. Your Way. \n\nEmapta is an Australian-owned and managed premium outsourcing company providing global people solutions with expertly sourced and immediately accessible talent that is always aligned with your company\u2019s operational standards, brand, and culture. Whether you are looking to fill one position or staff an entire organization, Emapta has a solution for you. \n  \nOur teams are in Asia (Philippines, Sri Lanka, Malaysia, Vietnam), Latin America (Colombia), Europe (North Macedonia) and work directly with you. \n  \nFounded on Family Values \nThe name 'Emapta' was created from the initials of Founder and CEO, Tim Vorbach's family and since then, Emapta has connected hundreds of small, medium and large businesses around the globe with highly talented and skilled people who, first and foremost, feel like a seamless extension of the team. Or, as we call them, work family. \n \nDriven by People \nThe welfare and best interests of our workforce will always be at the core of everything we do. Our entire business model relies on our ability to attract and retain the most outstanding talent. Without a flourishing employee-driven ecosystem, we simply can\u2019t execute our business. So, with every single business decision we make, our people\u2019s best interests will always come first. \n \nFor Businesses \nIf you're looking to work with highly qualified global talent, reach out to us today. \n  \nFor Candidates \nJoin us for an exciting international work opportunity without the need to leave your home country. Apply now to become part of our diverse and dynamic work family.","total_emails":119,"location":{"country":"Philippines","country_code":"PH","state":null,"city":"Mandaluyong","timezone":"Asia/Manila","timezone_offset":"8.0","postal_code":null,"address":"5F St. Francis Corporate Building, Ortigas Center"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}