{"https://co.linkedin.com/in/lu%C3%ADs-carlos-d%C3%ADaz-mart%C3%ADnez-1091885b?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Lu\u00eds Carlos","last_name":"D\u00edaz Mart\u00ednez","full_name":"Lu\u00eds Carlos D\u00edaz Mart\u00ednez","gender":"male","job_title":"Gerente Administrativo","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/lu\u00eds-carlos-d\u00edaz-mart\u00ednez-1091885b","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":null,"description":null,"title":"Gerente Administrativo","employment_type":null}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}