{"https://www.linkedin.com/in/jeisonovalle/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Jeison Adolfo","last_name":"Ovalle Pati\u00f1o","full_name":"Jeison Adolfo Ovalle Pati\u00f1o","gender":"male","job_title":"Ingeniero de dise\u00f1o el\u00e9ctrico BIM en PROCOL S.A.S.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jeisonovalle","summary":"Ingeniero electricista con habilidades y gustos por los sistemas de potencia, subestaciones,\ntransmisi\u00f3n y distribuci\u00f3n, instalaciones el\u00e9ctricas temas de generaci\u00f3n distribuida y tecnolog\u00edas\nemergentes en este campo.\nTengo buena capacidad de desarrollar trabajo interdisciplinario, facilidad comunicativa con\npersonas de otras dependencias. Tengo gran destreza para trabajar en grupos dando siempre\nmi opini\u00f3n de una manera cr\u00edtica pero con la mente abierta a otros puntos de vista con la\ndisposici\u00f3n siempre de aprender de estos.\nTengo conocimiento en la programaci\u00f3n y el desarrollo de rutinas de c\u00e1lculo utilizando Matlab\u00ae,\nadem\u00e1s de un conocimiento en software de an\u00e1lisis de circuitos utilizando programas como\nMultisim, PowerWorld entre otros y con conocimientos en manejo de equipos de medici\u00f3n\nel\u00e9ctrica. Tengo gran manejo en herramientas mec\u00e1nicas como torno y fresa, he trabajado en diferentes empresas con lo cual he adquirido importante experiencia en este \u00e1mbito. Tambi\u00e9n\nen estos a\u00f1os trabajando he colaborado con el dise\u00f1o de proyectos a trav\u00e9s de herramientas\ncomo Solid Edge, Pro Engineer, Dev ++ entre otros.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Revit, Gesti\u00f3n de proyectos, Automatizaci\u00f3n industrial, Mercadotecnia, Liderazgo, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, AutoCAD, Microsoft Excel, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Servicio de atenci\u00f3n al cliente","work_experience":[{"company":{"id":28519738,"name":"PROCOL PROYECTOS DE COLOMBIA SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG6BlVWhyA5ag/company-logo_400_400/0/1569590104606?e=1705536000&v=beta&t=4336JErsQE5vNLSVUwdZkhBSwqwYqQbJk0x50UcKbbQ","url":"https://www.linkedin.com/company/procol-proyectos-de-colombia-sas/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"PROCOL PROYECTOS DE COLOMBIA SAS","description":"Dise\u00f1o de instalaciones el\u00e9ctricas en media y baja tensi\u00f3n de acuerdo a la normatividad establecida, modelado de instalaciones bajo protocolo BIM en REVIT, acompa\u00f1amiento en levantamientos el\u00e9ctricos y asesor\u00edas en general.","title":"Ingeniero de dise\u00f1o el\u00e9ctrico BIM","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fagaelec Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica Ltda.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Fagaelec Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica Ltda.","description":"Realizar dise\u00f1os el\u00e9ctricos, elaboraci\u00f3n y revisi\u00f3n de diagramas el\u00e9ctricos y de control, realizar cotizaciones de los servicios a prestar por la compa\u00f1\u00eda, cotizaci\u00f3n de material el\u00e9ctrico, seguimiento al proceso de cotizaci\u00f3n, colaboraci\u00f3n en montaje de elementos el\u00e9ctricos, responsable por la realizaci\u00f3n de las pruebas el\u00e9ctricas, visitas a obra por concepto de asistencias o garant\u00edas.","title":"Ingeniero de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":6987031,"name":"Btp Medidores y Accesorios S.A.","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/btp-medidores-y-accesorios-s-a-/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2008},"end":{"month":1,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2008},"end":{"month":1,"day":null,"year":2010}},"company":"Btp Medidores y Accesorios S.A.","description":"Fabricaci\u00f3n y mantenimiento de matrices, tornero, manejo de fresadora, electroerosionadora y\nm\u00e1quinas y herramientas en general.","title":"Matricero","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Escuela Tecnol\u00f3gica Instituto T\u00e9cnico Central","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDTGWnYCr-bw/company-logo_400_400/0/1519878133780?e=1705536000&v=beta&t=XQtbTXy2vjZXkgUGCoWLHhC2hZGkHKgj2c5q54-lKN8","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-tecnol%C3%B3gica-instituto-t%C3%A9cnico-central/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Construcci\u00f3n de redes de Media y Baja tensi\u00f3n","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero electricista","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Politecnico di Torino","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGbyRTmgwi0uw/company-logo_400_400/0/1616667828426/politecnico_di_torino_logo?e=1705536000&v=beta&t=mGEovBiwvbBGPDhhEf0v19L_bZhR8MGW1d1Dii7F6LE","url":"https://www.linkedin.com/school/politecnico-di-torino/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica, Intercambio Acad\u00e9mico Internacional","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Escuela Tecnol\u00f3gica Instituto T\u00e9cnico Central","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDTGWnYCr-bw/company-logo_400_400/0/1519878133780?e=1705536000&v=beta&t=XQtbTXy2vjZXkgUGCoWLHhC2hZGkHKgj2c5q54-lKN8","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-tecnol%C3%B3gica-instituto-t%C3%A9cnico-central/"},"degree_name":"T\u00e9cnico profesional en mecatr\u00f3nica","field_of_study":"Mecatr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2007}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"T\u00e9cnico operativo de equipos, programaci\u00f3n y control de procesos para el mecanizado de extracci\u00f3n de","field_of_study":"Mec\u00e1nica y reparaci\u00f3n, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2000},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"Instituci\u00f3n Educativa Distrital Instituto T\u00e9cnico Rodrigo de Triana","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller T\u00e9cnico con \u00e9nfasis en Mec\u00e1nica Industrial","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingles","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Italiano","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":12,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_IGHLDTETHCDOLABA49QE.jpg","email":{"email":"jeison.ovalle@procol.com.co","email_anon_id":"gaxAeX4jk7TF","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"PROCOL PROYECTOS DE COLOMBIA SAS","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_7UVKYJT64G1ZOCYC7GZT.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/procol-proyectos-de-colombia-sas","website":"http://www.procol.com.co","domain":"procol.com.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Architecture and Planning","founded_in":2017,"description":"Nuestra actividad principal gira en torno al dise\u00f1o de proyectos retail. Cada una de nuestras oficinas se compone de un equipo multidisciplinario de arquitectos e ingenieros trabajando en un entorno BIM, abarcando desde el levantamiento topogr\u00e1fico, estudio de suelos, dise\u00f1o arquitect\u00f3nico,  estructural, el\u00e9ctrico hidrosanitario, de redes contra incendio y ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica. Trabajamos de manera integral con el fin de brindar informaci\u00f3n confiable y eficiente para la ejecuci\u00f3n de cada proyecto y la posterior operaci\u00f3n y mantenimiento del mismo. ","total_emails":2,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"110221"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}