{"https://co.linkedin.com/in/juan-pablo-b%C3%A1ez-saavedra-0b3b60216":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Pablo","last_name":"B\u00e1ez Saavedra","full_name":"Juan Pablo B\u00e1ez Saavedra","gender":"male","job_title":"Ingeniero mec\u00e1nico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-pablo-b\u00e1ez-saavedra-0b3b60216","summary":"Ingeniero mec\u00e1nico, con participaci\u00f3n en un congreso a nivel nacional, tres eventos de divulgaci\u00f3n tecnol\u00f3gica, as\u00ed mismo t\u00e9cnico contable, con destrezas en manejo de software empresariales. \nCon experiencia en la labor de t\u00e9cnico operativo y coordinador de proyectos en la industria de la climatizaci\u00f3n y refrigeraci\u00f3n, de igual modo con el conocimiento y la pr\u00e1ctica en la administraci\u00f3n de los recursos destinados a la log\u00edstica de distribuci\u00f3n y el abastecimiento de materia prima.\nCon habilidades de trabajo en equipo y liderazgo, comunicaci\u00f3n asertiva y resiliencia durante el trabajo bajo presi\u00f3n, adem\u00e1s de notables fundamentos en programas ofim\u00e1ticos, y con las competencias b\u00e1sicas y esenciales para el desarrollo de retos laborales.","premium":false,"skills":"Aprovisionamiento, Comunicaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de flotas, Intermediaci\u00f3n de fletes, Planificaci\u00f3n de mercado, Liderazgo de equipos, Comunicaci\u00f3n interpersonal, Gesti\u00f3n de mantenimiento, Gesti\u00f3n de personal, Gesti\u00f3n de supervisi\u00f3n, Gesti\u00f3n de proyectos, Mantenimiento preventivo, Mantenimiento correctivo, Instalaci\u00f3n de equipos, Fontaner\u00eda, Refrigeraci\u00f3n, Mantenimiento y reparaciones","work_experience":[{"company":{"id":22287099,"name":"C.I Santandereana de Aceites S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHbo9I9VdGjzw/company-logo_400_400/0/1519888677963?e=1705536000&v=beta&t=IQE7Z49dTKogDdnJKnXJzSbrBDBh9w8-orSquJh-xBQ","url":"https://www.linkedin.com/company/saceites/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Gir\u00f3n, Santander, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"company":"C.I Santandereana de Aceites S.A.S","description":"Gesti\u00f3n y planeaci\u00f3n de los recursos para el abastecimiento de materia prima y venta de semielaborados","title":"Supervisor de abastecimiento","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":255188,"name":"AB InBev","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEZRSga0FreWA/company-logo_400_400/0/1656631574060/ab_inbev_logo?e=1705536000&v=beta&t=phPTpHQgE2_gB27RXteQAyoi3mup6nQNT6LQ-SYnQso","url":"https://www.linkedin.com/company/ab-inbev/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2022}},"company":"AB InBev","description":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de veh\u00edculos pesados y livianos para la log\u00edstica de distribuci\u00f3n, gesti\u00f3n de recursos y personal, programaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n de los mantenimientos preventivos y correctivos","title":"Supervisor de flota","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Airconvision S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Gir\u00f3n, Santander, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"Airconvision S.A.S.","description":"Coordinaci\u00f3n en la instalaci\u00f3n de equipos de refrigeraci\u00f3n y climatizaci\u00f3n, planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de los mantenimientos preventivos y gesti\u00f3n de los mantenimientos correctivos.","title":"Coordinador de proyectos de climatizaci\u00f3n y refrigeraci\u00f3n","employment_type":"Full-time"},{"location":"Gir\u00f3n, Santander, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"company":"Airconvision S.A.S.","description":"T\u00e9cnico operativo en la instalaci\u00f3n de equipos de refrigeraci\u00f3n y climatizaci\u00f3n","title":"T\u00e9cnico de climatizaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Industrial de Santander","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEqz_6OCrvdMw/company-logo_400_400/0/1696249674801/universidad_industrial_de_santander_logo?e=1705536000&v=beta&t=Iw9umboCZbK0jrknOAxPhGEW53gQK8ej5zYUxzqoLZA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-industrial-de-santander/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Ciclo Formativo de Grado Medio","field_of_study":"Tecnolog\u00eda de la contabilidad/T\u00e9cnico contable y contabilidad","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2008},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Instituci\u00f3n educativa Colegio Juan Crist\u00f3bal Mart\u00ednez","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachillerato","field_of_study":"T\u00e9cnico Comercial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_5HKZV81DAQ5CZA61ELBF.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"C.I Santandereana de Aceites S.A.S","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_JPZ6HX0JMNXZ0ZH7H47Q.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/saceites","website":null,"domain":null,"common_email_pattern":null,"industry":"Food and Beverage Manufacturing","founded_in":1983,"description":"Somos una empresa santandereana con m\u00e1s de 30 a\u00f1os de experiencia en la fabricaci\u00f3n de grasas y aceites para consumo masivo;  din\u00e1mica, innovadora y orientada al  mejoramiento continuo. Estamos comprometidos con la calidad de nuestros productos y el bienestar de nuestros colaboradores.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Gir\u00f3n","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Zona Industrial de Chimit\u00e1 Km.1. V\u00eda Palenque - Caf\u00e9 Madrid"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Santander","city":"Gir\u00f3n","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Gir\u00f3n, Santander, Colombia"}}}}