{"https://co.linkedin.com/in/isaias-pi%C3%B1eros-pineda-4a22a9b1":{"error":false,"response":{"first_name":"Isaias","last_name":"Pi\u00f1eros Pineda","full_name":"Isaias Pi\u00f1eros Pineda","gender":"male","job_title":"Especialista en Negocios Internacionales","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/isaias-pi\u00f1eros-pineda-4a22a9b1","summary":"Administrador de Empresas, con experiencia profesional, especializado en Negocios Internacionales de la Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar.\n\nAsesor\u00edas en Exportaciones de Caf\u00e9; me desempe\u00f1e como Coordinador de Operaciones en la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros, conocedor de la Cadena Log\u00edstica y de Aprovisionamiento para el Caf\u00e9 Excelso de Exportaci\u00f3n, manejo aduanero en puerto para toda la operaci\u00f3n caf\u00e9.  Conocedor de las operaciones y cuidados dentro de la cadena de Suministro, Trazabilidad y Operaciones Portuarias para caf\u00e9 org\u00e1nico y sostenible.\n\nAuditor Certificado ISO 9001, Actualmente tengo el rol de Coordinador del Sistema de Gesti\u00f3n Integral, coopero con el \u00e1rea de Desarrollo Organizacional en las Auditoria Internas que se realizan en la diferentes dependencias de la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia.\n\nAuditor Certificado OHSAS 18001","premium":false,"skills":"Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Liderazgo, Estrategia empresarial, Microsoft Excel, Microsoft Office, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, Negociaci\u00f3n, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Customer Service, Team Leadership, Entrenamiento, Liderazgo de equipos, Ingl\u00e9s, English","work_experience":[{"company":{"id":145525,"name":"Federacion Nacional de Cafeteros de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF7dGGqNvYkVg/company-logo_400_400/0/1652479733052?e=1705536000&v=beta&t=Y6Hv9cNQAi2crsQaQIGoV0GoZ4qDGgTanRF1Pqk3lgw","url":"https://www.linkedin.com/company/federacion-nacional-de-cafeteros-de-colombia-fnc/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":1993},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Cartagena de Indias, Bol\u00edvar","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":1993},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"National Federation of Colombian Coffee Growers","description":"Coordinar la log\u00edstica de la operaci\u00f3n caf\u00e9 en puerto desde cualquiera de nuestros centro de aprovisionamiento hasta la operaci\u00f3n cross docking en puerto.  Coordinar el agenciamiento aduanero y la elaboraci\u00f3n, tramite y envi\u00f3 de todos los documentos comerciales a nuestro cliente en el exterior.\n\nCoadyuvar en el proceso institucional coordinando el control a las exportaciones y verificando el recaudo de la contribuci\u00f3n cafetera.","title":"Coordinador de Exportaciones","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGpTwhzCnCXuA/company-logo_400_400/0/1695136726199?e=1705536000&v=beta&t=YgrwRY_XpQJpHe0P6DQKMo7sJfD92HsppJNH_73tMsw","url":"https://www.linkedin.com/school/utboficial/"},"degree_name":"Especialista en Negocios Internacionales","field_of_study":"Negocios internacionales","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Tecnologica Antonio de Arevalo -Convenio CUC-","logo":null,"url":null},"degree_name":"Administrador de Empresas","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":1993,"current_job_month":12,"picture":null,"email":{"email":"isaias@federaciondecafeteros.org","email_anon_id":"eZTmv3O10Zkv","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"National Federation of Colombian Coffee Growers","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_35ZG7VAAWGSWFX54HZSV.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/federacion-nacional-de-cafeteros-de-colombia-fnc","website":"https://federaciondecafeteros.org/","domain":"federaciondecafeteros.org","common_email_pattern":null,"industry":"Farming","founded_in":1927,"description":"Los cafeteros colombianos se unieron con el fin de crear una organizaci\u00f3n que los representara nacional e internacionalmente, y que velara por su bienestar y el mejoramiento de su calidad de vida.\n\nAs\u00ed naci\u00f3 la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia (FNC), considerada hoy como una de las ONG rurales m\u00e1s grandes del mundo. Nuestra Federaci\u00f3n es una entidad sin \u00e1nimo de lucro, y no est\u00e1 afiliada a ning\u00fan partido pol\u00edtico.","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 ","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Oficina central Calle 73 No. 8-13"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}