{"https://co.linkedin.com/in/stefan-vargas-simbaqueba-2bab23108":{"error":false,"response":{"first_name":"Stefan","last_name":"Vargas Simbaqueba","full_name":"Rudy Stefan Vargas Simbaqueba","gender":"male","job_title":"Magister en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica, Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/stefan-vargas-simbaqueba-2bab23108","summary":"Trabajos de investigaci\u00f3n en eficiencia de Motores El\u00e9ctricos, tesis de pregrado enfocada en ese tema.\nTrabajos de investigaci\u00f3n en Comportamiento de la Demanda de Energ\u00eda El\u00e9ctrica, tesis de maestr\u00eda enfocada en ese tema.\nTrabajo de investigaci\u00f3n en evaluaci\u00f3n de Calidad de Potencia.\nTrabajo de investigaci\u00f3n en Automatizaci\u00f3n de Subestaciones El\u00e9ctricas, norma IEC61850.\n","premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":1123558,"name":"INGETEC S.A","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH6sBEwMqm80g/company-logo_400_400/0/1519879511871?e=1705536000&v=beta&t=kVdYCsf3qXCjjauu_NZjKGBb8C_pVKV7exJjBHqLxMg","url":"https://www.linkedin.com/company/ingetec-s.a.s/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"company":"INGETEC","description":null,"title":"Ingeniero de Dise\u00f1o","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda (Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica)","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Nacional de San Juan","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHJ9Ksp-iUCHg/company-logo_400_400/0/1530811735462?e=1705536000&v=beta&t=mPh2wgC7AuMam8s3UA5D7FnVki4v59tRxE2orw1IovQ","url":"https://www.linkedin.com/school/unsjoficial/"},"degree_name":"Doctorado","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_3F570UMEYE2APXC69PBU.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"INGETEC","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_2AZEZV8TVEBYRNEQLHTV.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ingetec-s.a.s","website":"http://www.ingetec.com.co","domain":"ingetec.com.co","common_email_pattern":"{first}{last}","industry":"Civil Engineering","founded_in":1947,"description":"INGETEC est\u00e1 conformado por un grupo de profesionales con alto nivel de especializaci\u00f3n, quienes trabajan dentro de las diferentes gerencias y divisiones que componen la organizaci\u00f3n: Gerencia General, Gerencia de Interventor\u00eda, Gerencia de Proyectos, Gerencia Administrativa y Financiera y Gerencia T\u00e9cnica, la cual a su vez se subdivide en las siguientes Divisiones: Recursos H\u00eddricos, Ambiental, Estructuras, Geotecnia, V\u00edas, Tr\u00e1nsito y Transporte, El\u00e9ctrica y Electr\u00f3nica, Mec\u00e1nica e Industrial.\n\nLa firma cuenta con amplia experiencia en dise\u00f1o, asesor\u00eda y supervisi\u00f3n de proyectos hidroel\u00e9ctricos y termoel\u00e9ctricos, l\u00edneas de transmisi\u00f3n y subestaciones el\u00e9ctricas, transporte, disposici\u00f3n de aguas servidas, distritos de riego, carreteras (incluyendo t\u00faneles, puentes y viaductos), transporte masivo (metro, buses articulados), estudios ambientales y sociales, desarrollos industriales, entre otros, con liderazgo destacado en dise\u00f1o de presas, t\u00faneles, cavernas y pozos profundos de gran di\u00e1metro. \n","total_emails":47,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 6 No 30 A - 30"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}