{"https://co.linkedin.com/in/santiago-cortes-romero-1394a2231":{"error":false,"response":{"first_name":"Santiago","last_name":"Cortes Romero","full_name":"Santiago  Cortes Romero ","gender":"male","job_title":"Estudiante de derecho en la Pontificia Universidad Javeriana","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/santiago-cortes-romero-1394a2231","summary":null,"premium":false,"skills":"Franc\u00e9s, Ingl\u00e9s, Portugu\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":19034772,"name":"Cort\u00e9s, Romero & Asociados","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGpzn37AJpUFg/company-logo_400_400/0/1667929099377/cortes_romero_asociados_logo?e=1705536000&v=beta&t=v-TJJ61eeOtV4bMx1eof6epCQ0DQEJtk3R4xvfJAuRA","url":"https://www.linkedin.com/company/cortes-romero-asociados/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Cort\u00e9s, Romero & Asociados","description":"Apoyo en labores en el \u00e1rea de consultor\u00eda y revisi\u00f3n de procesos en el \u00e1rea de litigios.","title":"Paralegal","employment_type":"Part-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"company":"Cort\u00e9s, Romero & Asociados","description":null,"title":"Empleado en pr\u00e1cticas","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":5,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Pregrado","field_of_study":"Derecho","grade":null},{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2005},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Liceo Franc\u00e9s Louis Pasteur","logo":null,"url":null},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_BGF4I02N8I0ZN9SNVI7Z.jpg","email":{"email":"cortes@cortesromero.com","email_anon_id":"HemQYqhb1onW","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Cort\u00e9s, Romero & Asociados","is_catch_all":true,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_UZM4O2U2XWRP44AKTUZ6.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/cortes-romero-asociados","website":"http://www.cortesromero.com","domain":"cortesromero.com","common_email_pattern":null,"industry":"Law Practice","founded_in":null,"description":"Bufete Boutique especializado en derecho laboral empresarial","total_emails":6,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}