{"https://co.linkedin.com/in/sebasti%C3%A1n-ramos-hern%C3%A1ndez-127618196":{"error":false,"response":{"first_name":"Sebasti\u00e1n","last_name":"Ramos Hern\u00e1ndez","full_name":"Sebasti\u00e1n Ramos Hern\u00e1ndez","gender":"male","job_title":"creador de contenidos y periodista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sebasti\u00e1n-ramos-hern\u00e1ndez-127618196","summary":"Me considero un profesional comprometido con las\nresponsabilidades a mi cargo, con facilidad me adapto a\nnuevos espacios de trabajo que exijan proactividad y\nresultados, tengo amplias habilidades comunicacionales\nadquiridas gracias al recorrido profesional que con humildad\nhasta el momento he cultivado. Puedo destacar mi\ncompromiso con el equipo de trabajo, buscando siempre\ncohesionar el sentido de pertenencia con el esp\u00edritu\nde aprendizaje.\nSoy un apasionado al contenido en las redes sociales, he\nlogrado un alto alcance a trav\u00e9s de la transmisi\u00f3n de\ninformaci\u00f3n noticiosa en audiencias digitales y transmedia.","premium":false,"skills":"Iniciativas estrat\u00e9gicas, Responsabilidad, Visi\u00f3n estrat\u00e9gica, Comunicaciones, Innovaci\u00f3n en productos, Pensamiento creativo, Redacci\u00f3n, Publicidad, An\u00e1lisis","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Revista Semana","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Revista Semana","description":null,"title":"Periodista digital","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":80431354,"name":"Kwai For Business","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHQ2BXuuaOryw/company-logo_400_400/0/1677844083743/kwaiforbusiness_logo?e=1705536000&v=beta&t=bGqybnXwxx1ohsDVDZGdhpMttz37hp47Em_aLm9twDI","url":"https://www.linkedin.com/company/kwaiforbusiness/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Kwai for Business","description":"Por medio de la publicaci\u00f3n de videos noticiosos, diariamente informo a mis seguidores sobre curiosidades y sobre los hechos m\u00e1s importantes que est\u00e1n ocurriendo en todo el mundo. Mi cuenta de Kwai la pueden encontrar como: sebastianramosh","title":"creador de contenidos","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":null,"description":"Creador de contenidos para redes sociales como TikTok e Instagram. Redactor, productor y editor de videos tipo reels.","title":"creador de contenidos","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":88787,"name":"Caracol Televisi\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHcCGcfGucxCg/company-logo_400_400/0/1519880685408?e=1705536000&v=beta&t=RD7QwKlVk_4R3FkvnqlfhvQ244_thpRTlUf-G4EAbFI","url":"https://www.linkedin.com/company/caracol-television/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Caracol Televisi\u00f3n","description":null,"title":"Periodista","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"5W Noticias","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"5W Noticias","description":"jefe de noticias del noticiero digital de Intragram @5w_noticias","title":"Jefe de noticias","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":5400401,"name":"FOCUS your mind","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHA211ZPPbPUw/company-logo_400_400/0/1656434809849/focusyourmind_logo?e=1705536000&v=beta&t=_bOcfYXCWSTZ6KizjRiSnCiO9mwt5qXEVvTgdbEj5kI","url":"https://www.linkedin.com/company/focusyourmind/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogota,D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"FOCUS your mind","description":null,"title":"Marketing Lead","employment_type":"Seasonal"}]},{"company":{"id":88787,"name":"Caracol Televisi\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHcCGcfGucxCg/company-logo_400_400/0/1519880685408?e=1705536000&v=beta&t=RD7QwKlVk_4R3FkvnqlfhvQ244_thpRTlUf-G4EAbFI","url":"https://www.linkedin.com/company/caracol-television/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"Caracol Televisi\u00f3n","description":null,"title":"practicante de noticias caracol televisi\u00f3n ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"company":"Caracol Televisi\u00f3n","description":null,"title":"Periodista","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"edX","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFG13a41008Dg/company-logo_400_400/0/1688142646058/edx_logo?e=1705536000&v=beta&t=a2qZrs2dB6Vic8eFm3LrO1fBUa04gLaQ6xcodn-x1U8","url":"https://www.linkedin.com/school/edx/"},"degree_name":"COVID-19: comunicarnos sin da\u00f1o durante la pandemia","field_of_study":"Comunicaci\u00f3n, periodismo y actividades afines","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Comunicador social y periodista","field_of_study":"Ninguna","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_M86QPEQCF08HJPAW3QAN.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Revista Semana"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}