{"https://co.linkedin.com/in/ycarolinapenagonzalez":{"error":false,"response":{"first_name":"Carolina","last_name":"Pe\u00f1a Gonzalez","full_name":"Carolina  Pe\u00f1a Gonzalez","gender":"female","job_title":"Magister en Administraci\u00f3n| Contadora P\u00fablica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ycarolinapenagonzalez","summary":"Magister en Administraci\u00f3n y Contadora P\u00fablica, con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en el \u00e1rea de costos, presupuestos y actividades administrativas, dise\u00f1ando metodolog\u00edas de costeo y realizando la implementaci\u00f3n de estas, experiencia en an\u00e1lisis de costos por servicios, variaciones y optimizaci\u00f3n de costos; liderazgo de proyectos; evaluaci\u00f3n y an\u00e1lisis financiero; elaboraci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y seguimiento presupuestal. Tengo conocimientos en NIIF, precios de transferencia, an\u00e1lisis de rentabilidad, construcci\u00f3n de KPI\u00b4s, cuento conocimientos y experiencia realizando reportes a entes de control y dise\u00f1ando y elaborando informes para la alta gerencia","premium":false,"skills":"An\u00e1lisis financiero, Gesti\u00f3n de costes, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Estrategia empresarial, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Capacidad de an\u00e1lisis, An\u00e1lisis, Contabilidad de costes, Contrataci\u00f3n p\u00fablica, Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Control de presupuestos, An\u00e1lisis de datos, Visualizaci\u00f3n de datos, Microsoft Excel, Microsoft Office, Microsoft Power BI, Liderazgo de equipos, Public Speaking, Teaching","work_experience":[{"company":{"id":2977256,"name":"Agencia Colombiana para la Reintegraci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQH6mpqNATFQ7Q/company-logo_400_400/0/1519889881290?e=1705536000&v=beta&t=2jT2pozsh1-UYKX5MhNBbDYQEYu4y5XZfY_Rp5B9qgE","url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-colombiana-para-la-reintegraci-n/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Agencia Colombiana para la Reintegraci\u00f3n","description":null,"title":"L\u00edder Financiera","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Asesora - Direcci\u00f3n Financiera y Administrativa","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Lider del equipo responsable del sistema de costos de la Universidad Nacional de Colombia","title":"Coordinadora Proyecto Costos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":323611,"name":"Universidad de La Salle","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH_3eyNMQqfiw/company-logo_400_400/0/1678973454397?e=1705536000&v=beta&t=c-IAFLXgBHMkZkV5uGp8uUJF35_ZvNFHwyq8XHcWPpI","url":"https://www.linkedin.com/school/unisalle/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad de La Salle","description":"Docente de c\u00e1tedra de los espacios acad\u00e9micos de Gesti\u00f3n de costos, Presupuesto, Control de Gesti\u00f3n.\nJurado de trabajos de grado en el \u00e1rea de Contabilidad de Gesti\u00f3n\nTutor de trabajo de grado en Costos","title":"Docente de catedra","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":1134610,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Los Libertadores","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE5EJXyVM07yw/company-logo_400_400/0/1689169898669?e=1705536000&v=beta&t=Jamgs0Yh9Kk_clJh01tpBMQhRz-RoMkfT7hXz1DtCxI","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci-n-universitaria-los-libertadores/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria Los Libertadores","description":"Docente de c\u00e1tedra de los espacios acad\u00e9micos de Costos y Fundamentos de Contabilidad","title":"Docente de c\u00e1tedra","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":68365752,"name":"Banco Agrario de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEUI86d9Z-AnQ/company-logo_400_400/0/1694278402479?e=1705536000&v=beta&t=--S1BiqvlVRSLHUtvMx1Cx8hbJLYCWFpUL3LaZX_ePY","url":"https://www.linkedin.com/company/banco-agrario-colombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"company":"Banco Agrario de Colombia","description":"Profesional del \u00e1rea Financiera de la Gerencia de Vivienda del Banco Agrario\n- Realizar revisi\u00f3n de calificables financieros en procesos de contrataci\u00f3n\t\n- Apoyar el seguimiento contable a los recursos de la gerencia\n- Apoyar procesos de pago a contratistas\n- Realizar la planeaci\u00f3n presupuestal de la gerencia y hacer seguimiento \n- Atender requerimientos de entes de control en materia contable y financiera del programa del programa de vivienda del Banco Agrario de Colombia","title":"Profesional Administartivo y Financiero","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1134610,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Los Libertadores","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE5EJXyVM07yw/company-logo_400_400/0/1689169898669?e=1705536000&v=beta&t=Jamgs0Yh9Kk_clJh01tpBMQhRz-RoMkfT7hXz1DtCxI","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci-n-universitaria-los-libertadores/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria Los Libertadores","description":"Docente de los espacios acad\u00e9micos de contabilidad, costos y an\u00e1lisis financiero \nInvestigaci\u00f3n referente a la gesti\u00f3n ambiental en las empresas cutidoras de cuero, apoyo en las actividades de renovaci\u00f3n de registro calificado","title":"Docente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":2,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":2,"day":null,"year":2012}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"- Realizar an\u00e1lisis, seguimiento y depuraci\u00f3n de los estados financieros de las facultades de la sede Bogot\u00e1  \n- Generar informes contables consolidados de la sede.","title":"Profesional de Apoyo","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado","field_of_study":"Contabilidad Internacional - NIIF","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Msc en Administraci\u00f3n","field_of_study":null,"grade":"4.3"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Pregrado","field_of_study":"Contadur\u00eda P\u00fablica","grade":"4.3"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingles","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_ONQE427IAP8BO8IA38F9.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Agencia Colombiana para la Reintegraci\u00f3n","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_ZZJKIL6TD3HSU80WZ15N.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/agencia-colombiana-para-la-reintegraci-n","website":"http://reintegracion.gov.co","domain":"reintegracion.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Individual and Family Services","founded_in":2012,"description":"La Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n (ARN) es la Agencia del Estado encargada de coordinar, asesorar y ejecutar, en coordinaci\u00f3n con otras entidades p\u00fablicas y privadas, la ruta de reintegraci\u00f3n de personas desmovilizadas en el pa\u00eds y actualmente est\u00e1 trabajando en la ruta de Reincorporaci\u00f3n para los excombatientes de las FARC.  \n\nAdicionalmente, la ARN, entidad que depende directamente de la Presidencia de la Rep\u00fablica de Colombia, dise\u00f1a, implementa y eval\u00faa la pol\u00edtica de Estado dirigida a la reintegraci\u00f3n social y econ\u00f3mica de las personas o grupos armados al margen de la ley que se desmovilicen voluntariamente de manera individual o colectiva en coordinaci\u00f3n con el Ministerio de Defensa Nacional, el Ministerio del Interior y de Justicia y anteriormente con la Oficina del Alto Comisionado para la Paz.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 9 No. 11 - 66."}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Capital District","city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1, Capital District, Colombia"}}}}