{"https://co.linkedin.com/in/angie-viviana-nieto-alvis-15580a157":{"error":false,"response":{"first_name":"Angie Viviana","last_name":"Nieto Alvis","full_name":"Angie Viviana Nieto Alvis","gender":"female","job_title":"Community Manager","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/angie-viviana-nieto-alvis-15580a157","summary":"Gestor de la comunicaci\u00f3n en organizaciones de toda \u00edndole. Manejo de la comunicaci\u00f3n interna y externa de una empresa. Diagn\u00f3stico, disen\u0303o, creacio\u0301n y elaboracio\u0301n de estrategias de comunicacio\u0301n. Asesoramiento y coordinaci\u00f3n de mecanismos para emitir mensajes que posibiliten la promoci\u00f3n, difusi\u00f3n y el flujo de informaci\u00f3n de manera oportuna y eficiente a los diferentes niveles de una organizaci\u00f3n y de sus redes sociales. Manejo de imagen corporativa ante la opini\u00f3n p\u00fablica. Sectores en los que he laborado: Educaci\u00f3n, Salud, Moda, Belleza, Gastronom\u00eda y Tecnolog\u00eda. ","premium":false,"skills":"Relaciones p\u00fablicas, Marketing, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Consultor de redes sociales, Gesti\u00f3n de eventos","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Agilidad Mentes Integrales","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Ibagu\u00e9","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Agilidad Mentes Integrales","description":null,"title":"Supervisora de Mercadeo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Clinidol S.A.S, Est\u00e9tica Pelitos e InteliBPO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Ibagu\u00e9","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Clinidol S.A.S, Est\u00e9tica Pelitos e InteliBPO","description":"Funciones: manejar las redes sociales de un restaurante de comida mexicana y una cl\u00ednica para el manejo del dolor.","title":"Community Manager","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"HOSPITAL FEDERICO LLERAS ACOSTA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Ibagu\u00e9","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"HOSPITAL FEDERICO LLERAS ACOSTA","description":"Funciones: manejo de la comunicaci\u00f3n interna y externa de el Hospital.","title":"Comunicadora Organizacional ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Ibagu\u00e9","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":"Funciones: crear estrategias para fidelizar a los egresados del Centro de Industria y de la Construcci\u00f3n de la ciudad de Ibagu\u00e9.","title":"L\u00edder de Fidelizaci\u00f3n y Egresados ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n Cultural Rock Local ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Ibagu\u00e9","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2014}},"company":"Corporaci\u00f3n Cultural Rock Local ","description":"Funciones: vocer\u00eda en prensa y medios, desarrollo de estrategias de promoci\u00f3n y gesti\u00f3n humana como parte de el Equipo de Prensa y Comunicaciones del Festival.","title":"Equipo de Prensa Festival Internacional Ibagu\u00e9 Ciudad Rock","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad de Ibagu\u00e9","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHMWvEGvAOYsQ/company-logo_400_400/0/1651240462269?e=1705536000&v=beta&t=jQR7CDLszpQBePdu3E7js4NmT8h8mYamFAFGBwbfmcY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-ibagu%C3%A9/"},"degree_name":"Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo ","field_of_study":"Comunicaci\u00f3n organizacional, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n Gesti\u00f3n del Talento Humano por Competencias","field_of_study":"Gesti\u00f3n y servicios de recursos humanos","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":1,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Agilidad Mentes Integrales"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Tolima","city":"Per\u00edmetro Urbano Ibagu\u00e9","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Per\u00edmetro Urbano Ibagu\u00e9, Tolima, Colombia"}}}}