{"https://co.linkedin.com/in/nestorgarenas":{"error":false,"response":{"first_name":"N\u00e9stor Javier","last_name":"Garc\u00eda Arenas","full_name":"N\u00e9stor Javier Garc\u00eda Arenas","gender":"male","job_title":"Project Manager en ELECORE SAS","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/nestorgarenas","summary":"Ingeniero Electr\u00f3nico con 8 a\u00f1os de experiencia en gerencia y gesti\u00f3n y proyectos , con capacidad de\ndesarrollar, dise\u00f1ar e implementar sistemas\nelectr\u00f3nicos de alta calidad para diferentes\naplicaciones en campos de la industria\nnacional. \n\nApasionado por el emprendimiento, me\nconsidero una persona proactiva con\nhabilidades interpersonales y comunicativas,\ndirigidas al cumplimiento de metas,\ncapacidad cr\u00edtica y de auto aprendizaje,\norientada al autoan\u00e1lisis y toma de acciones,\nesp\u00edritu competitivo, enfocado a la\nperseverancia por alcanzar objetivos.","premium":false,"skills":"Arquitectura de datos, Ciencia de datos, Pensamiento cr\u00edtico, C++, Java, Direcci\u00f3n de equipos, Resoluci\u00f3n de problemas, Gesti\u00f3n de proyectos de TI, Experiencia en implementaci\u00f3n, Liderazgo de equipos, Gesti\u00f3n \u00e1gil de proyectos, Mejora de procesos de negocio, Comunicaci\u00f3n, Asignaci\u00f3n de recursos, Mejora de procesos, Planes de proyecto, Networking, Negociaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de cuentas, Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"ELECORE SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"ELECORE SAS","description":null,"title":"Project Manager","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"DRANE COLOMBIA ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"DRANE COLOMBIA ","description":null,"title":"Ingeniero electr\u00f3nico","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Master of Engineering - MEng","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, electr\u00f3nica y de comunicaciones","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_J0OG97LEZER2XQCPQFUA.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"ELECORE SAS"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}