{"https://co.linkedin.com/in/mario-fernando-ortiz-gallego-472229250":{"error":false,"response":{"first_name":"Mario Fernando","last_name":"Ortiz Gallego","full_name":"Mario Fernando Ortiz Gallego","gender":"male","job_title":"Ingeniero de Alimentos","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/mario-fernando-ortiz-gallego-472229250","summary":"Persona proactiva, con capacidad de liderazgo, alto nivel de responsabilidad, amable, comprometido con el alcance de los objetivos y desarrollo del trabajo.\n\nFormaci\u00f3n en el conocimiento de los alimentos, en su composici\u00f3n fisicoqu\u00edmica y los cambios que \u00e9stos sufren, conocimiento en servicios de alimentaci\u00f3n y calidad. Entre otras competencias.","premium":false,"skills":"supervisi\u00f3n de campo, supervisi\u00f3n de procesos, Supervisi\u00f3n sobre el terreno, Seguimiento, Coordinaci\u00f3n de equipos, Supervisi\u00f3n de trabajadores, Liderazgo de equipos, Control de calidad, Aseguramiento de la calidad, Industria alimentaria, Procesado de alimentos, Calidad de los alimentos","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Secretar\u00eda de Salud Municipal Tulu\u00e1","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda de Salud Municipal Tulu\u00e1","description":null,"title":"Profesional Contratista","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":35438817,"name":"Colombina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHhJGMSmiV0Nw/company-logo_400_400/0/1694262778601/colombina_s_a_logo?e=1705536000&v=beta&t=bOZpkpWF2DX4VGHIXOCpqGxGedXpxFek-UAscKXxVD0","url":"https://www.linkedin.com/company/colombina-s-a/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Tulu\u00e1, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"Colombina","description":null,"title":"Inspector de control de calidad","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Municipal Tulu\u00e1","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Tulu\u00e1, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Municipal Tulu\u00e1","description":null,"title":"Servicios profesionales","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Corpovalle","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Cali, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"company":"Corpovalle","description":null,"title":"Servicios profesionales","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n Acci\u00f3n por Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"company":"Fundaci\u00f3n Acci\u00f3n por Colombia","description":null,"title":"Supervisor de campo","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":5400323,"name":"Avidesa Mac Pollo S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE7owrBc8R-bA/company-logo_400_400/0/1690299916887/avidesa_mac_pollo_s_a__logo?e=1705536000&v=beta&t=LwcDJIudb-H3T7Z7JI8FBPJsSSoR1L_R-CLTKrPddcQ","url":"https://www.linkedin.com/company/avidesa-mac-pollo-s-a-/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2008},"end":{"month":10,"day":null,"year":2009}},"profile_positions":[{"location":"Buga, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2008},"end":{"month":10,"day":null,"year":2009}},"company":"Avidesa Mac Pollo S.A.","description":null,"title":"Analista de calidad","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":4,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad del Quind\u00edo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEzK-c4vRHaiQ/company-logo_400_400/0/1558461726566/universidaddelquindio_logo?e=1705536000&v=beta&t=tbcv-zmWeD0Wt2MiavzSF-XsFJ28xucoWca_CBVLkoY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidaddelquindio/"},"degree_name":"Ingeniero de Alimentos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":11,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Universidad del Valle (CO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFJTOs57sAEJA/company-logo_400_400/0/1680544423765/universidad_del_valle_logo?e=1705536000&v=beta&t=5Vx681VZejp-kX0isKYbqngySp1lA6ffLqP5s7Cpbs0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-valle/"},"degree_name":"Tecn\u00f3logo en Alimentos","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda de Salud Municipal Tulu\u00e1"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Valle del Cauca","city":"Tulu\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Tulu\u00e1, Valle del Cauca, Colombia"}}}}