{"https://co.linkedin.com/in/mauricio-cruz-gonz%C3%A1lez-6b0409bb":{"error":false,"response":{"first_name":"Mauricio","last_name":"Cruz Gonz\u00e1lez","full_name":"Mauricio Cruz Gonz\u00e1lez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Agr\u00edcola en Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/mauricio-cruz-gonz\u00e1lez-6b0409bb","summary":"Ingeniero Agr\u00edcola de la Universidad Nacional de Colombia, Especialista en Planeaci\u00f3n Ambiental y Manejo Integral de los Recursos Naturales, 7 a\u00f1os de experiencia laboral en la gesti\u00f3n integral de proyectos de desarrollo rural y agropecuario con enfoque social y ambiental a partir de la formulaci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y seguimiento e implementaci\u00f3n de los mismos. Experiencia desarrollada en coordinaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de proyectos y convenios con cooperaci\u00f3n internacional.","premium":false,"skills":"ArcGIS, Microsoft Office, Agricultura, Gesti\u00f3n del agua, Desarrollo rural, Riego y drenaje, Hidrolog\u00eda, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Gesti\u00f3n de proyectos, Sistema de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica, Microsoft Excel, Ingenier\u00eda, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, Ingl\u00e9s, AutoCAD, Trabajo en equipo, Liderazgo","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","description":null,"title":"Project Development Manager","employment_type":null}]},{"company":{"id":14005703,"name":"Agencia de Desarrollo Rural","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEdnKOaw2Vvng/company-logo_400_400/0/1692011275043?e=1705536000&v=beta&t=YLsB3iAJ2PmUGoLY1BcArSC5CB5AOjUeR7966jpefRQ","url":"https://www.linkedin.com/company/agenciadesarrolloruralcol/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Agencia de Desarrollo Rural","description":"Profesional en la Direcci\u00f3n de Adecuacion de Tierras en aspectos relacionados con planificaci\u00f3n y extensi\u00f3n agropecuaria requeridos para dar cumplimiento a la prestaci\u00f3n del servicio p\u00fablico de tierras a nivel nacional de la Agencia de Desarrollo Rural.\n\nApoyo en la formulaci\u00f3n de Proyectos Integrales de Desarrollo Agropecuario y Rural en componentes relacionados con Adecuacion de Tierras","title":"Project Development Manager","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Union temporal IRACA II","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"Union temporal IRACA II","description":"Apoyo, acompa\u00f1amiento y revisi\u00f3n de procesos de formulaci\u00f3n de proyectos rurales sociales en los componentes de seguridad alimentaria, proyectos productivos relacionados con temas agr\u00edcolas teniendo en cuenta aspectos t\u00e9cnicos, econ\u00f3micos y de sostenible dad ambiental","title":"Especialista Agr\u00edcola","employment_type":null}]},{"company":{"id":14005703,"name":"Agencia de Desarrollo Rural","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEdnKOaw2Vvng/company-logo_400_400/0/1692011275043?e=1705536000&v=beta&t=YLsB3iAJ2PmUGoLY1BcArSC5CB5AOjUeR7966jpefRQ","url":"https://www.linkedin.com/company/agenciadesarrolloruralcol/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"Agencia de Desarrollo Rural","description":"Ingeniero agr\u00edcola en la vicepresidencia de integraci\u00f3n productiva.\n\nFormulaci\u00f3n, apoyo a la estructuraci\u00f3n y revisi\u00f3n de proyectos Integrales de Desarrollo Agropecuario Y Rural","title":"Project Development Manager","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n BIOAGRODES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Ibagu\u00e9, Tolima","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"company":"Fundaci\u00f3n BIOAGRODES","description":"Brindar apoyo en la articulaci\u00f3n, formulaci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y seguimiento a proyectos productivos","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"INNOVA AMBIENTAL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"INNOVA AMBIENTAL","description":"Gesti\u00f3n de proyectos en componentes t\u00e9cnicos, ambientales, financieros y jur\u00eddicos mediante acompa\u00f1amiento a la formulaci\u00f3n y posterior seguimiento y supervisi\u00f3n","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":643996,"name":"INCODER","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/incoder/","employees":{"start":0,"end":1}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"INCODER","description":"Prestaci\u00f3n de servicios profesionales para identificaci\u00f3n y certificaci\u00f3n de beneficiarios en proyectos estrat\u00e9gicos de vivienda de inter\u00e9s social rural VISR a trav\u00e9s de la subgerencia de gesti\u00f3n y desarrollo productivo","title":"Project Development Manager","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"INNOVA AMBIENTAL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"company":"INNOVA AMBIENTAL","description":"Gesti\u00f3n de proyectos en componentes t\u00e9cnicos, ambientales, financieros y jur\u00eddicos mediante acompa\u00f1amiento a la formulaci\u00f3n y posterior seguimiento y supervisi\u00f3n","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955/universidad_militar_nueva_granada_logo?e=1705536000&v=beta&t=N7_lfTlNHZrfaxwp3yRyw5tcixPaCIJ7khKHQUvLsRM","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/"},"degree_name":"Especialista","field_of_study":"Planeacion ambiental y manejo integral de los recursos naturales","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero agr\u00edcola","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":7,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}