{"https://co.linkedin.com/in/javier-alberto-arevalo-ramirez-75a8b7101?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Javier Alberto","last_name":"Arevalo Ramirez","full_name":"Javier Alberto Arevalo Ramirez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Industrial - Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/javier-alberto-arevalo-ramirez-75a8b7101","summary":"Ingeniero Industrial egresado de la Universidad Nacional de Colombia, Especialista en Gesti\u00f3n P\u00fablica de la Escuela Superior de Administraci\u00f3n P\u00fablica con formaci\u00f3n profesional orientada en:\n\u2022 La construcci\u00f3n de los modelos con el fin de resolver de problemas de optimizaci\u00f3n.\n\u2022 Gesti\u00f3n y planeaci\u00f3n de planes de producci\u00f3n.\n\u2022 An\u00e1lisis, recopilaci\u00f3n y manejo de datos e informaci\u00f3n.\n\u2022 Los principios, metodolog\u00edas y t\u00e9cnicas necesarias para el dise\u00f1o y complementaci\u00f3n de procesos productivos.\n\u2022 Manejo de personal y asignaci\u00f3n de tareas.\n\u2022 Manejo avanzado de Microsoft Excel.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n de proyectos, Manejo de software de simulaci\u00f3n, Modelamiento de sistemas, Optimizaci\u00f3n de procesos, Facilidad para ense\u00f1ar, An\u00e1lisis estad\u00edstico y recopilaci\u00f3n de datos, Presentaci\u00f3n de datos, Simulaci\u00f3n de procesos, Franc\u00e9s, Versatilidad, Dise\u00f1o de procedimientos, Manejo de indicadores","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Universidad Nacional de Colombia Sede Amazonia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Leticia, Amazonas, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia Sede Amazonia","description":"Apoyo en la gesti\u00f3n administrativa, acad\u00e9mica y presupuestal de la Coordinaci\u00f3n de Posgrados de la Sede Amazonia de la Universidad Nacional de Colombia.","title":"Contratista","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Leticia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Prestar servicios profesionales para apoyar al desarrollo de las actividades en el marco del proyecto:\nInvestigaci\u00f3n para el cambio y el avance de la Naci\u00f3n - Certificaci\u00f3n y reconocimiento del instituto como centro de investigaci\u00f3n ante Minciencias","title":"Contratista","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":9289443,"name":"CompuLearning SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHys7ZmtsaZPg/company-logo_400_400/0/1519876666488?e=1705536000&v=beta&t=Tdu7a6Yd9PY-kNwskwke53_hSGuDhjQhcY8L9M4LjUQ","url":"https://www.linkedin.com/company/compulearning-sas/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"CompuLearning SAS","description":"Dictar de manera virtual los m\u00f3dulos b\u00e1sicos e intermedios del \"Diplomado de Profundizaci\u00f3n en Excel con profundizaci\u00f3n en Power BI\".\nDictar de manera virtual el curso \"Ofim\u00e1tica: Word, Prezi, PowerPoint, Publisher y Tecnolog\u00edas Web 2.0\".","title":"Profesor","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":40702747,"name":"Agencia Nacional de Defensa Jur\u00eddica del Estado","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEocpSUqjnfiQ/company-logo_400_400/0/1684516885784?e=1705536000&v=beta&t=U2dsO2ZJMJ9jWqIlXd7QwM5q_souvysV6VgG1Xw8HqY","url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-defensa-jur%C3%ADdica-del-estado/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"company":"Agencia Nacional de Defensa Jur\u00eddica del Estado","description":"Asistir y apoyar t\u00e9cnica y administrativamente la Direcci\u00f3n de Pol\u00edticas y Estrategias en el dise\u00f1o y estructuraci\u00f3n de diagramas de flujo, mejoramiento continuo de procesos y procedimientos asociados a temas gerenciales de defensa jur\u00eddica; as\u00ed como el manejo, actualizaci\u00f3n y reporte de indicadores de gesti\u00f3n y resultados.","title":"T\u00e9cnico asistencial grado 01-10 en provisionalidad","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":40702747,"name":"Agencia Nacional de Defensa Jur\u00eddica del Estado","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEocpSUqjnfiQ/company-logo_400_400/0/1684516885784?e=1705536000&v=beta&t=U2dsO2ZJMJ9jWqIlXd7QwM5q_souvysV6VgG1Xw8HqY","url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-defensa-jur%C3%ADdica-del-estado/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Agencia Nacional de Defensa Jur\u00eddica del Estado","description":"Llevar a cabo servicios de apoyo a la Direcci\u00f3n de Pol\u00edticas y Estrategias en la recopilaci\u00f3n y procesamiento de informaci\u00f3n cuantitativa y cualitativa, as\u00ed como, en el dise\u00f1o, estructuraci\u00f3n y construcci\u00f3n de herramientas que permita realizar an\u00e1lisis descriptivos de la informaci\u00f3n procesada.","title":"Contratista - An\u00e1lisis de datos","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo en la planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de actividades culturales y de gesti\u00f3n que favorezcan la permanencia de estudiantes de admisi\u00f3n especial, dise\u00f1o de piezas comunicativas para ser publicadas semanalmente en las redes de comunicaci\u00f3n de la facultad de ingenier\u00eda, registro y documentaci\u00f3n las actividades realizadas por el \u00e1rea de Acompa\u00f1amiento Integral de Bienestar de la Facultad de Ingenier\u00eda de la Universidad Nacional de Colombia.","title":"Auxiliar Acompa\u00f1amiento Integral Bienestar Universitario Facultad de Ingenier\u00eda","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo a docentes en actividades acad\u00e9mico y/o administrativas del departamento de Ingenier\u00eda de Sistemas e Industrial; desempe\u00f1\u00e1ndome como asistente profesoral de la asignatura \u201cIntroducci\u00f3n a la Ingenier\u00eda Industrial\u201d.","title":"Asistente Administrativo Departamento de Ingenier\u00eda de Sistemas e Industrial","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo en la planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de actividades culturales y de gesti\u00f3n que favorezcan la permanencia de estudiantes de admisi\u00f3n especial, dise\u00f1o de piezas comunicativas para ser publicadas semanalmente en las redes de comunicaci\u00f3n de la facultad de ingenier\u00eda, registro y documentaci\u00f3n las actividades realizadas por el \u00e1rea de Acompa\u00f1amiento Integral de Bienestar de la Facultad de Ingenier\u00eda de la Universidad Nacional de Colombia.","title":"Auxiliar Acompa\u00f1amiento Integral Bienestar Universitario Facultad de Ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Tumaco, Nari\u00f1o","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Asistente profesoral a cargo de la asignatura \u201cIntroducci\u00f3n a la ingenier\u00eda\u201d y \u201cArquitectura del desarrollo\u201d. \r\n \r\n\u2022\tPreparaci\u00f3n de clases magistrales. \r\n\u2022\tManejo de grupos. \r\n\u2022\tCoordinaci\u00f3n de actividades acad\u00e9micas y extracurriculares.","title":"Pasante","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo SEPRO Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Grupo SEPRO Universidad Nacional de Colombia","description":"Asistente de investigaci\u00f3n dentro del proyecto \u201cDiagnostico del estado tecnol\u00f3gico y evaluaci\u00f3n tecnol\u00f3gica y de procesos en el sistema de operaci\u00f3n log\u00edstica y distribuci\u00f3n en Cundinamarca\u201d, llevado a cabo por el grupo de investigaci\u00f3n Sociedad Econom\u00eda Productividad (SEPRO) Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1. \r\n \r\n\u2022\tRealizaci\u00f3n entrevistas. \r\n\u2022\tAplicaci\u00f3n de encuestas a productores, transportadores y comerciantes del sector agr\u00edcola de Cundinamarca. \r\n\u2022\tAn\u00e1lisis de la cadena log\u00edstica de productos agr\u00edcolas de Cundinamarca. \r\n\u2022\tCaracterizaci\u00f3n de los diferentes actores que participan dentro de la cadena log\u00edstica de productos agr\u00edcolas en Cundinamarca.","title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Escuela Superior de Administraci\u00f3n P\u00fablica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFXBsbL7_cfQA/company-logo_400_400/0/1519915681694?e=1705536000&v=beta&t=tsHgpXA5Rov-fjlPi20UCaEW0iPfmcLVwqRQnDwA4uw","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-superior-de-administraci%C3%B3n-p%C3%BAblica/"},"degree_name":"Especialista en Gesti\u00f3n P\u00fablica","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Estudiante de Maestr\u00eda en Estudios Amaz\u00f3nicos","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_9IVXZW1YWWZ45MRTEOUQ.jpg","email":{"email":"javier@unal.edu.co","email_anon_id":"owl3A7nu2Afl","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia Sede Amazonia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}