{"https://co.linkedin.com/in/andres-rey-caballero-5b842316b":{"error":false,"response":{"first_name":"Andres","last_name":"Rey Caballero","full_name":"Andres Rey Caballero","gender":"male","job_title":"Coordinador de ingenier\u00eda Fotovoltaica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andres-rey-caballero-5b842316b","summary":"Ingeniero Electricista de la Universidad Nacional de Colombia con conocimientos en Instalaciones el\u00e9ctricas, cableado estructurado, an\u00e1lisis de sistemas de potencia, protecciones y control de alta tensi\u00f3n, energ\u00edas renovables, econom\u00eda, gerencia y gesti\u00f3n de proyectos con metodolog\u00eda lean six sigma. Persona responsable, comprometida, proactiva con capacidad de toma de decisiones, buena comunicaci\u00f3n verbal y escrita, excelentes relaciones interpersonales. ","premium":false,"skills":"Problem Solving, Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Word, Ventas, Oratoria","work_experience":[{"company":{"id":35701960,"name":"GreenYellow Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGyZBjyXJQz-Q/company-logo_400_400/0/1570218969580?e=1705536000&v=beta&t=N93shizeYSrBZhOsLfREIfjjpAwOFr2mY-J9uUz53_Y","url":"https://www.linkedin.com/company/greenyellowco/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"GreenYellow Colombia","description":null,"title":"Coordinador de ingeniera fotovoltaica","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":605498,"name":"Kent","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGa37LD9Dnd-g/company-logo_400_400/0/1688151812432?e=1705536000&v=beta&t=K4pOcBScZUuBZeeO836HUn6sTjQ3TQOS9qMVf8kcvU4","url":"https://www.linkedin.com/company/kentplc/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Kent","description":null,"title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1817780,"name":"AXON GROUP LTDA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFIr_ytQFr0WA/company-logo_400_400/0/1639067652181?e=1705536000&v=beta&t=XpxBIfFauntHv-SeGsFsTeIZhM3DmVaMcJUEk_ErBr4","url":"https://www.linkedin.com/company/axongroupltda/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"AXON GROUP LTDA","description":null,"title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11332115,"name":"ENERCER S.A E.S.P","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDmGSbSg4Afw/company-logo_400_400/0/1629727878755?e=1705536000&v=beta&t=HTVRZ4CUTdxpsA_ve7C_4NgAnqL-H3dkrsxeKo5DfWw","url":"https://www.linkedin.com/company/enercer-sa-esp/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"ENERCER S.A E.S.P","description":null,"title":"Ingeniero electricista energia fotovoltaica","employment_type":null}]},{"company":{"id":27130773,"name":"CONSTRUCTORA LANDA S.A.S","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/constructora-landa-s-a-s/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"CONSTRUCTORA LANDA S.A.S","description":"Ingeniero de campo, realizaci\u00f3n de levantamientos de instalaciones el\u00e9ctricas y cableado estructurado en las sedes administrativas de TGI (Transportadora de gas internacional).\nRealizaci\u00f3n de dise\u00f1os de instalaciones el\u00e9ctricas provisionales con tensi\u00f3n regulada, no regulada y red de datos y voz.\nRealizaci\u00f3n de informes diagn\u00f3sticos de la red el\u00e9ctrica y de voz y datos de sedes administrativas.\nEvaluaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de documentos de informes de avance de obra, gesti\u00f3n de horas y presupuesto.","title":"Ingeniero electricista Junior ","employment_type":null}]},{"company":{"id":277579,"name":"ABB","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHPGAMgqJMBZQ/company-logo_400_400/0/1602668648845?e=1705536000&v=beta&t=udeBSwPp-XuVJoRiAM20Svx1tsJAK87D42fVOy8Qokk","url":"https://www.linkedin.com/company/abb/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"ABB","description":"Practicante del \u00e1rea de  protecci\u00f3n y control \nApoyo documental y t\u00e9cnico al \u00e1rea de servicios de control y protecci\u00f3n de alta tensi\u00f3n.\nApoyo en pruebas PREFAT y FAT en proyectos de subestaciones de alta tensi\u00f3n, con clientes de diferentes electrificadoras nacionales e internacionales (AXIA, ENDE, ESSA).\nAmarillado, revisi\u00f3n e inspecci\u00f3n visual de tableros de control y protecci\u00f3n para diferentes proyectos.\nApoyo documental con protocolos de pruebas de control y protecci\u00f3n.\nApoyo en seguridad en el trabajo, calidad y matriz de riesgos.","title":"Aprendiz en pr\u00e1cticas","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidada nacional de colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero electricista","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_ZXF5E1RJYJOMOZ5UWOSH.jpg","email":{"email":"andres@greenyellow.co","email_anon_id":"heMkamhqTBBs","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"GreenYellow Colombia","is_catch_all":true,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_4V8P674HK6UQ3MYFPMJ9.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/greenyellowco","website":"https://greenyellow.co/iniciar-la-recuperacion-de-su-empresa/","domain":"greenyellow.co","common_email_pattern":null,"industry":"Renewable Energy Semiconductor Manufacturing","founded_in":2012,"description":"Somos innovaci\u00f3n energ\u00e9tica para aumentar la rentabilidad de empresas y ayudar a salvar el planeta. Estamos comprometidos con la transici\u00f3n energ\u00e9tica para el crecimiento de los negocios de nuestros clientes y cuidar el medio ambiente.\n\nM\u00e1s de 2500 proyectos en el mundo con 30% de ahorro en consumo de energ\u00eda en promedio y m\u00e1s de 300 plantas solares con 335 MW de capacidad instalada que generan aumento de la rentabilidad de las empresas mientras ayudamos a la disminuci\u00f3n de la huella de carbono a trav\u00e9s de nuestras soluciones de Eficiencia Energ\u00e9tica y Energ\u00eda Solar.\n\nEn Colombia contamos con m\u00e1s de 450 proyectos de Eficiencia Energ\u00e9tica y m\u00e1s de 15 plantas solares que han permitido la reducci\u00f3n de m\u00e1s de 86mil toneladas de CO2 emitidas a nuestro aire, comparable con el efecto depurativo de m\u00e1s de 414 mil arboles.\n\nNuestro modelo de negocio e innovaci\u00f3n hace que podamos financiar todos los proyectos para que nuestros clientes puedan hacerlo con cero inversi\u00f3n.\n\n\u00danete, porque s\u00ed podemos ayudar a salvar al planeta y aumentar las ganancias de los grandes negocios de Colombia. \u00a1\u00danete a nuestra innovaci\u00f3n Greenyellow!\n","total_emails":6,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}