{"https://co.linkedin.com/in/diego-cort%C3%A9s-casas-a25062125":{"error":false,"response":{"first_name":"Diego","last_name":"Cort\u00e9s Casas","full_name":"Diego Cort\u00e9s Casas","gender":"male","job_title":"Ingeniero Mec\u00e1nico en Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diego-cort\u00e9s-casas-a25062125","summary":null,"premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda, Microsoft Excel, Matem\u00e1tica computacional, Docencia","work_experience":[{"company":{"id":15132142,"name":"CIDE - Corporaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo Educativo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGJJQgXcDRxGQ/company-logo_400_400/0/1519922074364?e=1705536000&v=beta&t=v7_30nLOeBTnw-mxBfj2O2S8npbFY_k5BhZao7Y8MHA","url":"https://www.linkedin.com/school/cide---corporaci%C3%B3n-internacional-para-el-desarrollo-educativo/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"CIDE - Corporaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo Educativo","description":"He dictado asignaturas asociadas a las ingenier\u00edas mecatr\u00f3nicas y de sistemas. Tambi\u00e9n soy investigador l\u00edder de un semillero de investigaci\u00f3n.","title":"Catedr\u00e1tico universitario","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Estuve dando apoyo acad\u00e9mico a estudiantes universitarios en las \u00e1rea de Calculo diferencial e integral y algebra lineal.","title":"Tutor de matem\u00e1ticas","employment_type":"Contract"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero mec\u00e1nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_8NR9Y5UK3A0DO079D0CD.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"CIDE - Corporaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo Educativo"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}