{"https://be.linkedin.com/in/diana-ardila-luengas?trk=public_profile_browsemap&original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Diana","last_name":"Ardila Luengas","full_name":"Diana Patricia Ardila Luengas","gender":"female","job_title":"Gender | Climate Change | Sustainable Mobility | Urban development | Public policy ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diana-ardila-luengas","summary":"I am passionate about the development of territories with a vision of equity, inclusion, and diversity.\n\nI'm a Civil Engineering and MSc in Transport and Sustainable Development, and I am currently studying a master's degree in Gender Studies. I have experience in the public and private sector in projects related to climate change management and sustainable mobility. I coordinated from the public sector the National Strategy for Active Mobility with a gender and diversity approach (2022) and participated in the team for the definition of the Nationally Determined Contributions (NDC) for the transport sector from non-motorized transport and urban management actions. I have experience as a consultant in sustainable mobility projects integrating a gender and diversity approach. I am fluent in Spanish, French and English.\n_\nJe suis passionn\u00e9e par le d\u00e9veloppement des territoires avec une vision d'\u00e9quit\u00e9, d'inclusion et de diversit\u00e9.\n\nJ'ai \u00e9tudi\u00e9 le g\u00e9nie civil et j'ai un master en Transport et D\u00e9veloppement Durable et j'\u00e9tudie actuellement un master en \u00c9tudes de Genre. J'ai de l'exp\u00e9rience dans le secteur public et priv\u00e9 dans des projets li\u00e9s \u00e0 la gestion du changement climatique et \u00e0 la mobilit\u00e9 durable. J'ai coordonn\u00e9 depuis le secteur public la Strat\u00e9gie Nationale pour la Mobilit\u00e9 Active avec une approche de genre et diversit\u00e9 (2022) et j'ai particip\u00e9 \u00e0 l'\u00e9quipe pour la d\u00e9finition des Contributions D\u00e9termin\u00e9es au Niveau National (NDC) pour le secteur des transports \u00e0 partir des actions de transport non motoris\u00e9 et de gestion urbaine. J'ai de l'exp\u00e9rience en tant que consultante dans des projets de mobilit\u00e9 durable garantissant une approche de genre et diff\u00e9rentielle. Je parle couramment l'espagnol, le fran\u00e7ais et l'anglais.\n_\nApasionada por el desarrollo de los territorios con una visi\u00f3n de equidad, inclusi\u00f3n y diversidad.\n\nSoy profesional en ingeniera civil con maestr\u00eda en Transporte y Desarrollo Sostenible y estudios de maestr\u00eda en Estudios de G\u00e9nero. Tengo experiencia en el sector p\u00fablico y privado en proyectos relacionados con la gesti\u00f3n del cambio clim\u00e1tico desde la movilidad sostenible. Coordin\u00e9 desde el sector p\u00fablico la Estrategia Nacional de Movilidad Activa con enfoque de g\u00e9nero y diferencial (2022) y particip\u00e9 en el equipo para definici\u00f3n de las Contribuciones Nacionalmente Determinadas (NDC) para el sector transporte desde las acciones de transporte no motorizado y gesti\u00f3n urbana. Tengo experiencia como asesora en proyectos de movilidad sostenible garantizando el enfoque de g\u00e9nero y diferencial. Hablo espa\u00f1ol, franc\u00e9s e ingl\u00e9s.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, AutoCAD, Gesti\u00f3n de proyectos, Construction, Microsoft PowerPoint, Ingenier\u00eda, Microsoft Excel, Project Management, Ingenier\u00eda civil, Planeamiento de proyectos, Ingl\u00e9s, Liderazgo de equipos, Microsoft Project, Planificaci\u00f3n de transportes, Ingenier\u00eda del transporte, movilidad sostenible, Servicios de movilidad","work_experience":[{"company":{"id":1664949,"name":"Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit GmbH","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF_OP8utXDGgA/company-logo_400_400/0/1547029282347?e=1705536000&v=beta&t=jt1xjbdpy-CGYZYlmL_DNApAnUcyZ4lctqIciI3vKGw","url":"https://www.linkedin.com/company/gizgmbh/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bruselas, Regi\u00f3n de Bruselas, B\u00e9lgica","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH","description":"Support coordination between the MobiliseYourCity Partnership and the mobility component of Euroclima.","title":"Mobility Advisor - Euroclima","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":"Development and follow-up of sustainable mobility strategies focused on urban management, transport oriented development, non motorized transport, micromobility and mainstreaming gendered perspectives into sustainable mobility within the framework of measures to mitigate change climate.","title":"Advisor on sustainable mobility and gender perspective","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretar\u00eda de Movilidad de Medell\u00edn - Gerencia de Movilidad Humana","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Secretar\u00eda de Movilidad de Medell\u00edn - Gerencia de Movilidad Humana","description":"Technical processes associated with sustainable mobility policies and cycling infrastructure projects in the city of Medellin, Colombia.","title":"Advisor on sustainable mobility ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Empresa de Desarrollo Urbano ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"company":"Empresa de Desarrollo Urbano ","description":"Technical supervision associated with cycling infrastructure projects in Medellin, Colombia.","title":"Advisor on cycling infrastructure projects","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia ","description":"Technical processes associated with sustainable mobility within the \u201cgroup of environmental issues and sustainable development\u201d","title":"Advisor on sustainable mobility ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ","description":"Activities related to the development of non-motorized transport projects","title":"Engineering and infrastructure advisor ","employment_type":null}]},{"company":{"id":2431,"name":"Groupe Renault","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF080vspTnXFA/company-logo_400_400/0/1619180133885?e=1705536000&v=beta&t=WyGWEg8afuKkigOA9tPAnLdjwELLpnlVoDj5BjR_2xE","url":"https://www.linkedin.com/company/renaultgroup/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"France","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Renault Group","description":"Feasibility study of a mobility scheme - ZEV mobilities at Wuhan, China","title":"Intern","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte. National University of Colombia.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"company":"Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte. National University of Colombia.","description":"Master plan of mobility - Valledupar city.\nMaster plan of mobility - Archipielago of San Andr\u00e9s, Providencia and Santa Catalina.","title":"Engineer support.","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"JDM Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"JDM Ingenier\u00eda","description":"Pavement design and diagnostics","title":"Engineer assistant","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"TPD Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":10,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":10,"day":null,"year":2012}},"company":"TPD Ingenier\u00eda","description":"Processing and analysis of traffic information of Bogota city","title":"Student engineer assistant","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universit\u00e9 catholique de Louvain","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGpQ3G9ianp8w/company-logo_400_400/0/1618215726662?e=1705536000&v=beta&t=JZX_nHZquM0O3rmcyVgHunSCqLUhUcU3lQmh8ILAmJo","url":"https://www.linkedin.com/school/uclouvain/"},"degree_name":"Master en \u00c9tudes de genre","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"\u00c9cole Polytechnique","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFVles59ko4gg/company-logo_400_400/0/1519856152140?e=1705536000&v=beta&t=MKH-PGZs0gARUPwaSiJljsz_WYFfV66SJu1JEqg2CUs","url":"https://www.linkedin.com/school/ecole-polytechnique/"},"degree_name":"Master Transport et D\u00e9veloppement Durable","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Mines Paris","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHgKzPBVtaKUw/company-logo_400_400/0/1670515148640?e=1705536000&v=beta&t=vCJsieV8r_xIfMSvELFCjObWCOjblJTgdaCvjzpZZLE","url":"https://www.linkedin.com/school/minesparis/"},"degree_name":"Master Transport et D\u00e9veloppement Durable","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Ecole des Ponts ParisTech","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQF8fVgAng69lg/company-logo_400_400/0/1589205477919?e=1705536000&v=beta&t=QCh3MhC6yTwrSHJ4IvfpY2L-CvsD0jj-EV5Gs1J__6k","url":"https://www.linkedin.com/school/ecole-des-ponts-paris-tech/"},"degree_name":"Master Transport et D\u00e9veloppement Durable","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidade de Vigo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQG4Ab5b-cHsRA/company-logo_400_400/0/1688366490892?e=1705536000&v=beta&t=3GsZFDwERpRvnKBNv2xvYGygQVgIndjlnb_3m6O3418","url":"https://www.linkedin.com/school/uvigo/"},"degree_name":"M\u00e1ster en Ingenier\u00eda de la Construcci\u00f3n","field_of_study":"Master en construcci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"INSA Lyon - Institut National des Sciences Appliqu\u00e9es de Lyon","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHLGq7JwbAC4Q/company-logo_400_400/0/1519856197447?e=1705536000&v=beta&t=8VHFb3OzUwez4Q6vH9vbFZZIGSfw64E5Jn5Hj0xNul8","url":"https://www.linkedin.com/school/insa-lyon/"},"degree_name":"Academic exchange","field_of_study":"Civil Engineering ","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"English","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"French","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Spanish","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_XLS24BSBI09NVRFI7FYV.jpg","email":{"email":"diana.luengas@giz.de","email_anon_id":"MmVs9nellt6g","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH","is_catch_all":true,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_GFAECJ1EYA9050TYARKT.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/gizgmbh","website":"http://www.giz.de","domain":"giz.de","common_email_pattern":null,"industry":"International Trade and Development","founded_in":null,"description":"As a service provider in the field of international cooperation for sustainable development and international education work, we are dedicated to shaping a future worth living around the world. GIZ has over 50 years of experience in a wide variety of areas, including economic development and employment promotion, energy and the environment, and peace and security. The diverse expertise of our federal enterprise is in demand around the globe \u2013 from the German Government, European Union institutions, the United Nations, the private sector and governments of other countries. We work with businesses, civil society actors and research institutions, fostering successful interaction between development policy and other policy fields and areas of activity. Our main commissioning party is the German Federal Ministry for Economic Cooperation and Development (BMZ).\n\nThe commissioning parties and cooperation partners all place their trust in GIZ, and we work with them to generate ideas for political, social and economic change, to develop these into concrete plans and to implement them. Since we are a public-benefit federal enterprise, German and European values are central to our work. Together with our partners in national governments worldwide and cooperation partners from the worlds of business, research and civil society, we work flexibly to deliver effective solutions that offer people better prospects and sustainably improve their living conditions.\n\nThe registered offices of GIZ are in Bonn and Eschborn (Germany).\n\nRegistration information: https://www.giz.de/en/html/registration_information.html\n\nOur netiquette: https://www.giz.de/en/mediacenter/93951.html\n\nData privacy statement: https://www.giz.de/en/html/data_protection.html","total_emails":1000,"location":{"country":"Germany","country_code":"DE","state":null,"city":"Bonn","timezone":"Europe/Berlin","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Friedrich-Ebert-Allee 32+36"}},"location":{"country":"Belgium","country_code":"BE","state":"Brussels","city":"Brussels","timezone":"Europe/Brussels","timezone_offset":2.0,"postal_code":"1010","raw":"Brussels, Brussels Region, Belgium"}}}}