{"https://es.linkedin.com/in/josemaria-serra-cabrera?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Jose Maria","last_name":"Serra Cabrera","full_name":"Jose Maria Serra Cabrera","gender":"male","job_title":"Socio Fundador DEINFO - Director General","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/josemaria-serra-cabrera","summary":"DEINFO es una empresa de servicios IT, ubicada en Barcelon, fundada en 1988.\n\nDEINFO destaca en el sector IT por su larga experiencia, continua innovaci\u00f3n, profesionalidad, alto nivel de su personal t\u00e9cnico, calidad de sus servicios y alta valoraci\u00f3n de sus Clientes.\n\nDEINFO est\u00e1 compuesto por profesionales del Sector Inform\u00e1tico y de las Telecomunicaciones, expertos en Sistemas y en Nuevas Tecnolog\u00edas aplicadas a la Empresa.\n\nDEINFO dispone de un Servicio de Asistencia T\u00e9cnica en tres formatos: Presencial, Remoto y en el laboratorio interno de DEINFO.\n\nDEINFO dispone de un servicio asesor\u00eda y consultor\u00eda, con un servicio especial de Outsourcing de Direcci\u00f3n de Sistemas orientado optimizar el departamento IT de las empresas con profesionales formados y con visi\u00f3n de diferentes sectores y entornos.\n\nDEINFO, desde su fundaci\u00f3n hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, dispone den un Plan de Formaci\u00f3n Interna obligado para todo el personal, con el fin de mantenerse siempre al d\u00eda en un sector muy cambiante.\n\nLa evoluci\u00f3n de los sistemas hacia la nube ha llevado a DEINFO a especializarse, desde el 2014, en la implementaci\u00f3n de escritorios virtuales basados en tecnolog\u00eda CITRIX, de forma que se garantiza la seguridad y la accesibilidad, mejorando las opciones de teletrabajo.\n\nDEINFO, en estos 30 a\u00f1os, ha acumulado muchas referencias que avalan su trayectoria y la calidad de todas sus actuaciones, en m\u00faltiples sectores.\n\nEl equipo de DEINFO y sus Principios y C\u00f3digo \u00c9tico avalan tambi\u00e9n nuestra forma de trabajar.","premium":false,"skills":"Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n, Administraci\u00f3n de sistemas, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Direcci\u00f3n y desarrollo de equipos de trabajo, Estrategia empresarial, Consultor\u00eda, Gesti\u00f3n de proyectos, Telecomunicaciones, Estrategia de mercadotecnia, Computaci\u00f3n en la nube, Mercadotecnia, IT Outsourcing, Subcontrataci\u00f3n de TI, Virtualizaci\u00f3n, Network-Attached Storage (Network-Attached Storage), Citrix, Office 365, Software como servicio (SaaS), Hyper-V, VMware Infrastructure","work_experience":[{"company":{"id":1797537,"name":"DEINFO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH9sY0bZEbB_w/company-logo_400_400/0/1566981770504/deinfo_servicios_informaticos_logo?e=1705536000&v=beta&t=OS_uYJBDugzGGARSG-VdJvsTzz7yjIh0M56e_OgLwTw","url":"https://www.linkedin.com/company/deinfo/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":1988},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Barcelona","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":1988},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"DEINFO","description":"Director IT externo en diferentes compa\u00f1\u00edas, de diferentes sectores, \u00e1mbitos y tama\u00f1o.\nConsultor IT en Nuevas Tecnolog\u00edas, Seguridad y Transformaci\u00f3n Digital en numerosos proyectos, ya sean puntuales o de continuidad.\nResponsable de Sistemas integrado dentro del Departamento IT de diferentes compa\u00f1\u00edas.\n\nDEINFO es una empresa de servicios IT fundada en 1988.\nUbicada en Barcelona,  destacada en el sector IT por su larga experiencia, continua innovaci\u00f3n, profesionalidad, alto nivel de su personal t\u00e9cnico, calidad de sus servicios y alta valoraci\u00f3n de sus Clientes.\nDirecci\u00f3n y consultor\u00eda IT - Ciberseguridad - Mantenimiento - Soporte t\u00e9cnico - Teletrabajo - Servicios Cloud - Instalaciones y equipamiento - Comunicaciones IP","title":"CEO - Director General","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":523067,"name":"Empresas diferentes sectores/\u00e1mbitos/tama\u00f1os","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/instituciones-y-empresas-varias/","employees":{"start":0,"end":1}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":1988},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":1988},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Instituciones y empresas varias","description":"Director de Sistemas externo en la actualidad de diversas empresas de diferentes sectores, \u00e1mbitos y tama\u00f1o.","title":"Director Of Information Technology","employment_type":"Part-time"},{"location":"Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":1988},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Instituciones y empresas varias","description":"Responsable Mantenimiento Sistemas externo en la actualidad de diversas empresas de diferentes sectores, \u00e1mbitos y tama\u00f1o.","title":"Responsable Mantenimiento Sistemas","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Empresas de diferentes sectores y tama\u00f1os","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":1988},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":1988},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Empresas de diferentes sectores y tama\u00f1os","description":null,"title":"Consultor IT en Nuevas Tecnolog\u00edas y Transformaci\u00f3n Digital","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":2995815,"name":"Pukkas Webs Design, SL","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFnc7IFp6vA1g/company-logo_400_400/0/1659432158093/pukkasbcn_logo?e=1705536000&v=beta&t=U9iMM4z1eSSWYdSnRcjbwlQF1Oo5vLyrv49IYSeD7aQ","url":"https://www.linkedin.com/company/pukkasbcn/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Barcelona y alrededores, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Pukkas","description":null,"title":"Consultor externo Direcci\u00f3n General y Direcci\u00f3n Sistemas","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1984},"end":{"month":null,"day":null,"year":1988}},"school":{"name":"Facultad Inform\u00e1tica de Barcelona - Ingeniero Inform\u00e1tico","logo":null,"url":null},"degree_name":"Licenciado de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1994},"end":{"month":null,"day":null,"year":1995}},"school":{"name":"IESE Business School","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFPGWYsxlqfHA/company-logo_400_400/0/1549960155201/iese_business_school_logo?e=1705536000&v=beta&t=Q0mKW9THvwXCHjcojbcULGSY1GnIg4FhsnkTtIsY_cs","url":"https://www.linkedin.com/school/iese-business-school/"},"degree_name":"PDD","field_of_study":"Programa de Desarrollo Directivo","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1998},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Escuela Nautica de Barcelona","logo":null,"url":null},"degree_name":"Capit\u00e1n de Yate","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"CENAFE - Centro Nacional de Formaci\u00f3n de Entrenadores","logo":null,"url":null},"degree_name":"T\u00e9cnico deportivo en F\u00fatbol Nivel 2","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Catal\u00e1n","proficiency":null},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":1988,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_J3ISAQODP33D9AB119Q0.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"DEINFO","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_KB722L7ZX5ZNOT2IBZIH.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/deinfo","website":"http://deinfo.es","domain":"deinfo.es","common_email_pattern":null,"industry":"IT Services and IT Consulting","founded_in":1988,"description":"DEINFO Servicios Inform\u00e1ticos es una empresa de Nuevas Tecnolog\u00edas, ubicada en Barcelona, fundada en 1988, destacada en el sector por su experiencia, su madurez, la profesionalidad de todo su personal y por la calidad de todos sus servicios.\n\nDEINFO est\u00e1 compuesto por profesionales del Sector Inform\u00e1tico y de las Telecomunicaciones, expertos en Sistemas y en Nuevas Tecnolog\u00edas aplicadas a la empresa a la Empresa.\n\nDEINFO dispone de un Servicio de Asistencia T\u00e9cnica en tres formatos: Presencial, Remoto y en el laboratorio interno de DEINFO.\n\nDEINFO dispone de un servicio asesor\u00eda y consultor\u00eda, con un servicio especial de Outsourcing de Direcci\u00f3n de Sistemas orientado optimizar el departamento IT de las empresas con profesionales formados y con visi\u00f3n de diferentes sectores y entornos.\n\nDEINFO, desde su fundaci\u00f3n hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, dispone den un Plan de Formaci\u00f3n Interna obligado para todo el personal, con el fin de mantenerse siempre al d\u00eda en un sector muy cambiante.\n\nLa evoluci\u00f3n de los sistemas hacia la nube ha llevado a DEINFO a especializarse, desde el 2014, en la implementaci\u00f3n de escritorios virtuales basados en tecnolog\u00eda CITRIX, de forma que se garantiza la seguridad y la accesibilidad, mejorando las opciones de teletrabajo.\n\nDEINFO, en estos 30 a\u00f1os, ha acumulado muchas referencias que avalan su trayectoria y la calidad de todas sus actuaciones, en m\u00faltiples sectores.\n\nEl equipo de DEINFO y sus Principios y C\u00f3digo \u00c9tico avalan tambi\u00e9n nuestra forma de trabajar.","total_emails":26,"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":null,"city":"Barcelona","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"R\u00edos Rosas, 37"}},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Catalonia","city":"Barcelona","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":"08001","raw":"Greater Barcelona Metropolitan Area"}}}}