{"https://co.linkedin.com/in/gina-paola-montoya-s%C3%A1nchez-b77025bb":{"error":false,"response":{"first_name":"Gina Paola","last_name":"Montoya S\u00e1nchez","full_name":"Gina Paola Montoya S\u00e1nchez","gender":"female","job_title":"Ingeniera Industrial, Especialista en Sistemas Integrados de Gesti\u00f3n QHSE","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/gina-paola-montoya-s\u00e1nchez-b77025bb","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":92900655,"name":"DENKEN SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF_QEqvwiKYvg/company-logo_400_400/0/1675526567341?e=1705536000&v=beta&t=VOA4HgOMHK94IRS02wh8hKuD0NB7kW2jJ4ts1XN7l7I","url":"https://www.linkedin.com/company/denken-sas/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"DENKEN SAS","description":null,"title":"Ingeniero de procesos","employment_type":null}]},{"company":{"id":1231117,"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531?e=1705536000&v=beta&t=DUvq7jW-8Rc6rCg_6mS5HlIiDLP_B386nbNWfIeSO9I","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","description":null,"title":"Docencia","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Consorcio Intersan Jos\u00e9 de pare 2019","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Consorcio Intersan Jos\u00e9 de pare 2019","description":null,"title":"Profesional en seguridad y salud en el trabajo","employment_type":null}]},{"company":{"id":15100769,"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Tunja, Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":null,"title":"Gestor Consultor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo de inversiones vulcano","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"Grupo de inversiones vulcano","description":null,"title":"Profesional en seguridad y salud en el trabajo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Tr\u00e1nsito Tunja","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Tr\u00e1nsito Tunja","description":null,"title":"Profesional contrataci\u00f3n y coordinaci\u00f3n en seguridad vial","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Tr\u00e1nsito Tunja","description":null,"title":"Coordinadora seguridad vial","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto de tr\u00e1nsito de Boyac\u00e1","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Instituto de tr\u00e1nsito de Boyac\u00e1","description":null,"title":"Profesional Seguridad vial","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad de Boyac\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGCdVfiWaLfow/company-logo_400_400/0/1669824341212?e=1705536000&v=beta&t=BFOIw60T20ik5R1NL4i8uJcfIlcbJIezpNii7WKIn3c","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-boyaca/"},"degree_name":"Especialista","field_of_study":"Sistemas integrados de gesti\u00f3n QHSE","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad de Boyac\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGCdVfiWaLfow/company-logo_400_400/0/1669824341212?e=1705536000&v=beta&t=BFOIw60T20ik5R1NL4i8uJcfIlcbJIezpNii7WKIn3c","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-boyaca/"},"degree_name":"Ingenieria industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_O11A54L8UOIXJ6VIIKP7.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"DENKEN SAS","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_F546RZKGHR6CMDUS6BAR.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/denken-sas","website":"http://www.denkensas.com","domain":"denkensas.com","common_email_pattern":null,"industry":"IT Services and IT Consulting","founded_in":2014,"description":"Somos una empresa de consultor\u00eda, dise\u00f1o y construcci\u00f3n que define y materializa soluciones de eficiencia energ\u00e9tica para edificios a la medida, con enfoque t\u00e9cnico y sostenible.\n\nGarantizamos la trazabilidad de la informaci\u00f3n como herramienta para la toma de decisiones, desde el diagn\u00f3stico hasta la implementaci\u00f3n y seguimiento a las inversiones de planes de eficiencia energ\u00e9tica.\n\nNuestros servicios incluyen:\n\n-Consultor\u00eda especializada en acciones enfocadas a reducci\u00f3n de costos y ahorro energ\u00e9tico.\n-Dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de soluciones constructivas para aislamiento de edificios (Confort y ac\u00fastico) y mejora de equipamiento de alta eficiencia energ\u00e9tica.\n-Asesor\u00eda en dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de energ\u00edas no convencionales/ renovables y automatizaci\u00f3n.\n-Dise\u00f1o e implementaci\u00f3n sistemas de gesti\u00f3n de eficiencia energ\u00e9tica norma ISO 500001\n\n\n\n.\n\n","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Vereda San Rafael","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"110211 Bogot\u00e1 - La"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}