{"https://co.linkedin.com/in/juan-sebastian-hernandez-reyes-621329288":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Sebastian","last_name":"Hernandez Reyes","full_name":"Juan Sebastian  Hernandez Reyes","gender":"male","job_title":"--","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-sebastian-hernandez-reyes-621329288","summary":"Comenc\u00e9 como practicante en SENA, en Grupo Empresarial Protecci\u00f3n S.A.S, donde adquir\u00ed experiencia en programaci\u00f3n web con PHP, SQL, HTML, CSS, Python y JavaScript. Utilizo herramientas de G Suite y he creado aplicaciones usando Google AppSheet. Aplico Scrum y Kanban para metodolog\u00edas \u00e1giles y tengo habilidades en RPA con Python y IA, adem\u00e1s de experiencia en soporte t\u00e9cnico en Contact Center.","premium":false,"skills":"Hojas de estilos en cascada (CSS), Microsoft SQL Server, MySQL, HTML, Git, PHP, Python, Desarrollo front end, Bases de datos, Aplicaciones web, Ingenier\u00eda, Comunicaci\u00f3n, Gesti\u00f3n, Dise\u00f1o, Estrategia, Resoluci\u00f3n de problemas, Implementaci\u00f3n de soluciones, Desarrollo empresarial, Desarrollo de liderazgo, Liderazgo de equipos","work_experience":[{"company":{"id":69694777,"name":"Grupo Empresarial Protecci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFygoLU6AGsHQ/company-logo_400_400/0/1606167920011?e=1705536000&v=beta&t=Hd2gGMpOoD8_i9tvLl7_OcvL5tWWSzfs-gnQFaUplOM","url":"https://www.linkedin.com/company/grupo-empresarial-protecci%C3%B3n/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Grupo Empresarial Protecci\u00f3n","description":null,"title":"Desarrollador","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2027}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Compensar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGDhDoUHOAubw/company-logo_400_400/0/1602617721072?e=1705536000&v=beta&t=WS58vCptGTDOWe14QkDVXzB0f_pv3zeM7zKXLATWqFc","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci%C3%B3n-universitaria-compensar/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"It","grade":null},{"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JU65E7T502JUMEWUEQFH.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Grupo Empresarial Protecci\u00f3n","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_OU1OIDR1F6MEFND9EV12.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/grupo-empresarial-protecci%C3%B3n","website":"https://www.grupoempresarialproteccion.com/","domain":"grupoempresarialproteccion.com","common_email_pattern":null,"industry":"Legal Services","founded_in":2007,"description":"Buscamos brindar a nuestros clientes soluciones a la medida de sus necesidades, que vayan encaminadas a satisfacer la PROTECCI\u00d3N de su patrimonio, su libertad, su seguridad jur\u00eddica y el futuro de sus negociaciones. Nuestro equipo jur\u00eddico integrado por profesionales del Derecho altamente calificados est\u00e1 dispuesto para asistirle las 24 horas, los 365 d\u00edas del a\u00f1o.","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 11 # 66-53"}},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}