{"https://co.linkedin.com/in/daniel-felipe-vargas-moreno-7a7766b0":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel Felipe","last_name":"Vargas Moreno","full_name":"Daniel Felipe Vargas Moreno","gender":"male","job_title":"Dise\u00f1ador gr\u00e1fico, fot\u00f3grafo, editor","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/daniel-felipe-vargas-moreno-7a7766b0","summary":null,"premium":false,"skills":"Posproducci\u00f3n, Composici\u00f3n tipogr\u00e1fica, Adobe Creative Suite, Visual Storytelling, Titles, Merging, Overlays, Storytelling, V\u00eddeos web, Programas de edici\u00f3n, Producci\u00f3n de v\u00eddeo, Final Cut Pro, Adobe Premiere Pro, Trabajo en remoto, Programas de dise\u00f1o gr\u00e1fico, Creatividad, Comunicaci\u00f3n, After Effects, Adobe Illustrator, Redacci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Free lance","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"El Carmen de Viboral","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Free lance","description":"dise\u00f1ador gr\u00e1fico freelance, instructor SENA","title":"Dise\u00f1ador gr\u00e1fico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"company":null,"description":"edici\u00f3n de video para cortos y animaci\u00f3n","title":"Editor de v\u00eddeo","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":15100769,"name":"SENA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":null,"title":"Instructor de dise\u00f1o","employment_type":null},{"location":"Medellin","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":null,"title":"Instructor de animaci\u00f3n","employment_type":null},{"location":"Rionegro, Antioquia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":"Instructor de cursos complementarios especializados en software de dise\u00f1o","title":"Instructor SENA","employment_type":null},{"location":"Cali, Valle del Cauca","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":"Instructor tecnolog\u00eda en dise\u00f1o para la comunicaci\u00f3n gr\u00e1fica","title":"Instructor SENA","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Riff Raff Pizzer\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"El Carmen de Viboral","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Riff Raff Pizzer\u00eda","description":null,"title":"Gerente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Peri\u00f3dico El Diario","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Tunja, Boyac\u00e1","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"company":"Peri\u00f3dico El Diario","description":"Dise\u00f1ador y diagramador del peri\u00f3dico impreso y creaci\u00f3n de piezas publicitarias para la web","title":"Dise\u00f1ador gr\u00e1fico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad de Boyac\u00e1","logo":null,"url":null},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Gerencia en Producci\u00f3n de medios de Comunicaci\u00f3n","field_of_study":"Estudios de los medios de comunicaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Universidad de Boyac\u00e1","logo":null,"url":null},"degree_name":"Dise\u00f1ador Gr\u00e1fico","field_of_study":"Dise\u00f1o gr\u00e1fico","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2010,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7QAG5U3Z95FQMKLDVHQS.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Free lance"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"0500","raw":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}