{"https://co.linkedin.com/in/diana-milena-rivera-g%C3%B3mez-651110226":{"error":false,"response":{"first_name":"Diana Milena","last_name":"Rivera G\u00f3mez","full_name":"Diana Milena Rivera G\u00f3mez","gender":"female","job_title":"Jueza","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diana-milena-rivera-g\u00f3mez-651110226","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":18358488,"name":"Rama Judicial - Consejo Superior de la Judicatura","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQENSwTH63mfGA/company-logo_400_400/0/1657123382873?e=1705536000&v=beta&t=XHnSraynZ3ZA5wOoyx8NR92BkZy-jty7AGqAUr2HiMI","url":"https://www.linkedin.com/company/rama-judicial-consejo-superior-de-la-judicatura/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Honda, Tolima, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Rama Judicial - Consejo Superior de la Judicatura","description":null,"title":"Juez Laboral de Circuito","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":null,"description":null,"title":"Asesora empresarial en Derecho Laboral y de la SS","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Emergia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"company":"Emergia","description":null,"title":"Gerente Relaciones Industriales","employment_type":null}]},{"company":{"id":3073246,"name":"Bavaria - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGYA6aeIp8TTw/company-logo_400_400/0/1666705547701?e=1705536000&v=beta&t=daICVtPJqx7QvRele_kXwaBfUeSuqg4snkWEBhiEoSc","url":"https://www.linkedin.com/company/bavaria-/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"company":"Bavaria - Colombia","description":null,"title":"Especialista Derecho Laboral","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2000},"end":{"month":null,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Abogada","field_of_study":"Derecho","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839?e=1705536000&v=beta&t=t6ZY2AINWwSm3zUyFzEK1bsUDv7tSOyWP2rqkgzCc80","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Especialista en Derecho de la Seguridad Social","field_of_study":"Derecho","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_2D3A6WAXRIIE9OEKGRO0.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Rama Judicial - Consejo Superior de la Judicatura","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_ZGTYE9NDWSRIL1F1E7DN.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/rama-judicial-consejo-superior-de-la-judicatura","website":"http://www.ramajudicial.gov.co","domain":"ramajudicial.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Administration of Justice","founded_in":1992,"description":"El Consejo Superior de la Judicatura creado por la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de 1991, se encarga del gobierno y la administraci\u00f3n integral de la Rama Judicial , en aspectos tales como la reglamentaci\u00f3n de la ley, la planeaci\u00f3n, programaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n del presupuesto, la administraci\u00f3n del talento humano a trav\u00e9s de la carrera judicial, la elaboraci\u00f3n de listas de candidatos a los cargos de magistrado de la Corte Suprema de Justicia y del Consejo de Estado, adelantar programas de formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n para los servidores de la Rama Judicial , controlar el rendimiento de los despachos judiciales, fijar la divisi\u00f3n del territorio para efectos judiciales, ubicar, redistribuir y fusionar despachos judiciales, crear, suprimir, fusionar y trasladar cargos, suministrar sedes y elementos a los despachos judiciales, llevar el control de desempe\u00f1o de los funcionarios y empleados para garantizar el ejercicio legal de la profesi\u00f3n de abogado.","total_emails":12,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 12 #7 - 65"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Tolima","city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Tolima, Colombia"}}}}