{"https://co.linkedin.com/in/charly-cepeda-bernal":{"error":false,"response":{"first_name":"Charly","last_name":"Cepeda Bernal","full_name":"Charly Cepeda Bernal","gender":"male","job_title":"xdxd","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/charly-cepeda-bernal","summary":null,"premium":false,"skills":"PTV Vissim, visum, Synchro, Vissim, AutoCAD, Microsoft Office, Microsoft Excel, Ingl\u00e9s, Ingenier\u00eda, Ingenier\u00eda civil, Microsoft Word, ArcGIS","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Superintedencia de Transporte","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Superintedencia de Transporte","description":"Prestar servicios profesionales apoyando en la actualizaci\u00f3n de los visores geogr\u00e1ficos de infraestructura portuaria concesionada y no concesionada del pa\u00eds, as\u00ed como en la realizaci\u00f3n de ejercicios de evaluaci\u00f3n del nivel de formalizaci\u00f3n de los vigilados de la Dependencia","title":"Profesional SIG","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1904945,"name":"Cal y Mayor","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF-hTU2ZwIpyQ/company-logo_400_400/0/1630966002084/cal_y_mayor_logo?e=1705536000&v=beta&t=_zp2rxmk5kzFh6n4dtyFOmD5NgQ0__LVtXH3xaUNjHQ","url":"https://www.linkedin.com/company/cal-y-mayor/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"company":"Cal y Mayor","description":"Apoyo en el grupo de modelaci\u00f3n en VISSIM y VISUM para el desarrollo del componente de transporte en el Plan Maestro de Movilidad de Tunja. Apoyo en el grupo de SIG en el desarrollo del Plan de Movilidad de Quito.","title":"Consultor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":12422,"name":"Universidad de los Andes - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad de Los Andes","description":"Coordinaci\u00f3n del componente de transporte para el proyecto: Systemic perspectives on low-carbon cities in Colombia-An integrated urban modeling approach for policy and regulatory analysis. Ingeniero de proyecto para el proyecto:  Modelaci\u00f3n del Cali y su regi\u00f3n, proyectos del grupo de investigaci\u00f3n de sostenibilidad urbana y regional SUR.","title":"Assistant Research","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"MoBiL\u00e9 S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"MoBiL\u00e9 S.A.S","description":"\u2022\tCoordinaci\u00f3n de especialistas para el proyecto de la Red Vial Vital de Bogot\u00e1.\n\u2022\tConsolidar informes de la consultor\u00eda para la Red Vial Vital.\n\u2022\tCoordinaci\u00f3n de encuestadores para levantamiento de informaci\u00f3n para la estructuraci\u00f3n del plan de implementaci\u00f3n de patios y terminales de la operaci\u00f3n zonal de Transmilenio.\n\u2022\tDesarrollo de modelos de micro-simulaci\u00f3n para diferentes proyectos en la ciudad.","title":"Coordinador de proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretaria Distrital de Movilidad","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2017}},"company":"Secretaria Distrital de Movilidad","description":"Prestar los servicios profesionales a la Direcci\u00f3n de Transporte e Infraestructura para apoyar en el desarrollo de planes, programas y estrategias orientadas a la gesti\u00f3n de la demanda del transporte, la planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y seguimiento de proyectos y pol\u00edticas para la ordenaci\u00f3n y regulaci\u00f3n del estacionamiento.","title":"Profesional Universitario","employment_type":null}]},{"company":{"id":89699,"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1705536000&v=beta&t=sf4riRGMFs_Msna2gAbHqtZtRiKQgQbXAUyzFiIuqZk","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":"Pasantias en la -Direcci\u00f3n de Infraestructura y Energ\u00eda Sostenible en la Subdirecci\u00f3n de Transporte.","title":"Pasante ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"F&S Proyectos de Ingenier\u00eda S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"F&S Proyectos de Ingenier\u00eda S.A.S","description":"Elaboraci\u00f3n de documentos t\u00e9cnicos sobre estudios de tr\u00e1fico en Bogot\u00e1 y municipios de\nCundinamarca, abarcando desde el procesamiento de informaci\u00f3n, modelaci\u00f3n en\nsoftware de microsimulacion, an\u00e1lisis y resultados.","title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"B&M Soluciones de Ingenieria S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"B&M Soluciones de Ingenieria S.A.S","description":"Apoyo en la elaboraci\u00f3n de documentos t\u00e9cnicos en el componente de movilidad del Plan\nMaestro de Ciudad CAN, en Bogot\u00e1. Apoyo en el procesamiento y an\u00e1lisis de informaci\u00f3n\nprimaria para la elaboraci\u00f3n del componente de movilidad.\n\n\uf02d Apoyo en la elaboraci\u00f3n del documento t\u00e9cnico en el componente de movilidad de la\nrevisi\u00f3n del Plan de Ordenamiento Territorial de Tulu\u00e1, en el Valle del Cauca.","title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Nacional de Colombia - Programa de Investigacion en Tr\u00e1nsito y Transporte","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"company":"Universidad Nacional de Colombia - Programa de Investigacion en Tr\u00e1nsito y Transporte","description":"An\u00e1lisis de informaci\u00f3n de campo de la interventoria en el proyecto \u2013 Interventoria t\u00e9cnica,\nadministrativa y financiera, de la toma de informaci\u00f3n de campo, como insumo del\nprograma de monitoreo, seguimiento y planeaci\u00f3n del tr\u00e1nsito y el transporte de Bogot\u00e1\nD.C a\u00f1o 2013 \u2013\n\uf02d Apoyo t\u00e9cnico en la fase de caracterizaci\u00f3n y diagnostico en el Plan Integral de Movilidad\npara el campus Sede Bogot\u00e1, Universidad Nacional de Colombia. Apoyo en la\ncoordinaci\u00f3n, procesamiento y an\u00e1lisis de informaci\u00f3n primaria para la elaboraci\u00f3n del\ncomponente de movilidad.\n\uf02d Apoyo t\u00e9cnico en el procesamiento y an\u00e1lisis de informaci\u00f3n primaria para la elaboraci\u00f3n\ndel componente de movilidad en el proyecto \u2013 Revisi\u00f3n y actualizaci\u00f3n en la estructuraci\u00f3n\nt\u00e9cnica legal y financiera del sistema integrado de transporte masivo para el \u00c1rea\nMetropolitana Binacional de C\u00facuta","title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Master of Science - MS","field_of_study":"Gesti\u00f3n del transporte/de la movilidad","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda de transporte/Ingenier\u00eda de tr\u00e1fico","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":10,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Superintedencia de Transporte"},"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":"Florida","city":"Miami","timezone":"America/New_York","timezone_offset":-4.0,"postal_code":null,"raw":"Miami, Florida, United States"}}}}