{"https://co.linkedin.com/in/julian-castellanos-gonzalez-827b8813a?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Julian","last_name":"Castellanos Gonzalez","full_name":"Julian Castellanos Gonzalez","gender":"male","job_title":"Asesor comercial senior  en INTERTEC SAS","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/julian-castellanos-gonzalez-827b8813a","summary":null,"premium":false,"skills":"Liderazgo de equipos, Cuentas de clientes, Relaciones interpersonales, Seguimiento, Ventas, Seguimiento de clientes","work_experience":[{"company":{"id":28843528,"name":"INTERTEC SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEH0YhhXahR8w/company-logo_400_400/0/1607111060435?e=1705536000&v=beta&t=LK-fu1R1EtgpJhnpw0Qdd48hB-ZN_GaZ-3Qv5eBaVQA","url":"https://www.linkedin.com/company/intertec-sas/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"INTERTEC SAS","description":null,"title":"Asesor Comercial Senior ","employment_type":null}]},{"company":{"id":1275739,"name":"Grupo Harmony","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF03yZSvvMeUw/company-logo_400_400/0/1683039218340?e=1705536000&v=beta&t=CaMGjslwjfy7zZa6Kxy-hDE0B7udu3YGb210Rh36qyc","url":"https://www.linkedin.com/company/grupo-harmony/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Grupo Harmony","description":"Realizar an\u00e1lisis de mercado, conseguir nuevos clientes a trav\u00e9s de env\u00edos de informaci\u00f3n, llamadas y visitas comerciales, seguimiento de clientes actuales, elaborar presupuestos mensuales y mantener actualizada la informaci\u00f3n sobre nuevos productos para aumentar el volumen de ventas en cartera, realizar aplicaciones y evaluaci\u00f3n sensorial de los productos;  gestionar y controlar de manera continua los proyectos, ser responsable por el cumplimiento  en facturaci\u00f3n, colaborar eficaz en el tratamiento de las reclamaciones de los clientes.","title":"Ejecutivo de cuentas","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"company":"Grupo Harmony","description":null,"title":"Customer Service","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad La Gran Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFERxye8SkXwA/company-logo_400_400/0/1689951556618?e=1705536000&v=beta&t=dGmMPcEZCtR9RG5Iahg3xAim2Qd4MQeUoQP7iV85GPM","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-la-gran-colombia/"},"degree_name":"Lic. ciencias sociales ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad de Cundinamarca","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGKu77X66qBOQ/company-logo_400_400/0/1648062848185?e=1705536000&v=beta&t=w0LzIRtFOLtffkF5vInodPoi0oPChA2uVCwC1hxucG0","url":"https://www.linkedin.com/school/ucundinamarcaoficial/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_VT0ZPPX9G3RUOKTBBNZ1.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"INTERTEC SAS","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_9Y5RC7MHUOT2QVL4UDS8.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/intertec-sas","website":"http://www.intertec.com.co","domain":"intertec.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Machinery Manufacturing","founded_in":1997,"description":"- Somos una empresa con m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia, fabricando, integrando y comercializando m\u00e1quinas empacadoras y embotelladoras.\n\n- Vendemos y alquilamos nuestras m\u00e1quinas. Tenemos m\u00e1s de 3.500 m\u00e1quinas vendidas a nivel nacional e internacional.\n\n- Contamos con un excelente Departamento de Dise\u00f1o y Desarrollo de maquinaria especializada.\n\nTenemos sedes en Bogot\u00e1, Medell\u00edn y Cali (Colombia) y exportamos a M\u00e9xico, Nicaragua, Rep\u00fablica Dominicana, Costa Rica, Puerto Rico, Panam\u00e1, Venezuela, Per\u00fa y Ecuador, entre otros.\n\n- Nuestro departamento de servicio post-venta cuenta con m\u00e1s de 16 t\u00e9cnicos especializados, incluyendo Programadores, El\u00e9ctricos, Electr\u00f3nicos, Mecatr\u00f3nicos y Aut\u00f3matas con lo cual garantizamos una asistencia t\u00e9cnica eficiente y oportuna a todos nuestros clientes.","total_emails":9,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 19A No. 33 - 17"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}