{"https://co.linkedin.com/in/hernandse":{"error":false,"response":{"first_name":"Hern\u00e1n Dar\u00edo","last_name":"S\u00e1nchez Escobar","full_name":"Hern\u00e1n Dar\u00edo S\u00e1nchez Escobar","gender":"male","job_title":"Ingeniero Civil - Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/hernandse","summary":"Ingeniero civil con inter\u00e9s en la planeaci\u00f3n y en el dise\u00f1o de proyectos, con pensamiento anal\u00edtico y disponibilidad para aprender continuamente, receptivo a la implementaci\u00f3n de nuevas metodolog\u00edas y herramientas de ingenier\u00eda o administrativas, y buscando siempre la integraci\u00f3n al trabajo en equipo con la motivaci\u00f3n de lograr los objetivos propuestos correspondientes al proyecto a desarrollar.","premium":false,"skills":"Programaci\u00f3n de obra, Estimaci\u00f3n de cantidades de obra y APU, Microsoft Word, Microsoft Excel, Microsoft Project, AutoCAD","work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_SIZHR3B8I8ADRDVGS4GU.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"0500","raw":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}