{"https://co.linkedin.com/in/harvey-duvan-cruz-martinez-420b0478":{"error":false,"response":{"first_name":"Harvey Duvan","last_name":"Cruz Martinez","full_name":"HARVEY DUVAN CRUZ MARTINEZ","gender":"male","job_title":"INGENIERO DE PROTECCIONES EL\u00c9CTRICAS en INPRELCO LTDA","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/harvey-duvan-cruz-martinez-420b0478","summary":null,"premium":false,"skills":"Conocimientos en el dise\u00f1o y construcci\u00f3n de tableros de media y baja tensi\u00f3n., Conocimientos en protecciones y pruebas en reles para sistemas de potencia., Microsoft Office, AutoCAD, Project Management, Digsi 4, logo soft, Matlab, COMSOL, Power world","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"INPRELCO LTDA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"BOGOT\u00c1","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"INPRELCO LTDA","description":"Ingeniero encargado de configurar y realizar pruebas a reles de protecci\u00f3n y sistemas el\u00e9ctricos. Manejo de Omicron CMC256 y 356. Configuraci\u00f3n y pruebas de equipos : SIEMENS SIPROTEC 4 Y 5, GENERAL ELECTRIC, SEL, SCHNEIDER. Pruebas FAT,SAT y End to End de esquemas de teleprotecci\u00f3n, puesta en servicio de subestaciones electricas de media , alta y extraalta tensi\u00f3n.\n\nExperiencia en manejo de programa ELCAD para el dise\u00f1o de planos el\u00e9ctricos de sistemas de control y protecciones de subestaciones.\n\nExperiencia:\nS/E Planta Familia, Laso Ecuador. Pruebas de PROTECCION DE LINEA 87L.69kV\nPruebas FAT de protecciones de Generador 87G. Bogot\u00e1.\nPruebas FAT de protecciones de linea 87L, 21. Diferencial de Barras, Diferencial de Trafo, sobrecorriente 50/51,67N.115 kV. Bogot\u00e1.\nPuesta en servicio de protecciones de linea 220kV ,pruebas 87L,21/21N,67N y 50BF.Los Vilos-CHILE.\n\nDise\u00f1o de tableros de protecci\u00f3n de linea, trafo  y control para SE de 69 y 115kV","title":"INGENIERO DE PROTECCIONES EL\u00c9CTRICAS","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"INESSMAN","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"BOGOTA","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"company":"INESSMAN","description":"Ingeniero encargado de las pruebas de Inyecci\u00f3n primaria de equipos de Patios de Subestaciones. \nInyecciones secundarias para pruebas de reles de protecciones. Configuraci\u00f3n de Reles:   SIEMENS, GE,SEL,SCHNEIDER.\nExperiencia en mantenimiento y puesta en marcha en el sector petrolero y empresas de energ\u00eda el\u00e9ctrica en todas las regiones de Colombia.\nTrabajos con : Ecopetrol, OXY,Papeles Nacionales S.A, El Cerrejon, Codensa, ISA,entre otras.","title":"INGENIERO DE PRUEBAS ELECTRICAS","employment_type":null}]},{"company":{"id":1043,"name":"Siemens","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYr4M_PHhGdg/company-logo_400_400/0/1688363990057?e=1705536000&v=beta&t=HL8WmQVjoxEjPl43_zbPmanu6LgZj_LhDxKn5R13hd4","url":"https://www.linkedin.com/company/siemens/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Siemens SA. Fabrica de tableros","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"Siemens","description":"Realizaci\u00f3n de proyectos  de mejora en campo de pruebas. Realizaci\u00f3n de chequeo y pruebas funcionales a tableros de media y baja tensi\u00f3n.  Pruebas a Reles de protecci\u00f3n , transferencia , arrancadores y variadores de velocidad para motores, transferencias, PLC\u00b4s entre otros.","title":"INGENIERO ELECTRICISTA AUXILIAR","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"FCD SOLUCIONES INDUSTRIALES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2009},"end":{"month":4,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2009},"end":{"month":4,"day":null,"year":2012}},"company":"FCD SOLUCIONES INDUSTRIALES","description":"Dise\u00f1o y armado de tableros. Realizaci\u00f3n de cableado y automatizaci\u00f3n de maquinas, programaci\u00f3n de PLC\u00b4s , instalaciones residenciales. Mantenimiento de maquinas.","title":"Tecnologo electricista","employment_type":null}]},{"company":{"id":1117727,"name":"Proenfar","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/proenfar/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2008},"end":{"month":6,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2008},"end":{"month":6,"day":null,"year":2008}},"company":"Proenfar","description":"Labores de mantenimiento de maquinas, cableado  de tableros e instalaciones el\u00e9ctricas, programaci\u00f3n de PLC's y sistemas de calefacci\u00f3n.","title":"Tecnico Electricista","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"INGENIERO ELECTRICISTA","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"4.0"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"school":{"name":"SERVICIO NACIONAL DE APRENDIZAJE SENA","logo":null,"url":null},"degree_name":"TECNOLOG\u00cdA EN MANTENIMIENTO EL\u00c9CTRICO INDUSTRIAL","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"4.5"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2014,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_51UU4MA731W7A0LAL7E9.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"INPRELCO LTDA"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}