{"https://co.linkedin.com/in/miguel-%C3%A1ngel-ca%C3%B1on-chaves-2a032138":{"error":false,"response":{"first_name":"Miguel \u00c1ngel","last_name":"Ca\u00f1on Chaves","full_name":"Miguel \u00c1ngel Ca\u00f1on Chaves","gender":"male","job_title":"General Manager APICE","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/miguel-\u00e1ngel-ca\u00f1on-chaves-2a032138","summary":null,"premium":false,"skills":"Planeamiento de proyectos, Presupuestos, Microsoft Word, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica","work_experience":[{"company":{"id":1835973,"name":"Apice Cubiertas y Fachadas SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGdVtcfWVepWQ/company-logo_400_400/0/1546446942076?e=1705536000&v=beta&t=IMfIcZcMwnqgiM6ZECDqmo1T-56uECI25lt_5XJfk7U","url":"https://www.linkedin.com/company/apice-cubiertas-y-fachadas/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2002},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogota D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2002},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Apice Cubiertas y Fachadas","description":"Distribuidor autorizado de las compa\u00f1\u00edas PALRAM IND. y TRESPA B.V., empresa especializada en la integraci\u00f3n de soluciones arquitect\u00f3nicas","title":"General Manager","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1994},"end":{"month":null,"day":null,"year":1999}},"school":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Arquitecto","field_of_study":"Tecnolog\u00eda de la arquitectura y la edificaci\u00f3n","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2002,"current_job_month":1,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Apice Cubiertas y Fachadas","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_UFERGXN2P2BP8ZNYIVA6.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/apice-cubiertas-y-fachadas","website":"http://www.apicecubiertasyfachadas.com","domain":"apicecubiertasyfachadas.com","common_email_pattern":null,"industry":"Architecture and Planning","founded_in":null,"description":"Durante estos \u00faltimos cinco a\u00f1os nos dedicamos a conformar un grupo interdisciplinario con un objetivo \u00fanico, \u201cla b\u00fasqueda y logro de la excelencia\u201d. Nuestra experiencia en el manejo Administrativo y Operativo al detalle en el desarrollo de dise\u00f1os novedosos, la fabricaci\u00f3n, suministro e instalaci\u00f3n de estructura met\u00e1lica ornamental, cubiertas y fachadas modulares en Policarbonato y otros pol\u00edmeros, y adem\u00e1s, innovando y complementando nuestro portafolio de productos con la Distribuci\u00f3n Autorizada de la marca TRESPA, con paneles fenolicos para Fachadas Ventiladas e interiorismo, los cuales hoy nos han posicionado fuertemente en este sector.\r\nLa dedicaci\u00f3n y convicci\u00f3n que aplicamos sumada a la cercania a nuestros clientes, quienes han sido forjadores de la confianza y seriedad que gozamos ha sido el motor de nuestro constante crecimiento, mejoramiento continuo y motivaci\u00f3n.\r\nNuestro equipo conformado por Gerentes, Arquitectos Dise\u00f1adores, Talleres y personal en Obra, en conjunto velamos por el buen desarrollo de su proyecto y brindar su total satisfacci\u00f3n.","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 47 A # 96 - 41 Of 306"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}