{"https://co.linkedin.com/in/helver-leon-moncaleano-37a2029a":{"error":false,"response":{"first_name":"Helver","last_name":"Leon Moncaleano","full_name":"Helver Leon Moncaleano","gender":"male","job_title":"Contratista en MinTIC","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/helver-leon-moncaleano-37a2029a","summary":null,"premium":false,"skills":"Higiene de los alimentos, Procesado de los alimentos, Sistemas de gesti\u00f3n ambiental, Gesti\u00f3n de riesgos, Sistema de gesti\u00f3n de la calidad, Ingenier\u00eda qu\u00edmica, Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda de procesos, Microsoft Excel, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Liderazgo, Desarrollo de productos, ISO 9000","work_experience":[{"company":{"id":37760387,"name":"MinTIC","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQESRHz8e1dd9w/company-logo_400_400/0/1632232268102?e=1705536000&v=beta&t=E-zWUNLkLq4tdSpjilOQ4ABilhPLDaafc1WQWd223Uw","url":"https://www.linkedin.com/company/mintic/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"NathanDominguezMinTIC","description":null,"title":"Contratista","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"SECRETARIA DE SALUD DE SOACHA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"SOACHA","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"SECRETARIA DE SALUD DE SOACHA","description":"- Desarrollar actividades de IVC a industrias, talleres, auto lavados, dep\u00f3sitos de sustancias qu\u00edmicas, aplicadores y expendedores de plaguicidas, fincas, cultivos de flores y dem\u00e1s de acuerdo al cumplimiento del POA\n- Apoyar los procesos de gesti\u00f3n con el Referente del programa y presentar mensualmente el soporte de certificaci\u00f3n del cumplimiento t\u00e9cnico\n- Consolidar el censo sanitario de los sujetos intervenidos \n- Apoyar los procesos de gesti\u00f3n interinstitucional e intrainstitucional que sean necesarios de acuerdo al programa de seguridad sanitaria y del ambiente","title":"Ingeniero qu\u00edmico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"IBEROAMERICANA DE ALIMENTOS Y SERVICIOS IBEASER SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"BOGOTA D.C.","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"IBEROAMERICANA DE ALIMENTOS Y SERVICIOS IBEASER SAS","description":"Establecer, mantener y mejorar continuamente los programas del sistema de inoucidad \"HACCP\" y asegurar el sistema de gesti\u00f3n de calidad implementado en la compa\u00f1\u00eda para sostener la certificaci\u00f3n y recertificaci\u00f3n del sistema HACCP con el INVIMA.\n\n- Administrar la documentaci\u00f3n del sistema de inocuidad HACCP\n- Verificar y hacer seguimiento a los procedimientos del sistema\n- Liderar reuni\u00f3n de producci\u00f3n semanalmente y reuni\u00f3n del equipo HACCP mensualmente.\n- Coordinar con Gerencia de Manufactura, Departamento de calidad, Producci\u00f3n y Mantenimiento, la implementaci\u00f3n de mecanismos de control a no conformidades detectadas en las auditorias internas.\nLOGROS:\n- Recertificaci\u00f3n del Sistema de An\u00e1lisis de Peligros y Puntos de Control Cr\u00edtico - HACCP Con base en el Decreto 60 de 2002","title":"COORDINADOR HACCP","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"ALIMENTOS LORENZANO S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"ALIMENTOS LORENZANO S.A.S.","description":"- Implementar procedimiento de devoluciones a nivel nacional\n- Unificar procedimientos a nivel nacional\n- Capacitaci\u00f3n a personal de planta y mercadeo\n- Canalizar y dar respuesta a quejas y reclamos\n- Informe semanal de el indicador de devoluciones a nivel nacional\n- Seguimiento a la rotaci\u00f3n de inventario a nivel nacional","title":"COORDIANDOR DE CALIDAD REGIONALES","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"INDUSTRIAS ALIMENTICIAS MACEDONIA S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2012},"end":{"month":5,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"BOGOTA D.C.","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2012},"end":{"month":5,"day":null,"year":2013}},"company":"INDUSTRIAS ALIMENTICIAS MACEDONIA S.A.S.","description":"- Documentar e implementar procedimiento de devoluciones\n- Verificar estado de las devoluciones\n- Seguimiento y control de temperatura de veh\u00edculos\n- Auditorias internas\n- Verificaci\u00f3n de BPM","title":"INSPECTOR DE CALIDAD","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Qu\u00edmico","field_of_study":"Ciencia de los alimentos y ambiental","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia de los Recursos Naturales","field_of_study":"Gerencia","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Cafam","logo":null,"url":null},"degree_name":"GESTION INTEGRAL DE LA CALIDAD HSEQ","field_of_study":"FORMACI\u00d3N DE AUDITOR INTERNO HSEQ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Seguridad en Ingenier\u00eda de Procesos","field_of_study":"Seguridad en Ingenier\u00eda de Procesos","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":2,"picture":null,"email":{"email":"helver.leon@mintic.gov.co","email_anon_id":"ViQNNwNxov1g","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"NathanDominguezMinTIC","is_catch_all":true,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_FWZQHHTF6ZA4PMCX699E.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/mintic","website":"http://mintic.gov.co","domain":"mintic.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Primary and Secondary Education","founded_in":null,"description":"MinTIC is a primary/secondary education company based out of 6\u00b03353. 73\u00b00340. , Cra. 7 #6N, San Gil, Colombia.","total_emails":736,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"San Gil","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"6\u00b03353. 73\u00b00340. , Cra. 7 #6N"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}