{"https://fr.linkedin.com/in/laura-juliana-leguizam%C3%B3n-pardo-32249a160/fr?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Laura Juliana","last_name":"Leguizam\u00f3n Pardo","full_name":"Laura Juliana Leguizam\u00f3n Pardo","gender":"female","job_title":"Ingeniera industrial ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/laura-juliana-leguizam\u00f3n-pardo-32249a160","summary":null,"premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda, Administraci\u00f3n de la cadena de suministro, Administraci\u00f3n log\u00edstica, Mejora continua, Gesti\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n del tiempo, Liderazgo de equipos, Capacidad de an\u00e1lisis, Ergonom\u00eda, Microsoft Office, Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":1586,"name":"Amazon","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHTvZwCx4p2Qg/company-logo_400_400/0/1612205615891/amazon_logo?e=1705536000&v=beta&t=01gpibM0duef0VqH7_5pTD47qM_WUR8p8cCQPKPOhxw","url":"https://www.linkedin.com/company/amazon/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Br\u00e9tigny-sur-Orge, \u00cele-de-France, France","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Amazon","description":null,"title":"Area Manager","employment_type":"Permanent"}]},{"company":{"id":25852100,"name":"Fnac Darty","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHzlHvA93jCMQ/company-logo_400_400/0/1662033477516/fnac_darty_logo?e=1705536000&v=beta&t=Fc1waGrTNEHPL1BRg0oEY480AOCv53bhi_e57RW-2O0","url":"https://www.linkedin.com/company/fnac-darty/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Noisy-le-Grand, Isla de Francia, Francia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"Fnac Darty","description":"Responsable de los flujos logisticos dentro de un taller de reparation post-venta.\nGestion de flujos de entrada y de salida de productos.\nResponsable de proyectos de mejora continua y estandarizaci\u00f3n de procesos dentro del servicio logistico.","title":"Responsable de log\u00edstica","employment_type":null}]},{"company":{"id":25852100,"name":"Fnac Darty","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHzlHvA93jCMQ/company-logo_400_400/0/1662033477516/fnac_darty_logo?e=1705536000&v=beta&t=Fc1waGrTNEHPL1BRg0oEY480AOCv53bhi_e57RW-2O0","url":"https://www.linkedin.com/company/fnac-darty/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Noisy-le-Grand, Isla de Francia, Francia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"Fnac Darty","description":"Pasantia de fin de estudios en gerencia de la cadena de suministro. \nProyectos enfoncados en la implementaci\u00f3n de soluciones de 5S, management visual, dise\u00f1o de zonas y puestos de trabajo ergonomicos, adem\u00e1s de la definici\u00f3n y estandarizaci\u00f3n de procesos logisticos.","title":"Responsable de proyectos de mejora continua en logistica","employment_type":null}]},{"company":{"id":5043860,"name":"ECM Technologies - Industrial Furnaces","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFH0Rk6U7-dBA/company-logo_400_400/0/1599463367019/ecm_technologies___fours_indutriels_logo?e=1705536000&v=beta&t=OUWF2zKsQkV1tjFjSk1j-bgFDr27O92XjTbAID8atYE","url":"https://www.linkedin.com/company/ecm-technologies-fours-industriels/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Grenoble y alrededores, Francia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"ECM Technologies - Industrial Furnaces","description":"Pr\u00e1ctica ingeniero adjunto en log\u00edstica y planeaci\u00f3n. Enfasis en gesti\u00f3n de stocks, instalaci\u00f3n de soluciones que garanticen la trazabilidad de los productos y mejora continua de zonas de carga y descarga.","title":"Ingeniero en pr\u00e1cticas","employment_type":null}]},{"company":{"id":9273696,"name":"Reyes Groupe","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG7LvTZl50EPg/company-logo_400_400/0/1696229853429/aventech_logo?e=1705536000&v=beta&t=MyY5u525YV26JfQMtTL564toXYe7A7DgmpG94TviO24","url":"https://www.linkedin.com/company/aventech/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Valence y alrededores, Francia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"company":"Aventech by Reyes Groupe","description":"Practica en el marco de Estudio de terreno con el objetivo de estandarizar indicadores de desempe\u00f1o de diferentes talleres de producci\u00f3n de la empresa.","title":"Ingeniero de m\u00e9todos en pr\u00e1cticas","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Estudiante auxiliar del departamento Ingenier\u00eda Industrial, en donde trabaj\u00e9 en misiones como compras de material y sotfware, procesos de contrataci\u00f3n de docentes  y manejo de presupuesto.","title":"Estudiante auxiliar Departamento de Ingenier\u00eda de sistemas e Industrial","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Coordinaci\u00f3n y asesor\u00eda acad\u00e9mica a estudiantes en los cursos de Ingenier\u00eda Econ\u00f3mica y Gesti\u00f3n de proyectos.","title":"Monitor acad\u00e9mico Departamento Ingenier\u00eda de Sistemas e Industrial","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Grenoble INP - G\u00e9nie industriel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH_qerXFcNA4A/company-logo_400_400/0/1625229202151/grenoble_inp___gnie_industriel_logo?e=1705536000&v=beta&t=rmT2RlpXEdzSG9KC1E50QxFoYgQmYrxo3cmrV4jEZC4","url":"https://www.linkedin.com/school/grenoble-inp---g%C3%A9nie-industriel/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"FR","language":"fr"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_E3WCOMT17Y80J11I0CLB.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Amazon","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_QRI8WI3FWZJGVB1ZHXFC.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/amazon","website":"https://www.aboutamazon.com/","domain":"aboutamazon.com","common_email_pattern":null,"industry":"Computer Software","founded_in":null,"description":"Amazon is guided by four principles: customer obsession rather than competitor focus, passion for invention, commitment to operational excellence, and long-term thinking. We are driven by the excitement of building technologies, inventing products, and providing services that change lives. We embrace new ways of doing things, make decisions quickly, and are not afraid to fail. We have the scope and capabilities of a large company, and the spirit and heart of a small one.\n\nTogether, Amazonians research and develop new technologies from Amazon Web Services to Alexa on behalf of our customers: shoppers, sellers, content creators, and developers around the world.\n\nOur mission is to be Earth's most customer-centric company. Our actions, goals, projects, programs, and inventions begin and end with the customer top of mind.\n\nYou'll also hear us say that at Amazon, it's always \"Day 1.\"\u200b What do we mean? That our approach remains the same as it was on Amazon's very first day - to make smart, fast decisions, stay nimble, invent, and focus on delighting our customers.","total_emails":0,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"Seattle","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"2127 7th Ave."}},"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":"\u00cele-de-France","city":"Paris","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Paris, \u00cele-de-France, France"}}}}