{"https://co.linkedin.com/in/paula-fonseca-agudelo-0a36ba141":{"error":false,"response":{"first_name":"Paula","last_name":"Fonseca Agudelo","full_name":"Paula Fonseca Agudelo","gender":"female","job_title":"Ingeniera Civil - Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/paula-fonseca-agudelo-0a36ba141","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Profesional de la Subdirecci\u00f3n de Infraestructura - Grupo \u201cDise\u00f1o vial, urbano, accesibilidad y seguridad vial\u201d.","title":"Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto Distrital de las Artes - IDARTES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Instituto Distrital de las Artes - IDARTES","description":"Profesional de la Gerencia de Artes Pl\u00e1sticas y Visuales - Gestora de Planes de Manejo de Tr\u00e1nsito (PMT)","title":"Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"FRANCON INGENIER\u00cdA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"FRANCON INGENIER\u00cdA","description":"Elaboraci\u00f3n de presupuestos de obra, cronograma y an\u00e1lisis de precios unitarios. Planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, seguimiento, control y evaluaci\u00f3n de obras civiles. Medici\u00f3n de cantidades de obra. Realizaci\u00f3n, revisi\u00f3n y correcci\u00f3n de planos constructivos. Tr\u00e1mites de licencias ante la Secretar\u00eda de Planeaci\u00f3n del Municipio de Cota. Residencia de obra en proyectos de edificaciones, canal revestido en concreto, box culvert, c\u00e1maras de conexi\u00f3n, senderos peatonales y ciclorutas en carpeta asf\u00e1ltica, entre otras obras adicionales.","title":"Residente administrativa de obra","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Semillero de Investigaci\u00f3n en Infraestructura y Movilidad de Universidad Nacional de Colombia-SIMUN","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Semillero de Investigaci\u00f3n en Infraestructura y Movilidad de Universidad Nacional de Colombia-SIMUN","description":"Participaci\u00f3n en el proyecto \u201cEvaluaci\u00f3n de la seguridad vial en carriles preferenciales del Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico (SITP) en Bogot\u00e1 por medio de conflictos de tr\u00e1fico y sus medidas sustitutas\u201d, c\u00f3digo: 37543, por medio del Semillero de Investigaci\u00f3n en Infraestructura y Movilidad de la Universidad Nacional de Colombia \u2013 SIMUN. Proyecto aprobado mediante la Convocatoria nacional de proyectos para el fortalecimiento de la investigaci\u00f3n, creaci\u00f3n e innovaci\u00f3n de la Universidad Nacional de Colombia 2016-2018.","title":"Miembro Fundador y Activo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"STEEN INGENIER\u00cdA S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"STEEN INGENIER\u00cdA S.A.S.","description":"Auxiliar de ingenier\u00eda de dise\u00f1o estructural para el desarrollo de proyectos de estructuras de acero, incluyendo conexiones, modelado 3D, interpretaci\u00f3n de planos arquitect\u00f3nicos, estructurales, manejo de planos de taller y montaje en estructuras met\u00e1licas.","title":"Dise\u00f1o de estructuras met\u00e1licas ","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Ingenier\u00eda - Tr\u00e1nsito, Dise\u00f1o y Seguridad Vial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Curso Gesti\u00f3n de Proyectos de Construcci\u00f3n","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado en An\u00e1lisis y Dise\u00f1o de Estructuras en Acero y Concreto Reforzado","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Civil","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_GFHGP4Y3YFYO7GGUYVG0.jpg","email":{"email":"paula@movilidadbogota.gov.co","email_anon_id":"jWaqtNIjgNmZ","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_S16DVO7MDYUWK6847AYC.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad","website":"http://www.movilidadbogota.gov.co","domain":"movilidadbogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Public Policy Offices","founded_in":2007,"description":"La Secretar\u00eda Distrital de Movilidad es un organismo del Sector Central con autonom\u00eda administrativa y financiera, que tiene por objeto orientar y liderar la formulaci\u00f3n de las pol\u00edticas del sistema de movilidad para atender los requerimientos de desplazamiento de pasajeros y de carga en la zona urbana, tanto vehicular como peatonal, y de su expansi\u00f3n en el \u00e1rea rural del Distrito Capital en el marco de la interconexi\u00f3n del Distrito Capital con la red de ciudades de la regi\u00f3n central, con el pa\u00eds y con el exterior. \n\nMisi\u00f3n\nLa Secretar\u00eda Distrital de Movilidad busca hacer de Bogot\u00e1 una ciudad que promueva la felicidad y la calidad de vida de sus habitantes y visitantes en t\u00e9rminos de movilidad, que potencia el desarrollo y la competitividad de la ciudad, protegiendo la vida y derechos de manera incluyente, con una gesti\u00f3n \u00e9tica y transparente.\n\nVisi\u00f3n\nA 2038 la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ser\u00e1 un referente mundial en movilidad sostenible, cultura ciudadana, generando credibilidad y confianza para Bogot\u00e1 y su regi\u00f3n, mediante innovaci\u00f3n, creatividad, un equipo humano comprometido y competente, y un sistema de transporte multimodal que salvaguarda la vida en las v\u00edas.\n\n \n","total_emails":248,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 13 # 37-35"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}