{"https://co.linkedin.com/in/william-camilo-cortes-jimenez-35959b5a":{"error":false,"response":{"first_name":"William Camilo","last_name":"Cortes Jimenez","full_name":"William Camilo Cortes Jimenez","gender":"male","job_title":"Ingeniero dise\u00f1ador en WSP","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/william-camilo-cortes-jimenez-35959b5a","summary":"A trav\u00e9s de los a\u00f1os de experiencia que he tenido en el sector de dise\u00f1o de redes el\u00e9ctricas, tanto para instalaciones internas, como para redes de distribuci\u00f3n, he adquirido habilidades que me permiten desarrollar herramientas para optimizar el trabajo individual y del equipo, adem\u00e1s de tener la capacidad de organizar tareas para el buen cumplimiento de metas y objetivos.","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda de dise\u00f1o, AutoCAD, Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, Iluminaci\u00f3n, Dise\u00f1o de redes, An\u00e1lisis, Desarrollo de software","work_experience":[{"company":{"id":222949,"name":"WSP","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGajZ4TIG_i2g/company-logo_400_400/0/1688389082298?e=1705536000&v=beta&t=UeSfHnwln_o2F-TgIJMPV50hhNHqJK6S7N-kTf1YZPk","url":"https://www.linkedin.com/company/wsp/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Madrid, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"WSP","description":"Dise\u00f1o de redes de media y baja tensi\u00f3n para el proyecto de interconexi\u00f3n Bajo Baud\u00f3 - Istima en el Choc\u00f3.\nDise\u00f1o de redes de energ\u00eda y telecomunicaciones para el proyecto Metro de Bogot\u00e1 Linea 1","title":"Ingeniero dise\u00f1ador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"INMEL Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"INMEL Ingenier\u00eda","description":"Ingeniero de dise\u00f1o de redes de distribuci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica en media y baja tensi\u00f3n, para el operador de red ENEL-CODENSA","title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"BRP Ingenieros","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"company":"BRP Ingenieros","description":"Ingeniero dise\u00f1ador de redes de distribuci\u00f3n de energ\u00eda en media y baja tensi\u00f3n, para el operador de red ENEL-CODENSA","title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Cytelsat Soluciones Innovadoras","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Cytelsat Soluciones Innovadoras","description":"Encargado del dise\u00f1o (instalaci\u00f2n el\u00e9ctrica, iluminaci\u00f3n y cableado estructurado) y gesti\u00f3n en el durante y despu\u00e9s de la construcci\u00f3n de puntos del proyecto \"Puntos Vive Digital\" de FONADE.\n\nSeguimiento del proyecto desde la etapa inicial hasta la entrega en funcionamiento del sitio, justificando ante interventor\u00eda cada detallle durante el desarrollo del mismo.","title":"Ingeniero Electricista","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"SPT Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2013},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2013},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"company":"SPT Ingenier\u00eda","description":"Elaboraci\u00f3n de informes t\u00e9cnicos en calidad de energ\u00eda, coordinaci\u00f3n de protecciones en media y baja tensi\u00f3n, an\u00e1lisis de flujo de carga y cortocircuito.\n\nAn\u00e1lisis de flujos de carga, cortocircuito y coordinaci\u00f3n de protecciones en sistemas de potencia de media y baja tensi\u00f3n con ayuda del software ETAP.","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"SG Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"company":"SG Ingenier\u00eda","description":null,"title":"Ingeniero de Campo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"company":"Codensa SA ESP","description":null,"title":"Practicante","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"El\u00e9ctrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":7,"picture":null,"email":{"email":"c.w@wsp.com","email_anon_id":"gJBX2mKtOn9e","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"WSP","is_catch_all":true,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_OM6B50GH63AY9ALT7ED1.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/wsp","website":"http://wsp.com","domain":"wsp.com","common_email_pattern":null,"industry":"IT Services and IT Consulting","founded_in":null,"description":"We exist to future-proof our cities and environments. As one of the world's leading professional services consulting firms, we plan, advise, design, manage and engineer long lasting solutions that benefit generations to come. With a Future Ready\u00ae mindset, we deliver solutions that shape the communities of tomorrow and help societies find ways to thrive sustainably today. We are a growing team of more than 67,000 people; come join us! \n\nLa raison d\u2019\u00eatre de WSP est de pr\u00e9parer nos villes et notre environnement pour l\u2019avenir. L\u2019une des plus grandes firmes de services professionnels au monde, WSP planifie, conseille, con\u00e7oit, g\u00e8re et r\u00e9alise des projets durables pour les g\u00e9n\u00e9rations \u00e0 venir. Anim\u00e9s par notre approche \u00ab Con\u00e7u pour l\u2019avenir \u00bb, nous proposons des solutions qui fa\u00e7onnent les collectivit\u00e9s de demain et contribuent \u00e0 la prosp\u00e9rit\u00e9 de nos soci\u00e9t\u00e9s dans un monde en mutation. Nous sommes une \u00e9quipe en pleine croissance qui compte plus de 67 000 professionnels. Joignez-vous \u00e0 nos rangs!","total_emails":1000,"location":{"country":"Canada","country_code":"CA","state":null,"city":"Montreal","timezone":"America/St_Johns","timezone_offset":"-2.5","postal_code":null,"address":"1600, boul. Ren\u00e9-L\u00e9vesque ouest"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}