{"https://co.linkedin.com/in/felipe-le%C3%B3n-montealegre-204b89111?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Felipe","last_name":"Le\u00f3n Montealegre","full_name":"Dayron Felipe Leon Montealegre","gender":"male","job_title":"Transporte/ Planeaci\u00f3n/ Infraestructura/Regulaci\u00f3n/ Econom\u00eda","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/felipe-le\u00f3n-montealegre-204b89111","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":null,"title":"Jefe de Oficina de Regulaci\u00f3n Econ\u00f3mica ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":162534,"name":"Arup","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGJio-1N-Cssg/company-logo_400_400/0/1686582688363?e=1705536000&v=beta&t=S8pjprDY5BNb4HDz6LUbvLJf_fhIjS79OBu5xv24i6I","url":"https://www.linkedin.com/company/arup/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Arup","description":null,"title":"Senior Rail / Transport Specialist ","employment_type":null}]},{"company":{"id":89699,"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1705536000&v=beta&t=sf4riRGMFs_Msna2gAbHqtZtRiKQgQbXAUyzFiIuqZk","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":null,"title":"Subdirector de Infraestructura y Transporte Nacional ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3518724,"name":"Financiera de Desarrollo Nacional","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH1IGPPEoob4A/company-logo_400_400/0/1684353947555?e=1705536000&v=beta&t=nhczPU-eBG9pS7aAYkIUcYZlOupqxUesfWHoReKP6Hs","url":"https://www.linkedin.com/company/financieradedesarrollonacional/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2019},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"company":"Financiera de Desarrollo Nacional","description":null,"title":"Director de Estructuraci\u00f3n ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C. Department, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Financiera de Desarrollo Nacional","description":null,"title":"Analista s\u00e9nior - Vicepresidencia de Estructuraci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":12422,"name":"Universidad de los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad de Los Andes","description":"","title":"Asistente graduado","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"MECTRONICS S A","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"MECTRONICS S A","description":"","title":"Profesional de planeaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"TransMilenio S.A","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"company":"TransMilenio S.A","description":null,"title":"Contratista  - Subgerencia T\u00e9cnica y de Servicios","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"B&M Soluciones de Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"B&M Soluciones de Ingenier\u00eda","description":null,"title":"Ingeniero de Modelaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Ingeniero de Apoyo - Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"TransMilenio S.A","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"company":"TransMilenio S.A","description":null,"title":"Contratista - Subgerencia T\u00e9cnica y de Servicios","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Pol\u00edticas P\u00fablicas","field_of_study":"Pol\u00edticas Publicas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2001},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"Instituto T\u00e9cnico Central \"La Salle\"","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller T\u00e9cnico","field_of_study":"Mec\u00e1nica Industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_OC9LOYKP41J3ACENHD81.jpg","email":{"email":"fleon@mintransporte.gov.co","email_anon_id":"2bQVjLnLI336","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://logo.clearbit.com/mintransporte.gov.co","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia","website":"http://www.mintransporte.gov.co","domain":"mintransporte.gov.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"Misi\u00f3n:Garantizar a la sociedad el transporte que contribuya a su integraci\u00f3n, crecimiento econ\u00f3mico y desarrollo social.\r\n\r\nVisi\u00f3n: Ser la Entidad dinamizadora en el mejoramiento de la calidad de vida de los colombianos","total_emails":708,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}