{"https://co.linkedin.com/in/sebasti%C3%A1n-sierra-bernal-350037161":{"error":false,"response":{"first_name":"Sebasti\u00e1n","last_name":"Sierra Bernal","full_name":"Sebasti\u00e1n Sierra Bernal","gender":"male","job_title":"Investigador Equipo LADM, IGAC. | Auxiliar Docente UNAL","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sebasti\u00e1n-sierra-bernal-350037161","summary":"Soy ingeniero civil, especialista en Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica y actualmente curso una Maestr\u00eda en Estad\u00edstica.\n\nCuento con m\u00e1s de un a\u00f1o de experiencia como investigador en recursos h\u00eddricos, materia que acad\u00e9micamente me apasiona, y m\u00e1s de dos a\u00f1os coordinando equipos multidisciplinares para procesos catastrales, tanto de conservaci\u00f3n como de actualizaci\u00f3n. \n\nComunicador asertivo, experimentado programador, y elemento valioso como l\u00edder o miembro de un equipo.","premium":false,"skills":"Microsoft Excel, An\u00e1lisis de datos estad\u00edsticos, Modelizaci\u00f3n SIG, Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Office, Investigaci\u00f3n, Ingenier\u00eda civil, Hidrolog\u00eda, R, arcgis, AutoCAD, Quantum GIS, PostgreSQL, Gesti\u00f3n de personas, Ingl\u00e9s, PostGIS, Catastro, globalmapper","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Scholarship Teaching Assistant ","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":18770124,"name":"Instituto Geogr\u00e1fico Agust\u00edn Codazzi (IGAC)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGOvCMr4rxocQ/company-logo_400_400/0/1691925765980?e=1705536000&v=beta&t=lMJbBIYLk4IUJ1V8fBN9Y1_uJgpWwjdApVx0mmJx2G0","url":"https://www.linkedin.com/company/igac/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Instituto Geogr\u00e1fico Agust\u00edn Codazzi (IGAC)","description":"Investigador para la Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n y Prospectiva","title":"Investigador","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":77271947,"name":"Realtix Valor Compartido","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF-4GucrCtcOg/company-logo_400_400/0/1619217337729?e=1705536000&v=beta&t=TDYJM8DUVCV6xA7vbIofcBtCV6zvXPpqLeBomsPwflI","url":"https://www.linkedin.com/company/realtix-valor-compartido/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"company":"Realtix Valor Compartido","description":"Encargado de coordinar el equipo t\u00e9cnico de los procesos de actualizaci\u00f3n catastral en distintos municipios de la sabana norte de Bogot\u00e1.","title":"Coordinador T\u00e9cnico de Actualizaci\u00f3n Catastral","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Investigador que prest\u00f3 apoyo a los estudios de Demanda H\u00eddrica a partir de la m\u00e9todologia Corine Land Cover, Hidrol\u00f3gico manipulando series de tiempo meteorol\u00f3gicas, Hidrodin\u00e1mico con procesamiento de im\u00e1genes satelitales, y llevando una investigaci\u00f3n independiente sobre el flujo base basado en el m\u00e9todo UKIH, en el Valle Medio del Magdalena, para el Proyecto MEGIA","title":"Joven investigador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10793446,"name":"Tx Group","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHYUDrIEculkQ/company-logo_400_400/0/1519863977790?e=1705536000&v=beta&t=a4SFPe5WvNrrqU86BaABQGhtGEPLKMkCUpRtv7Xgfiw","url":"https://www.linkedin.com/company/tx-group/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Medellin","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Tx Group","description":"Gerente de proyecto de Descongesti\u00f3n de tr\u00e1mites catastrales o Apoyo a la conservaci\u00f3n para la gobernaci\u00f3n de Antioquia","title":"Gerente de proyecto","employment_type":"Freelance"},{"location":"Medell\u00edn","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"company":"Tx Group","description":"Coordinador de proyecto de Descongesti\u00f3n de tr\u00e1mites catastrales para la gobernaci\u00f3n de Antioquia.","title":"Coordinador","employment_type":"Freelance"},{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Tx Group","description":"Ingeniero predial para la unidad de bienes inmuebles, en catastro Medell\u00edn, emitiendo certificados planos prediales de los bienes inmuebles del municipio.","title":"ingeniero","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Mag\u00edster en Ciencias - Estad\u00edstica","field_of_study":"Estad\u00edstica","grade":"En curso"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Especialista","field_of_study":"Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_K8PI8P4358DIC0RZDMPF.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}