{"https://co.linkedin.com/in/andr%C3%A8s-felipe-hurtado-4706982b":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e8s Felipe","last_name":"Hurtado","full_name":"Andr\u00e8s Felipe Hurtado","gender":"male","job_title":"Docente de C\u00e1tedra en Universidad de Antioquia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andr\u00e8s-felipe-hurtado-4706982b","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Universidad de Antioquia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad de Antioquia","description":null,"title":"Docente de C\u00e1tedra","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Direcci\u00f2n de Regionalizaci\u00f2n, Universidad de Antioquia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":2,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":2,"day":null,"year":2011}},"company":"Direcci\u00f2n de Regionalizaci\u00f2n, Universidad de Antioquia","description":null,"title":"Auxiliar administrativo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad de Antioquia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEXFU6ObS2Nzw/company-logo_400_400/0/1651332306519?e=1705536000&v=beta&t=JtVaB7_-fOc2W-lo7dwG1BartRSO3eQhGew3sopcBHM","url":"https://www.linkedin.com/school/udea-/"},"degree_name":"Estudiante Doctorado en Filosof\u00eda, Mag (C) en Filosof\u00eda Pol\u00edtica, Lic. en Filosof\u00eda","field_of_study":"Filosof\u00eca, Pedagog\u00eca","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2011,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_4AU94J2DLQ4KZVWSD9GR.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad de Antioquia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}