{"https://co.linkedin.com/in/juan-guzm%C3%A1n-begambre-439494106":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan","last_name":"Guzm\u00e1n Begambre","full_name":"Juan Eliecer Guzman Begambre","gender":"male","job_title":"Ingeniero civil","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-guzm\u00e1n-begambre-439494106","summary":"Soy ingeniero civil de la Universidad Nacional de Colombia y candidato a magister en ingenier\u00eda con \u00e9nfasis en Recursos H\u00eddricos y Medio Ambiente de la Universidad del Quind\u00edo, con alto nivel de ingl\u00e9s. Tengo conocimientos en desarrollar y coordinar estudios y an\u00e1lisis de hidrolog\u00eda, hidr\u00e1ulica y gesti\u00f3n del riesgo de desastres, orientados a incrementar los \u00edndices de sostenibilidad, productividad y rentabilidad empresarial. Adicionalmente, manejo de software como HEC HMS, RS Minerve, HEC RAS, HEC GEORAS, AutoCad Civil 3D, HY8, ArcGIS, entre otros. \n\nMi misi\u00f3n es liderar consultor\u00edas encaminadas a la gesti\u00f3n del recurso h\u00eddrico, modelamiento hidrol\u00f3gico e hidr\u00e1ulico, procesos licitatorios p\u00fablicos y privados, as\u00ed como coordinaci\u00f3n de equipos interdisciplinarios. \n\nCuento con habilidades en planeaci\u00f3n, orientaci\u00f3n al logro, adaptaci\u00f3n al cambio, aprendizaje continuo y trabajo bajo presi\u00f3n.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Microsoft Excel, Microsoft Word, Presupuestos, HEC-RAS, Ingenier\u00eda civil, Recursos h\u00eddricos, AutoCAD Civil 3D","work_experience":[{"company":{"id":18481033,"name":"Ministerio de Vivienda, Ciudad y Territorio","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGVOPMwF22J2g/company-logo_400_400/0/1692010006605?e=1705536000&v=beta&t=Ihgk8SMuJOhnU54vGl9ysdrLbT6v3sT3gX0y-2_3oD4","url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-vivienda/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministerio de Vivienda, Ciudad y Territorio","description":null,"title":"Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"CIRMAC","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"CIRMAC","description":"Ingeniero Civil encargado de la realizaci\u00f3n de estudios de climatolog\u00eda e hidrolog\u00eda para proyectos relacionados con la Gesti\u00f3n del Recurso H\u00eddrico como POMCA, definici\u00f3n de Rondas H\u00eddricas, entre otros.","title":"Ingeniero civil","employment_type":null}]},{"company":{"id":672787,"name":"JAM INGENIERIA Y MEDIO AMBIENTE","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/jam-ingenieria-y-medio-ambiente/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"JAM INGENIERIA Y MEDIO AMBIENTE","description":"Ingeniero Civil del \u00e1rea de recursos hidr\u00e1ulicos para los diferentes proyectos que la empresa realiz\u00f3. Principalmente encargado de la realizaci\u00f3n de informes y modelos hidrol\u00f3gicos e hidr\u00e1ulicos en proyectos relacionados con riesgo por inundaci\u00f3n, dise\u00f1o de obras de mitigaci\u00f3n, gesti\u00f3n del recurso h\u00eddrico, hidrolog\u00eda e hidr\u00e1ulica para dise\u00f1os viales, entre otros.","title":"Ingeniero civil","employment_type":null}]},{"company":{"id":672787,"name":"JAM INGENIERIA Y MEDIO AMBIENTE","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/jam-ingenieria-y-medio-ambiente/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"JAM INGENIERIA Y MEDIO AMBIENTE","description":"Encargado de la realizaci\u00f3n de informes y modelos hidrol\u00f3gicos e hidr\u00e1ulicos en proyectos relacionados con riesgo por inundaci\u00f3n, dise\u00f1o de obras de mitigaci\u00f3n, oferta y demanda h\u00eddrica, entre otros.","title":"Ingeniero Auxiliar","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad del Quind\u00edo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEzK-c4vRHaiQ/company-logo_400_400/0/1558461726566?e=1705536000&v=beta&t=n-3UmRPx1ononV99RJRBw65lzFfRVF20yKkDYOTPP6M","url":"https://www.linkedin.com/school/universidaddelquindio/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda con \u00e9nfasis en recursos h\u00eddricos y medio ambiente","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_0A4E6JGQKNH3LHIFWJJW.jpg","email":{"email":"jbegambre@minvivienda.gov.co","email_anon_id":"XlBL7Mat4Pp5","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Vivienda, Ciudad y Territorio","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_QTM6CJPLHXH2Z8M3GZVN.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-vivienda","website":"http://www.minvivienda.gov.co/","domain":"minvivienda.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":2011,"description":"El Ministerio de Vivienda nace con el art\u00edculo 14 de la Ley 1444 del 2011, por medio de la cual se escinden unos Ministerios, se otorgan precisas facultades extraordinarias al Presidente de la Rep\u00fablica para modificar la estructura de la administraci\u00f3n p\u00fablica y la planta de personal de la Fiscal\u00eda General de la naci\u00f3n y se dictan otras disposiciones.\n\nMisi\u00f3n  \n\nEl Ministerio de Vivienda, Ciudad y Territorio contribuye a mejorar la calidad de vida de la ciudadan\u00eda, promoviendo el desarrollo territorial y urbano planificado del pa\u00eds y disminuyendo el d\u00e9ficit en vivienda urbana, agua potable y saneamiento b\u00e1sico, mediante la financiaci\u00f3n, y el desarrollo de la pol\u00edtica p\u00fablica, programas y proyectos correspondientes, con servicios de calidad y recurso humano comprometido.\n\nVisi\u00f3n\n\nEn el a\u00f1o 2021, el Ministerio de Vivienda, Ciudad y Territorio habr\u00e1 logrado disminuir el d\u00e9ficit de vivienda urbana del pa\u00eds y mejorar la cobertura de los servicios de Agua Potable y Saneamiento B\u00e1sico urbano y rural, contribuyendo al mejoramiento de la calidad de vida de los colombianos y consolidando un mejor sistema de Ciudades amables y productivas, a trav\u00e9s de pol\u00edticas, programas y proyectos participativos y de Entidades modernas.","total_emails":967,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 18 # 7-59"}},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":null}}}}