{"https://co.linkedin.com/in/juan-sebastian-rodriguez-casas-99683b110":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Sebastian","last_name":"Rodriguez Casas","full_name":"Juan Sebastian Rodriguez Casas","gender":"male","job_title":"Estudiante de Derecho en Universidad Libre \u00ae","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-sebastian-rodriguez-casas-99683b110","summary":"\ud83d\udc4b \u00a1Hola! Soy Juan Sebastian, un apasionado estudiante de Derecho en la Universidad Libre. Adem\u00e1s de mi compromiso con mis estudios, me enorgullece haber sido elegido como Representante Estudiantil en la Facultad de Derecho.\n\n\ud83d\udca1 Fuera del \u00e1mbito acad\u00e9mico, me desempe\u00f1o como Mentor 2023 en @simonubogota, donde tengo la oportunidad de guiar y apoyar a j\u00f3venes en su desarrollo personal y profesional.\n\n\ud83d\ude80 Tambi\u00e9n lidero dos proyectos importantes: @unilibres_podemos y @ipeunal. Ambos se enfocan en fomentar el crecimiento y el impacto positivo en nuestra comunidad universitaria y m\u00e1s all\u00e1.\n\n\ud83c\udf10 Mi pasi\u00f3n por las Redes y Proyectos me ha llevado a involucrarme en diversas iniciativas que buscan generar un cambio significativo en la sociedad.\n\n\u00a1Me encantar\u00eda conectar contigo y seguir explorando oportunidades para colaborar en proyectos transformadores! No dudes en contactarme.","premium":false,"skills":"Aprendizaje electr\u00f3nico, Dise\u00f1o instruccional, Docencia, Desarrollo personal, Habilidades para la vida, Gesti\u00f3n del tiempo, Gesti\u00f3n, Liderazgo, Derecho, Pedagog\u00eda, Gesti\u00f3n del peso, Control del estr\u00e9s, Facilidad de adaptaci\u00f3n, Resiliencia, Metodolog\u00edas \u00e1giles, Transformaci\u00f3n digital, Trabajo en equipo, Marketing, Ense\u00f1anza superior, Comunicaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"SERVICIOS INTEGRALES SS SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"company":"SERVICIOS INTEGRALES SS SAS","description":"Desempe\u00f1a como asesor comercial, siendo una persona pro-activa, emprendedora y con experiencia en servicio al cliente para manejo de oficina, la principal funci\u00f3n es el asesoramiento continuo a los vinculados para dar soluciones a las necesidades oportunamente, adem\u00e1s del asesoramiento relacionado a los productos que puedan generar una oportunidad de venta.","title":"Asesor comercial","employment_type":"Seasonal"}]},{"company":{"id":null,"name":"JEF TECNOLOGIA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Engativa","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"JEF TECNOLOGIA","description":"Responsable por la direcci\u00f3n, control y toma de decisiones en el funcionamiento operativo, administrativo y comercial de la Tienda a su cargo. Supervisa las labores y actividades del personal, as\u00ed como el cumplimiento de normas y pol\u00edticas establecidas por la empresa en el desarrollo de dichas labores. Coordina con el personal de las distintas \u00e1reas y unidades de la empresa, la adecuada realizaci\u00f3n del proceso administrativo, de ventas y de atenci\u00f3n al cliente.","title":"Administrador De Punto De Venta","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2026}},"school":{"name":"Universidad Libre \u00ae","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE42EUo-Ll-pg/company-logo_400_400/0/1519884148372?e=1705536000&v=beta&t=1jp0GooMyRVNTzhNVCopgAyhgpJAA4sI1sEU0IVF__w","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-libre-bogot%C3%A1/"},"degree_name":"Abogado ","field_of_study":"Derecho","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Santo Tom\u00e1s Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGsKCRsLoD8Yg/company-logo_400_400/0/1677098823031?e=1705536000&v=beta&t=Bb3dEf8HM5_Wk0t5zZ6244xd3tQ32jPxNQe_x1Ium10","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-santo-tom%C3%A1s-colombia/"},"degree_name":"Materia Filosofia y Teoria del derecho ","field_of_study":"Derecho","grade":"4.4"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Antonio Nari\u00f1o","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGm9yWPI3QdrA/company-logo_400_400/0/1667314391456?e=1705536000&v=beta&t=m5D3bVYV7qHFodttHOM5pH32s2h0Q_L3IEpjt4kXSE4","url":"https://www.linkedin.com/school/uniantonionarino/"},"degree_name":"Materia Introduccion al Derecho ","field_of_study":"Derecho","grade":"4.9"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Curso ETICA EN LO PERSONAL Y LABORAL","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":"4.5"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Curso Pedagog\u00eda Humana ","field_of_study":"Pedagog\u00eda ","grade":"4.5"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Curso Virtual Estrategias de promocion online","field_of_study":"Marketing","grade":"4.5"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"CURSO VIRTUAL EN ENGLISH DOT WORKS 4 (INGLES)","field_of_study":"Ense\u00f1anza de ingl\u00e9s como lengua extranjera","grade":"4.5"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"CURSO VIRTUAL EN ENGLISH DOT WORKS 2 (INGLES)","field_of_study":"Ense\u00f1anza de ingl\u00e9s como lengua extranjera","grade":"4.5"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"CURSO VIRTUAL EN ENGLISH DOT WORKS 1 (INGLES)","field_of_study":"Ense\u00f1anza de ingl\u00e9s como lengua extranjera","grade":"4.5"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Fe y Alegria Torquigua","logo":null,"url":null},"degree_name":"Curso Preparandome para conseguir empleo","field_of_study":"Emprendimiento/Estudios sobre emprendimiento","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Fe y Alegria Torquigua","logo":null,"url":null},"degree_name":"Curso Microemprendimiento para actividades productivas","field_of_study":"Emprendimiento/Estudios sobre emprendimiento","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Fe y Alegria Torquigua","logo":null,"url":null},"degree_name":"Tecnico Laboral en sistemas informaticos","field_of_study":"Tecnolog\u00eda/T\u00e9cnico Auxiliar en Sistemas Informaticos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Fe y Alegria Torquigua","logo":null,"url":null},"degree_name":"Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria","field_of_study":"Educaci\u00f3n secundaria","grade":null},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"organizacion de los estados americanos ","logo":null,"url":null},"degree_name":"PARTICIPANTE EN EL CAMPAMENTO IBEROAMERICANODE LIDERAZGO Y FORMACI\u00d3N CIUDADANA","field_of_study":"Derechos Humanos","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_UYNSY6O2QIZ7ZQU1M5Z7.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"SERVICIOS INTEGRALES SS SAS"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}