{"https://co.linkedin.com/in/darwin-rodr%C3%ADguez-medina-57b1b1a0?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Darwin","last_name":"Rodr\u00edguez Medina","full_name":"Darwin Arley Rodriguez Medina","gender":"male","job_title":"Planeador Mr. en Quala S.A.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/darwin-rodr\u00edguez-medina-57b1b1a0","summary":"Ingeniero qu\u00edmico, Mag\u00edster en Ciencia y Tecnolog\u00eda de Alimentos de la Universidad Nacional de Colombia con experiencia en supervisi\u00f3n de procesos productivos y planeaci\u00f3n de abastecimiento de productos de consumo masivo","premium":false,"skills":"Alimentaci\u00f3n y bebidas, Control de calidad, Investigaci\u00f3n, Espectroscopia infrarroja, Espectroscopia del infrarrojo cercano, An\u00e1lisis de datos estad\u00edsticos, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Desarrollo de productos, An\u00e1lisis de vida \u00fatil, Quimiometr\u00eda, An\u00e1lisis multivariado, Productos de la colmena, Microsoft Excel, Microsoft Office, Qu\u00edmica anal\u00edtica, Liderazgo de equipos, I+D, An\u00e1lisis sensorial, Estad\u00edstica, Bases de datos","work_experience":[{"company":{"id":2093934,"name":"Quala","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFe1J-jIafLeQ/company-logo_400_400/0/1549047663804?e=1705536000&v=beta&t=4aianuOajdFU-lSlltq-0zR29miP5q-EYE2XA3_8qoE","url":"https://www.linkedin.com/company/quala-s-a-/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Quala","description":null,"title":"Planeador Mr.","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"company":"Quala","description":null,"title":"Planeador de produccion Sr.","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":1,"day":null,"year":2022}},"company":"Quala","description":null,"title":"Planeador de producci\u00f3n ","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"company":"Quala","description":null,"title":"L\u00edder de administraci\u00f3n de procesos de producci\u00f3n ","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"Quala","description":null,"title":"L\u00edder  de equipo anal\u00edtico","employment_type":"Full-time"},{"location":"Tocancip\u00e1, Cundinamarca Department, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Quala","description":null,"title":"L\u00edder de equipo Jr.","employment_type":null}]},{"company":{"id":1208173,"name":"Grupo Manuelita","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHuyLQPq00sZQ/company-logo_400_400/0/1521821626237?e=1705536000&v=beta&t=L-IwKIECIlTdRG5j9r_VQEXJ-WCwdNrTfqv_geuDTPM","url":"https://www.linkedin.com/company/manuelita/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"San Carlos de Guaroa","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Manuelita","description":null,"title":"Tecn\u00f3logo de proceso","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Docente del curso \u201cLaboratorio de propiedades termodin\u00e1micas y de transporte\u201d; Departamento de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica, Universidad Nacional de Colombia, sede Bogot\u00e1. Desde Agosto de 2015 a Diciembre de 2016","title":"Docente auxiliar ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Universitat de Val\u00e8ncia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Universitat de Val\u00e8ncia","description":"Joven investigador en el proyecto \u201cAplicaci\u00f3n de la espectroscopia vibracional en la identificaci\u00f3n de la huella digital de miel de abejas con origen en zonas cafeteras de Colombia\u201d; Departamento de Qu\u00edmica anal\u00edtica, Universidad de Valencia (Espa\u00f1a). 2 de Mayo a 31 de Julio de 2016.","title":"Joven investigador","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ciencia y tecnolog\u00eda de los alimentos","grade":"4.6"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Italiano","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2019,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MXNSMOBF43M3ZJIT5G1F.jpg","email":{"email":"drodriguez@quala.com.co","email_anon_id":"lEypMWfbKIIJ","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Quala","is_catch_all":null,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_H2MJEE6R8GUZ9KF6MZZM.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/quala-s-a-","website":"http://www.quala.com.co","domain":"quala.com.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Food Production","founded_in":1980,"description":"Somos una compa\u00f1\u00eda de alcance multilatino con marcas que sorprenden a m\u00e1s de 300 millones de consumidores en Latinoam\u00e9rica, a trav\u00e9s de 10 compa\u00f1\u00edas que llevan los productos Quala a cada mercado con m\u00e1s de 10 mil colaboradores.","total_emails":101,"location":{"country":"Panama","country_code":"PA","state":null,"city":"Ciudad De Panam\u00e1","timezone":"America/Panama","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Ciudad de Panam\u00e1"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}