{"https://co.linkedin.com/in/josealejandrogonzalezortiz":{"error":false,"response":{"first_name":"Jose Alejandro","last_name":"Gonz\u00e1lez Ortiz","full_name":"Jose Alejandro Gonz\u00e1lez Ortiz","gender":"male","job_title":"Jefe de Bienestar Universitario en Universidad Cooperativa de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/josealejandrogonzalezortiz","summary":"Psic\u00f3logo con \u00e9nfasis en psicolog\u00eda organizacional con experiencia de m\u00e1s de 7 a\u00f1os en gerencia de organizaciones, trabajo con comunidades, desarrollo de competencias y la metodolog\u00eda de actividades con un prop\u00f3sito. Soy una persona que trabaja en equipo. Mis cinco fortalezas principales son Conexi\u00f3n, Estrat\u00e9gico, Estudioso, Inclusi\u00f3n y Carisma, sacadas de www.strengthquest.com y del libro \"Ahora, descubra sus fortalezas\" de Marcus Buckinghamy Donald O Clifton (http://goo.gl/1EbL05). ","premium":false,"skills":"Coaching, Leadership Trainer, Workshop Facilitation, Human Resource Development, Public Relations, Social Media, Strategic Planning, Personnel Selection, Psychology, Counseling Psychology, Psychometrics, Psychological Assessment, Assessment Center, Design Workshops, Experiential Learning, Connecting People, Connectors, Project Planning, Cultural Diversity, English","work_experience":[{"company":{"id":1400391,"name":"Universidad Cooperativa de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE5Qt5mnpUESQ/company-logo_400_400/0/1673370679651?e=1705536000&v=beta&t=1Ct6Zv9bxMJLZ-YcXsJSGHFkQN-nLXmtP5uMA7_EQ2U","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-cooperativa-de-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Arauca, Arauca, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Cooperativa de Colombia","description":"Realizaci\u00f3n de jornadas de inducci\u00f3n y reinducci\u00f3n a estudiantes, coordinaci\u00f3n de las actividades culturales y deportivas ofrecidas en la sede, coordinaci\u00f3n del programa de permanencia estudiantil, desarrollar e implementar la estrategia y presupuesto de Bienestar Universitario de la sede, difundir y aplicar los beneficios econ\u00f3micos a estudiantes de la sede, implementar la estrategia nacional a nivel local, coordinar e implementar las jornadas deportivas y culturales de la sede, apoyar a las facultades y dependencias en actividades seg\u00fan se requiriese, desarrollar e implementar la estragar\u00eda de inclusi\u00f3n para la sede, generar informes seg\u00fan tiempos solicitados","title":"Jefe de Bienestar Universitario","employment_type":null},{"location":"Arauca, Arauca, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Cooperativa de Colombia","description":"Profesor catedr\u00e1tico  vinculado a los programas de Psicolog\u00eda y Administraci\u00f3n de Empresas.","title":"Profesor","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n J\u00f3venes por la Vida de Bucaramanga","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bucaramanga","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"company":"Corporaci\u00f3n J\u00f3venes por la Vida de Bucaramanga","description":"Suplir al presidente en sus funciones cuando haga falta, generar proyectos, ser conferencista y tallerista en \u00e1reas del desarrollo humano, prestar servicios como psic\u00f3logo y analista de recursos humanos, verificar las finanzas de la organizaci\u00f3n.","title":"Vicepresidente General","employment_type":null}]},{"company":{"id":734255,"name":"Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQESYF7IrPL8EA/company-logo_400_400/0/1697552133547/universidad_autonoma_de_bucaramanga_logo?e=1705536000&v=beta&t=uq2RuR8KyclcTV75pgCOX2FD7J-ypeqBQnPpZXx2c_I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-autonoma-de-bucaramanga/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Oficina de Relaciones Nacionales e Internacionales","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"company":"Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga","description":"Empoderar y motivar a la comunidad de la sede El Bosque, Facultad de Ciencias de la Salud a incluirse en procesos de internacionalizaci\u00f3n.","title":"Profesional II","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n J\u00f3venes por la Vida","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"company":"Corporaci\u00f3n J\u00f3venes por la Vida","description":"- Gesti\u00f3n y seguimiento de proyectos en la Corporaci\u00f3n J\u00f3venes por la vida.\n- Fundraising enfocado a los proyectos.\n- Relaciones p\u00fablicas.\n- Soporte como psic\u00f3logo y analista de selecci\u00f3n.\n- Conferencista y tallerista en \u00e1reas del desarrollo humano.","title":"Gerente de Proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":2034,"name":"AIESEC","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFNIFKL5h461A/company-logo_400_400-alternative/0/1628881223590/aiesec_logo?e=1705536000&v=beta&t=Gw2wUjWDVOF1Avr9N2yArM61U1YO2FxeQZq5RdnJmQk","url":"https://www.linkedin.com/company/aiesec/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2009},"end":{"month":6,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Equipo Global de Soporte de la Unidad de Soporte de Operaciones en el Progr","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2010},"end":{"month":6,"day":null,"year":2011}},"company":"AIESEC","description":"Co-creaci\u00f3n 2.0 del programa de liderazgo mundial, desarrollar a\u00fan m\u00e1s el espacio f\u00edsico / virtual actual, introducir modelo Cy de implementaci\u00f3n, el desarrollo de diversas pr\u00e1cticas del programa de desarrollo de liderazgo en la red, compilado y venta de productos LEAD.","title":"Miembro de Equipo","employment_type":null},{"location":"Venezuela","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2009},"end":{"month":6,"day":null,"year":2010}},"company":"AIESEC","description":"Administrar la estrategia nacional en el \u00e1rea de la administraci\u00f3n del talento en AIESEC en Venezuela, alinear la estrategia nacional con la estrategia internacional, dise\u00f1ar el ciclo de entrenamiento para la membrec\u00eda internacional, entrenar los l\u00edderes  locales y soportarlos con sus estrategias locales, tomar decisiones ejecutivas sobre estrategias nacionales, liderar y construir pol\u00edticas nacionales en el \u00e1rea de la administraci\u00f3n del talento.","title":"Vicepresidente Nacional de la Administraci\u00f3n del Talento (MCVP TM)","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"company":"Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga","description":"Asesorar estudiantes interesados en tomar experiencias de intercambio a trav\u00e9s de la UNAB. Estar en contacto con otras universidades para promover los intercambios y acuerdos bilaterales. Asesorar y acompa\u00f1ar estudiantes extranjeros de la UNAB durante su estad\u00eda en Colombia. Apoyar otros procesos de la UNAB:","title":"Profesional II","employment_type":null}]},{"company":{"id":2034,"name":"AIESEC","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFNIFKL5h461A/company-logo_400_400-alternative/0/1628881223590/aiesec_logo?e=1705536000&v=beta&t=Gw2wUjWDVOF1Avr9N2yArM61U1YO2FxeQZq5RdnJmQk","url":"https://www.linkedin.com/company/aiesec/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2008},"end":{"month":12,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":"Bucaramanga, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2008},"end":{"month":12,"day":null,"year":2008}},"company":"AIESEC","description":"Guiar a los l\u00edderes locales de proyectos, entrenar el equipo de l\u00edderes y aconsejarlos, alinear las estrategias locales con las estrategias nacionales, tomar decisiones ejecutivas en las estrategias locales, liderar y construir las pol\u00edticas locales en el \u00e1rea de proyectos.","title":"Coordinador Local de Proyectos","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad del Valle de M\u00e9xico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQG4nhXZV3dS8w/company-logo_400_400/0/1697569598531/uvmmx_logo?e=1705536000&v=beta&t=qK54drVbd1VMe8qXp_5b_SdGgmK8u4WtEJlYdO_vQrg","url":"https://www.linkedin.com/school/uvmmx/"},"degree_name":"Magister en Educaci\u00f3n Basada en Competencias","field_of_study":"Educaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"SENA","logo":null,"url":null},"degree_name":"Gesti\u00f3n Presupuestal para Entidades P\u00fablicas: Estatuto Organico del Presupuesto","field_of_study":"Law","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Cooperativa de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE5Qt5mnpUESQ/company-logo_400_400/0/1673370679651?e=1705536000&v=beta&t=1Ct6Zv9bxMJLZ-YcXsJSGHFkQN-nLXmtP5uMA7_EQ2U","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-cooperativa-de-colombia/"},"degree_name":"Diplomado en Derecho Constirucional","field_of_study":"Law","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"SENA","logo":null,"url":null},"degree_name":"Inducci\u00f3n a procesos pedag\u00f3gicos","field_of_study":"Pedagogy","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"SENA","logo":null,"url":null},"degree_name":"Administraci\u00f3n de recursos humanos","field_of_study":"Human Resources Management/Personnel Administration, General","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2003},"end":{"month":null,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQESYF7IrPL8EA/company-logo_400_400/0/1697552133547/universidad_autonoma_de_bucaramanga_logo?e=1705536000&v=beta&t=uq2RuR8KyclcTV75pgCOX2FD7J-ypeqBQnPpZXx2c_I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-autonoma-de-bucaramanga/"},"degree_name":"Psic\u00f3logo","field_of_study":"Psicolog\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2014,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_A180XO8AOM9O8WCRZKM0.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Cooperativa de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}