{"https://co.linkedin.com/in/cristian-otalora-roa":{"error":false,"response":{"first_name":"Cristian","last_name":"Ot\u00e1lora Roa","full_name":"Cristian Ot\u00e1lora Roa","gender":"male","job_title":"Ing. Qu\u00edmico - Investigaci\u00f3n y desarrollo","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/cristian-otalora-roa","summary":"Ingeniero Qu\u00edmico con enfoque en I+D, introducci\u00f3n de nuevos productos y pruebas de desempe\u00f1o y desarrollo de materiales de empaque. Experto en manejo de data. 4 a\u00f1os de experiencia en industrias de alimentos y consumo masivo. Espa\u00f1ol nativo, ingl\u00e9s avanzado, portugu\u00e9s y alem\u00e1n b\u00e1sico. Interesado en roles de especialista en desarrollo de materiales de empaque, materias primas o dise\u00f1o de producto y/o proceso.","premium":false,"skills":"Minitab, Adobe Photoshop, Visual Basic para aplicaciones (VBA), Adobe Ilustrator, Matlab, AutoCAD, Aspen HYSYS, SAP, CapePack","work_experience":[{"company":{"id":1396,"name":"Nestl\u00e9 Purina PetCare de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQHPZ5406Lr5WA/company-logo_400_400/0/1696531053944?e=1705536000&v=beta&t=Z_73KWBmgUDv0EbUyJrJjNhQWif3ub7F-HNai0LEyS0","url":"https://www.linkedin.com/company/nestl-purina-north-america/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"Nestl\u00e9 Purina North America","description":"\u2022\tCoordin\u00e9 la realizaci\u00f3n de m\u00e1s de 100 pruebas de desempe\u00f1o de producto entre 2017 y 2020, identificando oportunidades de mejora de producto con ahorros potenciales de USD 2000.\n\u2022\tDesarroll\u00e9 est\u00e1ndares t\u00e9cnicos visuales de producto para garantizar consistencia en fabricaci\u00f3n de producto, generando ahorros por USD 7000.\n\u2022\tApoy\u00e9 la ejecuci\u00f3n de 7 proyectos relacionados con sostenibilidad de empaques entre 2019-2020, en pro de estructuras m\u00e1s reciclables y optimizando la cantidad de material pl\u00e1stico utilizado (tama\u00f1o y calibre).\n\u2022\tGestion\u00e9 la creaci\u00f3n de m\u00e1s de 300 materiales semielaborados, materias primas y materiales de empaque (SAP-MM/Materials Management) entre 2017 y 2020, garantizando calidad de procesos administrativos en f\u00e1brica.\n\u2022\tDesarroll\u00e9 m\u00e1s de 200 artes con validaci\u00f3n de textos legales y ajustes a planos mec\u00e1nicos, apoyando el proceso de I/R entre 2017 y 2020, garantizando cumplimiento en comunicaci\u00f3n y maquinabilidad en fabrica.","title":"Analista de investigaci\u00f3n y desarrollo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2093934,"name":"Quala S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFe1J-jIafLeQ/company-logo_400_400/0/1549047663804?e=1705536000&v=beta&t=4aianuOajdFU-lSlltq-0zR29miP5q-EYE2XA3_8qoE","url":"https://www.linkedin.com/company/quala-s-a-/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"company":"Quala","description":"\u2022\tParticip\u00e9 en la implementaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n del sistema de An\u00e1lisis de Peligros y Puntos Cr\u00edticos de Control (HACCP) para cinco proyectos de nuevos productos, garantizando inocuidad y seguridad alimentaria.\n\u2022\tLider\u00e9 an\u00e1lisis de riesgos para m\u00e1s de 100 materiales/materias primas utilizadas en productos alimenticios y de cuidado personal, identificando peligros potenciales y las medidas de control.","title":"Profesional Jr. en Calidad de Materiales","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Qu\u00edmico","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"}]},"current_job_year":2017,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7W23B1FHD05CL3YRWWSF.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Nestl\u00e9 Purina North America","is_catch_all":null,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_OMAQQD355BONUVZSZMHZ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/nestl-purina-north-america","website":"http://nestlejobs.com/nestle-purina","domain":"purina.ca","common_email_pattern":null,"industry":"Consumer Goods","founded_in":1894,"description":"We Stand Taller because we dare to make every day better. To give it our all. To put our name on the work we do. Doing the right things right. Making our work matter. Why? Because we care. We\u2019re inspired by the words of our founder, William Danforth, who believed that integrity, passion, expertise and performance are the keys to Standing Taller and making good lives better.\n\nAnd it\u2019s our people who clear the path to extraordinary. It takes every one of us from every discipline to push pet nutrition forward. Our belief that pets and people are better together is a reflection of the work we do every day \u2013 our reason for coming into work in the morning. Innovation, purpose and impact are why we stay. \n\nWith a rich history of accomplishments that stretches back more than a century, we\u2019re proud to be part of the Nestl\u00e9 family, giving us the global resources needed to advance the science of nutrition, health, wellness and pet care products for millions of customers and growing. This is a story \u2013 a Tall Tail \u2013 you\u2019re invited to be part of. Join us in enriching the bonds between pets and people.  Working together, #WeStandTaller.\n\nThe Nestl\u00e9 Purina Careers LinkedIn company page is designed as a source for information, sharing and collaboration about all things career related. See our Community Guidelines here: http://puri.na/1MPyNp6\n\nTo reach Nestl\u00e9 Purina PetCare Canada:\n2500 Royal Windsor Drive Mississauga, Ontario, L5J 1K8, Canada\nCareers: https://www.corporate.nestle.ca/en/jobs/search-jobs\nContact Us: https://www.purina.ca/contact-us\nPrivacy Policy: https://www.purina.ca/privacy-policy\n\nWant to join us? Join our Talent Community for job alerts and company updates: http://puri.na/1V2FtW1","total_emails":4,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"St. Louis","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"1 Checkerboard Sq"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}