{"https://co.linkedin.com/in/johann-sebastian-veloza-mendiga%C3%B1o-7163561b8":{"error":false,"response":{"first_name":"Johann Sebastian","last_name":"Veloza Mendiga\u00f1o","full_name":"Johann Sebastian Veloza Mendiga\u00f1o","gender":"male","job_title":"Operational Project Manager LATAM en Majorel","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/johann-sebastian-veloza-mendiga\u00f1o","summary":"Project Management Professional (PMP\u00ae) and electrical engineer, with experience in business area direction, project management in BPO and Healthcare projects, with abilities and skills to direct teams, analyze and develop strategies and methodologies which allow projects and process implementation success.  \nAlso, has experience and knowledges in electrical installations projects focused in industries, medical buildings, offices, housing buildings, and development of electrical systems for human & electronic safety. \nDue to his professional development, is the kind of person who has excellent relationships with external and internal stakeholders, having abilities in teamwork and soft skills.","premium":false,"skills":"Project Management, Lean Six Sigma, Project Management Software, Mejora continua, Project Plans, Construction, Hospitales","work_experience":[{"company":{"id":35583924,"name":"Majorel Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHXdXamJBGFXA/company-logo_400_400/0/1689670469440?e=1705536000&v=beta&t=_PM1yvKqGCLv20BXQeOcuxxMEJQwWAkEFLQVoov71YM","url":"https://www.linkedin.com/company/majorel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Majorel Colombia","description":"Duties: \nHead of Business Program Management Area\n\nDirection of project managment department in LATAM region\nDirection of expert team for operational new projects in LATAM region\nDirection of business programs focused on quality and results assurance\nCounselor for commercial teams related with new projects in LATAM region","title":"Operational Project Manager LATAM","employment_type":"Full-time"},{"location":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"company":"Majorel Colombia","description":"Duties: \nProject Manager LATAM in BPO Projects. \nResponsible for Implementation of new BPO operational projects in LATAM.\nResponsible for the creation of project management process for Majorel LATAM.\nResponsible for implement best practices in the project management office.\nResponsible for lead and assign projects to PM Analyst located in Colombia and Per\u00fa.","title":"Project Manager LATAM","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":157241,"name":"Siemens Healthineers","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE5hmEcQGYmLg/company-logo_400_400/0/1635709401727?e=1705536000&v=beta&t=KLpSVHBH6UkW5chF_hoHsV-a0v8EgvMtKm-mikiZ-ns","url":"https://www.linkedin.com/company/siemens-healthineers/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"Siemens Healthineers","description":"Duties:\nProject Manager in Laboratory Diagnostics in Colombia.\nProject Manager support in Diagnostics Images in Colombia\nOnsite Manager in Laboratory Diagnostics in Colombia, Ecuador and Per\u00fa.\nResponsible for management of projects in laboratory diagnostics and diagnostic images, according to PM@Siemens and PM@SHS methodology.\nResponsible for creation, development and supervision of technical specifications for medical devices (Xray, Magnet Resonance, Laboratory Automation, Atellica Solution, etc). Management of stakeholders as customers, local providers, engineers and construction teams to develop projects in medical buildings.","title":"Onsite Project Manager","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"C3 INGENIER\u00cdA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"C3 INGENIER\u00cdA","description":"Designer for M.Sc. Carlos Eduardo Sanchez Diaz; working as a design assistant and inspector, in buildings for the Directorate of Criminal Investigation and Interpol or DIJIN. Also, making electrical designs for hospitals in Neiva (Colombia) and Cali (Colombia).","title":"Dise\u00f1ador el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Independiente","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"company":"Independiente","description":"Auxiliary designer for Eng. Juan David Garcia Moreno; working as a design assistant, making electrical designs for schools located in Pacific Region (Colombia), directed by FINDETER. Also, as an electrical designer in social housing projects in Puerto Salgar (Cundinamarca-Colombia) and Panqueva (Boyac\u00e1-Colombia)","title":"Auxiliar de dise\u00f1o el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Auxiliary Student for Electrical and Electronic Department at Universidad Nacional de Colombia; working as a design assistant and inspector, in extension project at the Universidad Nacional de Colombia, Bogota; making electrical designs and intervention in buildings for the Police Directorate or by its Spanish acronym DIPOL.","title":"Estudiante auxiliar","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad EAN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF7E99Xe61kag/company-logo_400_400/0/1696016935002?e=1705536000&v=beta&t=LLClAjKMk2BdJ4vygibqBTQWw7gvTYLWwRRcwF3nWzg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadean/"},"degree_name":"Master of Business Administration - MBA","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":"En curso"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Project Management Institute","logo":null,"url":null},"degree_name":"Project Management Professional (PMP)\u00ae","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Majorel","logo":null,"url":null},"degree_name":"Majorel Six Sigma + Lean Yellow Belt","field_of_study":"Tecnolog\u00eda/T\u00e9cnico de control de calidad","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Instituto Europeo de Posgrado - IEP","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE2fZZUOC_ouQ/company-logo_400_400/0/1611940205656?e=1705536000&v=beta&t=v9ZRbLx4oh2x9yIpbpVU8OQ6OG5q-44-lrs3sATcu7s","url":"https://www.linkedin.com/school/instituto-europeo-de-posgrado-iep/"},"degree_name":"Master en Project Management con Menci\u00f3n en Business Analytics","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Europea de Monterrey","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHUA2GbCBpNtA/company-logo_400_400/0/1599659418590?e=1705536000&v=beta&t=W4aMZUYpQdr823pLK8PjlLze-GZnDvlg2-VswRNJBU8","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-europea-de-monterrey/"},"degree_name":"Master en Project Managment","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Bureau Veritas","logo":null,"url":null},"degree_name":"Auditor Interno en Direcci\u00f3n de Proyectos ISO21500","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Siemens Professional Education","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEIS9gQayiZ5Q/company-logo_400_400/0/1563010120041?e=1705536000&v=beta&t=5sskd_P9Q3HurdVH74c7RrSgx0pvuYzt1gauL1ZBVvM","url":"https://www.linkedin.com/school/siemens-professional-education/"},"degree_name":"Project Management 3","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Siemens Professional Education","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEIS9gQayiZ5Q/company-logo_400_400/0/1563010120041?e=1705536000&v=beta&t=5sskd_P9Q3HurdVH74c7RrSgx0pvuYzt1gauL1ZBVvM","url":"https://www.linkedin.com/school/siemens-professional-education/"},"degree_name":"Project Management Fundamentals PMF","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Siemens Healthineers","logo":null,"url":null},"degree_name":"Atellica Project Management","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"ABA English","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHzX3VkhYf7gA/company-logo_400_400/0/1653648228035?e=1705536000&v=beta&t=SaS0zFtpFuPddIz4ra6N49cGfAN3KwavqatMvwIiiKo","url":"https://www.linkedin.com/school/aba-english/"},"degree_name":"Business C1","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"ABA English","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHzX3VkhYf7gA/company-logo_400_400/0/1653648228035?e=1705536000&v=beta&t=SaS0zFtpFuPddIz4ra6N49cGfAN3KwavqatMvwIiiKo","url":"https://www.linkedin.com/school/aba-english/"},"degree_name":"Advanced B2-C1","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"US","language":"en"},"supported_locales":[{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":2,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Majorel Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_KG5H9WIPSQX9EQXSEZ57.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/majorel-colombia","website":"https://majorel.com/","domain":"majorel.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Telecommunications","founded_in":2013,"description":"\u00a1Bienvenido/a a Majorel! Dise\u00f1amos, ofrecemos y marcamos la diferencia en el servicio de atenci\u00f3n al cliente que prestamos en nombre de algunas de las marcas m\u00e1s respetadas del mundo. Nuestra combinaci\u00f3n de talento, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n brinda un valor real a nuestros clientes.\n\nSomos m\u00e1s de 82.000 empleados/as en 45 pa\u00edses de Europa, Oriente Medio, \u00c1frica, Am\u00e9rica y Asia, ofreciendo un excelente servicio a m\u00e1s de 500 compa\u00f1\u00edas en 60 idiomas diferentes. Creatividad, excelencia y respeto son los valores que gu\u00edan nuestro trabajo.\n\nEn Colombia contamos ya con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia y sedes en Barranquilla, Bucaramanga y Medell\u00edn. Nuestro equipo re\u00fane m\u00e1s 2.000 profesionales de muy diversos perfiles, or\u00edgenes y culturas\u2026 \u00a1y seguimos en constante crecimiento!\n\nAdem\u00e1s, nuestra excelente cultura de empresa en Colombia est\u00e1 reconocida con la certificaci\u00f3n Great Place To Work\u00ae.\n\nTe invitamos a seguir nuestra p\u00e1gina de LinkedIn para mantenerte al d\u00eda de toda la actualidad de la empresa y nuestras ofertas de empleo. No te pierdas, adem\u00e1s, nuestras iniciativas Feel Good, los consejos de nuestro departamento de Recursos Humanos\u2026 \u00a1y mucho m\u00e1s!\n\nSomos Majorel. Somos #OneTeam.\n","total_emails":211,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Barranquilla, Bucaramanga Y Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Barranquilla, Bucaramanga y Medell\u00edn"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Atl\u00e1ntico","city":"Barranquilla","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia"}}}}