{"https://co.linkedin.com/in/elkin-eli%C3%A9cer-alarc%C3%B3n-boh%C3%B3rquez-74985448":{"error":false,"response":{"first_name":"Elkin Eli\u00e9cer","last_name":"Alarc\u00f3n Boh\u00f3rquez","full_name":"Elkin Eli\u00e9cer Alarc\u00f3n Boh\u00f3rquez","gender":"male","job_title":"Estudiante en Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/elkin-eli\u00e9cer-alarc\u00f3n-boh\u00f3rquez-74985448","summary":"Estudiante de IX semestre de Ingenier\u00eda Industrial de la Universidad Nacional de Colombia, con gran actitud, inter\u00e9s por la investigaci\u00f3n, honesto, buenas relaciones interpersonales y amplia capacidad para trabajo en equipo, desempe\u00f1\u00e1ndome \u00f3ptimamente en equipos interdisciplinarios. Facilidad de aprendizaje, Comprometido, met\u00f3dico, organizado y con car\u00e1cter anal\u00edtico.\nMi objetivo es el desarrollar las capacidades profesionales, transmitiendo al mismo tiempo al desarrollo de la empresa y adquiriendo experiencias en mi rol profesional para aportar al desarrollo del pa\u00eds y la sociedad.\n\nSpecialties: c + +,  microsoft excel,  microsoft outlook,  microsoft powerpoint,  microsoft project,  microsoft word,","premium":false,"skills":"proactivo, gran actitud, comprometido, met\u00f3dico, capacidad trabajo en equipo, facilidad de aprendizaje","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"IDRD","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2006},"end":{"month":1,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":"Bogota D.C.","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2006},"end":{"month":1,"day":null,"year":2010}},"company":"IDRD","description":"Administrar el recurso humano: estudiantes que prestan su servicio social, vendedores y otros guardianes. Atenci\u00f3n al ciclo-usuario gui\u00e1ndolo e informando sobre las diferentes actividades del programa. Atenci\u00f3n de accidentes y capacitaci\u00f3n atenci\u00f3n pre-hospitalaria. Cerramiento de v\u00edas y velar por el correcto uso del material de se\u00f1alizaci\u00f3n.","title":"Guard\u00edan de ciclov\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":"Ingenieria industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2006,"current_job_month":1,"picture":null,"email":{"email":"elkin.eliecer@idrd.gov.co","email_anon_id":"UmUT1SpqFF35","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"IDRD"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}