{"https://co.linkedin.com/in/javier-andr%C3%A9s-echeverr%C3%ADa-higuera-030953109":{"error":false,"response":{"first_name":"Javier Andr\u00e9s","last_name":"Echeverr\u00eda Higuera","full_name":"Javier Andr\u00e9s Echeverr\u00eda Higuera","gender":"male","job_title":"Jefe T\u00e9cnico Aire Acondicionado Mitsubishi Electric de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/javier-andr\u00e9s-echeverr\u00eda-higuera-030953109","summary":null,"premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda, Planificaci\u00f3n de proyectos, Ingenieros, Subcontrataciones, Mantenimiento, Ingenier\u00eda mec\u00e1nica, Especificaciones","work_experience":[{"company":{"id":29017187,"name":"Mitsubishi Electric de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG7oWLQbi9TAw/company-logo_400_400/0/1528296033179?e=1705536000&v=beta&t=Z0SqmSiR2zoMHVyrtnqiDfQsuPwEdPEp3OeMy6tpuS4","url":"https://www.linkedin.com/company/mitsubishi-electric-de-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Mitsubishi Electric de Colombia","description":null,"title":"Jefe Tecnico Aire Acondicionado","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"company":"Mitsubishi Electric de Colombia","description":null,"title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Thermoandina SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"company":"Thermoandina SAS","description":null,"title":"Ingeniero residente","employment_type":null}]},{"company":{"id":605054,"name":"Omega Ingenieros S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGarPFhVezctA/company-logo_400_400/0/1639431509240?e=1705536000&v=beta&t=-Y8U0bx85_CohmnCsZw6veyOfbZl9kYhhJzo_AU6PIo","url":"https://www.linkedin.com/company/omegaingenierossas/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"Omega Ingenieros S.A.S","description":null,"title":"Lider de Proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":36562513,"name":"RPH Ingenieria","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHY-DG8QtVROg/company-logo_400_400/0/1591729523833?e=1705536000&v=beta&t=jP9kkccGJKGCuQTbru37B4S1pmGCrOPITa4Qb_2bDyI","url":"https://www.linkedin.com/company/rph-ingenieria/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"RPH Ingenieria","description":null,"title":"Ingeniero de proyectos","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia de Proyectos","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Mec\u00e1nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_CYMC6Q7GM05U4MVGYHOQ.jpg","email":{"email":"jandres@mitsubishielectric.com","email_anon_id":"8ZSoh5T4EhVB","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Mitsubishi Electric de Colombia","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_OP5OCLWNQBUI4O2913HI.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/mitsubishi-electric-de-colombia","website":"http://co.mitsubishielectric.com/es/index.page","domain":"mitsubishielectric.com","common_email_pattern":null,"industry":"Appliances, Electrical, and Electronics Manufacturing","founded_in":1969,"description":"En Mitsubishi Electric de Colombia trabajamos desde hace medio siglo para marcar la diferencia en seguridad y calidad en el mercado de ascensores y escaleras el\u00e9ctricas, sistemas de aire acondicionado y otros equipos. Brindamos productos y servicios a nuestros clientes y usuarios que los hacen vivir experiencias \u00fanicas. Buscamos la sostenibilidad y para lograrla, contribuimos con el desarrollo de la pr\u00f3xima generaci\u00f3n, damos respuesta a las necesidades sociales en los campos de bienestar social y preservamos el medio ambiente. Este es el motor que nos mueve d\u00eda a d\u00eda para sorprender a Colombia, Suram\u00e9rica y el Caribe con lo que somos capaces de hacer.","total_emails":44,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 ","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 72 10 07"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}