{"https://co.linkedin.com/in/ing-jgalvezg":{"error":false,"response":{"first_name":"Juli\u00e1n","last_name":"G\u00e1lvez G\u00f3mez","full_name":"Juli\u00e1n G\u00e1lvez G\u00f3mez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Agr\u00edcola","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ing-jgalvezg","summary":"A finales del 2018, en un evento fortuito, conoc\u00ed la zona de reserva campesina del Valle del R\u00edo Cimitarra y a las maravillosas personas que trabajan en asociaci\u00f3n para realizar una transici\u00f3n hacia modelos agroecol\u00f3gicos. \n\nDesde entonces he acompa\u00f1ado procesos de apropiaci\u00f3n y dise\u00f1o de tecnolog\u00edas locales, con enfasis en la dimensi\u00f3n humana de la tecnolog\u00eda e implementando enfoques sociot\u00e9cnicos. De forma paralela, inici\u00f3 mi inter\u00e9s por estudiar la agroecolog\u00eda m\u00e1s all\u00e1 de un sistema de producci\u00f3n sostenible de alimentos.\n\nComo ingeniero agr\u00edcola, extensionista y ahora maestrante, considero pertinente realizar esfuerzos verdaderamente conjuntos con las comunidades hist\u00f3ricamente marginalizadas, poniendo a disposici\u00f3n el conocimiento cient\u00edfico y acad\u00e9mico en un aut\u00e9ntico dialogo de saberes con los diferentes conocimientos territorializados para reivindicar sus valores y formas de aproximaci\u00f3n a la naturaleza, ahora tan necesarias en un contexto de crisis ambiental y humanitaria.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Investigaci\u00f3n, Estrategia, Capacidad de an\u00e1lisis, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":67120689,"name":"Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina (ANZORC)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH0FKWwyQnUyA/company-logo_400_400/0/1596716104404?e=1705536000&v=beta&t=nVm1LWVTk1VdtVa_TAl03XXrkDArxq1uqT-IXSFI3x4","url":"https://www.linkedin.com/company/asociaci%C3%B3n-nacional-de-zonas-de-reserva-campesina-anzorc/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Yond\u00f3, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina (ANZORC)","description":"Formul\u00e9 y gestion\u00e9 proyectos enmarcados en procesos de transici\u00f3n agroecol\u00f3gica. Para ello, lider\u00e9 talleres participativos con la comunidad de trabajo en aras de establecer problemas y objetivos. As\u00ed mismo, particip\u00e9 en la elaboraci\u00f3n de las metodolog\u00eda y el seguimiento a los indicadores del proyecto.\nTodo en el marco de una convocatoria de extensi\u00f3n solidaria de la Universidad Nacional de Colombia.","title":"Extensionista rural","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero agr\u00edcola","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda biol\u00f3gica/Ingenier\u00eda de biosistemas","grade":"L\u00ednea de investigaci\u00f3n en Transferencia de Tecnolog\u00eda y Desarrollo Rural"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":12,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina (ANZORC)","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_XD74L3ECMB1CG9BCDYGF.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/asociaci%C3%B3n-nacional-de-zonas-de-reserva-campesina-anzorc","website":"http://www.anzorc.com","domain":"anzorc.com","common_email_pattern":null,"industry":"Civic and Social Organizations","founded_in":null,"description":null,"total_emails":8,"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}