{"https://co.linkedin.com/in/camilo-nausa-galeano-229498188":{"error":false,"response":{"first_name":"Camilo","last_name":"Nausa Galeano","full_name":"Camilo Nausa Galeano","gender":"male","job_title":"Ingenier\u00eda Agr\u00edcola.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/camilo-nausa-galeano-229498188","summary":"Profesional en ingenier\u00eda agr\u00edcola\nconocimientos y experiencia en dise\u00f1o de sistemas productivos, acuap\u00f3nicos y\nagroforestales.\nExperiencia en campo en implementaci\u00f3n de norma Rainforest Alliance en fincas cafeteras.\nGesti\u00f3n y planificaci\u00f3n de procesos productivos, y enfoque en el mejoramiento continuo.","premium":false,"skills":"Liderazgo, Ingenier\u00eda, Trabajo con comunidades, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel, Visual Basic, Visual Basic para aplicaciones (VBA), Visual Basic .NET (NET), Python, Matlab, HTML, Adobe Photoshop, AutoCAD, Trabajo en equipo, Trabajo con adolescentes, Portugu\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante de m\u00e1ster, Ingenier\u00eda Agr\u00edcola","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n Nueva Ruralidad","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Corporaci\u00f3n Nueva Ruralidad","description":"Levantamiento y sistematizaci\u00f3n de informaci\u00f3n diagn\u00f3stico socio ambiental de 74 fincas cafeteras.\nDise\u00f1o de instalaciones de viveros agroforestales y biof\u00e1bricas parar fabricaci\u00f3n de fertilizantes.\nDise\u00f1o de sistemas de tratamiento de aguas mieles residuales del beneficio del caf\u00e9\nMedici\u00f3n y plan de optimizaci\u00f3n de huella h\u00eddrica y huella de carbono en finca.\nFormulaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos productivos para asociaciones de peque\u00f1os campesinos, colegios rurales y cabildos ind\u00edgenas.\nFormulaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de actividades de integraci\u00f3n con poblaciones campesinas y juveniles.\nGesti\u00f3n y soporte de p\u00e1gina web.","title":"Titular apoyo T\u00e9cnio","employment_type":"Contract"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Agr\u00edcola","field_of_study":"Gesti\u00f3n de la investigaci\u00f3n y del desarrollo","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero agr\u00edcola ","field_of_study":"No","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QXTRK2B5PLXIMCERSXGY.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}