{"https://co.linkedin.com/in/juan-felipe-quintero-duarte-49b46b116":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Felipe","last_name":"Quintero Duarte","full_name":"Juan Felipe Quintero Duarte","gender":"male","job_title":"Mechanical Engineer, Quality and Warranty Engineer at Mazda de Colombia, Project Management, Big Data and Business Analytics, C1 English level / certified by IELTS.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-felipe-quintero-duarte-49b46b116","summary":"Ingeniero mec\u00e1nico de la Universidad Nacional de Colombia, con m\u00e1s de 5 a\u00f1os de experiencia en servicio al cliente, sector automotriz, an\u00e1lisis de datos y desarrollo de proyectos para optimizaci\u00f3n de procesos. \n\nRiguroso, curioso y obstinado, con alto nivel de liderazgo,  relaci\u00f3n y  trabajo en equipo. Apasionado por la b\u00fasqueda de nuevas y mejores formas de hacer las cosas.\n\nEn constante formaci\u00f3n, siempre dispuesto a aprender o fortalecer habilidades que contribuyan a un crecimiento profesional y/o personal.","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda, An\u00e1lisis de datos, Espa\u00f1ol, Capacidad de an\u00e1lisis, Ingl\u00e9s, Ingenier\u00eda automotriz","work_experience":[{"company":{"id":51645704,"name":"Mazda Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHehvi2CPdsFw/company-logo_400_400/0/1570717059666?e=1705536000&v=beta&t=Ow8xE773c-c0mA5zeierqsZX0Uwu_36mzVctBzYFx2o","url":"https://www.linkedin.com/company/mazda-colombia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Mazda Colombia","description":"Estructuraci\u00f3n y puesta en marcha de plan estrat\u00e9gico para el fortalecimiento de la l\u00ednea de accesorios y Boutique a nivel Nacional. Elaboraci\u00f3n de estudios, an\u00e1lisis de tendencias y mercado para la constante actualizaci\u00f3n del portafolio. Coordinaci\u00f3n de estrategias de mercado y exhibici\u00f3n en concesionarios a nivel nacional. Coordinaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n t\u00e9cnica de accesorios. Seguimiento e implementaci\u00f3n de planes de marketing para el cumplimiento de objetivos corporativos.","title":"Ejecutivo de Producto - L\u00ednea de Accesorios y Boutique","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Mazda Colombia","description":"Recepci\u00f3n, an\u00e1lisis y decisi\u00f3n sobre reclamos de garant\u00eda de producto a nivel nacional. An\u00e1lisis de calidad del portafolio de Mazda en Colombia y estructuraci\u00f3n de planes de mejora en conjunto con casa Matriz. Entrenamiento y seguimiento al cumplimiento de indicadores de la red de concesionarios a nivel Nacional. Responsable del c\u00e1lculo y seguimiento de provisiones del \u00e1rea.","title":"Ingeniero de Garant\u00edas","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"Mazda Colombia","description":"Apoyo en la traducci\u00f3n, creaci\u00f3n y emisi\u00f3n d e informaci\u00f3n de servicio a la red de concesionarios. Creaci\u00f3n de reportes de calidad de producto a casa matriz. Seguimiento de capacitaci\u00f3n de personal t\u00e9cnico en la red de concesionarios.","title":"Practicante de Servicio al Cliente","employment_type":null}]},{"company":{"id":3095,"name":"Sitel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHNqzWMWUqV3g/company-logo_400_400/0/1677676022958/sitelgroup_logo?e=1705536000&v=beta&t=xGDg0CKivbTg9B2mONysfXfk2rNPv7esDtMPWY2GiaU","url":"https://www.linkedin.com/company/sitelgroup/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"Sitel Group","description":"Agente Biling\u00fce de servicio al cliente en campa\u00f1a Comcast, conglomerado de medios de comunicaci\u00f3n estadounidense que ofrece servicios televisivos por cable, Internet y telefon\u00eda.","title":"Agente Biling\u00fce de Servicio al Cliente","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero mec\u00e1nico ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad EAN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF7E99Xe61kag/company-logo_400_400/0/1696016935002/universidadean_logo?e=1705536000&v=beta&t=FWy5XvhHb1U6q5hmysmLHD5CPAJVOP8RvZlq6wfh4n8","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadean/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia de Proyectos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/"},"degree_name":"Diplomado en Big Data y Business Analytics","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MEFB113K1J3UMTJLPMUC.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Mazda Colombia","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_8RINLLD4VH7DPUUW7M0D.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/mazda-colombia","website":"http://www.mazda.com.co","domain":"mazda.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Motor Vehicle Manufacturing","founded_in":null,"description":"Creemos en el poder del potencial humano, la creatividad, la imaginaci\u00f3n y las cosas incre\u00edbles que las personas pueden hacer cuando est\u00e1n inspiradas.\nCreemos en tomar el camino de lo no convencional e ir un kil\u00f3metro m\u00e1s all\u00e1, para hacer el trabajo que nos inspira.\nCreemos en los artesanos, los dise\u00f1adores, los ingenieros y los embajadores que invierten su energ\u00eda en su trabajo.\nCreemos en el poder de los autos para impactar las emociones, despertar los sentidos, aumentar los reflejos y hacer que el pulso se acelere.\nCreemos que la alegr\u00eda de estar vivo proviene de lo que descubrimos en nuestro viaje y la inspiraci\u00f3n que encontramos en cada kil\u00f3metro.\n \nMazda","total_emails":12,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}