{"https://co.linkedin.com/in/iv%C3%A1n-esneider-gonz%C3%A1lez-baracaldo-956006174":{"error":false,"response":{"first_name":"Iv\u00e1n Esneider","last_name":"Gonz\u00e1lez Baracaldo","full_name":"Iv\u00e1n Esneider Gonz\u00e1lez Baracaldo","gender":"male","job_title":"Magister","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/iv\u00e1n-esneider-gonz\u00e1lez-baracaldo-956006174","summary":"Docencia y administraci\u00f3n p\u00fablica.","premium":false,"skills":"Educaci\u00f3n, Direcci\u00f3n ejecutiva, Sector p\u00fablico, Administraci\u00f3n de procesos, Gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n, Elaboraci\u00f3n de informes","work_experience":[{"company":{"id":7252174,"name":"alcaldia suesca","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/alcaldia-suesca/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Suesca, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"alcaldia suesca","description":"Secretario de despacho de la alcald\u00eda municipal de Suesca - Cundinamarca, en la cartera de Cultura, Turismo y Deporte.","title":"Secretario de Cultura, Turismo y deporte","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"IDCTS Subachoque ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Subachoque, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"company":"IDCTS Subachoque ","description":"Alcald\u00eda municipal de Subachoque. Instituto de deporte, cultura y turismo.","title":"Director ejecutivo ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Colegio Eucaristico Campestre","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Subachoque ","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Colegio Eucaristico Campestre","description":"Docente de filosof\u00eda, Ciencias Pol\u00edticas y Sociales.","title":"Docente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Colegio San Miguel Arc\u00e1ngel Subachoque","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Subachoque - Cundinamarca - Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"company":"Colegio San Miguel Arc\u00e1ngel Subachoque","description":"Docente de Filosof\u00eda, Ciencias Sociales, pol\u00edticas y econ\u00f3micas.","title":"Miembro del cuerpo docente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Liceo Campestre Siglo XXI","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2008},"end":{"month":11,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":"Tenjo, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2008},"end":{"month":11,"day":null,"year":2008}},"company":"Liceo Campestre Siglo XXI","description":"Docente de Ciencias Sociales en educaci\u00f3n b\u00e1sica y media","title":"Miembro del cuerpo docente","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Escuela Superior de Administraci\u00f3n P\u00fablica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFXBsbL7_cfQA/company-logo_400_400/0/1519915681694?e=1705536000&v=beta&t=tsHgpXA5Rov-fjlPi20UCaEW0iPfmcLVwqRQnDwA4uw","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-superior-de-administraci%C3%B3n-p%C3%BAblica/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Administraci\u00f3n p\u00fablica","grade":"Magister"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"UNIMINUTO Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF5q8Uo4ZRmqg/company-logo_400_400/0/1697724716735?e=1705536000&v=beta&t=AOT6PiMLmuTiK0lkRMQ1TDjmXQO9ogmOzNCI__wjZyA","url":"https://www.linkedin.com/school/uniminutocol/"},"degree_name":"Especialista en \u00c9tica","field_of_study":"\u00c9tica aplicada y profesional","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2003},"end":{"month":null,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"UNIMINUTO Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF5q8Uo4ZRmqg/company-logo_400_400/0/1697724716735?e=1705536000&v=beta&t=AOT6PiMLmuTiK0lkRMQ1TDjmXQO9ogmOzNCI__wjZyA","url":"https://www.linkedin.com/school/uniminutocol/"},"degree_name":"Licenciado en Filosof\u00eda","field_of_study":"Filosof\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_RQXGBWBCPO05DWTF68DF.jpg","email":{"email":"ivan.esneider@suesca-cundinamarca.gov.co","email_anon_id":"6RfH1YF5qfuW","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"alcaldia suesca","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://logo.clearbit.com/suesca-cundinamarca.gov.co","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/alcaldia-suesca","website":"http://suesca-cundinamarca.gov.co","domain":"suesca-cundinamarca.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"","founded_in":null,"description":"alcaldia suesca is a company based out of Colombia.","total_emails":8,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}