{"https://co.linkedin.com/in/juan-sebasti%C3%A1n-garc%C3%ADa-s%C3%A1nchez-14b5b4191":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Sebasti\u00e1n","last_name":"Garc\u00eda S\u00e1nchez","full_name":"Juan Sebasti\u00e1n Garc\u00eda S\u00e1nchez","gender":"male","job_title":"Estudiante en Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-sebasti\u00e1n-garc\u00eda-s\u00e1nchez-14b5b4191","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Licenciatura en Biolog\u00eda","field_of_study":"Biolog\u00eda/Ciencias biol\u00f3gicas, general","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}