{"https://co.linkedin.com/in/n%C3%A9stor-fabio-arias-pineda-9698b3103?trk=people-guest_people_search-card":{"error":false,"response":{"first_name":"N\u00e9stor Fabio","last_name":"Arias Pineda","full_name":"N\u00e9stor Fabio  Arias Pineda","gender":"male","job_title":"Ingeniero agr\u00edcola de Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/n\u00e9stor-fabio-arias-pineda-9698b3103","summary":"Ingeniero Agr\u00edcola apasionado por el mundo de la agricultura y la alimentaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n en la Universidad Nacional de Colombia me ha brindado una s\u00f3lida base en la ciencia agr\u00edcola y una profunda comprensi\u00f3n de los desaf\u00edos y oportunidades que enfrenta este sector en constante evoluci\u00f3n.\n\nHe tenido el privilegio de contribuir en la organizaci\u00f3n y promoci\u00f3n de dos de los eventos m\u00e1s relevantes en el mundo agroindustrial y de la alimentaci\u00f3n: AGROEXPO y ALIMENTEC. Estas ferias representan una plataforma fundamental para conectar a productores, empresarios y profesionales del sector, fomentando la innovaci\u00f3n, el conocimiento y la generaci\u00f3n de oportunidades de negocio.\n\n","premium":false,"skills":"Sector p\u00fablico, Econom\u00eda, Ejecuci\u00f3n de programas, Liderazgo de equipos, Servicios empresariales, Hablar en p\u00fablico, Desarrollo empresarial, Desarrollo de innovaci\u00f3n, Inteligencia empresarial, Gesti\u00f3n de ventas, Gesti\u00f3n de proveedores, Direcci\u00f3n de equipos, An\u00e1lisis de la informaci\u00f3n, Ventas, Ingenier\u00eda, Marketing de redes sociales, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Gesti\u00f3n de relaciones con clientes (CRM), Estrategia de marketing, Planificaci\u00f3n de mercado","work_experience":[{"company":{"id":1087161,"name":"Corferias - Generadores de oportunidades y progreso","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFe9_R-94pAtQ/company-logo_400_400/0/1519911916336?e=1705536000&v=beta&t=G3o4NfYxcpLWDK-XerWjC5ahup4j-LxtoMQw2fzrdaY","url":"https://www.linkedin.com/company/corferias/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Corferias, Centro internacional de Negocios y Exposiciones de Bogot\u00e1.","description":null,"title":"Coordinador comercial","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Guaqueta Trading","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"company":"Guaqueta Trading","description":null,"title":"Asesor Tecnico Comercial ","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Agr\u00edcola","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_LKJR8NQU1UHPBMY95UIF.jpg","email":{"email":"narias@corferias.com","email_anon_id":"6vSNr2nW8mlu","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Corferias, Centro internacional de Negocios y Exposiciones de Bogot\u00e1.","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_K6FV135GJBG3DPO487XY.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/corferias","website":"http://www.corferias.com","domain":"corferias.com","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Entertainment Providers","founded_in":1954,"description":"El Centro internacional de Negocios y Exposiciones de Bogot\u00e1 - Corferias, es una sociedad de car\u00e1cter privado, que impulsa el desarrollo industrial, social, cultural y comercial en la Regi\u00f3n Andina, Centroam\u00e9rica y el Caribe. Su principal accionista es la C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1, entidad que representa los intereses del sector empresarial y de la sociedad en general.\r\n\r\nCon 60 a\u00f1os de experiencia, Corferias, busca estrechar los v\u00ednculos de cooperaci\u00f3n entre Colombia y la comunidad mundial a trav\u00e9s de la organizaci\u00f3n de ferias, exposiciones, eventos y convenciones, propiciando la generaci\u00f3n de contactos cualificados entre visitantes y expositores en un recinto operado bajo est\u00e1ndares internacionales. Igualmente, promueve y organiza la participaci\u00f3n de Colombia en ferias y exposiciones que se realicen en el extranjero, y participa como socio de empresas que tengan el mismo objetivo en pro de fomentar el desarrollo industrial o comercial del pa\u00eds.\r\nReconocimiento Internacional\r\n\r\n\u2022 Corferias se cuenta como el primer socio latinoamericano de la Uni\u00f3n de Ferias Internacionales (UFI) y miembro fundador de la Asociaci\u00f3n de Ferias de Am\u00e9rica Latina (AFIDA), adem\u00e1s es afiliado a la International Association of Exhibitions and Events (IAEM).\r\n\r\n\u2022 En la actualidad Corferias ostenta la presidencia de AFIDA y representa los operadores de ferias de Am\u00e9rica en la Junta Directiva de la UFI","total_emails":388,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cra 37 # 24 - 67"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Cundinamarca","city":"Ch\u00eda","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Ch\u00eda, Cundinamarca, Colombia"}}}}