{"https://co.linkedin.com/in/carlos-fernando-vargas-navarro-a9727913b":{"error":false,"response":{"first_name":"Carlos Fernando","last_name":"Vargas Navarro","full_name":"carlos Fernando Vargas Navarro","gender":"male","job_title":"Business Developer Expert","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/carlos-fernando-vargas-navarro-a9727913b","summary":"Profesional de ingenieria electrica con una amplia experiencia en el sector electrico Colombiano, en generacion de energia renovables, regulacion colombiana, y evaluacion de proyectos, con vision estrategica, pasion por desarrollar retos nuevos y habilidad de comunicaci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n de negocios, Regulacion Colombiana, inteliegncia emocinal, Visi\u00f3n estrat\u00e9gica, Mentalidad abierta, Storytelling, Gesti\u00f3n de propuestas, Trabajo en equipo, Generaci\u00f3n de confianza, Liderazgo de equipos, Escuchar, Toma de decisiones, Resoluci\u00f3n de problemas, Negociaci\u00f3n, Metodolog\u00edas \u00e1giles, Liderazgo, An\u00e1lisis de datos, Capacidad de an\u00e1lisis, An\u00e1lisis financiero, An\u00e1lisis de negocio","work_experience":[{"company":{"id":78379674,"name":"Enel Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073/enel_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=A9zQHaonXNHuAOpzfNMW18owSY5Szg3dIsAhH2luPM8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Enel Colombia","description":"Desarrollador de proyectos solares y e\u00f3licos en Colombia, con experiencia de desarrollarlos bajo esquema Greenfield, codesarrollo o adquisici\u00f3n. El proceso de desarrollo inicia desde la etapa de b\u00fasqueda predial y del recurso energ\u00e9tico, hasta la consecuci\u00f3n de acuerdos sociales, licenciamiento ambiental, permisos de conexi\u00f3n y demas requerimientos necesarios para que el proyecto est\u00e9 listo para construir. Mi responsabilidad es coordinar el equipo de desarrollo para el proyecto espec\u00edfico cumpliendo las etapas anteriormente mencionadas, y finaliza con la evaluaci\u00f3n financiera del mismo que posteriormente es presentada ante un comit\u00e9 de inversi\u00f3n. He ganado en esta experiencia habilidades de toma de decisi\u00f3n, escucha, liderazgo, negociaci\u00f3n, venta y manejo de presupuesto.","title":"Profesional experto desarrollo de negocios","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3553043,"name":"Enel Green Power","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQE4A9WuwliXzA/company-logo_400_400/0/1519901352945?e=1705536000&v=beta&t=ujOVoJ2Bi8PnC4OiOAL8XzPv8PL__vytmjAklsIJANg","url":"https://www.linkedin.com/company/enel_green_power/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Enel Green Power","description":"Responsable en la etapa de desarrollo y construcci\u00f3n de proyectos solares y e\u00f3licos en Colombia de obtener los permisos de conexi\u00f3n, realizar el proceso de energizaci\u00f3n de los proyectos al sistema el\u00e9ctrico colombiano y mantener la capacidad de transporte otorgada por la UPME. Como coordinador de conexi\u00f3n he apoyado los cambios regulatorios hacia la transici\u00f3n energ\u00e9tica del pa\u00eds participando en el Concejo Nacional de Operaci\u00f3n, en los grupos de trabajo con UPME y SER Colombia, he ganado relacionamiento con XM y transportadores de energ\u00eda el\u00e9ctrica. He tenido la oportunidad de participar en las subastas de cargo por confiabilidad y de largo plazo. En esta experiencia he ganado habilidades de story telling, creaci\u00f3n de ideas y oportunidades que mejoran el marco regulatorio actual.","title":"Coordinador de Permisos de conexion ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2128127,"name":"CODENSA","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/codensa/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"CODENSA","description":"Como planeador de la red diagnosticaba el sistema el\u00e9ctrico de distribuci\u00f3n de energ\u00eda de Bogota y Cundinamarca, propon\u00eda nuevos proyectos que solucionaban las altas cargabilidades en los elementos del sistema el\u00e9ctrico, mejoraban la calidad y confiabilidad del servicio. Realizaba las evaluaciones financieras que posteriormente conformaban un pipeline. Apoy\u00e9 la solicitud de remuneraci\u00f3n de ingresos regulados ante la CREG, valoraci\u00f3n de activos en unidades constructivas, modelamiento de la base del sistema el\u00e9ctrico de XM en Digsilent, aprobaci\u00f3n de estudios de conexi\u00f3n.","title":"Planeamiento de la red de alta y media tension","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universit\u00e0 Bocconi","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGGoWODFvonTQ/company-logo_400_400/0/1656918903301/universita_bocconi_logo?e=1705536000&v=beta&t=pq6T5manVxZ_c37rhY1SbB4MBekScLswyrcwbhlXNw4","url":"https://www.linkedin.com/school/universita-bocconi/"},"degree_name":"Bussines development program","field_of_study":"Desarrollo de negocios","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master of Engineering - MEng","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2008},"end":{"month":4,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Electrical Engineer ","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_ZNOL0DA4TZIUYENFKTTX.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Enel Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_7UAXQZ3C4S1WPDDTPGFM.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia","website":"https://www.enel.com.co/","domain":"enel.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Utilities","founded_in":null,"description":"\u00a1Hola!\u00a0\n\nSomos Enel Colombia, hacemos parte del Grupo Enel, una compa\u00f1\u00eda presente en 30 pa\u00edses considerada el actor privado m\u00e1s grande en la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia con fuentes renovables.\u00a0Contamos con activos en Panam\u00e1, Guatemala y Costa Rica, en Centroam\u00e9rica.\n\u00a0\nEn Colombia, nos dedicamos a la generaci\u00f3n,\u00a0distribuci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de energ\u00eda\u00a0el\u00e9ctrica.\u00a0En la distribuci\u00f3n de energ\u00eda, trabajamos por\u00a0proporcionar un servicio confiable y seguro para cada familia y\u00a0negocio,\u00a0llevando energ\u00eda de calidad a m\u00e1s de 3.5 millones de clientes, convirti\u00e9ndonos en\u00a0aliados del crecimiento de Bogot\u00e1 y Cundinamarca.\n\nDesde nuestra l\u00ednea de negocios Enel Green Power, trabajamos en la construcci\u00f3n y mantenimiento de proyectos de energ\u00eda limpia. Nuestra capacidad instalada es de 4.200 MW, de los cuales cerca de 3.800 MW son 100% renovables y provenientes de m\u00e1s de 20 centrales hidroel\u00e9ctricas y 10 parques solares.\u202f \n\nActualmente, estamos desarrollando cinco proyectos renovables no convencionales en Colombia (La Loma, Fundaci\u00f3n, Guayepo I & II) y Centroam\u00e9rica (Madre Vieja y Baco). Con ellos sumaremos alrededor de 800 MW a nuestro portafolio verde.\u202f\u00a0\n\nA trav\u00e9s de Enel X cambiamos tu manera de utilizar la energ\u00eda: productos y servicios creados para hacer la vida cotidiana m\u00e1s f\u00e1cil y eficiente, desde la movilidad hasta la dom\u00f3tica, con ofertas dise\u00f1adas para particulares, empresas y administraciones p\u00fablicas.\n\nSomos\u00a0el\u00a0primer comercializador de\u00a0energ\u00eda del\u00a0mercado\u00a0no\u00a0regulado\u00a0de Colombia, con una participaci\u00f3n del\u00a019,4%,\u00a0entregando un total de 413,3 GWh/mes a aproximadamente 500 clientes.\n\nLas personas son el coraz\u00f3n de nuestra energ\u00eda: impulsamos la empleabilidad a trav\u00e9s de nuestros\u00a0#TalentosQueBrillan,\u00a0valorando\u00a0la diversidad y creando\u00a0un entorno inclusivo\u00a0en el que\u00a0podamos brillar.\u00a0\n\nNuestro compromiso continuo con la innovaci\u00f3n y la sostenibilidad, nos ha puesto entre las empresas m\u00e1s innovadoras del pa\u00eds seg\u00fan el ranking de la ANDI.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 11 # 82 - 76"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}