{"https://co.linkedin.com/in/norida-yasmin-joya-ram%C3%ADrez-72096839?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Norida Yasmin","last_name":"Joya Ram\u00edrez","full_name":"Norida Yazmin Joya Ramirez","gender":"female","job_title":"Ingeniera Agr\u00edcola","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/norida-yasmin-joya-ram\u00edrez-72096839","summary":"Ingeniera agr\u00edcola egresada de la universidad Nacional de Colombia interesada en el \u00e1rea de gesti\u00f3n y formulaci\u00f3n de proyectos agr\u00edcolas sostenibles, en la docencia e investigaci\u00f3n. \n\nDespu\u00e9s de mi graduaci\u00f3n, adquir\u00ed experiencia en el \u00e1rea an\u00e1lisis  de informaci\u00f3n en el DANE, como investigadora en sustratos y fertilizaci\u00f3n en flores, como docente de proyectos productivos en la alta Guajira con ni\u00f1os y ni\u00f1as de la comunidad  Wayuu y  por \u00faltimo en gesti\u00f3n, formulaci\u00f3n de proyectos, producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n como jefe de producci\u00f3n de hongos comestibles.","premium":false,"skills":"Aseguramiento de la calidad, Administraci\u00f3n, Evaluaci\u00f3n de impacto ambiental, Coordinaci\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n de proyectos, Planeamiento de proyectos, Planificaci\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda medioambiental, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Hidrolog\u00eda, Hidr\u00e1ulica","work_experience":[{"company":{"id":27217035,"name":"ACADEMIA PLUS ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG5drzRRKxiDA/company-logo_400_400/0/1611246677483?e=1705536000&v=beta&t=IubDGFMlmYVJAvnmNKsFy-7gkcFGjHZh1zjOlirmf-4","url":"https://www.linkedin.com/company/academia-plus/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"ACADEMIA PLUS ","description":"Desarrollo de investigaciones de tipo academico \nLOGROS\nRealizar el seguimiento de las investigaciones asigandas\nLlevar a terminos las investigaciones asignadas \nAsesorar formaci\u00f3n de estudiantes","title":"Profesional de desarrollo","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":null,"name":"MYCOFILOS SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Zipaquir\u00e1, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"MYCOFILOS SAS","description":"Producci\u00f3n de setas comestible variedad Orellanas (Pleurotus ostreatus)\nLOGROS\n-Implementar el proceso productivo de las setas comestibles (Orellanas)\n-Realizar seguimiento de las unidades de siembra, cultivo, postcosecha, distribuci\u00f3n y compostaje.","title":"Jefe del equipo de producci\u00f3n","employment_type":"Full-time"},{"location":"Zipaquir\u00e1, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"company":"MYCOFILOS SAS","description":"Proyecto producci\u00f3n de setas comestible variedad Orellanas (Pleurotus ostreatus)\nLOGROS\n- Asesorar y coordinar la formulaci\u00f3n de propuesta en sus componentes t\u00e9cnico y econ\u00f3mico para el desarrollo del proyecto ante instituciones locales, regionales y nacionales.\n- Asesorar y coordinar el seguimiento, evaluaci\u00f3n, cierre y liquidaci\u00f3n del proyecto.\n- Realizar actividades de b\u00fasqueda de oportunidades y/o recursos, con instituciones locales, regionales y nacionales.","title":"Profesional en gesti\u00f3n de proyectos ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"INSTITUCI\u00d3N ETNO EDUCATIVA INTEGRAL RURAL IND\u00cdGENA DE SIAPANA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"La Guajira, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"company":"INSTITUCI\u00d3N ETNO EDUCATIVA INTEGRAL RURAL IND\u00cdGENA DE SIAPANA","description":"Docente del \u00e1rea de proyectos productivos (formaci\u00f3n vocacional) y la clase de matem\u00e1ticas.\nLOGROS:\n- Realizar el seguimiento de los diferentes proyectos adscritos (Cultivo de s\u00e1bila y cactus, el prisco y la panader\u00eda).\n - Ense\u00f1ar a los estudiantes el manejo de los cultivos nativos de la zona teniendo en cuenta el contexto \u00e9tnico y la producci\u00f3n limpia de los diferentes productos.\n- Desarrollar las competencias laborales mostr\u00e1ndole a los estudiantes las oportunidades de la zona rural.","title":"Docencia","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2200093,"name":"Elite Flower","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEihQy5z-ZDWg/company-logo_400_400/0/1629694510489?e=1705536000&v=beta&t=fv6hEhrRFHZsQ00_05DRqwDjL5Ddn2hFAQBsSfP7rEQ","url":"https://www.linkedin.com/company/pegazustechnologies/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Facatativ\u00e1, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"company":"Elite Flower","description":"Ejecutiva de Proyectos Especiales Laboratorio \u2013 Investigador \u00c1rea de suelos, riego y fertilizaci\u00f3n\nLOGROS:\n- Desarrollar los proyectos asignados en forma t\u00e9cnica y cient\u00edfica.\n- Recolectar junto a mi equipo la informaci\u00f3n y datos requeridos en las investigaciones.\n- Analizar y presentar los resultados obtenidos en la investigaci\u00f3n en los informes y en los comit\u00e9s.\n- Promover un trabajo en equipo y constructivo para el cumplimiento de los objetivos planteados, con el personal a cargo de los proyectos (estudiantes de pregrado y estudiantes SENA en pasant\u00eda o practica).","title":"Investigador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":440862,"name":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFERQ6n6K7yLA/company-logo_400_400/0/1610034639309?e=1705536000&v=beta&t=cdi7JSkOWl81Tj9uNx0xJum69remEKp-YxAZImlgn3I","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-administrativo-nacional-de-estadistica-dane/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":"Cr\u00edtico Formularios Censo Nacional Agropecuario.\nLOGROS:\n- An\u00e1lisis de informaci\u00f3n del censo agropecuario \n- Validaci\u00f3n de la consistencia de la informaci\u00f3n reportada,  para la publicaci\u00f3n de las cifras del tercer censo nacional agropecuario.","title":"Analista de encuestas","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Agr\u00edcola","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null},{"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericano (OEI)","logo":null,"url":null},"degree_name":"Diplomado - Emprendimiento, innovaci\u00f3n y creatividad","field_of_study":"Emprendimiento/Estudios sobre emprendimiento","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Cultivo Comercial de la Orellana ","field_of_study":"Agricultura, actividades agr\u00edcolas y actividades afines","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje \u2013 SENA.","logo":null,"url":null},"degree_name":"AutoCAD","field_of_study":"Curso Online","grade":"Duraci\u00f3n: 40 horas"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Retos Agricultura y Alimentaci\u00f3n en el s. XXI","field_of_study":"Curso Online","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"C\u00e1mara Pro cultivos y su programa Mentes F\u00e9rtiles, en convenio con el SENA","logo":null,"url":null},"degree_name":"Nutrici\u00f3n de Cultivos","field_of_study":"Duraci\u00f3n: 5 horas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje \u2013 SENA","logo":null,"url":null},"degree_name":"Buenas Pr\u00e1cticas Agr\u00edcolas","field_of_study":"Curso Online","grade":"Duraci\u00f3n: 40 horas"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje \u2013 SENA.","logo":null,"url":null},"degree_name":"Implementaci\u00f3n OHSAS 18001","field_of_study":"Duraci\u00f3n: 20 horas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_04FXFL6SODCF11ON6ART.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"ACADEMIA PLUS ","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_1FK8KW2B2J20XAM2DSFG.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/academia-plus","website":"https://academiaplus.com.co","domain":"academiaplus.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Higher Education","founded_in":2015,"description":"P\u00e1gina ACADEMIA PLUS S.A.S","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"32 Carrera 76"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}