{"https://co.linkedin.com/in/sandra-milena-mora-castiblanco-7003aa157?trk=public_profile_browsemap_mini-profile_title":{"error":false,"response":{"first_name":"Sandra Milena","last_name":"Mora Castiblanco","full_name":"Sandra Milena Mora Castiblanco","gender":"female","job_title":"Ingeniera qu\u00edmica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sandra-milena-mora-castiblanco-7003aa157","summary":"Ingeniera Qu\u00edmica con 3 a\u00f1os de experiencia en producci\u00f3n del sector farmac\u00e9utico y alimentos. He realizado labores de coordinaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de producci\u00f3n, analista de calidad, he participado en la mejora de procedimientos de planta y laboratorio, he manejado inventarios y he supervisado y dirigido operaciones en planta. Tengo inter\u00e9s ocupacional en elaboraci\u00f3n de procedimientos, mejoramiento de procesos e implementaci\u00f3n de los mismos. Tengo conocimientos en sistemas de gesti\u00f3n, BPM, Excel avanzado y software de control de inventarios como Oasys SQL y Libra. Cuento con habilidades como capacidad de an\u00e1lisis, atenci\u00f3n al detalle, seguimiento de instrucciones, planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n operativa, Microsoft Office, Capacidad de an\u00e1lisis, Auditor\u00edas, Buenas pr\u00e1cticas de fabricaci\u00f3n, Mejora continua","work_experience":[{"company":{"id":64931820,"name":"Laboratorios Bag\u00f3 Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFggaKQAO54Eg/company-logo_400_400/0/1631560611867/laboratorios_bag_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=4Wh9GczC5UKFhOw_2grLqESI56-7DDLGvsm23dLMCpI","url":"https://www.linkedin.com/company/laboratorios-bag%C3%B3-colombia/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Laboratorios Bag\u00f3 Colombia","description":null,"title":"Coordinador de producci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":10418927,"name":"Colompack S.A","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQEnEBam4o7Y5A/company-logo_400_400/0/1683142437347?e=1705536000&v=beta&t=hvy4zjvHOUQPfwnbl1dOTkcmSYzRj4omvHB6ZiFptVM","url":"https://www.linkedin.com/company/colompack-co/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"Colompack","description":null,"title":"Supervisor de producci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":22307639,"name":"FACTORES&MERCADEO S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG55LViddWgJA/company-logo_400_400/0/1555943483311/factoresmercadeosa_logo?e=1705536000&v=beta&t=vNK9wnkP4hfluXJRitj0t7-Rlsqezbf08WvYYRHwFQM","url":"https://www.linkedin.com/company/factores&mercadeos.a./","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"company":"Factores & Mercadeo S.A.","description":null,"title":"Coordinador de procesos","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"Factores & Mercadeo S.A.","description":null,"title":"Practicante investigaci\u00f3n y desarrollo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Laboratorios Bag\u00f3 Colombia","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_F74E4ACFSDPUTQKL1K73.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/laboratorios-bag%C3%B3-colombia","website":"https://bago.com.co/","domain":"bago.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","founded_in":1992,"description":"Laboratorios Bag\u00f3 naci\u00f3 en la Argentina y creci\u00f3 con el siglo. Desde su fundaci\u00f3n, en 1934, asumi\u00f3 un compromiso que nos acompa\u00f1a hasta hoy: construir una compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica de vanguardia y excelencia al servicio de la salud.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Ch\u00eda","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}