{"https://co.linkedin.com/in/manuel-santiago-cabra":{"error":false,"response":{"first_name":"Manuel Santiago","last_name":"Cabra Cortes","full_name":"Manuel Santiago  Cabra Cortes","gender":"male","job_title":"Ingeniero Comercial en Tronex S.A.S.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/manuel-cabra","summary":"Profesional en Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica con experiencia laboral en el \u00e1rea de proyectos y comercial desempe\u00f1ando funciones como consecuci\u00f3n de nuevos clientes, manejo de personal a cargo, negociaci\u00f3n, elaboraci\u00f3n de ofertas, manejo de presupuesto y gesti\u00f3n de proyectos. Persona con adecuadas relaciones interpersonales, trabajo en equipo, capacidad de an\u00e1lisis, caracterizado por la orientaci\u00f3n al servicio, l\u00edder y proactivo","premium":false,"skills":"Directores, Soporte t\u00e9cnico, Preparaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n comercial, Ingenier\u00eda, gestion de proyectos, gestion comercial, Microsoft Project, Planificaci\u00f3n de proyectos, Negociaci\u00f3n, Liderazgo, Microsoft Office, Microsoft Excel, Servicio de atenci\u00f3n al cliente","work_experience":[{"company":{"id":1146300,"name":"Tronex S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHtwi3X7NGC6g/company-logo_400_400/0/1562684155012?e=1705536000&v=beta&t=vtIrOfViRgvlC_9jLK1Md8jf3XHHUC1KJtLpinyLdGo","url":"https://www.linkedin.com/company/pilas-tronex/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Tronex S.A.S.","description":null,"title":"Ingeniero Comercial","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Engineering & Telecommunication Solution","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"company":"Engineering & Telecommunication Solution","description":"Director del departamento t\u00e9cnico y comercial. A cargo de la preparaci\u00f3n, seguimiento de\nofertas, licitaciones, posicionamiento de marca, de la gesti\u00f3n de proyectos.\nProyectos Realizados\n- Desmontaje y montaje de seccionadores para las subestaciones Chin\u00fa y\nCerromatoso 110 kV, para GE Energy Colombia \u2013 ISA TRANSELCA\nProject Manager, Septiembre 2018 - Marzo 2019\n- Pruebas de Paso y Contacto, Celsia Enertolima\nProject Manager, Octubre 2018 - Noviembre2018\n- Mantenimiento Subestaci\u00f3n Panam 230 kV, Ciudad de Panam\u00e1\nProject Manager, Enero2019","title":"Gestor Comercial y de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"OBO Be ermann~DixPro S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"OBO Be ermann~DixPro S.A.S","description":"Atender solicitudes y requerimientos en aspectos t\u00e9cnicos, tanto a clientes internos como\nexternos, soluci\u00f3n a situaciones no programadas, elaboraci\u00f3n de informes t\u00e9cnicos y planes\nde acci\u00f3n con el fin de mejorar el desempe\u00f1o del \u00e1rea.","title":"Ingeniero de Soporte T\u00e9cnico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"INGENIER\u00cdA Y DISE\u00d1O INGEDISA S.A","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"company":"INGENIER\u00cdA Y DISE\u00d1O INGEDISA S.A","description":"Realizar gesti\u00f3n comercial ante clientes actuales y potenciales, preparaci\u00f3n y seguimiento de\nlas ofertas presentadas, actualizaci\u00f3n permanente tanto del portafolio de la empresa, hacer\nentrega a los Directores Civil y El\u00e9ctrico del proyecto una vez sea adjudicada la oferta","title":"Ingeniero comercial","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":277579,"name":"ABB","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHPGAMgqJMBZQ/company-logo_400_400/0/1602668648845?e=1705536000&v=beta&t=udeBSwPp-XuVJoRiAM20Svx1tsJAK87D42fVOy8Qokk","url":"https://www.linkedin.com/company/abb/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"company":"ABB","description":null,"title":"Practicante, PGGA (Power Grids Grid \r\n Automation)","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenieria El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Cafam","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHXW2aXeyzO-A/company-logo_400_400/0/1682626464113?e=1705536000&v=beta&t=1ToLkA_CT4nNZyCLFUyDnW_dRkEAS2JCDeyuBY9a4ho","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci-n-universitaria-cafam/"},"degree_name":"Diplomado En Gerencia De Proyectos Con Metodolog\u00eda PMI","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"INSA Strasbourg","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGu1-0HfhdaOg/company-logo_400_400/0/1633529225722?e=1705536000&v=beta&t=kXfM3dm9pkV0LdckGWb4mBoIGJYQzNPzmL6jHw7KGWY","url":"https://www.linkedin.com/school/institut-national-des-sciences-appliqu%C3%A9es-de-strasbourg/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":2,"picture":null,"email":{"email":"manuel.santiago@tronex.com","email_anon_id":"LaI6RLY7fKDV","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Tronex S.A.S.","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_97GBG8VM4UU35FY8NHS7.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/pilas-tronex","website":"http://www.tronex.com/","domain":"tronex.com","common_email_pattern":null,"industry":"Appliances, Electrical, and Electronics Manufacturing","founded_in":2000,"description":"Tronex was born in 1972 as a brand of batteries from the record label company CODISCOS with a history full of innovation and creation of new businesses based on the trends of the environment of the time. In 2000 it consolidates as an independent company and today has two growing business verticals: The first around the commercialization and distribution of products in mass consumption channels, whose main purpose is to add value to the growth of the channels with an offer of products from high quality for the rotation and return on investment of our channels Store to Store (traditional), Large Formats (modern chanel and retailers), Hard Discounters and others relevant to the economy of the country; an offer in permanent evolution and evaluation, which contains categories of products such as batteries, lighters, stationery, lighting and adhesives, in different brands, own and represented.\nThe second vertical is the accumulation of energy, in which we have three business units whose value proposition revolves around the complete solutions of the highest quality and the knowledge and experience that we can give to the industry in topics such as design and development of batteries for special applications (mobility, tools, equipment); storage logistics (batteries for forklifts, charging systems, etc.) and generation and quality of energy in the industry (UPS, solar panels, rectifiers, inverters). The products and services of our energy vertical are always backed by our knowledge and experience in all the associated topics, including sustainability and the post-consumption processes of batteries and batteries with our Recopila program. In addition, our innovation management model INNOVATIO+ opens the doors to associative, collaborative and participatory work to adapt our business to the needs of the market.","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 67 #1 sur - 92"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"PH","state":"Capital District","city":"Valenzuela","timezone":"Asia/Manila","timezone_offset":8.0,"postal_code":"0550","raw":"Capital District, Colombia"}}}}