{"https://co.linkedin.com/in/miguel-felipe-arevalo-lara-3350b023":{"error":false,"response":{"first_name":"Miguel Felipe","last_name":"Arevalo Lara","full_name":"Miguel Felipe Arevalo Lara","gender":"male","job_title":"Profesional - Divisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n Sede Bogot\u00e1 (DIB) en Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/miguel-felipe-arevalo-lara-3350b023","summary":null,"premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Office, Microsoft Excel, Espa\u00f1ol, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Ingenier\u00eda, An\u00e1lisis de datos, Investigaci\u00f3n y desarrollo, AutoCAD, Liderazgo de equipos, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Microsoft PowerPoint, Microsoft Word","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Profesional - Divisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n Sede Bogot\u00e1 (DIB)","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Profesional - Grupo de Investigaci\u00f3n Tecnolog\u00eda para la Educaci\u00f3n y la Innovaci\u00f3n GITEI","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Profesional de Apoyo - Vicedecanatura de Investigaci\u00f3n y Extensi\u00f3n Facultad de Ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante Auxiliar - Vicedecanatura de Investigaci\u00f3n y Extensi\u00f3n Facultad de Ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Contact Center Americas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"company":"Contact Center Americas","description":null,"title":"Profesional en formaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Laboratorio de Ensayos El\u00e9ctricos Industriales  \" Fabio Chaparro\"","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":9,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":9,"day":null,"year":2012}},"company":"Laboratorio de Ensayos El\u00e9ctricos Industriales  \" Fabio Chaparro\"","description":null,"title":"Auxiliar de Supervici\u00f3n de Calidad","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Especializaci\u00f3n en M\u00e9todos Estad\u00edsticos B\u00e1sicos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":2,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}