{"https://co.linkedin.com/in/andresfgutierrezr":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"Guti\u00e9rrez Rodr\u00edguez","full_name":"Andr\u00e9s Felipe Guti\u00e9rrez Rodr\u00edguez","gender":"male","job_title":"Licenciado en Biolog\u00eda - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andresfgutierrezr","summary":"Licenciado en biolog\u00eda proactivo, comprometido, creativo y facilitador del trabajo en equipo, apasionado por el aprendizaje y la innovaci\u00f3n. A nivel disciplinar tengo conocimientos en cultivos In-vitro de plantas y bacterias, manejo de reactivos, materiales e insumos de laboratorio, as\u00ed como en el dise\u00f1o de pr\u00e1cticas experimentales. En el campo docente, destaco mi experiencia participando en equipos interdisciplinarios, poniendo a su servicio habilidades en el desarrollo de aulas virtuales en plataformas LMS (canvas), creaci\u00f3n de contenido audiovisual (incluidas redes sociales) y de mallas curriculares y proyectos de aula, y en la estructuraci\u00f3n de secuencias did\u00e1cticas, AVAS y OVAS en niveles de B\u00e1sica Secundaria, Media Vocacional y Universitario, con un enfoque pedag\u00f3gico de tipo constructivista.","premium":false,"skills":"Saber, saber pro, construcci\u00f3n de preguntas , educaci\u00f3n virtual , Bioqu\u00edmica, Qu\u00edmica, Educaci\u00f3n, Educaci\u00f3n secundaria, Microsoft Office, Research, Docencia, Investigaci\u00f3n y desarrollo, ciencias, In Vitro, Teaching, Public Speaking, PowerPoint, Microsoft Word, Microsoft Excel, Windows","work_experience":[{"company":{"id":93158408,"name":"Instituci\u00f3n Zoraida Cadavid de Sierra","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEPeLWrP9bnsQ/company-logo_400_400/0/1677700566593?e=1705536000&v=beta&t=JIln8LYS5F4QGYVWh9dsEbFwkfAtxUtMgJduqxGg7lc","url":"https://www.linkedin.com/company/instituci%C3%B3n-zoraida-cadavid-de-sierra-izcs/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Madrid, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Instituci\u00f3n Zoraida Cadavid de Sierra","description":"Docente de ciencias naturales (biolog\u00eda y qu\u00edmica) para 8\u00b0, 9\u00b0, 10\u00b0 y\r11\u00b0 bajo el modelo pedag\u00f3gico de Aprendizaje Basado en Proyectos\r(ABP), la estrateg\u00eda did\u00e1ctica de aprendizaje colaborativo y con\renfoque STEM. Director de grupo 8\u00b0.","title":"Profesor de ciencias de escuela secundaria","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1367156,"name":"Universidad Manuela Beltran","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEHsnuvT_bTpQ/company-logo_400_400/0/1633089607314?e=1705536000&v=beta&t=_zQRQ1fDt1h0kJxrjEL39m-8MBVCFaTUx6YsIPnWghw","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-manuela-beltran/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C.","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Manuela Beltr\u00e1n","description":"Profesor de Laboratorio de las asignaturas de Biolog\u00eda, Qu\u00edmica y Bioqu\u00edmica, y docente de teor\u00eda de la asignatura de Bioqu\u00edmica para Estudiantes de 1er y 3er Semestre en carreras de Ingenier\u00eda Ambiental, Ingenier\u00eda Biom\u00e9dica, Enfermer\u00eda, Fisioterapia, Psicolog\u00eda, Terapia Ocupacional, Terapia Cardiorespiratoria, Fonoaudiolog\u00eda y Licenciatura en Ciencias del Deporte. \n\r\nDise\u00f1o y elaboraci\u00f3n de AVAS, OVAS, gu\u00edas y aulas virtuales (plataforma canvas) con un enfoque hacia la investigaci\u00f3n en el aula. Integrante del equipo curricular de la UMB, como parte del desarrollo y construcci\u00f3n de planes de asignaturas y contenidos curriculares, adem\u00e1s del asesoramiento en enfoques pedag\u00f3gicos y did\u00e1cticos aplicables en la universidad a para los programas anteriormente mencionados. Reconocimiento a Mejor docente UMB - 2019 II.\r\n\nExperiencia en manejo de plataformas LMS - TIC (Canvas) para el dise\u00f1o de aulas virtuales, AVAS y OVAS a partir de tecnolog\u00edas aplicadas en la ense\u00f1anza del \u00e1rea de Biolog\u00eda; incluidos videos tutoriales, manejo de redes sociales con enfasis educativo, entre otros.","title":"Docente de laboratorio de biolog\u00eda","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"ICFES & CORPOEDUCACI\u00d3N ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"ICFES & CORPOEDUCACI\u00d3N ","description":"Contrato de prestaci\u00f3n de servicios entre el ICFES (Instituto colombiano para la evaluaci\u00f3n de la educaci\u00f3n) y corpoeducaci\u00f3n (Corporaci\u00f3n mixta para la investigaci\u00f3n y desarrollo de la educaci\u00f3n), para la construcci\u00f3n de preguntas tipo SABER PRO.","title":"Constructor de preguntas SABER PRO. ","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Gimnasio Los Robles","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Km 5 via Guaymaral - Chia Suba","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"company":"Gimnasio Los Robles","description":"Docente de qu\u00edmica (10\u00b0 y 11\u00b0) y Profesor de Tutorias de Ciencias Naturales. (Apoyo escolar personalizado). Director de grupo de 10\u00b0. Enfoque de modelo pedag\u00f3gico terap\u00e9utico, con estudiantes que presentaban dificultades en el aprendizaje. Trabajo interdisciplinar por medio de proyectos de aula, desarrollo de productos y eventos semestrales. Cursos Saber (ICFES) en el \u00e1rea de las ciencias naturales.","title":"Docente de Ciencias","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Colegio Wesleyano del Norte","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Calle 161 # 22-49","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2012}},"company":"Colegio Wesleyano del Norte","description":"Profesor de biolog\u00eda (8\u00b0 y 9\u00b0) y qu\u00edmica (9\u00b0, 10\u00b0 y 11\u00b0). Colegio Wesleyano del Norte. 2012. Director de grupo de 8\u00b0. Organizador semana de las ciencias. Dise\u00f1o de experimentos con los estudiantes de grado und\u00e9cimo, basado en el principio did\u00e1ctico \u201cense\u00f1anza mediante investigaci\u00f3n dirigida\u201d, con un enfoque pedag\u00f3gico de tipo constructivista. Cursos Saber (ICFES) en el \u00e1rea de las ciencias naturales (Biolog\u00eda, Qu\u00edmica y Educaci\u00f3n Ambiental). Experiencia en procesos de certificaci\u00f3n de calidad EFQM.","title":"Docente de Ciencias","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Licenciado en Biolog\u00eda","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en educaci\u00f3n","field_of_study":"Educaci\u00f3n","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_9SWTYG9RNMSD39OZY66F.jpg","email":{"email":"agutierrez@institucionzoraida.edu.co","email_anon_id":"cjqvrTTu7WzW","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Instituci\u00f3n Zoraida Cadavid de Sierra","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_9OM9TA9MZORU3GEHMXGV.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/instituci%C3%B3n-zoraida-cadavid-de-sierra-izcs","website":"https://institucionzoraida.edu.co/","domain":"institucionzoraida.edu.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Higher Education","founded_in":1932,"description":"La Instituci\u00f3n nace en 1932 de la voluntad y el legado de Zoraida Cadavid de Sierra, esposa del reconocido empresario paisa, Jos\u00e9 Mar\u00eda \u201cPepe\u201d Sierra. Do\u00f1a Zoraida fue una mujer espiritual, austera visionaria y con un gran sentido social. Cinco a\u00f1os antes de morir, el 30 de marzo de 1916, destin\u00f3 una parte de su testamento para para construir casas principalmente para familias obreras y para atender la educaci\u00f3n f\u00edsica, moral, religiosa e industrial de ni\u00f1os pobres y de preferencia ni\u00f1as, para ampararlos contra los peligros a los que se ven expuestos, y mejorar as\u00ed la calidad de vida de los j\u00f3venes, sus familias y la comunidad.\u200b\n\nSomos una comunidad que ofrece oportunidades que fomentan el crecimiento y el desarrollo integral de j\u00f3venes para alcanzar una vida con prop\u00f3sito.\u200b\n\nNuestro prop\u00f3sito es transformar vidas para construir equidad a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n y formaci\u00f3n integral. ","total_emails":6,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Madrid - Cundinamarca","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 4 No 5-21"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}