{"https://co.linkedin.com/in/santiago-mar%C3%ADa-m%C3%A1rquez-ar%C3%A9valo-b303581aa":{"error":false,"response":{"first_name":"Santiago","last_name":"Marquez Arevalo","full_name":"Santiago Marquez Arevalo","gender":"male","job_title":"Agricultural Engineer","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/santiagomarquezarevalo","summary":null,"premium":false,"skills":"R (Lenguaje de programaci\u00f3n), Python, Cambio clim\u00e1tico, Ingl\u00e9s, Comunicaci\u00f3n, Capacidad de an\u00e1lisis, Liderazgo, Portugu\u00e9s","work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGezs_RrStDCw/company-logo_400_400/0/1688742772384?e=1705536000&v=beta&t=VTBhho5FzQNE9GcRtMdnokGoPL3s40XboZKQgG90sW0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-vicosa/"},"degree_name":"Master of Education - MEd ","field_of_study":"Applied Meteorology","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"BR","language":"pt"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7I31CAUZD2D2H3BZT2LR.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Brazil","country_code":"BR","state":"Minas Gerais","city":"Vi\u00e7osa","timezone":"America/Sao_Paulo","timezone_offset":"-3.0","postal_code":null,"raw":"Vi\u00e7osa, Minas Gerais, Brazil"}}}}