{"https://co.linkedin.com/in/victor-caicedo?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Victor Daniel","last_name":"Caicedo Garcia","full_name":"Victor Daniel Caicedo Garcia","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/victor-caicedo","summary":"Profesional comprometido, responsable y creativo, con capacidad anal\u00edtica para desarrollar procesos de\nplanificaci\u00f3n y dise\u00f1o de sistemas basados en energ\u00edas convencionales y renovables; cuenta con \nconocimientos en normativas NTC 2050, RETIE, RETILAP, RETIQ, IEEE 80, as\u00ed como dominio en programaci\u00f3n y automatizaci\u00f3n industrial; y programaci\u00f3n de software. Desarrolla sus funciones en el marco del aprendizaje constante, la identificaci\u00f3n oportuna de problemas y la proposici\u00f3n de alternativas viables.","premium":false,"skills":"Comunicaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de proyectos, AutoCAD, Eplan, Ingenier\u00eda, Investigaci\u00f3n, Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, Capacidad de an\u00e1lisis, Resoluci\u00f3n de problemas, Ingl\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":686812,"name":"Gomez Cajiao","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH4vwCgPdt8Zw/company-logo_400_400/0/1535384656595?e=1705536000&v=beta&t=F0FrLFwgmzvX_8NWnJw_UZbN4z81TRoY7dck9X2G8iE","url":"https://www.linkedin.com/company/gomez-cajiao/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"company":"Gomez Cajiao setec","description":null,"title":"Ingeniero el\u00e9ctricista junior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":19210809,"name":"Proel\u00e9ctricos MDS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFRxb-Qfkeiw/company-logo_400_400/0/1613167049171?e=1705536000&v=beta&t=bW7Xi8s4jvBmjVQ8iFgMEYUt_dQMgCOHL38G8LbTy9g","url":"https://www.linkedin.com/company/proelectricos-mds/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Proel\u00e9ctricos MDS","description":null,"title":"Coordinador de proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":19210809,"name":"Proel\u00e9ctricos MDS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFRxb-Qfkeiw/company-logo_400_400/0/1613167049171?e=1705536000&v=beta&t=bW7Xi8s4jvBmjVQ8iFgMEYUt_dQMgCOHL38G8LbTy9g","url":"https://www.linkedin.com/company/proelectricos-mds/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Proel\u00e9ctricos MDS","description":null,"title":"Dise\u00f1ador de sistemas el\u00e9ctricos","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda ","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"T\u00e9cnico en instalaciones el\u00e9ctricas residenciales ","field_of_study":"Electricista","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Instituci\u00f3n Educativa Distrital Alfonso Lopez Pumarejo","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller t\u00e9cnico","field_of_study":"Electricidad y Electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_G4MRHEZMPZRB8P7XH2DZ.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Gomez Cajiao setec","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_MUEDTRJQFJ7EYR6JWDO5.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/gomez-cajiao","website":"http://www.gomezcajiao.com","domain":"gomezcajiao.com","common_email_pattern":null,"industry":"Civil Engineering","founded_in":1972,"description":"Somos una compa\u00f1\u00eda de servicios de ingenier\u00eda multidisciplinaria, enfocada en ofrecer soluciones integrales a nuestros clientes para el desarrollo de proyectos exitosos en Colombia y en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica Latina. \nDurante m\u00e1s de 50 a\u00f1os de historia, nos hemos destacado por el compromiso, la excelencia en ingenier\u00eda, nuestra \u00e9tica profesional, el cumplimiento y enfoque en los objetivos de los clientes y por estar a la vanguardia de los desarrollos tecnol\u00f3gicos con las mejores pr\u00e1cticas empresariales.\nDesde el 2018 somos parte del grupo setec, multinacional francesa de ingenier\u00eda y de una red de conocimiento y experiencia en las m\u00e1s de 35 filiales a nivel mundial.\nUn gran grupo de profesionales trabajando por transformar la ingenier\u00eda hacia las grandes transiciones: ecol\u00f3gica, digital e industrial, transformando nuestra sociedad y por supuesto, aportando al desarrollo del talento.\nSomos Ingenieros & Ciudadanos que responden a los retos y grandes transiciones de hoy y ma\u00f1ana.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Transversal 23 #97-73"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}