{"https://co.linkedin.com/in/israel-ricardo-bernal-sanchez-4823b9157":{"error":false,"response":{"first_name":"Israel Ricardo","last_name":"Bernal Sanchez","full_name":"Israel Ricardo Bernal Sanchez","gender":"male","job_title":"Ingeniero electr\u00f3nico en Agencia Nacional del Espectro","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/israel-ricardo-bernal-sanchez-4823b9157","summary":null,"premium":false,"skills":"Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Telecomunicaciones","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Agencia Nacional del Espectro","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Agencia Nacional del Espectro","description":"-Adelantar las actividades requeridas para la realizaci\u00f3n de estudios e investigaciones en gesti\u00f3n y planeaci\u00f3n de espectro radioel\u00e9ctrico, de acuerdo con las necesidades e intereses nacionales para el oportuno cumplimiento de los objetivos, planes, programas y proyectos de gesti\u00f3n y planeaci\u00f3n de espectro radioel\u00e9ctrico.\n- Ejecutar procesos, procedimientos, m\u00e9todos e instrumentos requeridos para mejorar la gesti\u00f3n y planeaci\u00f3n del espectro.\n- Contribuir con la proyecci\u00f3n y desarrollo de las acciones que deban adoptarse para el logro de los objetivos y las metas propuestas relacionadas con la atribuci\u00f3n, gesti\u00f3n y planeaci\u00f3n del espectro.\n- Contribuir en los conceptos de su \u00e1rea interna de desempe\u00f1o y absolver consultas, prestando asistencia y aportando lineamientos t\u00e9cnicos para la toma de decisiones relacionadas con la planeaci\u00f3n, atribuci\u00f3n y gesti\u00f3n del espectro radioel\u00e9ctrico.\n- Realizar los estudios t\u00e9cnicos necesarios para generar los cuadros de caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas de la red, aplicando procesos de ingenier\u00eda de espectro y la normatividad vigente.\n- Realizar el seguimiento de tendencias internacionales en el uso, gesti\u00f3n y planeaci\u00f3n del espectro, as\u00ed como participar activamente en los grupos t\u00e9cnicos de radio establecidos por la ANE y la Uni\u00f3n Internacional de Telecomunicaciones -UIT-, relacionados con las funciones misionales de la subdirecci\u00f3n.\n- Supervisar los contratos relacionados con las funciones del cargo y que le sean delegadas.\n- Atender oportunamente por los canales habilitados por la entidad y seg\u00fan lo establecido en la normatividad vigente, las PQRSD de su competencia y realizar el seguimiento necesario para su cierre formal.\n- Dar cumplimiento a los lineamientos transversales establecidos por el Sistema Integrado de Gesti\u00f3n, en pro de la sostenibilidad y mejora continua de los procesos en los que participa directa o indirectamente.","title":"Ingeniero electr\u00f3nico","employment_type":null}]},{"company":{"id":3631668,"name":"Applus Norcontrol","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFffVOefTwJNQ/company-logo_400_400/0/1687166563792?e=1705536000&v=beta&t=LJtm_ge8Umf7KKtsccYcerUWBnv_qbPzTnmHcgXfB0s","url":"https://www.linkedin.com/company/applus-europe/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"Applus+ Europe","description":"- Analista de cobertura y niveles de se\u00f1al a nivel nacional utilizando la herramienta Mentum Planet en el \u00e1rea de Planeaci\u00f3n RF.\n- Optimizaci\u00f3n de cobertura para redes 2g, 3g y LTE ajustando en campo Tilt Mec\u00e1nico y El\u00e9ctrico y cambios en las orientaciones de las antenas.\n- Elaboraci\u00f3n de Drive test y walk test con equipos de medici\u00f3n como Tems y Qualipoc.\n- Manejo del proyecto de las obligaciones del Ministerio de Telecomunicaciones lo cual incluye gesti\u00f3n del proyecto, contacto con proveedores, coordinaci\u00f3n de instalaciones, coordinaci\u00f3n de mantenimientos y documentaci\u00f3n.","title":"Ingeniero de RF","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Telef\u00f3nica","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"company":"Telef\u00f3nica","description":"-Validaciones de l\u00edneas de vista te\u00f3rica sobre herramientas de dise\u00f1o de radioenlaces (Pathloss).\n- Ingreso de informaci\u00f3n de Transmisi\u00f3n sobre las plataformas de gesti\u00f3n existentes (MAXIMO).\n- Apoyo en los procesos de selecci\u00f3n objetiva para la asignaci\u00f3n de Espectro radioel\u00e9ctrico para la operaci\u00f3n del servicio m\u00f3vil terrestre de conformidad con el Cuadro Nacional de Atribuci\u00f3n de Bandas de Frecuencias - CNABF.\n- Depuraci\u00f3n y construcci\u00f3n de las topolog\u00edas de transmisi\u00f3n de red fija y m\u00f3vil sobre la herramienta MapInfo.\n- Construcci\u00f3n de una base de datos \u00fanica para las redes de transmisi\u00f3n de la telefon\u00eda m\u00f3vil y fija.","title":"Estudiante en pr\u00e1cticas","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"ingeniero electr\u00f3nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, electr\u00f3nica y de comunicaciones","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_NYHK6PKB4T11313S123L.jpg","email":{"email":"israel.bernal@ane.gov.co","email_anon_id":"MwQ4FEKXFy8p","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Agencia Nacional del Espectro"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}