{"https://es.linkedin.com/in/jose-luis-%C3%A1vila-puerto-913252221?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Jose Luis","last_name":"\u00c1vila Puerto","full_name":"Jose Luis \u00c1vila Puerto","gender":"male","job_title":"Administrativo de facturaci\u00f3n en Levante Wagen, Concesionario Oficial Volkswagen y Audi en Valencia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jose-luis-\u00e1vila-puerto-913252221","summary":null,"premium":false,"skills":"Proceso de facturaci\u00f3n, Comprobaci\u00f3n de facturas, Gestion de taller, Administraci\u00f3n, Planificaci\u00f3n de procesos","work_experience":[{"company":{"id":10112045,"name":"Levante Wagen, Concesionario Oficial Volkswagen y Audi en Valencia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFBgP-l4hffrQ/company-logo_400_400/0/1588065046656?e=1705536000&v=beta&t=8eJXDxHpPRijQZi0WHbz6pq41hvTldaNo0waFQDdEMQ","url":"https://www.linkedin.com/company/levante-wagen/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Levante Wagen, Concesionario Oficial Volkswagen y Audi en Valencia","description":null,"title":"Administrativo de facturaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2017,"current_job_month":6,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Levante Wagen, Concesionario Oficial Volkswagen y Audi en Valencia","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_RI1N2UT0PB3VYKGOAFWB.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/levante-wagen","website":"http://www.levantewagen.es","domain":"levantewagen.es","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Automotive","founded_in":null,"description":"Concesionario Oficial Volkswagen, Audi, Volkswagen Comerciales en Valencia. Veh\u00edculos nuevos, de ocasi\u00f3n, y servicio de taller.\r\n\r\nLevante Wagen, S.A. compa\u00f1\u00eda integrada en el grupo Volkswagen Group Retail Spain S.L., realiza actividades de comercializaci\u00f3n de productos y servicios de la marca VOLKSWAGEN, AUDI, VOLKSWAGEN COMERCIALES para Valencia y su entorno geogr\u00e1fico.\r\n\r\nLa calidad de nuestros productos y servicios, en continua evoluci\u00f3n junto a nuestra(s) marca(s), y la satisfacci\u00f3n de nuestros clientes, constituye para nuestra empresa el objetivo de gesti\u00f3n prioritario.\r\n\r\nPonemos a disposici\u00f3n de todos nuestros clientes todos nuestros recursos:\r\n\r\nM\u00e1s cerca, 20000 metros cuadrados con 3 centros de venta y postventa en Valencia.\r\nServicio exclusivo VOLKSWAGEN, AUDI, VOLKSWAGEN COMERCIALES con m\u00e1s de 140  profesionales certificados por la marca. Levante Wagen, S.A. invierte m\u00e1s de 1.500 horas al a\u00f1o en la formaci\u00f3n de su personal lo que nos permite estar al d\u00eda en los \u00faltimos avances t\u00e9cnicos del sector.\r\nServicio integral de taller mec\u00e1nico, chapa y pintura, adem\u00e1s de carrocer\u00eda r\u00e1pida para peque\u00f1as intervenciones\r\nGran stock de veh\u00edculos de ocasi\u00f3n, revisados y garantizados, provenientes de uso interno y direcci\u00f3n\r\nAmplia flota de veh\u00edculos de demostraci\u00f3n y sustituci\u00f3n.\r\nServicio Empresas: departamento especializado en soluciones de financiaci\u00f3n, renting, leasing. Siempre buscan la soluci\u00f3n que mejor se adapta a su empresa.","total_emails":63,"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":null,"city":"Valencia","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Avenida del Cid, 152"}},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Valencian Community","city":"Alfafar","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":"46910","raw":"Alfafar, Valencian Community, Spain"}}}}