{"https://co.linkedin.com/in/gilber-eduardo-pimentel-ladino-a32818b8":{"error":false,"response":{"first_name":"Gilber Eduardo","last_name":"Pimentel Ladino","full_name":"Gilber Eduardo Pimentel Ladino","gender":"male","job_title":"Ingeniero Mec\u00e1nico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/gilber-eduardo-pimentel-ladino-a32818b8","summary":"Mis metas son realizarme como ingeniero en el dise\u00f1o de elementos de m\u00e1quinas,\nmantenimiento de maquinaria y mejorar mis habilidades en muchos campos de\ninvestigaci\u00f3n y laborales para as\u00ed tener herramientas para el compromiso laboral y\npersonal, siendo eficiente en todo lo que me proponga y en todo compromiso o\nresponsabilidad. Experiencia en dise\u00f1o y realizaci\u00f3n de planos de fabricaci\u00f3n de\npiezas mec\u00e1nicas, modelado 3D y c\u00e1lculos de dise\u00f1o, c\u00e1lculos termodin\u00e1micos,\ncotizaciones de materiales para la fabricaci\u00f3n de piezas, reparaci\u00f3n b\u00e1sica de\nv\u00e1lvulas industriales, levantamiento de planos de piezas y dise\u00f1o y desarrollo del\nplan de mantenimiento de una empresa. En el campo acad\u00e9mico y laboral estoy en\nla capacidad de analizar problemas de campo termodin\u00e1mico y transferencia de\ncalor, de procesos de manufactura, dise\u00f1o de elementos de m\u00e1quinas y\nmanufactura con aplicaci\u00f3n de tratamientos t\u00e9rmicos.","premium":false,"skills":"Ense\u00f1anza superior, Microsoft Office, Microsoft Excel, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Ingl\u00e9s, Gesti\u00f3n de proyectos, Liderazgo de equipos, Ingenier\u00eda","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Gimnasio San Francisco de Asis","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Aguazul-Casanare","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Gimnasio San Francisco de Asis","description":"Docente del \u00e1rea de matematicas, estad\u00edstica y fisica","title":"Personal docente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"servintec ltda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Casanare, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"servintec ltda","description":null,"title":"Ingeniero mec\u00e1nico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":"Me graduo el 11 de abril del 2018"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_46T819KWAPB7UC678IGH.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Gimnasio San Francisco de Asis"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}