{"https://co.linkedin.com/in/fabi%C3%A1n-camilo-mill%C3%A1n-carre%C3%B1o-933409194?trk=people-guest_people_search-card":{"error":false,"response":{"first_name":"Fabi\u00e1n Camilo","last_name":"Mill\u00e1n Carre\u00f1o","full_name":"Fabi\u00e1n Camilo Mill\u00e1n Carre\u00f1o","gender":"male","job_title":"Abogado con especializaci\u00f3n en Derecho P\u00fablico y Mag\u00edster en Derechos Humanos y Derecho Internacional Humanitario","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/fabi\u00e1n-camilo-mill\u00e1n-carre\u00f1o-933409194","summary":"Abogado con especializaci\u00f3n en Derecho P\u00fablico y Maestr\u00eda en Derechos Humanos y Derecho Internacional Humanitario graduado con tesis meritoria. He ejercido la defensa de los Derechos Humanos en calidad de servidor p\u00fablico y consultor en agencias de Derechos Humanos nacionales e internacionales por m\u00e1s de 12 a\u00f1os. Me considero una persona de principios profesionales y personales, con capacidad de adaptaci\u00f3n en cada una de las labores asignadas, animada al \u00e9xito y a la excelencia; especialmente en las \u00e1reas de Derechos Humanos, Derecho Internacional Humanitario y Derecho Penal Internacional. Adicionalmente, poseo conocimientos avanzados en inform\u00e1tica, mecanograf\u00eda y lectura veloz. Soy sobresaliente en las labores encaminadas a la atenci\u00f3n y comunicaci\u00f3n con los dem\u00e1s. Me caracterizo por mi liderazgo, responsabilidad y confianza en cada uno de mis deberes profesionales, tanto individualmente como en grupo de trabajo.","premium":false,"skills":"Derecho internacional humanitario, Derecho constitucional, Elaboraci\u00f3n de documentos jur\u00eddicos, Mecan\u00f3grafo, Lectura r\u00e1pida, Derechos Humanos, Derecho Penal, Refugiados, Organismos internacionales, Derecho internacional, Hablar en p\u00fablico, Litigaci\u00f3n, Ofim\u00e1tica","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Tribunal Superior de Distrito Judicial de Bogota - Sala de Conocimiento de Justicia y Paz","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Tribunal Superior de Distrito Judicial de Bogota - Sala de Conocimiento de Justicia y Paz","description":null,"title":"Profesional Especializado Grado 33 ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":78724137,"name":"Fundaci\u00f3n Acciones Afirmativas por el Mundo (FUAFIM)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG5gEABwefdRA/company-logo_400_400/0/1642789772250?e=1705536000&v=beta&t=FLDNE9-p4H-bGF-xsncUWn0BqCleWVvKvJZOmci8bB0","url":"https://www.linkedin.com/company/fundaci%C3%B3n-acciones-afirmativas-por-el-mundo-fuafim/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fundaci\u00f3n Acciones Afirmativas (FUAFIM)","description":"Las funciones del director de la organizaci\u00f3n se acompasan con los objetivos de la organizaci\u00f3n los cuales conciernen al litera \u201ca\u201d del numeral 5 del art\u00edculo 359 del estatuto tributario referente a la protecci\u00f3n, asistencia y promoci\u00f3n de los derechos de las poblaciones de especial protecci\u00f3n constitucional, minor\u00edas, poblaciones en situaci\u00f3n de vulnerabilidad, exclusi\u00f3n y discriminaci\u00f3n; tales como ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y j\u00f3venes, personas con discapacidad, personas mayores, grupos y comunidades \u00e9tnicas, v\u00edctimas del conflicto, poblaci\u00f3n desmovilizada, mujeres, poblaci\u00f3n con orientaci\u00f3n sexual e identidad de g\u00e9nero diversa, poblaci\u00f3n reclusa, poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de pobreza y pobreza extrema, poblaci\u00f3n rural o campesina, inmigrantes, entre otras","title":"Presidente de la junta directiva y director del programa de DDHH","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":164447,"name":"OIM - ONU Migraci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF47uUmjljbUA/company-logo_400_400/0/1519881978041?e=1705536000&v=beta&t=gMd2KyYQaJd4nuCZ_msyqW-LfNMpuNnb8adxoRTHXc8","url":"https://www.linkedin.com/company/iom/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"IOM - UN Migration","description":"El objetivo de la vinculaci\u00f3n fue la elaboraci\u00f3n de fichas de jurisprudencia que nutren de informaci\u00f3n al buscador especializado de jurisprudencia de la JEP, estas fichas se elaboran y aprueban de acuerdo con la metodolog\u00eda implementada por la Relator\u00eda. En cumplimiento de dicho objeto se realizaron las siguientes actividades: 1. Asistir a las reuniones que se programen con los equipos identificados de la JEP para levantar informaci\u00f3n relevante para la asistencia t\u00e9cnica. 2. Realizar una revisi\u00f3n documental de las metodolog\u00edas existentes para el an\u00e1lisis Jurisprudencial. 3. Realizar una revisi\u00f3n documental de las experiencias existentes de lineamientos para implementaci\u00f3n del an\u00e1lisis jurisprudencial. 4. Entregar las l\u00edneas argumentales, jurisprudenciales, tem\u00e1ticas e hist\u00f3ricas dentro de los temas propuestos por la JEP, de acuerdo con las instrucciones de la Relator\u00eda. 5. Cumplir oportunamente con el reparto realizado por el Relator, mediante la elaboraci\u00f3n de las fichas de jurisprudencia correspondientes a las providencias junto con sus salvamentos y aclaraciones de voto las cuales se elaborar\u00e1n de acuerdo con la metodolog\u00eda implementada por la Relator\u00eda.","title":"Asesor legal","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":71564853,"name":"Unidad para las V\u00edctimas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFFX1B2zXe3Yg/company-logo_400_400/0/1614712745806?e=1705536000&v=beta&t=f-R-57miO9cdPaDcFu0OYWeGlkmEzOm390oSWmcRYPA","url":"https://www.linkedin.com/company/unidad-para-las-victimas/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Unidad para las V\u00edctimas","description":"Prestar a la Oficina Asesora Jur\u00eddica de la Unidad para las V\u00edctimas sus servicios profesionales para apoyar la gesti\u00f3n, tr\u00e1mite y control de los recursos de apelaci\u00f3n y queja y revocatorias directas originadas en actuaciones administrativas de las \u00e1reas misionales de la Entidad, as\u00ed como en general apoyar a las distintas direcciones y oficinas de la Unidad en los asuntos jur\u00eddicos requeridos y relacionados con la actuaci\u00f3n administrativa.","title":"Profesional especializado","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":18358488,"name":"Rama Judicial - Consejo Superior de la Judicatura","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQENSwTH63mfGA/company-logo_400_400/0/1657123382873?e=1705536000&v=beta&t=XHnSraynZ3ZA5wOoyx8NR92BkZy-jty7AGqAUr2HiMI","url":"https://www.linkedin.com/company/rama-judicial-consejo-superior-de-la-judicatura/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"Rama Judicial - Consejo Superior de la Judicatura","description":"Proyectar decisiones interlocutorias y de sustanciaci\u00f3n de conformidad con el art\u00edculo 37 de la ley 906 de 2004. Proyectar fallos en Acciones de Tutela de acuerdo con el Decreto 2591 de 1991 y dem\u00e1s normas pertinentes.","title":"Oficial mayor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":22326426,"name":"Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFKnmXtupT5aQ/company-logo_400_400/0/1581715242778?e=1705536000&v=beta&t=CsgFnQpb6ugSxDzzNl8Yzo3tA9gC8Lm9nQ8C-whLRjI","url":"https://www.linkedin.com/company/alcald%C3%ADamayordebogot%C3%A1/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1","description":"Alta Consejer\u00eda de Paz, V\u00edctimas Y Reconciliaci\u00f3n\n\ni) Asistir y orientar a las v\u00edctimas del conflicto armado en cuanto a los derechos que les asisten en virtud de la ley 1448 de 2011 y dem\u00e1s normas relacionadas. ii) Elaborar documentos jur\u00eddicos con el objeto de garantizar el goce y disfrute de los derechos de las v\u00edctimas en un marco de Justicia Transicional. iii) Realizar Acciones de Tutela, Derechos de Petici\u00f3n y Recursos de ley contra actos administrativos emitidos por entidades pertenecientes al Sistema Nacional de V\u00edctimas en aras de propugnar por el acceso de derechos. iv) Valorar y asignar mediante actos administrativos motivados recursos p\u00fablicos en concordancia con el art\u00edculo 63 de la ley 1448 de 2011 a las v\u00edctimas del conflicto armado que requieran asignaci\u00f3n de Ayuda Humanitaria Inmediata. v) Conceptualizar jur\u00eddicamente en los casos de reconstrucci\u00f3n de proyecto de vida de los que sean beneficiarios las v\u00edctimas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad acentuada.","title":"Profesional universitario ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1068587,"name":"Universidad Autonoma de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFPJFH6s98K5Q/company-logo_400_400/0/1519909960110?e=1705536000&v=beta&t=X_I2YcR3qIN1hFNasK9-4bbCAjD8h1qhgXEmS6vAVIo","url":"https://www.linkedin.com/school/fuac/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2010},"end":{"month":10,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2010},"end":{"month":10,"day":null,"year":2011}},"company":"Universidad Aut\u00f3noma de Colombia","description":"Supervisar y orientar a los estudiantes en los procesos que adelantan ante Juzgados y Fiscal\u00edas. Tambi\u00e9n en la orientaci\u00f3n a v\u00edctimas del conflicto armado bajo el contexto de la Leyes 387 de 1997 y 975 de 2005, Decreto 1290 de 2009, Ley 418 de 1997 en la Unidad de Orientaci\u00f3n y Atenci\u00f3n de V\u00edctimas \u2013 sede Suba (hoy Centros de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas de la Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1).","title":"Monitor asistente docente del director del Consultorio Jur\u00eddico","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG3OymkSYCeww/company-logo_400_400/0/1636069609724?e=1705536000&v=beta&t=JxecQRTJmeg4S8dkol-HeRI_2QheMTv2Rtb3BH-vKFM","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadcat%C3%B3licadecolombia/"},"degree_name":"Mag\u00edster en Derechos Humanos y Derecho Internacional Humanitario","field_of_study":null,"grade":"Graduado con tesis meritoria"},{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Aut\u00f3noma de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFPJFH6s98K5Q/company-logo_400_400/0/1519909960110?e=1705536000&v=beta&t=X_I2YcR3qIN1hFNasK9-4bbCAjD8h1qhgXEmS6vAVIo","url":"https://www.linkedin.com/school/fuac/"},"degree_name":"Especialista en Derecho P\u00fablico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2004},"end":{"month":6,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Universidad Aut\u00f3noma de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFPJFH6s98K5Q/company-logo_400_400/0/1519909960110?e=1705536000&v=beta&t=X_I2YcR3qIN1hFNasK9-4bbCAjD8h1qhgXEmS6vAVIo","url":"https://www.linkedin.com/school/fuac/"},"degree_name":"Abogado","field_of_study":"Derecho","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7I4ZX0C8Y0GJHVQY7NJG.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Tribunal Superior de Distrito Judicial de Bogota - Sala de Conocimiento de Justicia y Paz"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}