{"https://co.linkedin.com/in/mar%C3%ADa-paula-rinc%C3%B3n-hern%C3%A1ndez-370b22235":{"error":false,"response":{"first_name":"Mar\u00eda Paula","last_name":"Rinc\u00f3n Hern\u00e1ndez","full_name":"Mar\u00eda Paula Rinc\u00f3n Hern\u00e1ndez","gender":"female","job_title":"Psic\u00f3loga","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/mar\u00eda-paula-rinc\u00f3n-hern\u00e1ndez-370b22235","summary":null,"premium":false,"skills":"Servicio de atenci\u00f3n al cliente, An\u00e1lisis de datos","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Colegio jose Jaime rojas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Colegio jose Jaime rojas","description":"Creaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de cronograma de actividades psicoeducativas\r\nseg\u00fan la necesidades identificadas en la poblaci\u00f3n en Primaria y\r\nbachillerato\r\nIntervenci\u00f3n individual en casos especiales de la instituci\u00f3n con el\r\nestudiante y sus padres de familia\r\nEscuela de padres\r\nCreaci\u00f3n y manejo de documentaci\u00f3n como las actas de reuniones y\r\nlas remisiones a respectivas entidades.\r\nSeguimiento a los casos reportados y activos que son remitidos por\r\nlos docentes.\r\nPlaneaci\u00f3n y modificaci\u00f3n de espacios escolares ante las\r\nnecesidades de estudiantes con problemas de aprendizaje.","title":"Practicante universitaria","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n cl\u00ednica del hogar ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"company":"Fundaci\u00f3n cl\u00ednica del hogar ","description":"Realizar Actividades Psicoeducativas para mitigar lasnecesidades que se\r\npresentan en un procedo de rehabilitaci\u00f3n de sustancia psicoactivas.\r\nAcompa\u00f1amiento en controles terap\u00e9uticos\r\nCreaci\u00f3n de historia cl\u00ednica.\r\nCuidar las rutinas de los pacientes en proceso de rehabilitaci\u00f3n en sus\r\nd\u00edas, seg\u00fan cronograma estipulado a su internaci\u00f3n\r\nModificar los comportamientos desadaptativos que perjudican el\r\ndesarrollo del proceso de rehabilitaci\u00f3n de los internos de sus n\u00facleos\r\nfamiliares","title":"Practicante universitaria","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":1104359,"name":"Adecco","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEeK1BH5vKw8Q/company-logo_400_400/0/1519866519124?e=1705536000&v=beta&t=H0PVFK7Wdn17ZCgwAnLkk8MnTT09STwpufzyWTtVBNc","url":"https://www.linkedin.com/company/adecco/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"Adecco","description":null,"title":"Practicante de reclutamiento y selecci\u00f3n","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Formaci\u00f3n Profesional de Grado Superior","field_of_study":"Psicolog\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"T\u00e9cnico en recursos humanos ","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_GEH7Z2IUJE11QFDR33R6.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Colegio jose Jaime rojas"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}