{"https://co.linkedin.com/in/john-jairo-camargo-bolivar-31a899136":{"error":false,"response":{"first_name":"John Jairo","last_name":"Camargo Bolivar","full_name":"John Jairo Camargo Bolivar","gender":"male","job_title":"Psic\u00f3logo cl\u00ednico en fundacion soscial santa maria","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/john-jairo-camargo-bolivar-31a899136","summary":"Psic\u00f3logo con amplio conocimiento en el \u00e1rea cl\u00ednica y social comunitaria, \u00e9nfasis\nen los diferentes aspectos que aborda el trabajo con poblaci\u00f3n vulnerable, dise\u00f1o\ny desarrollo de programas enmarcados en la promoci\u00f3n de la salud y prevenci\u00f3n\nde la enfermedad, Habilidades para el trabajo interdisciplinario y el manejo de\nrelaciones interpersonales, adem\u00e1s de amplio conocimiento en el \u00e1rea\norganizacional, \u00e9nfasis en los diferentes aspectos que aborda la planeaci\u00f3n de los\nrecursos humanos en las organizaciones e inter\u00e9s por la actualizaci\u00f3n profesional.","premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"fundacion soscial santa maria","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"tocaima cundinamarca","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"fundacion soscial santa maria","description":"Prestaci\u00f3n de servicio como psic\u00f3logo en el \u00e1rea cl\u00ednica en \u00e9nfasis comportamental con enfoque cognitivo conductual, brindando acompa\u00f1amiento y atenci\u00f3n a nivel individual y grupal a ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y mayores de 18 a\u00f1os que presentan una condici\u00f3n de discapacidad mental psicosocial y cognitiva realizando las siguientes acciones: \n\n\uf059\tElaboraci\u00f3n de planes  de atenci\u00f3n integral de los usuarios (PLATIN) por requerimiento del ICBF.\n\uf059\tGuiar y apoyar procesos terap\u00e9uticos y de auto cuidado de los usuarios\n\uf059\tRealizaci\u00f3n de entrevistas y valoraciones psicol\u00f3gicas\n\uf059\tEvoluciones mensuales en historias cl\u00ednicas de los usuarios seg\u00fan el proceso terap\u00e9utico.\n\uf059\tRealizaci\u00f3n de talleres grupales seg\u00fan el plan de atenci\u00f3n institucional PAI\n\uf059\tRecibimiento y acogida de nuevos usuarios, realizando acompa\u00f1amiento al proceso de adaptaci\u00f3n al medio institucional.\n\uf059\tElaboraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos de vida de los usuarios","title":"Psic\u00f3logo cl\u00ednico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"comisaria de familia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"company":"comisaria de familia","description":"Prestar los servicios profesionales en el \u00e1rea de psicolog\u00eda para apoyar la gesti\u00f3n\nde la comisaria de familia y dem\u00e1s dependencias que as\u00ed lo requieran.\n\u03a8 Brindar asesor\u00eda psicol\u00f3gica en el \u00e1rea familiar\n\u03a8 Intervenci\u00f3n en crisis a trav\u00e9s de sesiones psicoterap\u00e9uticas en casos\nde riesgo, intento de suicidio, consumo de SPA\n\u03a8 Apoyo en el \u00e1rea legal durante las medidas de protecci\u00f3n y alimentos\npara menores\n\u03a8 Valoraci\u00f3n psicol\u00f3gica a menores o adultos en casos de violencia\nintrafamiliar, conflictos de pareja, separaci\u00f3n, abuso sexual.\n\u03a8 Asistencia a Instituciones educativas para dictar charlas de VIF,\nmaltrato, abuso sexual, conductas inapropiadas.\n\u03a8 Realizar estudios, visitas domiciliarias y emitir conceptos sobre\nconductas de los usuarios que requieran el apoyo psicosocial","title":"alcald\u00eda municipal la victoria boyaca","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"comisaria de familia alcald\u00eda municipal Garagoa","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"comisaria de familia alcald\u00eda municipal Garagoa","description":"Prestar los servicios como psic\u00f3logo para apoyar actividades de la comisaria de\nFamilia y atenci\u00f3n psicoterap\u00e9utica a poblaci\u00f3n vulnerable del municipio de\nGaragoa.\n\u03a8 Realizar diagn\u00f3sticos a las posibles v\u00edctimas de violencia Intrafamiliar\ndetectadas por la Comisar\u00eda de Familia.\n\u03a8 Prestar atenci\u00f3n sicol\u00f3gica, mediante consultas, terapias de pareja y\nfamiliares en los casos atendidos por la Comisar\u00eda de Familia.\n\u03a8 Realizar visitas domiciliarias necesarias en caso de vulneraci\u00f3n ,amenaza\no inobservancia de derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Entre otros.","title":"psic\u00f3logo equipo psicosocial","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"E.S.E Hospital San Francisco","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":5,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"San Luis De Gaceno Boyac\u00e1","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":5,"day":null,"year":2014}},"company":"E.S.E Hospital San Francisco","description":"Prestar al Hospital el servicio de Psicolog\u00eda para el desarrollo de los planes\nIntegrales de cuidado especial en salud, en el marco de la estrategia de APS\n(Atenci\u00f3n primaria en salud).\n\u03a8 Programar y participar en actividades de educaci\u00f3n continuada del equipo\nde salud en aspectos de promoci\u00f3n de la salud mental y la Atenci\u00f3n\nPrimaria en Salud Mental.\n\u03a8 Realizar procesos de educaci\u00f3n para la salud al individuo y a la familia\npara, avanzar en la modificaci\u00f3n de sus condiciones y estilos de vida, en\nfavor del desarrollo de pr\u00e1cticas cuidado de la salud.\n\u03a8 Cuando sea indicado o necesario, realizar intervenciones integrales a los\nindividuos y familias en la vivienda o en los dem\u00e1s espacios comunitarios y\nen todas las etapas del ciclo vital","title":"Psic\u00f3logo atenci\u00f3n primaria en salud (APS)","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"hospital regional valle de tenza","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Boyac\u00e1, Colombia garagoa","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"hospital regional valle de tenza","description":"Prestar al hospital el servicio de Psicolog\u00eda para el desarrollo y ejecuci\u00f3n de las\nactividades del Plan de Salud Territorial, vigencia 2013, eje program\u00e1tico Salud\nPublica, de acuerdo a los lineamientos del Convenio interadministrativo celebrado\ncon el Municipio de Garagoa, y dem\u00e1s actividades propias del Hospital.","title":"Psic\u00f3logo cl\u00ednico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n plan en convenio con el ICBF","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Nobsa Boyaca","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"company":"Fundaci\u00f3n plan en convenio con el ICBF","description":"Atenci\u00f3n integral a la comunidad implementando el programa familias con\nBienestar, basado en un enfoque de desarrollo comunitario centrado en la Ni\u00f1ez,\nrealizaci\u00f3n de visitas domiciliarias de seguimiento, talleres formativos Y\ncapacitaciones a educadores y familias en Temas de derechos, Enfoque de\nIgualdad de g\u00e9nero, ley de v\u00edctimas y dem\u00e1s temas enfocados en la Protecci\u00f3n\nde La ni\u00f1ez","title":"psic\u00f3logo familiar","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531?e=1705536000&v=beta&t=DUvq7jW-8Rc6rCg_6mS5HlIiDLP_B386nbNWfIeSO9I","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":"especialista en gerencia del talento humano","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":"graduado"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531?e=1705536000&v=beta&t=DUvq7jW-8Rc6rCg_6mS5HlIiDLP_B386nbNWfIeSO9I","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":"psicologo","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":"profundizaci\u00f3n dos en psicolog\u00eda cl\u00ednica y del comportamiento"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2015,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_4RUC8269UFPW2XOI4U88.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"fundacion soscial santa maria"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}