{"https://co.linkedin.com/in/esteban-cabrera-jaramillo":{"error":false,"response":{"first_name":"Esteban","last_name":"Cabrera Jaramillo","full_name":"Esteban Cabrera Jaramillo","gender":"male","job_title":"Ingeniero Qu\u00edmico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/esteban-cabrera-jaramillo","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Hospital Universitario Departamental de Nari\u00f1o","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Pasto, Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Hospital Universitario Departamental de Nari\u00f1o","description":"Encargado de capacitar al personal del Hospital Universitario Departamental de Nari\u00f1o en el manejo seguro de sustancias qu\u00edmicas, implementaci\u00f3n del sistema globalmente armonizado de rotulado y etiquetado. Velar por el adecuado almacenamiento, gesti\u00f3n y disposici\u00f3n de sustancias qu\u00edmicas.\nEncargado de operativizar la central de diluciones desinfectantes del Hospital Universitario Departamental de Nari\u00f1o (primera en Nari\u00f1o)","title":"Ingeniero qu\u00edmico","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Casa Jaramillo SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Pasto, Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Casa Jaramillo SAS","description":"Gerente general de Casa Jaramillo S.A.S. empresa cuyo tiene como objeto elaboraci\u00f3n de bebidas malteadas, como cervezas de graduaci\u00f3n alta, baja o sin alcohol, investigaci\u00f3n y desarrollo de productos a partir de residuos biol\u00f3gicos.","title":"Gerente general","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":null,"name":"DIIEZ SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Pasto, Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"DIIEZ SAS","description":"Coordinador encargado de la log\u00edstica, planificaci\u00f3n de turnos y capacitaci\u00f3n en empresa dedicada al suministro de personal operativo, t\u00e9cnico y profesional especializada en gesti\u00f3n ambiental y limpieza y desinfecci\u00f3n hospitalaria. \nResponsable del programa de manejo seguro de sustancias qu\u00edmicas de DIIEZ SAS, al igual del asesoramiento de temas referentes a sustancias qu\u00edmicas en instituciones hospitalarias de baja, media y alta complejidad.\nEncargado de aprobar compras de desinfectantes y sustancias qu\u00edmicas empleadas las diferentes instituciones.","title":"Coordinador de personal","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":4,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero qu\u00edmico ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"UNIR - La Universidad en Internet","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHvju_jk1wDbg/company-logo_400_400/0/1685608386293?e=1705536000&v=beta&t=FNUlnd7JSwl_J45vS3YL_A13GWDC1fIwwwy-WRQ9zZs","url":"https://www.linkedin.com/school/unir-universidad-internet/"},"degree_name":"Master en Gestion Ambiental y Energetica","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_CJYBWIJY5OADD5IH0BDN.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Hospital Universitario Departamental de Nari\u00f1o"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Nari\u00f1o","city":"Pasto","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Pasto, Nari\u00f1o, Colombia"}}}}