{"https://co.linkedin.com/in/pao-plazas":{"error":false,"response":{"first_name":"Paola Plazas","last_name":"Alarc\u00f3n","full_name":"Paola Plazas Alarc\u00f3n","gender":"female","job_title":"Contract Manufacturing Lead en Henkel","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pao-plazas","summary":null,"premium":false,"skills":"Transfer\u00eancia de tecnologia, Microsoft Office, Microsoft Excel, Microsoft Word, Capacidad de an\u00e1lisis, Investigaci\u00f3n, Microsoft PowerPoint, Aspen HYSYS, AutoCAD, Oratoria, Trabajo en equipo, Portugu\u00e9s, Ingl\u00e9s, Aspen Plus, ChemSep, Scilab, COCO Simulator","work_experience":[{"company":{"id":258644,"name":"Henkel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG9iyngkPfUfQ/company-logo_400_400/0/1645594778325/henkel_logo?e=1705536000&v=beta&t=8ZEtob45yoMMvjNxWj2-GIyokElfyLtADsNtHrokC90","url":"https://www.linkedin.com/company/henkel/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Cidade do M\u00e9xico, M\u00e9xico","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Henkel","description":null,"title":"Contract Manufacturing Lead","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"company":"Henkel","description":null,"title":"Technology Transfer Coordinator","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"company":"Henkel","description":null,"title":"Technology Transfer Analyst","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C. Department, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Henkel","description":null,"title":"Technology Transfer Intern","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo en actividades de la acreditaci\u00f3n ABET del Departamento de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica y Ambiental","title":"Estudiante auxiliar","employment_type":null}]},{"company":{"id":4873888,"name":"Grupo ASD","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQECKLRhf5LzZg/company-logo_400_400/0/1696015703887/grupoasdsas_logo?e=1705536000&v=beta&t=i38qlDU-glF5JwOwFqaiUtsCy0oVkPGOfoCCfbUhKWU","url":"https://www.linkedin.com/company/grupoasdsas/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Grupo ASD","description":null,"title":"Jefe de sal\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEHmi_8MB8beg/company-logo_400_400/0/1603228810470/pontificia_universidade_catolica_do_parana_logo?e=1705536000&v=beta&t=tMeTBQYw9P1FzZbeoVx6MBeSgRRSZvJDKH4qRAXWl2M","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidade-catolica-do-parana/"},"degree_name":"Intercambio acad\u00e9mico internacional","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1999},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Liceo Benalc\u00e1zar","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_KTCU3MOID7HIMDJ0U3Y7.jpg","email":{"email":"paola.alarcon@henkel.com","email_anon_id":"lL51VENKz4uG","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Henkel","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_69GR524UQP7LCPOEJOPW.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/henkel","website":"http://www.henkel.com","domain":"henkel.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Consumer Goods","founded_in":null,"description":"Henkel operates worldwide with leading innovations, brands and technologies in two business areas: Adhesive Technologies and Consumer Brands.\n\nFounded in 1876, Henkel looks back on more than 145 years of success. The company holds leading positions with its two business units in both industrial and consumer businesses thanks to strong brands, innovations and technologies such as Persil, Schwarzkopf and Loctite. Henkel, headquartered in D\u00fcsseldorf / Germany, counts among the most internationally aligned German-based companies in the global marketplace.\n\nOur company purpose expresses what unites us all at Henkel: Pioneers at heart for the good of generations. We are a diverse team of more than 50,000 colleagues worldwide, striving to enrich and improve life every day through our products, services, and solutions. Our Purpose is built from our roots and carries a long-standing legacy of innovation, responsibility, and sustainability into the future. Our shared values and Leadership Commitments guide our decisions and actions every day.\n\nImprint: http://www.henkel.com/imprint\nData Privacy: https://www.henkel.com/data-protection-statement-social-media","total_emails":1000,"location":{"country":"Germany","country_code":"DE","state":null,"city":"D\u00fcsseldorf","timezone":"Europe/Berlin","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Henkelstra\u00dfe 67"}},"location":{"country":"Mexico","country_code":"MX","state":"Mexico City","city":"Mexico City","timezone":"America/Mexico_City","timezone_offset":-6.0,"postal_code":null,"raw":"Mexico City, Mexico"}}}}