{"https://co.linkedin.com/in/miguel-andres-morales-perez-8902ab83":{"error":false,"response":{"first_name":"Miguel Andres","last_name":"Morales Perez","full_name":"Miguel Andres Morales Perez","gender":"male","job_title":"--","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/miguel-andres-morales-perez-8902ab83","summary":null,"premium":false,"skills":"Negociaci\u00f3n, Marketing, Gesti\u00f3n de ventas","work_experience":[{"company":{"id":28547553,"name":"Italcol Cuenta Oficial","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHTNTeGk9ySDw/company-logo_400_400/0/1654295729947?e=1705536000&v=beta&t=69TNedyadgcH0-5xrLrwJhMpmf0fIlxx19eDG1lUng0","url":"https://www.linkedin.com/company/empresa-italcol/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Italcol Cuenta Oficial","description":null,"title":"Gerente de \u00e1rea","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Laboratorios provet","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Laboratorios provet","description":null,"title":"Asesor t\u00e9cnico comercial","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Agevet","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"Agevet","description":null,"title":"Key-Account-Managerin","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10771,"name":"Alimentos Polar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQES2zgVQ_vghw/company-logo_400_400/0/1689828123844?e=1705536000&v=beta&t=EMQaAamOACpngCcvyJ_lfdfVrduYjfHnr0ZHDAokmpY","url":"https://www.linkedin.com/company/alimentos-polar-colombia/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Alimentos Polar","description":"ejecutivo de cuentas de zonas rurales, apoyo trade marketing y manejo cuentas industriales de la.compa\u00f1ia","title":"Ejecutivo de cuentas mascotas","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":960914,"name":"Solla S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFK9WQW0A45uA/company-logo_400_400/0/1626881216561?e=1705536000&v=beta&t=Z34KaBRTGm-PvpHBZ_qxGZ2vOR29rQkUqhCXYkgX1YU","url":"https://www.linkedin.com/company/solla-s.a./","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1rea metropolitana de Bogot\u00e1 D.C.","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"company":"Solla S.A.","description":"representante de ventas en zonas de Bogota, Boyaca, meta, Casanare y Cundinamarca","title":"Representante de ventas","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Laboratorios v m ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":5,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":5,"day":null,"year":2012}},"company":"Laboratorios v m ","description":"gerente de zona Bogot\u00e1 y Cundinamarca","title":"Gerente de ventas de zona","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupopet distribuciones veterinarias","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2008},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1rea metropolitana de Bogot\u00e1 D.C.","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2008},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"company":"Grupopet distribuciones veterinarias","description":"representante de ventas zona norte Bogot\u00e1","title":"Representante de ventas","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1998},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Zootecnista","field_of_study":"O","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_NF0F53P5NAVVJ4C7JJV5.jpg","email":{"email":"miguelmorales@italcol.com","email_anon_id":"uWQN10kTr2wu","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Italcol Cuenta Oficial","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_Q7ZIZC7B3Y9H59RS7XN0.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/empresa-italcol","website":"http://www.italcol.com","domain":"italcol.com","common_email_pattern":"{first}{last}","industry":"Food and Beverage Manufacturing","founded_in":1970,"description":"Un 18 de Febrero de 1970, Sebastiano Carbone Bellini y Mar\u00eda Scarletti Rodriguez de Carbone, crearon Italcol una empresa especializada en la fabricaci\u00f3n distribuci\u00f3n, venta y explotaci\u00f3n de alimentos concentrados para animales en Colombia, Panam\u00e1 y Ecuador","total_emails":48,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Colombia, Panam\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 94 A N 11A -73"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Cundinamarca","city":"Madrid","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Madrid, Cundinamarca, Colombia"}}}}