{"https://co.linkedin.com/in/brian-andr%C3%A9s-vargas-losada":{"error":false,"response":{"first_name":"Brian Andr\u00e9s","last_name":"Vargas Losada","full_name":"Brian Andr\u00e9s Vargas Losada","gender":"male","job_title":"Filosof\u00eda | Periodismo | Redacci\u00f3n | Copywriting","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/brian-andr\u00e9s-vargas-losada","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Instituto Nacional de Medicna Legal y Ciencias Forenses","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"company":"Instituto Nacional de Medicna Legal y Ciencias Forenses","description":null,"title":"Community Manager","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Mag\u00edster","field_of_study":"Filosof\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado","field_of_study":"Filosof\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Inpahu","logo":null,"url":null},"degree_name":"T\u00e9cnico Profesional","field_of_study":"Periodismo","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_57W1A7OOCC1XJ8QX1GUC.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Instituto Nacional de Medicna Legal y Ciencias Forenses"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}