{"https://co.linkedin.com/in/diego-andr%C3%A9s-s%C3%A1nchez-camacho-9783bb148":{"error":false,"response":{"first_name":"Diego Andr\u00e9s","last_name":"S\u00e1nchez Camacho","full_name":"Diego Andr\u00e9s  S\u00e1nchez Camacho ","gender":"male","job_title":"Ingeniero Mec\u00e1nico ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diego-andr\u00e9s-s\u00e1nchez-camacho-9783bb148","summary":"Ingeniero Mec\u00e1nico de la Universidad Nacional de Colombia dedicado a la instrucci\u00f3n t\u00e9cnica para el sector automotor, experiencia en autos BMW y actualmente desarrollando proyecto de emprendimiento entorno a la bicicleta y las bicim\u00e1quinas. ","premium":false,"skills":"Aptitudes para la comunicaci\u00f3n, Responsabilidad profesional, Mantenimiento y reparaciones, Veh\u00edculos el\u00e9ctricos, Motores, Ingenier\u00eda mec\u00e1nica, Autos","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"DC PROBIKES ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"DC PROBIKES ","description":null,"title":"Principal CEO","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"DC Probikes","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"DC Probikes","description":null,"title":"Principal CEO","employment_type":null}]},{"company":{"id":922948,"name":"KAPTA SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQF6uoeQoebnGw/company-logo_400_400/0/1519904905230?e=1705536000&v=beta&t=WjPwOOgOh3v50y4fKc4j2RV5CXxcPFB7gBpd0NSBLbA","url":"https://www.linkedin.com/company/kapta-ltda/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"KAPTA","description":null,"title":"Instructor t\u00e9cnico automotriz","employment_type":null}]},{"company":{"id":25624,"name":"Ecopetrol","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGJF2GZq0j61g/company-logo_400_400/0/1673385119399/ecopetroloficial_logo?e=1705536000&v=beta&t=fjUXgwGRaZ1MuTMXGkfGzEdb8hZ_elHMaALpPRT-XIc","url":"https://www.linkedin.com/company/ecopetroloficial/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Ecopetrol","description":"Practica industrial en mantenimientos de equipos rotativos para Refiner\u00eda.\nManejo y categorizaci\u00f3n de repuestos en ASAP. \nAn\u00e1lisis de falla. \nPlaneaci\u00f3n de mantenimiento programado de equipos.","title":"Empleado en pr\u00e1cticas","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"FR","language":"fr"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":8,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"DC PROBIKES "},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}