{"https://co.linkedin.com/in/isduartez":{"error":false,"response":{"first_name":"Iv\u00e1n Santiago","last_name":"Duarte Zambrano","full_name":"Iv\u00e1n Santiago Duarte Zambrano","gender":"male","job_title":"Consultor en Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/isduartez","summary":"Ingeniero Civil con m\u00e1s de 3 a\u00f1os de experiencia en temas de an\u00e1lisis de datos del sector transporte, log\u00edstica, comercio internacional y movilidad urbana. Interesado en investigar y desarrollar proyectos en temas referentes al transporte a\u00e9reo, movilidad sostenible, seguridad vial, log\u00edstica, an\u00e1lisis espacial, planeaci\u00f3n urbana y regional. Experiencia en an\u00e1lisis espacial, desarrollo de planes de movilidad y modelos de transporte. Alto desempe\u00f1o en el uso de herramientas como Power Bi, ArgGis, Qgis, TransCAD, Google Earth Pro, Vissim, AutoCAD, AutoCAD Civil 3D, SAP2000, Infraworks, Suite de Microsoft Office y STATA.","premium":false,"skills":"Public Policy, Logistics, Transportation Planning, Data Analysis, Microsoft Power BI, Geographic Information Systems (GIS), ArcGIS Pro, ArcGIS Desktop, An\u00e1lisis espacial, Gesti\u00f3n de la movilidad, Seguridad vial, Transporte, Gesti\u00f3n de proyectos, AutoCAD Civil 3D, Microsoft Office, Sistema de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica, Estrategia de movilidad","work_experience":[{"company":{"id":89699,"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1705536000&v=beta&t=sf4riRGMFs_Msna2gAbHqtZtRiKQgQbXAUyzFiIuqZk","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":"- Gesti\u00f3n de procesos de identificaci\u00f3n, consolidaci\u00f3n, an\u00e1lisis y actualizaci\u00f3n de los datos derivados de los diferentes mecanismos de captura y monitoreo de informaci\u00f3n, de entidades del sector transporte y log\u00edstica y participar en su inclusi\u00f3n en el Observatorio Nacional de Log\u00edstica (ONL).\n- Seguimiento al procesamiento, monitoreo y an\u00e1lisis de informaci\u00f3n relacionada con el desempe\u00f1o log\u00edstico y transporte, existente en bases de datos y/o cualquier fuente de informaci\u00f3n relacionada con log\u00edstica y transporte para la implementaci\u00f3n y seguimiento de la Pol\u00edtica Nacional Log\u00edstica.\n- Desarrollo de procesos de gesti\u00f3n de informaci\u00f3n y de generaci\u00f3n de elementos de visualizaci\u00f3n de datos y visores geogr\u00e1ficos relacionados con el sector de log\u00edstica y transporte.\n- Gesti\u00f3n y ejecuci\u00f3n de la operaci\u00f3n de cr\u00e9dito a trav\u00e9s de la cual se ejecutar\u00e1 el Programa de Apoyo a la Implementaci\u00f3n de la Nueva Pol\u00edtica Nacional Log\u00edstica en lo relacionado con mejorar la producci\u00f3n, integraci\u00f3n y utilizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n del sector transporte y log\u00edstica.","title":"Consultor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":71126523,"name":"CONARCON S.A.S. - CONSULTOR\u00cdA ARQUITECTURA Y CONSTRUCCI\u00d3N S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFBuq2wdZOPyQ/company-logo_400_400/0/1688737364455/conarcon_logo?e=1705536000&v=beta&t=G4kZu_GdDg_EtlzLDWe-ykR1vz4lFhXWsCIByZyqNGg","url":"https://www.linkedin.com/company/conarcon/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"Conarcon","description":"- Coordinaci\u00f3n del equipo t\u00e9cnico en el marco de la identificaci\u00f3n y caracterizaci\u00f3n del componente de oferta en materia de infraestructura, log\u00edstica y transporte multimodal, como tambi\u00e9n del proceso de conformaci\u00f3n y estructuraci\u00f3n de las bases de demanda de comercio exterior en el modelo de transporte de carga, teniendo en cuenta los diferentes pron\u00f3sticos y proyecciones demanda, en el proyecto de tiene como objeto Estimar la demanda y capacidad portuaria mar\u00edtima de carga de trasbordo, comercio exterior, y pasajeros de turismo de cruceros para los litorales Pac\u00edfico y Atl\u00e1ntico Colombianos para las pr\u00f3ximas dos d\u00e9cadas, y generar recomendaciones para mejorar la eficiencia y sostenibilidad del Sistema Portuario Colombiano.","title":"Ingeniero Desarrollador","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Conarcon","description":"- Acompa\u00f1amiento en la estructuraci\u00f3n t\u00e9cnica de un Sistema Estrat\u00e9gico de Transporte P\u00fablico (SETP), en el componente del dise\u00f1o operacional y en la estructuraci\u00f3n del modelo de transporte, mediante la administraci\u00f3n de herramientas de an\u00e1lisis espacial, en el proyecto que tiene como objeto Elaborar la estructuraci\u00f3n t\u00e9cnica, legal, financiera y social (ETLFS) del sistema estrat\u00e9gico de transporte p\u00fablico de pasajeros (SETP) para el municipio de Manizales.","title":"Ingeniero de Apoyo ","employment_type":null}]},{"company":{"id":89699,"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1705536000&v=beta&t=sf4riRGMFs_Msna2gAbHqtZtRiKQgQbXAUyzFiIuqZk","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":"- Actualizaci\u00f3n y desarrollo de la metodolog\u00eda del Plan Nacional de V\u00edas para la Integraci\u00f3n Regional (PNVIR).","title":"Pasante","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":"- Desarrollo de la metodolog\u00eda para el an\u00e1lisis espacial de los resultados del la ENL 2018.\n- Actualizaci\u00f3n de bases de datos del Observatorio Nacional de Log\u00edstica (ONL).","title":"Practicante","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"- Supervisor en la toma de informaci\u00f3n del proyecto L\u00ednea Base de Evasi\u00f3n al pago de la tarifa en el componente troncal del Sistema de Transporte Masivo de Bogot\u00e1, Transmilenio.","title":"Supervisor","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"- Administraci\u00f3n de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica para el desarrollo del Plan Maestro de Estacionamientos para el Municipio de Villavicencio y la actualizaci\u00f3n del Plan Maestro de Movilidad de Funza.","title":"Estudiante Auxiliar","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_CGY5LS6ICFMGYKBE91XR.jpg","email":{"email":"ivan@dnp.gov.co","email_anon_id":"rDtJTyUru3FB","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_OKM9E52O7VSEC77SHEA2.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion","website":"http://www.dnp.gov.co","domain":"dnp.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":1958,"description":"El Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n es la entidad t\u00e9cnica del Estado, encargada de liderar, coordinar y articular la planeaci\u00f3n de mediano y largo plazo para el desarrollo sostenible e incluyente de Colombia. Su principal tarea es la formulaci\u00f3n del Plan Nacional de Desarrollo y juega un papel muy importante en la administraci\u00f3n del Presupuesto General de la Naci\u00f3n. Su director es el economista y fil\u00f3sofo Jorge Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez.","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1, D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 26 # 13-19"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}