{"https://co.linkedin.com/in/caespinels?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Camilo Andres","last_name":"Espinel Sarmiento","full_name":"Camilo Andres Espinel Sarmiento","gender":"male","job_title":"Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/caespinels","summary":"Ingeniero Qu\u00edmico con experiencia en \u00e1reas de producci\u00f3n de formas farmac\u00e9uticas s\u00f3lidas, l\u00edquidas y semis\u00f3lidas, coordinaci\u00f3n de grupos de trabajo, cumplimiento de metas de productividad bajo altos est\u00e1ndares de calidad en el proceso productivo, con conocimientos en potabilizaci\u00f3n y tratamiento de agua, producci\u00f3n de derivados l\u00e1cteos, operaciones de separaci\u00f3n, termodin\u00e1mica y Sistemas de Gesti\u00f3n de Calidad BPM Y HACCP. Manejo de herramientas ofim\u00e1ticas, Excel avanzado, Autocad P&ID, programas de simulaci\u00f3n de procesos y manejo de ingl\u00e9s intermedio y portugu\u00e9s avanzado. Persona con capacidad de adaptaci\u00f3n a situaciones y equipos de trabajo, liderazgo, atenci\u00f3n al detalle y capacidad de an\u00e1lisis enfocada al logro. ","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Word, Liderazgo de equipos, Ingenier\u00eda, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Investigaci\u00f3n, Microsoft PowerPoint, Direcci\u00f3n, Optimizaci\u00f3n de procesos","work_experience":[{"company":{"id":10970710,"name":"Laboratorios Siegfried S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHPxTgFVj1iBQ/company-logo_400_400/0/1654089938667?e=1705536000&v=beta&t=CjW3NzxkN5Z6KQyGv7ehWs84sa-BlYOaz81zf4QS2CY","url":"https://www.linkedin.com/company/laboratorios-siegfried.-s.a.s/","employees":{"start":0,"end":1}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Laboratorios Siegfried S.A.S","description":null,"title":"Coordinador Galenico ","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Laboratorios Siegfried S.A.S","description":null,"title":"Coordinador de manufactura","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Laboratorios Siegfried S.A.S","description":null,"title":"Ingeniero de producci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Dise\u00f1o de procesos y productos","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":12,"picture":null,"email":{"email":"cespinel@siegfried.com.co","email_anon_id":"7MVdJeE6eoh7","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Laboratorios Siegfried S.A.S","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_6VNDUSCEIGRCAXAP1IRE.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/laboratorios-siegfried.-s.a.s","website":"http://www.siegfried.com.co/","domain":"siegfried.com.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Chemical Manufacturing","founded_in":2008,"description":"Inicia oficialmente sus operaciones en Colombia en el a\u00f1o 2008, empresa aliada del Grupo Roemmers, el laboratorio farmac\u00e9utico m\u00e1s importante de Argentina y que cuenta con una presencia privilegiada en varios pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica.\nEs as\u00ed como este grupo farmac\u00e9utico con m\u00e1s de noventa a\u00f1os de experiencia en la investigaci\u00f3n, desarrollo, producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de productos farmac\u00e9uticos con un claro objetivo y con el conocimiento del gran mercado que es Colombia, concreta desde el a\u00f1o 2009 hasta el 2013, con una fuerte inversi\u00f3n, la adquisici\u00f3n de una planta industrial farmac\u00e9utica certificada por el INVIMA desde 1997 y la adquisici\u00f3n de marcas de importantes laboratorios farmac\u00e9uticos que cuentan con gran reconocimiento nacional e internacional.\n\nTenemos una fuerte presencia en importantes segmentos terap\u00e9uticos en las l\u00edneas analg\u00e9sica, cardiometab\u00f3lica, femenina, neuropsiqui\u00e1trica, dermatol\u00f3gica, pedi\u00e1trica y de consumo.\n\nLaboratorios Siegfried S.A.S cuenta con un valioso e invaluable recurso humano, capacitado y motivado, que piensa y siente en funci\u00f3n de sus clientes y consumidores. Hoy somos un grupo de m\u00e1s de quinientass familias que trabajan incansablemente con la convicci\u00f3n de generar bienestar a todos.\n\nComo prueba de su firme compromiso con la calidad, Laboratorios Siegfried S.A.S, se encuentra certificado desde Junio de 2010 en ISO 9001/2008, certificaci\u00f3n otorgada por Bureau Veritas, en Diciembre de 2012 recibi\u00f3 la ampliaci\u00f3n de capacidad de la planta cosm\u00e9tica otorgada por el INVIMA y en Junio de 2013 fue recertificado por el INVIMA en Buenas Pr\u00e1cticas de Manufactura.\n\nNuestra Compa\u00f1\u00eda tiene presencia de sus productos en Colombia, Ecuador, Per\u00fa, Panam\u00e1, Venezuela y en poco tiempo y con el apoyo no solo de nuestro equipo humano sino con nuestros clientes externos cubriremos la totalidad de la Regi\u00f3n Andina, Centroam\u00e9rica y el Caribe.","total_emails":14,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}