{"https://co.linkedin.com/in/naitsirccamilo?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Cristian Camilo","last_name":"Veloza Garcia","full_name":"Cristian Camilo Veloza Garcia","gender":"male","job_title":"Profesional de Innovaci\u00f3n en el IGEC","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/naitsirccamilo","summary":"Estudiante de maestr\u00eda en ingenier\u00eda industrial e ingeniero Industrial de la Universidad Nacional de Colombia, con experiencia  en caracterizaci\u00f3n y gesti\u00f3n  de  proyectos, docencia, salud ocupacional, seguridad industrial, mentor de emprendimientos, as\u00ed como experiencia en formulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de contrataci\u00f3n a trav\u00e9s de la plataforma SECOP, joven investigador de MINCIENCIAS.","premium":false,"skills":"Android Studio, Administraci\u00f3n de Seguridad y Salud Ocupacional (OSHA), Microsoft Office, Adobe Photoshop, Adobe Illustrator, Microsoft Excel, Aplicaciones PHP, Android SDK,  teamwork","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Prestaci\u00f3n de Servicios 40 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1 04/05/2020 - 30/09/2020\n\nPrestar de servicios profesionales para apoyar a la direcci\u00f3n de extensi\u00f3n, facultades e institutos en los aspectos t\u00e9cnicos, brindar soporte, orientaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento en los procesos contractuales de los proyectos","title":"OSE 40 Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1 ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Prestaci\u00f3n de Servicios 96 - Gestor en la elaboraci\u00f3n de las estrategias de apropiaci\u00f3n social del conocimiento - Profesional Facultad de Medicina\n\nPrestar servicios profesionales para apoyar la gesti\u00f3n en la elaboraci\u00f3n de las estrategias de Apropiaci\u00f3n social del conocimiento y programas desarrollados dentro de los procesos Organizacionales del Hospital Universitario Nacional para la mejor atenci\u00f3n y en la organizaci\u00f3n de grupos focales dentro del Proyecto \"2019-inv-jovenes investigadores de Colciencias -contrato 772-2018\" evaluaci\u00f3n de tecnolog\u00edas De dispositivos m\u00e9dicos y/o medicamento con impacto regional\" de la Facultad de Medicina de la Universidad Nacional- Sede Bogot\u00e1","title":"OSE 96 Gestor en la elaboraci\u00f3n de las estrategias de apropiaci\u00f3n social del conocimiento ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Prestaci\u00f3n de Servicios 45  - Gestor en la elaboraci\u00f3n de las estrategias de apropiaci\u00f3n social del conocimiento - Profesional Facultad de Medicina \n\nPrestar servicios profesionales para apoyar la gesti\u00f3n en la elaboraci\u00f3n de las estrategias de apropiaci\u00f3n social del conocimiento, y programas desarrollados dentro de los procesos organizacionales del Hospital Universitario Nacional un para la mejora de la atenci\u00f3n y en la organizaci\u00f3n de grupos focales dentro del proyecto \u201cgesti\u00f3n de riesgo cl\u00ednico en la administraci\u00f3n de medicamentos\u201d de la Facultad de Medicina de la Universidad Nacional- Sede Bogot\u00e1","title":"OSE 45  - Gestor en la elaboraci\u00f3n de las estrategias de apropiaci\u00f3n social del conocimiento ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Prestar servicios profesionales para el apoyo en las distintas modalidades de extensi\u00f3n en las facultades e institutos de la Universidad Nacional- Sede Bogot\u00e1","title":"OSE 110 Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"RAG 2753 de 2020 \u2013 Beca Auxiliar Docente Asignatura \u201cTaller de Proyectos Interdisciplinarios\u201d - Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1 \n\nVinculaci\u00f3n como docente auxiliar de la asignatura \u201cTaller de Proyectos Interdisciplinarios\u201d de la facultad de Ingenier\u00eda de la Sede Bogot\u00e1.","title":"RAG 2753 de 2020 \u2013 Beca Auxiliar Docente Asignatura \u201cTaller de Proyectos Interdisciplinarios\u201d ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Prestaci\u00f3n de Servicios 131 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1 \n\nPrestar servicios profesionales para el apoyo en las distintas modalidades de extensi\u00f3n en las facultades e institutos de la Universidad Nacional- Sede Bogot\u00e1","title":"OPS 131 Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"RAG 0815 de 2019 y RAG 0451 de 2020 - Joven Investigador - MINCIENCIAS - Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1 \n\nVinculaci\u00f3n de talento joven nacional para el desarrollo de estrategias de apropiaci\u00f3n social de la CTEL que promuevan la implementaci\u00f3n y transferencia del conocimiento en beneficio de las comunidades afectadas.","title":"Joven investigador","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Prestaci\u00f3n de Servicios 64 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1\n\nPrestar servicios profesionales para el apoyo en las distintas modalidades de extensi\u00f3n en las facultades e institutos de la Universidad Nacional- Sede Bogot\u00e1","title":"OPS 64 Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Prestaci\u00f3n de Servicios 185 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1\n\nPrestar servicios profesionales para dise\u00f1ar y construir la herramienta de seguimiento en los proyectos de extensi\u00f3n, de las facultades e institutos de la Universidad Nacional- Sede Bogot\u00e1","title":"OSE 185 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Prestaci\u00f3n de Servicios 152 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1 \n\nPrestar servicios profesionales para dise\u00f1ar y construir la herramienta de seguimiento en los proyectos de extensi\u00f3n, de las facultades e institutos de la Universidad Nacional- Sede Bogot\u00e1","title":"OSE 152 Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1 ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Prestaci\u00f3n de Servicios 70 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1\n\nPrestar servicios profesionales para dise\u00f1ar y construir la herramienta de seguimiento en los proyectos de extensi\u00f3n, de las facultades e institutos de la Universidad Nacional- Sede Bogot\u00e1","title":"OSE 70 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Servicios 19 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1 \n\nPrestar servicios t\u00e9cnicos para apoyar el dise\u00f1o y construcci\u00f3n de la herramienta para la trazabilidad de los proyectos de extensi\u00f3n en las facultades, centros e institutos","title":"ODS 19 Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1 ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orden Contractual de Servicios 620 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1\n\nPrestar servicios t\u00e9cnicos para apoyar el dise\u00f1o y construcci\u00f3n de la herramienta para la trazabilidad de los proyectos de extensi\u00f3n en las facultades, centros e institutos","title":"ODS 620 - Profesional de apoyo Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Sede Bogot\u00e1 ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"RAG 123 de 2018 Apoyo a la Gesti\u00f3n de Proyectos - Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1 \n\nApoyar los procesos de seguimiento a la gesti\u00f3n, ejecuci\u00f3n y liquidaci\u00f3n de las actividades de extensi\u00f3n en las distintas facultades e institutos de la sede en conjunto con la Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n.\n\nApoyar el fortalecimiento externo de las facultades frente al sector p\u00fablico y privado. Apoyar las labores de comunicaci\u00f3n y de contacto entre la Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n de la sede Bogot\u00e1 y las distintas dependencias de la Universidad Nacional de Colombia. Apoyar la gesti\u00f3n documental generada en los procesos administrativos pertinentes de la Divisi\u00f3n de Extensi\u00f3n de la Sede Bogot\u00e1","title":"RAG 123 de 2018 Apoyo a la Gesti\u00f3n de Proyectos ","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"RAG 1143 de 2017 - Apoyo a la coordinaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n de los laboratorios de la Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1 \n\nApoyo en la coordinaci\u00f3n, caracterizaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n de los laboratorios en el Sistema de Informaci\u00f3n Hermes de la Universidad Nacional Sede Bogot\u00e1.","title":"RAG 1143 de 2017 - Apoyo a la coordinaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n de los laboratorios","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo en la coordinaci\u00f3n de la tercera etapa del estudio de seguridad industrial en la Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1.","title":"RAG 1037 de 2015 - Apoyo a la coordinaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n del estudio seguridad industrial ","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"ODS 267 de 2014 - Profesional de apoyo Direcci\u00f3n de Laboratorios Facultad de Ingenier\u00eda Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1\n\n\nPrestaci\u00f3n de servicios para apoyo a las actividades relacionadas con las especificaciones t\u00e9cnicas de laboratorios para evaluar equipos y caracter\u00edsticas del \"Plan maestro de laboratorio 2012-2022 de la Facultad de Ingenier\u00eda de la Universidad","title":"ODS 267 de 2014 - Profesional de apoyo Direcci\u00f3n de Laboratorios Facultad de Ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"RAG 1266 de 2014 - L\u00edder de equipo del estudio de seguridad industrial \n\nApoyo en la formulaci\u00f3n y desarrollo de los proyectos de inversi\u00f3n de las necesidades priorizadas en los laboratorios de la Facultad de Ingenier\u00eda de la Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1. Apoyo a la socializaci\u00f3n del desarrollo de los proyectos formulados con los actores intervinientes de cada uno\nde los laboratorios de la Facultad de Ingenier\u00eda.  Apoyo en la sustentaci\u00f3n de los proyectos formulados y desarrollados en la Unidad Acad\u00e9mica B\u00e1sica (UBA) de la Facultad de Ingenier\u00eda.","title":"RAG 1266 de 2014 - L\u00edder de equipo del estudio de seguridad industrial","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"RAG 803 de 2013 - L\u00edder de equipo del estudio de seguridad industrial \n\nL\u00edder de equipo de la primera etapa del estudio de seguridad industrial en la universidad nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1. Apoyo y coordinaci\u00f3n del equipo de trabajo, realizar visitas, el registro fotogr\u00e1fico, an\u00e1lisis de riesgos y la realizaci\u00f3n de informes y matrices de riesgos en cada uno de los laboratorios de la Sede Bogot\u00e1 con elaboraci\u00f3n de informes semanales, del progreso de trabajo.","title":"RAG 803 de 2013 - L\u00edder de equipo del estudio de seguridad industrial ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo para la documentaci\u00f3n del sistema de gesti\u00f3n\n\nDocumentaci\u00f3n de los procedimientos priorizados seg\u00fan metodolog\u00eda lo que incluye la realizaci\u00f3n de entrevistas, recolecci\u00f3n de evidencia objetiva y normalizaci\u00f3n seg\u00fan est\u00e1ndar definido por la Coordinaci\u00f3n de Laboratorios de la Facultad. Documentaci\u00f3n de los registros priorizados seg\u00fan metodolog\u00eda de los procedimientos normalizados. Participaci\u00f3n en la elaboraci\u00f3n del documento Manual Sistema de Gesti\u00f3n de los Laboratorios de la Facultad de Ingenier\u00eda de la Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1. Socializaci\u00f3n de los procedimientos y registros normalizados","title":"RAG 2073 de 2013 - Iniciativa Plan Maestro 2012-2022","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en Ingenier\u00eda Industrial ","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Industrial Engineer","field_of_study":"Industrial Security, Occupational health","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":" Investigador del Grupo de evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas y tecnolog\u00edas en salud (GETS)","field_of_study":"Medicina","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Miembro  del Grupo Grupo InnovaTe","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":" English","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":" Japanese","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_NB3G6TL17LHLBMYE9FLW.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}