{"https://co.linkedin.com/in/jhonatan-su%C3%A1rez-c%C3%A1rdenas-1a49b310b?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Jhonatan","last_name":"Su\u00e1rez C\u00e1rdenas","full_name":"jhonatan Su\u00e1rez C\u00e1rdenas","gender":"male","job_title":"Profesional Senior en Enel Group","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jhonatan-su\u00e1rez-c\u00e1rdenas-1a49b310b","summary":null,"premium":false,"skills":"Metodolog\u00edas \u00e1giles, Eficacia organizacional, Capacidad de an\u00e1lisis, AutoCAD, Revit, Controlador l\u00f3gico programable, Control de proyectos","work_experience":[{"company":{"id":163630,"name":"Enel Group","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFvfJr7OuyopA/company-logo_400_400/0/1519929236455?e=1705536000&v=beta&t=IwkvxBFahoxCqtniB5hpQYvvWfBew726Y5T8_JkG4fw","url":"https://www.linkedin.com/company/enelgroup/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Enel Group","description":null,"title":"Profesional Senior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Habitus Construcciones","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Habitus Construcciones","description":null,"title":"Ingeniero de control y planeaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo dicon ingenier\u00eda sas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"company":"Grupo dicon ingenier\u00eda sas","description":null,"title":"Coordinador de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":22306190,"name":"Varela Fiholl & C\u00eda SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG5d54l6uqk8w/company-logo_400_400/0/1519865555017?e=1705536000&v=beta&t=HyivDo7gPfDd3LeFBqAPD4MOlozhlNAMc9VZlJu8XjQ","url":"https://www.linkedin.com/company/varelafiholl/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2017}},"company":"Varela Fiholl & C\u00eda SAS","description":null,"title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"GEOFUNDACIONES SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"company":"GEOFUNDACIONES SAS","description":null,"title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestria en Costrucci\u00f3n","field_of_study":"Gesti\u00f3n de la construcci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universit\u00e9 Paris-Est Marne-la-Vall\u00e9e","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH1lt4q8LZ4Cw/company-logo_400_400/0/1519952311912?e=1705536000&v=beta&t=ZaS44l5f9_gPih_KeVUy1lVgvjYLNLXDvrzUTDwiyc4","url":"https://www.linkedin.com/school/universite-de-marne-la-vallee/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_RI8AH60AUKPD7Z4OO2KR.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Enel Group","is_catch_all":true,"size":"10001+","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_UTK5ERGMSJFZVSFEOMXJ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/enelgroup","website":"http://www.enel.com","domain":"enel.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Utilities","founded_in":1962,"description":"\u201cOpen Power for a brighter future: we empower sustainable progress.\u201d \n\nWe are a multinational company changing the face of energy, one of the world\u2019s leading integrated utilities. As the largest private player in producing clean energy with renewable sources we have more than 88 GW of total capacity, including more than 59 GW of renewables.  \n\nDistributing electricity through a network of over 2 million kilometers, we serve approximately 73 million end users, being the first private network operator globally, and proudly bringing energy to around 67 million homes and businesses.  \n\nPeople are the heart of our energy: our Group is made up of more than 65,000 people from 30 countries and our work is based on our values of Trust, Responsibility, Innovation and Proactivity. Diversity and inclusion play a key role for us, leading to our being recognized in all three of the most prestigious indices and rankings that assess corporate performance on gender diversity at the workplace and beyond: the Refinitive Diversity Inclusion Index, the Bloomberg Gender Equality Index, and the Equileap Gender Equality Global Report & Ranking.   \n\nOur ongoing commitment to innovation and putting sustainability at the core of our business has placed us amongst the top 50 most sustainable companies worldwide nominated by the SEAL Business Sustainability Awards 2022 and prompted us to become a member of the United Nations Global Compact to make a tangible contribution to four of the UN's Sustainable Development Goals (SDGs).  \n\nLet\u2019s shape the energy of the future together. ","total_emails":1000,"location":{"country":"Italy","country_code":"IT","state":null,"city":"Rome","timezone":"Europe/Rome","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Viale Regina Margherita 125"}},"location":{"country":"Portugal","country_code":"PT","state":"Braga","city":"Braga","timezone":"Europe/Lisbon","timezone_offset":1.0,"postal_code":null,"raw":"Braga, Portugal"}}}}