{"https://co.linkedin.com/in/oscarpatinopatarroyo":{"error":false,"response":{"first_name":"Oscar Andr\u00e9s","last_name":"Pati\u00f1o Patarroyo","full_name":"Oscar Andr\u00e9s Pati\u00f1o Patarroyo","gender":"male","job_title":"SIG & Ciencia de Datos | Inteligencia de Negocios | Gerencia de Proyectos | Transito & Transporte","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/oscarpatinopatarroyo","summary":"Tengo interes en transporte, sistemas de informaci\u00f3n, anal\u00edtica y miner\u00eda de datos con formaci\u00f3n en gesti\u00f3n y gerencia de proyectos. Claridad conceptual, habilidades para el trabajo en equipo y relaciones interpersonales.\nHe participado como coordinador en proyectos de consultoria en estudios de transito y transporte. Tambi\u00e9n tengo experiencia en el sector p\u00fablico en implementaci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n e integraci\u00f3n de project online.","premium":false,"skills":"Investigaci\u00f3n, Infraestructura, Python, Aprendizaje autom\u00e1tico, Capacidad de an\u00e1lisis, Herramientas estad\u00edsticas, Ciencia de datos, Sistemas de informaci\u00f3n, Liderazgo, Pol\u00edticas p\u00fablicas, Gobierno, Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n, Consultor\u00eda de TIC, Gobierno de TI, Sistemas inteligentes de transporte, Anal\u00edtica, Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Ingl\u00e9s, Project Management","work_experience":[{"company":{"id":2970693,"name":"Agencia Nacional de Infraestructura (ANI)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFFs8nuyMnQag/company-logo_400_400/0/1696618196278?e=1705536000&v=beta&t=n_pEWNUBPfmuR-chPGvVU7WEM9Ss6QoBT756PYi85r8","url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-infraestructura-ani-/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Agencia Nacional de Infraestructura (ANI)","description":"Asesor en la Vicepresidencia de Estructuraci\u00f3n en consolidaci\u00f3n, an\u00e1lisis y publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n, as\u00ed como el desarrollo de herramientas que faciliten la toma de decisiones.","title":"Asesor","employment_type":null}]},{"company":{"id":89699,"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1705536000&v=beta&t=sf4riRGMFs_Msna2gAbHqtZtRiKQgQbXAUyzFiIuqZk","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":"L\u00edder del Observatorio Nacional de Log\u00edstica, Transporte, Minas y Energ\u00eda\nL\u00edder de anal\u00edtica y SIG de la Direcci\u00f3n de Infraestructura y Energ\u00eda Sostenible","title":"Asesor","employment_type":null}]},{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":"Asesor en anal\u00edtica y Sistemas de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica para los sistemas Inteligentes de Transporte del grupo de Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y las comunicaciones.","title":"Asesor","employment_type":null}]},{"company":{"id":1015992,"name":"Universidad Piloto de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHm8ty6QoHmdQ/company-logo_400_400/0/1643732159383?e=1705536000&v=beta&t=n7XKMkC1xUpvJO6WOnKR_6_fnldx34QOAdwfY3umAgY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-piloto-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Piloto de Colombia","description":"Clases en diplomado de Power BI","title":"Profesor adjunto diplomado","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":null,"title":"Asesor","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Especialista en transporte","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Ingenial ltda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Ingenial ltda","description":null,"title":"Director de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"B&M Soluciones de ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"company":"B&M Soluciones de ingenier\u00eda","description":"Coordinador de proyectos en estudios de transito y transporte.\nIngeniero especialista en transporte.","title":"Coordinador de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":2896645,"name":"Ambiotec Ltda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFo3VUiE_5VwA/company-logo_400_400/0/1519894714716?e=1705536000&v=beta&t=gaE8GQRS31kCZIeKB4AQ7K6t3yPafdJJd3mNmGRkWvs","url":"https://www.linkedin.com/company/ambiotec-ltda/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2015}},"company":"Ambiotec Ltda","description":null,"title":"Modelador de calidad del agua","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Geosocial LTDA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"Geosocial LTDA","description":null,"title":"Especialista","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2007},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad de La Salle","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH_3eyNMQqfiw/company-logo_400_400/0/1678973454397?e=1705536000&v=beta&t=c-IAFLXgBHMkZkV5uGp8uUJF35_ZvNFHwyq8XHcWPpI","url":"https://www.linkedin.com/school/unisalle/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia de Proyectos en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Project Management","grade":null},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Inteligencia Anal\u00edtica de Datos","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QPGW4VU1D3OSF97D7QPQ.jpg","email":{"email":"opatino@ani.gov.co","email_anon_id":"wqbZDQFuLK70","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Agencia Nacional de Infraestructura (ANI)","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_WTX3XJ01UVIK19ZCXQD2.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-infraestructura-ani-","website":"http://www.ani.gov.co","domain":"ani.gov.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"La Agencia Nacional de Infraestructura es una Agencia Nacional Estatal de Naturaleza Especial, del sector descentralizado de la Rama Ejecutiva del Orden Nacional, con personer\u00eda jur\u00eddica, patrimonio propio y autonom\u00eda administrativa, financiera y t\u00e9cnica,  adscrita al Ministerio de Transporte, seg\u00fan decreto 4165 del 03 noviembre de 2011.\r\n\r\nLa Agencia Nacional de Infraestructura, tendr\u00e1 por objeto planear, coordinar, estructurar, contratar, ejecutar, administrar y evaluar proyectos de concesiones y otras formas de Asociaci\u00f3n P\u00fablico Privada -APP, para el dise\u00f1o, construcci\u00f3n, mantenimiento, operaci\u00f3n, administraci\u00f3n y/o explotaci\u00f3n de la infraestructura p\u00fablica de transporte en todos sus modos y de los servicios conexos o relacionados y el desarrollo de proyectos de asociaci\u00f3n p\u00fablico privada para otro tipo de infraestructura p\u00fablica cuando as\u00ed lo determine expresamente el Gobierno Nacional respecto de infraestructuras semejantes a las enunciadas en este art\u00edculo. Dentro del respeto a las normas que regulan la distribuci\u00f3n de funciones y competencias y su asignaci\u00f3n. Su domicilio es la ciudad de Bogot\u00e1 D.C.","total_emails":122,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 26 No. 59 - 51 (pisos 2, 6 y 7)."}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}