{"https://co.linkedin.com/in/lissett-arias-sosa-1469ab72":{"error":false,"response":{"first_name":"Lissett","last_name":"Arias Sosa","full_name":"Lissett Arias Sosa","gender":"female","job_title":"Movilidad sostenible y segura | Pol\u00edticas p\u00fablicas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/lissett-arias-sosa-1469ab72","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Inclusi\u00f3n de Visi\u00f3n Cero y enfoque de Sistema Seguro en instrumentos de planeaci\u00f3n de pol\u00edtica p\u00fablica urbana y de movilidad con enfoque en movilidad segura\nAcciones y proyectos para disminuir el riesgo de usuarios(as) m\u00e1s vulnerables","title":"Especialista en formulaci\u00f3n de pol\u00edticas y estrategias en Seguridad Vial","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Transconsult S.A Sucursal Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"Transconsult S.A Sucursal Colombia","description":"Proyectos:\nEvaluaci\u00f3n institucional del Sistema de Sancionatorio y recomendaciones de pol\u00edtica p\u00fablica (Colombia)\nPlan de g\u00e9nero para el Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico de Manizales\nAcompa\u00f1amiento al gobierno nacional en el desarrollo de una propuesta de gobernanza para impulsar el transporte el\u00e9ctrico (Colombia)\nPlan de Estacionamientos para Manizales (Colombia)","title":"Gerente de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":813790,"name":"GSD PLUS S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEgjUc478K4eQ/company-logo_400_400/0/1611614622919?e=1705536000&v=beta&t=k7jnwm8Qh5rktLsowU3eQSHY3kqnYJn-Miz1d2AtfEI","url":"https://www.linkedin.com/company/gsdplus/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"GSD PLUS S.A.S","description":"Proyectos:\nEstructuraci\u00f3n de una Autoridad Regional de Transporte en el Centro Occidente de Valle del Cauca (Colombia)\nPublicaci\u00f3n sobre fondeo y financiaci\u00f3n de transporte p\u00fablico en Am\u00e9rica Latina \nEstructuraci\u00f3n de un cobro basado en la distancia para veh\u00edculo particular en Bogot\u00e1 (Colombia)","title":"Consultora senior","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"TRANSMILENIO S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"TRANSMILENIO S.A.","description":"Subgerencia T\u00e9cnica y de Servicios\nActividades:\nAcompa\u00f1amiento a la Estructuraci\u00f3n de la Primera L\u00ednea de Metro de Bogot\u00e1\nApoyo en la formulaci\u00f3n de proyectos de transporte p\u00fablico de largo plazo \nManejo de modelo de transporte de TRANSMILENIO S.A.","title":"Profesional planeaci\u00f3n de transporte","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"TRANSMILENIO S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"TRANSMILENIO S.A.","description":"Subgerencia T\u00e9cnica y de Servicios\nActividades:\nApoyo en la implementaci\u00f3n del Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico de Bogot\u00e1\nRelacionamiento y articulaci\u00f3n de actores involucrados en la implementaci\u00f3n del SITP (dentro de la entidad y fuera de ella)","title":"Profesional en Implementaci\u00f3n del Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico - SITP","employment_type":null}]},{"company":{"id":954325,"name":"EPYPSA","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/epypsa_2/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"company":"EPYPSA","description":"Proyecto:\nPlan Intermodal de Infraestructura y Transporte de Colombia","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda - Transporte","field_of_study":"Gesti\u00f3n del transporte/de la movilidad","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Civil","field_of_study":"Civil Engineering","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Institut national des Sciences appliqu\u00e9es de Rennes","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/institut-national-des-sciences-appliqu%C3%A9es-de-rennes/"},"degree_name":"A\u00f1o de Intercambio","field_of_study":"G\u00e9nie Civil et Urbaine","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_V4G3AFB7QEN9Y2J96W8E.jpg","email":{"email":"lissett@movilidadbogota.gov.co","email_anon_id":"XkJGOyT7xuAK","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_S16DVO7MDYUWK6847AYC.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad","website":"http://www.movilidadbogota.gov.co","domain":"movilidadbogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Public Policy Offices","founded_in":2007,"description":"La Secretar\u00eda Distrital de Movilidad es un organismo del Sector Central con autonom\u00eda administrativa y financiera, que tiene por objeto orientar y liderar la formulaci\u00f3n de las pol\u00edticas del sistema de movilidad para atender los requerimientos de desplazamiento de pasajeros y de carga en la zona urbana, tanto vehicular como peatonal, y de su expansi\u00f3n en el \u00e1rea rural del Distrito Capital en el marco de la interconexi\u00f3n del Distrito Capital con la red de ciudades de la regi\u00f3n central, con el pa\u00eds y con el exterior. \n\nMisi\u00f3n\nLa Secretar\u00eda Distrital de Movilidad busca hacer de Bogot\u00e1 una ciudad que promueva la felicidad y la calidad de vida de sus habitantes y visitantes en t\u00e9rminos de movilidad, que potencia el desarrollo y la competitividad de la ciudad, protegiendo la vida y derechos de manera incluyente, con una gesti\u00f3n \u00e9tica y transparente.\n\nVisi\u00f3n\nA 2038 la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ser\u00e1 un referente mundial en movilidad sostenible, cultura ciudadana, generando credibilidad y confianza para Bogot\u00e1 y su regi\u00f3n, mediante innovaci\u00f3n, creatividad, un equipo humano comprometido y competente, y un sistema de transporte multimodal que salvaguarda la vida en las v\u00edas.\n\n \n","total_emails":248,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 13 # 37-35"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}