{"https://co.linkedin.com/in/sasanchezo":{"error":false,"response":{"first_name":"Sergio Andr\u00e9s","last_name":"S\u00e1nchez Ospina","full_name":"Sergio Andr\u00e9s S\u00e1nchez Ospina","gender":"male","job_title":"Director de calidad | Green Belt Lean Six Sigma | Auditor trinorma | Mejora continua | Conocimiento en gesti\u00f3n de proyectos y core tools |","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sasanchezo","summary":"Soy un profesional fuertemente motivado por la mejora continua y apasionado por liderar equipos de trabajo en busca de lograr los mejores resultados. Me enorgullezco de mi capacidad para implementar estrategias efectivas que mejoran la calidad y la eficiencia en los procesos. Tengo habilidades para resolver problemas y encontrar soluciones creativas y eficaces. Con mi experiencia en la gesti\u00f3n de equipos y mi enfoque en la calidad, puedo ser un l\u00edder efectivo en las labores que me sean asignadas","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de los interesados, Estatuto del proyecto, Redacci\u00f3n de negocios, Planificaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de tareas, Liderazgo, Presupuestos, Negociaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de proyectos, Presentaciones, 5S, Control de calidad, Auditor\u00eda, Toma de decisiones basadas en datos, Delegaci\u00f3n, Seguimiento de proyectos, Liderazgo ejecutivo, Capacitaci\u00f3n, Capacidad de respuesta, Capacidad de an\u00e1lisis","work_experience":[{"company":{"id":3794532,"name":"Coldline Refrigeraci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHwmq79DAt5Wg/company-logo_400_400/0/1519900235773?e=1705536000&v=beta&t=hl6HYE2UCQQ-jPc0nbIE7zCmOxx4DOZCID5RCxLUa-Y","url":"https://www.linkedin.com/company/coldline-refrigeraci%C3%B3n/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"company":"Coldline Refrigeraci\u00f3n","description":"Asegur\u00e9 y control\u00e9 la calidad mediante la implementaci\u00f3n de t\u00e9cnicas para resoluci\u00f3n de problemas, gesti\u00f3n de riesgos, la planeaci\u00f3n y gesti\u00f3n de auditor\u00edas, el monitoreo de indicadores y la gesti\u00f3n visual diaria. Lider\u00e9 equipos de trabajo y brind\u00e9 capacitaci\u00f3n constante fomentando la mejora continua. Mis logros incluyen reducci\u00f3n del 20% de no conformidades internas y externas, disminuci\u00f3n del 70% en devoluciones al cliente, lo que mejor\u00f3 significativamente la efectividad del sistema de calidad","title":"Director de calidad","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10418927,"name":"Colompack","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQEnEBam4o7Y5A/company-logo_400_400/0/1683142437347?e=1705536000&v=beta&t=hvy4zjvHOUQPfwnbl1dOTkcmSYzRj4omvHB6ZiFptVM","url":"https://www.linkedin.com/company/colompack-co/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"Colompack","description":"Establec\u00ed y lider\u00e9 proyectos para identificar oportunidades de mejora en los procesos productivos. Realic\u00e9 la medici\u00f3n y seguimiento de los indicadores de productividad, utilizando t\u00e9cnicas como toma de tiempos y el costeo de \u00f3rdenes de producci\u00f3n. Contribu\u00ed a la disminuci\u00f3n de los tiempos muertos al estandarizar actividades y distribuci\u00f3n de planta lo que mejor\u00f3 la eficiencia y redujo los costos hasta un 10%. Cumpl\u00ed con la normatividad aplicable en materia de seguridad, calidad y medio ambiente","title":"Ingeniero de procesos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":26562314,"name":"Grupo Recordar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHozhbslDh4TQ/company-logo_400_400/0/1654783374761?e=1705536000&v=beta&t=DodhA_kWFaYsYxL42cenmGFmywbQbsiMmVoMKkUz2EY","url":"https://www.linkedin.com/company/gruporecordar/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"Grupo Recordar","description":"Responsable del aseguramiento de la calidad en los procesos, colabor\u00e9 con los l\u00edderes de \u00e1rea en la implementaci\u00f3n de planes de acci\u00f3n. Realic\u00e9 seguimiento a los indicadores clave, identifiqu\u00e9 y gestion\u00e9 las actividades que no generaban valor en las ciudades asignadas y colabor\u00e9 con la centralizaci\u00f3n del proceso de coordinaci\u00f3n de servicios. Adem\u00e1s, apliqu\u00e9 herramientas de mejora durante las auditor\u00edas realizadas, lo que permiti\u00f3 reducir en un 60% las no conformidades de auditor\u00eda externa","title":"Coordinador nacional de calidad","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":77104288,"name":"Etipress S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGOPQ1tRnNpRA/company-logo_400_400/0/1637064958032?e=1705536000&v=beta&t=RGzd56GvQG55bgFfPaNjgT8v0J0kMTMx8-ZmyYvbkLY","url":"https://www.linkedin.com/company/etipress-s-a-etiquetas-e-impresos/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2017}},"company":"Etipress S.A.","description":"Responsable del control de calidad donde implement\u00e9 actividades para asegurar los procesos y los productos. Tuve a cargo un equipo de trabajo a quienes guie constantemente en las mejores pr\u00e1cticas de inspecci\u00f3n. Ejecut\u00e9 y plane\u00e9 acciones de mejora a los defectos evidenciados por los clientes, lider\u00e9 la etapa piloto de 5s como proyecto de grado para la estandarizaci\u00f3n de actividades de limpieza y puesta a punto, lo cual redujo los tiempos de muerto y mejor\u00f3 la eficiencia de la l\u00ednea de producci\u00f3n","title":"Coordinador de control y aseguramiento de la calidad","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Ingeniero de Producci\u00f3n ","field_of_study":"con deseos de especializarme en Gesti\u00f3n de Proyectos de Ingenier\u00eda y Lean Manufacturing (Black Belt)","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JIEQVXNC30LVQWFVBGUL.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Coldline Refrigeraci\u00f3n","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_2UR27Y0PZ63NXAAI70BK.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/coldline-refrigeraci%C3%B3n","website":"http://www.coldline.com.co","domain":"coldline.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Retail Office Equipment","founded_in":1978,"description":"En Coldine somos especialistas en ofrecer soluciones de Refrigeraci\u00f3n Comercial para Alimentos y Bebidas. Fabricamos Enfriadores y Congeladores con dise\u00f1os innovadores y a la medida de cada cliente para potenciar la exhibici\u00f3n y enfriamiento de sus productos.\r\n\r\nContamos con dos plantas situadas estrat\u00e9gicamente. En la c\u00e1lida ciudad de M\u00e9rida, M\u00e9xico, se encuentra nuestra planta que atiende las necesidades de clientes de Norteam\u00e9rica, Centroam\u00e9rica y el Caribe. En Bogot\u00e1, Colombia, est\u00e1 nuestra planta que conecta con Sudam\u00e9rica.\r\n\r\nHacemos que nuestros productos lleguen a cualquier rinc\u00f3n del continente Americano. Nuestra cobertura contempla centros de servicios autorizados en cada pa\u00eds.\r\n\r\nLos Productos que ofrecemos son: Enfriadores Verticales, Horizontales, Cerveceros, Congeladores Horizontales, Conservadores para Bolsas de Hielo, Enfriadores tipo Cortina de Aire y Suministradores de Agua.","total_emails":2,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 22 Bis No. 68-A x 70 Costado Sur"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}