{"https://co.linkedin.com/in/santiago-parra-7b6543219":{"error":false,"response":{"first_name":"Santiago","last_name":"Parra","full_name":"Santiago Parra","gender":"male","job_title":"Dise\u00f1ador Gr\u00e1fico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/santiago-parra-7b6543219","summary":"Tecn\u00f3logo en Producci\u00f3n Multimedia y estudiante de Artes Visuales. Con experiencia en toma, edici\u00f3n y retoque de foto de producto, retrato y video, dise\u00f1o de pauta y marcas. Experiencia en manejo de Photoshop, Illustrator, Premiere Pro y After Effects. Soy una persona ordenada, pro activo y autodidacta a la hora de trabajar individualmente o en grupo diligente para llevar a cabo cada funci\u00f3n bajo cualquier presi\u00f3n. Mis cualidades personales son el orden, la solidaridad y el compromiso.","premium":false,"skills":"Programas de dise\u00f1o gr\u00e1fico, Dise\u00f1o, Trabajo en equipo, Liderazgo de equipos, Adobe Photoshop, Adobe Illustrator, Adobe Premiere Pro, Adobe Lightroom, Adobe Audition, Adobe Creative Cloud, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Fotograf\u00eda","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":null,"description":null,"title":"Editor de fotograf\u00eda","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":73849448,"name":"Manufacturas AF SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFEVq-8yFXptg/company-logo_400_400/0/1630415231581?e=1705536000&v=beta&t=OP8MXUHumHp1seqg0CqbFMtrs-9FHuBAF6dDbhtt-_A","url":"https://www.linkedin.com/company/manufacturasafsas/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Yumbo, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Manufacturas AF SAS","description":"Asistente de Mercadeo \n\n\u2022\tDise\u00f1ador gr\u00e1fico para las marcas SIEMON SHOES y JOSH\n\n\u2022\tToma y edici\u00f3n de fotograf\u00eda de producto para p\u00e1gina web.\n\u2022\tDise\u00f1o de pauta para redes sociales.\n\u2022\tDise\u00f1o de gr\u00e1ficos para prendas como etiquetas, marquillas y grabados para textil y cuero.\n\u2022\tAuxiliar de fotograf\u00eda y video para campa\u00f1as de moda.\n\n\u2022\tAdministraci\u00f3n de Pagina Web\n\n\u2022\tGesti\u00f3n de ventas, haciendo seguimiento de env\u00edos a las bodegas, ingreso del dinero de las plataformas y/o proveedores v\u00eda contra entrega y servicio posventa.\n\u2022\tActualizaci\u00f3n de inventario.\n\u2022\tAtenci\u00f3n al cliente.\n\u2022\tCreaci\u00f3n de campa\u00f1as de ofertas y cupones para venta online.\n\u2022\tActualizaci\u00f3n de catalogo en p\u00e1gina web.","title":"Asistente de Mercadeo","employment_type":"Contract"},{"location":"Yumbo, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Manufacturas AF SAS","description":"\u2022\tToma y edici\u00f3n de fotograf\u00eda de producto para p\u00e1gina web.\n\u2022\tDise\u00f1o de pauta para redes sociales.\n\u2022\tDise\u00f1o de gr\u00e1ficos para prendas como etiquetas, marquillas y grabados para textil y cuero.\n\u2022\tAuxiliar de fotograf\u00eda y video para campa\u00f1as de moda.\n\u2022\tCreaci\u00f3n de color, impresi\u00f3n y sublimaci\u00f3n de telas para diferentes productos que requieren textil.","title":"Aprendiz en pr\u00e1cticas","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"UBITS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEvd9nEwWv2bw/company-logo_400_400/0/1654030192733?e=1705536000&v=beta&t=HHp1QrcnaILcHQEg37Ifny8Kl96cee9cHJs3VD5f28E","url":"https://www.linkedin.com/school/ubitslearning/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Marketing","grade":null},{"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"UBITS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEvd9nEwWv2bw/company-logo_400_400/0/1654030192733?e=1705536000&v=beta&t=HHp1QrcnaILcHQEg37Ifny8Kl96cee9cHJs3VD5f28E","url":"https://www.linkedin.com/school/ubitslearning/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Dise\u00f1o gr\u00e1fico","grade":null},{"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"UBITS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEvd9nEwWv2bw/company-logo_400_400/0/1654030192733?e=1705536000&v=beta&t=HHp1QrcnaILcHQEg37Ifny8Kl96cee9cHJs3VD5f28E","url":"https://www.linkedin.com/school/ubitslearning/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Dise\u00f1o gr\u00e1fico","grade":null},{"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"UBITS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEvd9nEwWv2bw/company-logo_400_400/0/1654030192733?e=1705536000&v=beta&t=HHp1QrcnaILcHQEg37Ifny8Kl96cee9cHJs3VD5f28E","url":"https://www.linkedin.com/school/ubitslearning/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Dise\u00f1o gr\u00e1fico","grade":null},{"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"UBITS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEvd9nEwWv2bw/company-logo_400_400/0/1654030192733?e=1705536000&v=beta&t=HHp1QrcnaILcHQEg37Ifny8Kl96cee9cHJs3VD5f28E","url":"https://www.linkedin.com/school/ubitslearning/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Dise\u00f1o gr\u00e1fico","grade":null},{"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecn\u00f3logo en producci\u00f3n multimedia","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180?e=1705536000&v=beta&t=d24gRy_kqmaa3FGNt1lTuFfF734SbL9-9wX7sCt8bgc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Maestro en Artes visuales","field_of_study":"Ense\u00f1anzas art\u00edsticas y artes visuales","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_GI0GOEFFHZCH6ZBA66RA.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Valle del Cauca","city":"Cali","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Cali, Valle del Cauca, Colombia"}}}}