{"https://co.linkedin.com/in/andres-camilo-vargas-87763ab9/en?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Andres Camilo","last_name":"Vargas P\u00e1ramo","full_name":"Andres Camilo Vargas P\u00e1ramo","gender":"male","job_title":"Ingeniero Mec\u00e1nico | Gestor Proyectos | Ingenier\u00eda | Maquinaria empaque | Comercial | Posventa | Atenci\u00f3n al cliente| Industria Alimenticia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andres-camilo-vargas-87763ab9","summary":"He tenido el gusto de trabajar en la industria de alimentos, en todo lo relacionado con temas de Posventa, dirigiendo equipos de trabajo, siempre encaminado con proyectos de Ingenier\u00eda, con buen manejo de servicio al cliente y cumpliendo los objetivos de venta propuestos.","premium":true,"skills":"Venta de productos, Microsoft Project, Ingenier\u00eda de proyectos, Habilidades sociales, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Negociaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de ventas, Ventas, Atenci\u00f3n al cliente, SolidWorks, Ingenier\u00eda mec\u00e1nica, Liderazgo de equipos, Gesti\u00f3n de relaciones con clientes (CRM), Posventa, Industria alimentaria, Ingenier\u00eda, Liderazgo de equipos multidisciplinarios, Toma de decisiones, Relaciones p\u00fablicas, Relaciones con los empleados","work_experience":[{"company":{"id":93622777,"name":"ULMA Packaging Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHG-Q2RdUt6qA/company-logo_400_400/0/1680125827627?e=1705536000&v=beta&t=RP0j4CwlAKdLG6A1krbV8jvIyIZNNpnXcEortD7R018","url":"https://www.linkedin.com/company/ulma-packaging-colombia/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"ULMA Packaging Colombia","description":"Gestor del \u00e1rea de posventa y atenci\u00f3n al cliente, encaminando al equipo de trabajo a la consecuci\u00f3n de los objetivos de ventas propuestos anualmente. Presentaci\u00f3n y seguimiento de indicadores generales del \u00e1rea a directivos en casa matriz, impulsando y proponiendo acciones para lograr dichas metas. Cumplimiento de logros durante los 3 a\u00f1os de trabajo.\n\nAtenci\u00f3n directa a m\u00e1s de cincuenta clientes ubicados en todo el pa\u00eds con el fin de negociar y establecer planes de trabajo para el parque de maquinaria instalado, mitigando paradas imprevistas implementando acciones preventivas, como planes de mantenimiento, capacitaciones personalizadas y alternativas correctivas con el fin de maximizar la disponibilidad de maquinaria y logrando los objetivos de ventas propuestos.\n\nManejo de abastecimiento de repuestos en la compa\u00f1\u00eda, con el fin de prestar un \u00f3ptimo servicio oportuno y completo en labores de mantenimiento preventivas de mantenimiento seccionado. \n\nRevisi\u00f3n de nuevas oportunidades de negocio, como modificaciones en maquinaria para mejoras en la producci\u00f3n. Presentaci\u00f3n de propuestas, negociaci\u00f3n y ventas de estas como l\u00ednea de negocio.","title":"Coordinador de Posventa","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Jorge Taussig S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Jorge Taussig S.A.S","description":"Coordinaci\u00f3n de proyecto sobre cambio de estructura de servicio t\u00e9cnico, estructurar estrategias para mejorar la experiencia de servicio hacia los clientes manejados, adem\u00e1s de presentar estrategias para mejoramiento de estructuraci\u00f3n interna.\n\nPlanteamiento y presentaci\u00f3n de planes de mantenimiento preventivo a los clientes manejados, generaci\u00f3n de plan de trabajo para maquinaria Handtmann, Ulma y Weber.\n\nRecepci\u00f3n de casos cr\u00edticos de servicio t\u00e9cnico, con el fin de dar manejo a estos, dialogando con el cliente y solucionando eficaz y eficientemente.","title":"Ingeniero de posventa","employment_type":null}]},{"company":{"id":69545,"name":"MULTIVAC Group","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFe4S_M-WJ7FA/company-logo_400_400/0/1677708560205/multivac_logo?e=1705536000&v=beta&t=iulmm7Hk4htKEgfoOo4GgyiBEtqVfyJz1uXVzEo6Fv4","url":"https://www.linkedin.com/company/multivac/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Carrera 97 24C 23","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"MULTIVAC Group","description":"Coordinaci\u00f3n de equipo t\u00e9cnico en el \u00e1rea Centro Sur de de Colombia (Bogot\u00e1, Cali, Pasto) y \u00c1rea Norte de Colombia (Medell\u00edn, Barranquilla, Cartagena,  Monter\u00eda, Bucaramanga)\n- Ingeniero en el \u00e1rea de posventa encargado del movimiento del \u00e1rea de repuestos para mantenimiento preventivo y correctivo de la maquinaria distribuida por la compa\u00f1\u00eda MULTIVAC en toda Colombia.\n- Solicitud y seguimiento  de importaciones solicitadas a casa matriz en Alemania con el fin de mantener el Stock para el servicio de nuestras m\u00e1quinas.\n- Asesoramiento t\u00e9cnico en casos cr\u00edticos presentados por parada de producci\u00f3n debido a problemas presentes en las m\u00e1quinas MULTIVAC.\n- Venta activa de servicios y repuestos para maquinaria MULTIVAC.","title":"Ingeniero Posventa","employment_type":null},{"location":"Cra 97 N\u00b024C-23","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"MULTIVAC Group","description":"- Coordinaci\u00f3n de equipo t\u00e9cnico en el \u00e1rea Centro Sur de de Colombia (Bogot\u00e1, Cali, Pasto) y \u00c1rea Norte de Colombia (Medell\u00edn, Barranquilla, Cartagena,  Monter\u00eda, Bucaramanga)\n- Ingeniero en el \u00e1rea de posventa encargado del movimiento del \u00e1rea de repuestos para mantenimiento preventivo y correctivo de la maquinaria distribuida por la compa\u00f1\u00eda MULTIVAC en toda Colombia.\n- Solicitud y seguimiento  de importaciones solicitadas a casa matriz en Alemania con el fin de mantener el Stock para el servicio de nuestras m\u00e1quinas.\n- Asesoramiento t\u00e9cnico en casos cr\u00edticos presentados por parada de producci\u00f3n debido a problemas presentes en las m\u00e1quinas MULTIVAC.\n- Venta activa de servicios para maquinaria MULTIVAC.","title":"Analista Posventa","employment_type":null}]},{"company":{"id":136801,"name":"CasaLuker S.A","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQF8Ey4ZX14qtw/company-logo_400_400/0/1519912556913?e=1705536000&v=beta&t=mlj8FM79Fdl9mCDk7QagNZ5LWpvGtRE3zdJKBPxtAes","url":"https://www.linkedin.com/company/casa-luker/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"CasaLuker S.A","description":"Monitoring and control on the issue of energy consumption, water and gas, in order to regulate their consumption and take action in case of high values.\nMonitoring and verification issues predictive maintenance, as it is vibration analysis and industrial thermography.\nMonitoring and control as preventive maintenance more specifically lubrication of machinery in the plant, from route planning to maintenance lubrication.\nPlanning and development in engineering projects, more specifically proposal and implementation of project change pipe cold / hot water for adequacy of product and energy optimization of water. Other projects in the area of industrial services.\nDecember 15, 2015 to June 14, 2016","title":"Trainee Maintenance Engineering Department.","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Especialista en sistemas gerenciales de ingenieria","field_of_study":"gerencia","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Mechanical Engineering","field_of_study":"thermal energy, heat exchangers, boilers, refrigeration, air conditioning","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Escuela Tecnol\u00f3gica Instituto T\u00e9cnico Central","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDTGWnYCr-bw/company-logo_400_400/0/1519878133780?e=1705536000&v=beta&t=XQtbTXy2vjZXkgUGCoWLHhC2hZGkHKgj2c5q54-lKN8","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-tecnol%C3%B3gica-instituto-t%C3%A9cnico-central/"},"degree_name":"tecnico en mec\u00e1nica industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2010},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2010},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_TV5HGV5MC34DBF6NEDGV.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"ULMA Packaging Colombia","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_GRIIWCO8PB9W3M4UJBET.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ulma-packaging-colombia","website":"https://www.ulmapackaging.com/es/contacto/sudamerica/colombia","domain":"ulmapackaging.com","common_email_pattern":null,"industry":"Machinery Manufacturing","founded_in":2020,"description":"ULMA Packaging Colombia, especialistas en el dise\u00f1o y producci\u00f3n de equipos y soluciones de packaging. Ofrecemos un amplio abanico de soluciones para m\u00faltiples sectores. Somos un equipo humano de profesionales altamente cualificados, que, unido a las m\u00e1s avanzadas tecnolog\u00edas de dise\u00f1o, fabricaci\u00f3n y procesos de SAT, brindamos amplias e innovadoras soluciones en equipos y sistemas de envasado.\nCreemos juntos el envasado del futuro. \n","total_emails":24,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 ","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}