{"https://co.linkedin.com/in/edgar-felipe-moreno-rodriguez-8648a3154":{"error":false,"response":{"first_name":"Edgar Felipe","last_name":"Moreno Rodriguez","full_name":"Edgar Felipe Moreno Rodriguez","gender":"male","job_title":"Ingeniero de dise\u00f1o el\u00e9ctrico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/edgar-felipe-moreno-rodriguez-8648a3154","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft Office, Microsoft Excel, Ingenier\u00eda, Liderazgo de equipos, Microsoft Word","work_experience":[{"company":{"id":4976482,"name":"Ingenieros Emetres SLP (Im3)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHn8CgS_Xn-TQ/company-logo_400_400/0/1590992770800?e=1705536000&v=beta&t=p1HEGd92dwyjc7PQ9bLzZJwMNkGPLxK5m4zZLV0bAoU","url":"https://www.linkedin.com/company/ingenieros-emetres-slp/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ingenieros Emetres SLP (Im3)","description":null,"title":"Ingeniero principal de dise\u00f1o electrico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"SISTEM IM3","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"SISTEM IM3","description":null,"title":"Ingeniero electricista","employment_type":null}]},{"company":{"id":4976482,"name":"Ingenieros Emetres SLP (Im3)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHn8CgS_Xn-TQ/company-logo_400_400/0/1590992770800?e=1705536000&v=beta&t=p1HEGd92dwyjc7PQ9bLzZJwMNkGPLxK5m4zZLV0bAoU","url":"https://www.linkedin.com/company/ingenieros-emetres-slp/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"company":"Ingenieros Emetres SLP (Im3)","description":null,"title":"Ingeniero","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"SISTEM IM3","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogota,D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"SISTEM IM3","description":null,"title":"Ingeniero auxiliar electrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11154819,"name":"AC Energy","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/acenergy/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"AC Energy","description":null,"title":"Ingeniero electricista","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Especialista en inform\u00e1tica y autom\u00e1tica industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Tecn\u00f3logo en electricidad","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_E0ALOQ3MIC4GQF39IXX5.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ingenieros Emetres SLP (Im3)","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_GPVR14L72FADBR3DTOCD.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ingenieros-emetres-slp","website":"http://www.ingenieros-im3.com/","domain":"ingenieros-im3.com","common_email_pattern":null,"industry":"Business Consulting and Services","founded_in":1981,"description":"We carry out studies, conceptual, basic and detailed engineering and construction projects, preliminary projects, construction management and technical assistance, bidding projects and legalization of the facilities. We build teams of multidisciplinary professionals capable of facing multiple challenges and trends.","total_emails":33,"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":null,"city":"Barcelona","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Pau Claris, 165"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}