{"https://co.linkedin.com/in/carlos-andr%C3%A9s-velasquez-enciso-03817132":{"error":false,"response":{"first_name":"Carlos Andr\u00e9s","last_name":"Velasquez Enciso","full_name":"Carlos Andr\u00e9s Velasquez Enciso","gender":"male","job_title":"Ingeniero de Sistemas - Magister en Gesti\u00f3n de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/carlos-andr\u00e9s-velasquez-enciso-03817132","summary":"Soy un Ingeniero de Sistemas y Magister en Gesti\u00f3n de proyectos de tecnolog\u00eda de informaci\u00f3n con m\u00e1s de 11 a\u00f1os de experiencia en \u00e1reas como arquitectura empresarial, alineaci\u00f3n estrat\u00e9gica de negocio, gobernanza en datos y de TI, automatizaci\u00f3n, an\u00e1lisis de procesos, utilizaci\u00f3n de herramientas de archimate y bizagi, entre otras. Tambi\u00e9n tengo experiencia en liderazgo de equipos multidisciplinarios, mejora de procesos de negocio, gesti\u00f3n de proyectos de TI, an\u00e1lisis de datos , metodolog\u00eda TOGAF y BPM.\n\nHe trabajado como profesional en la Gobernaci\u00f3n del Meta, el Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural, y en PIEDEMONTE EICM, entre otros. Tambi\u00e9n he sido Tutor Docente de la ESCUELA DE CIENCIAS B\u00c1SICAS, TECNOLOG\u00cdA E INGENIER\u00cdA - ECBTI de la Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD Colombia.\n\nMis aptitudes incluyen el uso de herramientas como Bizagi, COBIT 5, ITIL, TOGAF, ISO 27000, metodolog\u00edas \u00e1giles SCRUM, Excel avanzado, Power BI, Trello, Jira, Cloud Computing, entre otras. Tambi\u00e9n tengo habilidades en gesti\u00f3n de arquitectura empresarial, an\u00e1lisis de negocio, administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de plataformas, y soporte y mesa de ayuda.\n\nEn resumen, soy un profesional altamente capacitado y con una amplia experiencia en el campo de la tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n, capaz de liderar equipos multidisciplinarios y de llevar a cabo proyectos complejos de manera eficiente y efectiva.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos de TI, Resoluci\u00f3n de problemas, JIRA, Diagramas esquem\u00e1ticos, Coordinaci\u00f3n de equipos, Coordinaci\u00f3n de proyectos, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Sector p\u00fablico, Pensamiento de dise\u00f1o, Hablar en p\u00fablico, Direcci\u00f3n de equipos, Gesti\u00f3n de programas, Liderazgo de equipos, An\u00e1lisis estrat\u00e9gico de datos, Gobierno de TI, Gesti\u00f3n de servicios de TI, Scrum, Administraci\u00f3n de sistemas, Metodolog\u00edas \u00e1giles, Dise\u00f1o centrado en el usuario","work_experience":[{"company":{"id":67699238,"name":"Gobernaci\u00f3n del Meta","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQF4jJsrazWQQQ/company-logo_400_400/0/1597172335257/gobernacin_del_meta_logo?e=1705536000&v=beta&t=pRfRkohsg-rRVYt0gGtLWnZ45--L090y5OaKEcWBRO8","url":"https://www.linkedin.com/company/gobernaci%C3%B3n-del-meta/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Gobernaci\u00f3n del Meta","description":"Gesti\u00f3n y administraci\u00f3n de la plataforma SISCAR del impuesto de vehiculos del Meta, dise\u00f1ando, mejorando y levantando los requerimientos de negocio para nuevas fiuncionalidades al sistema","title":"Apoyo a la Gesti\u00f3n de procesos de TI, administrativas y de fiscalizaci\u00f3n de los impuestos del Meta","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":28628561,"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180/universidadunad_logo?e=1705536000&v=beta&t=djHu1Yqx2r4s6Aevv38fOy3i6NPzhUIcZjzzw8r73oQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Acac\u00edas, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","description":"Docente Ocasional de Medio Tiempo adscrito al cead ACACIAS-META de la ESCUELA DE CIENCIAS B\u00c1SICAS , TECNOLOG\u00cdA E INGENIERIA","title":"Tutor","employment_type":null}]},{"company":{"id":35528835,"name":"Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGeiKxuwfn_UQ/company-logo_400_400/0/1692010609196?e=1705536000&v=beta&t=OIJMhIKo9b8q6O98WupyvgydbrD1Zl7BSl_oZ1h1pxw","url":"https://www.linkedin.com/company/minagriculturacol/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"bogota","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural","description":"Supervisor del convenio para el an\u00e1lisis, dise\u00f1o y desarrollo del sistema de informaci\u00f3n VISR - para el proyecto de Vivienda de Inter\u00e9s Social Rural a nivel nacional.","title":"Ingeniero de sistemas CPS - Gesti\u00f3n y administraci\u00f3n herramienta tecnol\u00f3gica VISR","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural","description":"Supervisor del convenio para el an\u00e1lisis, dise\u00f1o y desarrollo del sistema de informaci\u00f3n VISR - para el proyecto de Vivienda de Inter\u00e9s Social Rural a nivel nacional. Gesti\u00f3n y Administrador del sistema de informaci\u00f3n VISR.","title":"Ingeniero de sistemas CPS - Gesti\u00f3n y administraci\u00f3n herramienta tecnol\u00f3gica VISR","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"VILLAVIVIENDA EICM","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"VILLAVIVIENDA EICM","description":null,"title":"Profesional de apoyo en soporte y mesa de ayuda","employment_type":"Freelance"},{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"VILLAVIVIENDA EICM","description":null,"title":"Profesional de apoyo en soporte y mesa de ayuda","employment_type":"Freelance"},{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"VILLAVIVIENDA EICM","description":null,"title":"Profesional de apoyo en soporte y mesa de ayuda","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"VILLAVIVIENDA EICM","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"VILLAVIVIENDA EICM","description":null,"title":"Profesional de apoyo en soporte y mesa de ayuda","employment_type":"Freelance"},{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"VILLAVIVIENDA EICM","description":null,"title":"Profesional de apoyo en soporte y mesa de ayuda","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"VILLAVIVIENDA EICM","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"VILLAVIVIENDA EICM","description":null,"title":"Profesional de apoyo en soporte y mesa de ayuda","employment_type":"Freelance"},{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"VILLAVIVIENDA EICM","description":"Empresa Industrial y Comercial del Municipio de Villavicencio","title":"Profesional de apoyo en soporte y mesa de ayuda","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":440862,"name":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFERQ6n6K7yLA/company-logo_400_400/0/1610034639309/departamento_administrativo_nacional_de_estad_tica___dane_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=hC-DOGN9T0qVAGYFHT8GTDCjyVbiMmKJlW7L5yJK2zU","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-administrativo-nacional-de-estadistica-dane/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2015}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":null,"title":"Profesional de apoyo directo","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":440862,"name":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFERQ6n6K7yLA/company-logo_400_400/0/1610034639309/departamento_administrativo_nacional_de_estad_tica___dane_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=hC-DOGN9T0qVAGYFHT8GTDCjyVbiMmKJlW7L5yJK2zU","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-administrativo-nacional-de-estadistica-dane/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":null,"title":"Profesional de apoyo directo","employment_type":"Freelance"},{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":4,"day":null,"year":2012}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":null,"title":"Profesional de apoyo directo","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":440862,"name":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFERQ6n6K7yLA/company-logo_400_400/0/1610034639309/departamento_administrativo_nacional_de_estad_tica___dane_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=hC-DOGN9T0qVAGYFHT8GTDCjyVbiMmKJlW7L5yJK2zU","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-administrativo-nacional-de-estadistica-dane/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":"Apoyo a la Gesti\u00f3n, prestaci\u00f3n de servicios profesionales, Soporte inform\u00e1tico","title":"Profesional de apoyo directo","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180/universidadunad_logo?e=1705536000&v=beta&t=djHu1Yqx2r4s6Aevv38fOy3i6NPzhUIcZjzzw8r73oQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Magister en Gesti\u00f3n de TI","field_of_study":"Sistemas y servicios de informaci\u00f3n de gesti\u00f3n","grade":"En proceso de Graduaci\u00f3n"},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2003},"end":{"month":12,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180/universidadunad_logo?e=1705536000&v=beta&t=djHu1Yqx2r4s6Aevv38fOy3i6NPzhUIcZjzzw8r73oQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda de Sistemas","field_of_study":"Ingenier\u00eda inform\u00e1tica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_W9NBBRVB5CIDJNBHI1B6.jpg","email":{"email":"candres@meta.gov.co","email_anon_id":"7Sbhl29XJyOU","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Gobernaci\u00f3n del Meta","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_470M2M8NPWCK0NE1CPRG.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/gobernaci%C3%B3n-del-meta","website":"https://meta.gov.co/","domain":"meta.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"Esta es la p\u00e1gina oficial de la Gobernaci\u00f3n del Meta. Con 29 municipios, el departamento del Meta est\u00e1 ubicado en el centro de Colombia.  Villavicencio, su capital, est\u00e1 rodeada de cerros y llanuras. El Meta es un departamento de econom\u00eda ganadera, agr\u00edcola y minera, cuya cultura local gira en torno a la hacienda y la vaquer\u00eda.","total_emails":236,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Villavicencio","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cra 33 #38 45"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Meta","city":"Villavicencio","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Villavicencio, Meta, Colombia"}}}}