{"https://www.linkedin.com/in/javier-quintero-delvasto/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Javier","last_name":"Quintero Delvasto","full_name":"Omar Javier Quintero Delvasto","gender":"male","job_title":"Ingeniero Qu\u00edmico con experiencia en refrigeraci\u00f3n y aire acondicionado.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/javier-quintero-delvasto","summary":"Ingeniero qu\u00edmico con estudios de maestr\u00eda en gesti\u00f3n sostenible de la energ\u00eda, experiencia en c\u00e1lculo y dise\u00f1o de sistemas de refrigeraci\u00f3n y aire acondicionado; experiencia en consultor\u00edas en el \u00e1rea de oil & gas y construcci\u00f3n. Manejo software de: simulaci\u00f3n y c\u00e1lculo de eficiencia energ\u00e9tica (Retscreen), dise\u00f1o de sistemas de acondicionamiento de aire y refrigeraci\u00f3n, dise\u00f1o de procesos qu\u00edmicos (HYSYS, ASPEN Plus y otros), AutoCAD y, software de planeaci\u00f3n de proyectos (Microsoft Project).","premium":false,"skills":"Microsoft Project, AutoCAD, Microsoft Office, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Microsoft Excel, Microsoft Word, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Microsoft PowerPoint, Ventas, Liderazgo, Entrenamiento, Aspen HYSYS, Aspen Plus, Autodesk Inventor","work_experience":[{"company":{"id":2846560,"name":"TRS PARTES S.A","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/trs-partes-s-a/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"company":"TRS PARTES S.A","description":"Realizaci\u00f3n de visitas comerciales para revisi\u00f3n y evaluaci\u00f3n de posibles proyectos.\nSoporte y capacitaci\u00f3n al \u00e1rea comercial en la selecci\u00f3n de equipos y dise\u00f1os de cuartos fr\u00edos.","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":10321412,"name":"INGENIERIA DE REFRIGERACI\u00d3N INDUSTRIAL ROJAS HERMANOS S. A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHDQjCf2aZhCA/company-logo_400_400/0/1630682308456/ingenieria_de_refrigeracin_industrial_rojas_hermanos_s_a_logo?e=1705536000&v=beta&t=2VHw0P-n49jsxCsr4DsNmdncgSo3vHOoeVokAqaWHhY","url":"https://www.linkedin.com/company/ingenieria-de-refrigeraci%C3%B3n-industrial-rojas-hermanos-s.-a./","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"company":"INGENIERIA DE REFRIGERACI\u00d3N INDUSTRIAL ROJAS HERMANOS S. A. S.","description":"Aprobaci\u00f3n de \u00f3rdenes de venta de proyectos.\nSoporte al \u00e1rea comercial en la selecci\u00f3n de equipos y dise\u00f1os de cuartos fr\u00edos.\nDiagn\u00f3stico de quejas y reclamos de instalaciones frigor\u00edficas y equipos de refrigeraci\u00f3n.\nRealizaci\u00f3n de visitas comerciales para revisi\u00f3n y evaluaci\u00f3n de posibles proyectos.\nElaboraci\u00f3n de planos de ingenier\u00eda.","title":"Ingeniero interventor","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Centro para la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo - Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2015}},"company":"Centro para la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo - Universidad Nacional de Colombia","description":"Prestar soporte y gu\u00eda en cuanto a las normas aplicables en el dise\u00f1o de proyectos por parte del CID, as\u00ed como apoyo en la gesti\u00f3n de la calidad de documentos.","title":"L\u00edder \u00e1rea de est\u00e1ndares y apoyo en direcci\u00f3n de obra.","employment_type":null}]},{"company":{"id":2904759,"name":"IPLER CI S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEY5uaeIB8QNw/company-logo_400_400/0/1602105605559/ipler_ci_s_a__logo?e=1705536000&v=beta&t=fckM6fwYi5Whjy3f3C23E8usOQ9VkYVJyKm5yMUfrEc","url":"https://www.linkedin.com/company/ipler-ci-s-a-/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"IPLER ","description":"Dictar clases personalizadas sobre qu\u00edmica, f\u00edsica, matem\u00e1ticas y biolog\u00eda, as\u00ed como realizar entregas y reportes del avance de los estudiantes con el objetivo de reforzar el aprendizaje de los usuarios.","title":"Profesional - Profesor","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n RE - Ecodiversi\u00f3n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"company":"Fundaci\u00f3n RE - Ecodiversi\u00f3n","description":"Dictar capacitaciones acerca de elaboraci\u00f3n de arte y dise\u00f1o a partir de materiales reciclables, as\u00ed como instruir acerca de la importancia de la ecolog\u00eda.","title":"Capacitador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Delvasto y Echeverr\u00eda Asociados","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"company":"Delvasto y Echeverr\u00eda Asociados","description":"Elaboraci\u00f3n de documentos de ingenier\u00eda en el proyecto: Gasoducto urbano ciudad de Ibagu\u00e9 - Conexi\u00f3n Mirolindo EDS GNCV K-SAVAL ENERGY S.A.S.","title":"Ingeniero de Soporte","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Jorge Tadeo Lozano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQHvHm3pVgtzfw/company-logo_400_400/0/1694185165860?e=1705536000&v=beta&t=heLSSc5_YFjMou9AImWJxmAhl4IAlGu8b7YCCnVVlOs","url":"https://www.linkedin.com/school/utadeo/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ingenieria - Gesti\u00f3n sostenible de la energ\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2017,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_SRZ9N6WW4QQHMSA4TGUU.jpg","email":{"email":"javier@trspartes.com","email_anon_id":"GNch4ZycvNvT","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"TRS PARTES S.A","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://logo.clearbit.com/trspartes.com","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/trs-partes-s-a","website":"https://trspartes.com/","domain":"trspartes.com","common_email_pattern":null,"industry":"","founded_in":null,"description":null,"total_emails":16,"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}