{"https://co.linkedin.com/in/hernan-mauricio-sierra-hoyos-59a63362?trk=pub-pbmap&original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Hernan Mauricio","last_name":"Sierra Hoyos","full_name":"Hernan Mauricio Sierra Hoyos","gender":"male","job_title":"Profesor en Fabio Pardo Grupo Educativo","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/hernan-mauricio-sierra-hoyos-59a63362","summary":"Ingeniero Qu\u00edmico de la Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1. Investigador y dearrollador de productos con innovaci\u00f3n disruptiva.","premium":false,"skills":"Microsoft Excel, Ingenier\u00eda de procesos, English, Microsoft Office, Microsoft Word, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Microsoft PowerPoint, Ingenier\u00eda qu\u00edmica, Chemical Engineering, An\u00e1lisis de datos, Process Engineering","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Fabio Pardo Grupo Educativo","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fabio Pardo Grupo Educativo","description":"\u2022\tDictar clases de Matem\u00e1ticas, F\u00edsica, Qu\u00edmica y Biolog\u00eda.\n\u2022\tHacer seguimiento a los grupos de estudiantes.","title":"Profesor","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"\u2022\tDesarrollo Sistema Gesti\u00f3n Ambiental de la DIMAR.\n\u2022\tCompletar la caracterizaci\u00f3n y procedimientos de los procesos de la DIMAR.\n\u2022\tApoyar liquidaci\u00f3n del contrato.\n\u2022\tParticipar en reuniones de coordinaci\u00f3n, concertaci\u00f3n e integraci\u00f3n.\n\u2022\tParticipar en la elaboraci\u00f3n del informe final del proyecto.\n\u2022\tApoyar la elaboraci\u00f3n de informes de avance","title":"Contratista independiente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Ing. Juan Edilberto Rinc\u00f3n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2017}},"company":"Ing. Juan Edilberto Rinc\u00f3n","description":"\u2022\tDesarrollo de productos alimenticios\n\u2022\tGesti\u00f3n de I&D+i en 4G.\n\u2022\tDesarrollo y dise\u00f1o de maquinaria para la industria de alimentos.","title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Grow International Ltda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Grow International Ltda","description":"\u2022\tVenta de materias primas para la industria de alimentos.\n\u2022\tSoporte t\u00e9cnico en el desarrollo de productos\n\u2022\tDesarrollo de productos\n\u2022\tMantenimiento de relaciones con los clientes\n\u2022\tB\u00fasqueda de nuevos clientes.","title":"Ingeniero de Ventas","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fehrmann S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"company":"Fehrmann S.A.","description":null,"title":"Asesor T\u00e9cnico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"N/A","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2007},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2007},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"company":"N/A","description":"A cargo de ni\u00f1os y j\u00f3venes de diferentes edades, se explicaron temas relacionados con Matem\u00e1ticas, F\u00edsica y Qu\u00edmica.\n\nMonitor, Bogot\u00e1 2011\nMonitor\n* Colaboraci\u00f3n directa al Ingeniero Jorge Manrique en las diferentes actividades\nque desarrolla como profesor de la Universidad Nacional de Colombia","title":"Profesor particular","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Log\u00edstica 911","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2009},"end":{"month":1,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2009},"end":{"month":1,"day":null,"year":2010}},"company":"Log\u00edstica 911","description":"LOG\u00cdSTICA 911, Bogot\u00e1 2009\nOperador\n* A cargo de la log\u00edstica de eventos de gran n\u00famero de asistentes, trabajo en equipo con alrededor de 100 operadores. All\u00ed se labor\u00f3 en \u00e1reas de informaci\u00f3n al p\u00fablico, suministro de alimentos, control de ingresos y vigilancia","title":"Operador Log\u00edstico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Qu\u00edmico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad de C\u00f3rdoba","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHJsyfJIStpLQ/company-logo_400_400/0/1596104651164/universidad_de_cordoba_logo?e=1705536000&v=beta&t=2sdWcxcnMTgACaVmUrxullwA77RVuNNST_hr5H7eNmA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-cordoba/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"XVIII Congreso Latinoamericano de Estudiantes de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica","logo":null,"url":null},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2001},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"Instituto T\u00e9cnico Central La Salle","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller T\u00e9cnico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1","logo":null,"url":null},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":3,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Fabio Pardo Grupo Educativo"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}