{"https://co.linkedin.com/in/juan-esteban-garc%C3%ADa-villamizar-84701314a":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Esteban","last_name":"Garc\u00eda Villamizar","full_name":"Juan Esteban Garc\u00eda Villamizar","gender":"male","job_title":"Docente, jefe de \u00e1rea de tecnolog\u00eda","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-esteban-garc\u00eda-villamizar-84701314a","summary":"Profesional En Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica y estudiante de 6to semestre Ingenier\u00eda Multimedia, con Intereses en areas c\u00f3mo desarrollo Web frontend, preproducci\u00f3n y producci\u00f3n de Podcast, Ilustraci\u00f3n Digital, animaci\u00f3n 2D, edici\u00f3n de Audio y Video,","premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n de clases, Impartir clases, Planificaci\u00f3n de proyectos, Calificaciones, Ingenier\u00eda, Microsoft Excel, LaTeX, AutoCAD, Trabajo en equipo, Capacidad de an\u00e1lisis, Pensamiento cr\u00edtico, competencias transversales, Dialux, Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, Dise\u00f1o, Ingl\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":51623905,"name":"Colegio Biling\u00fce San Juan de \u00c1vila","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh6lxGnJ_Z2Q/company-logo_400_400/0/1570207793254?e=1705536000&v=beta&t=itJFGw7Pp9VUjeV5w6Pvbk5thbMBUlqNzYtQcoPfIco","url":"https://www.linkedin.com/company/colsanjuandeavila/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Cota, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Colegio Biling\u00fce San Juan de \u00c1vila","description":"Docente de rob\u00f3tica de primaria y encargado de planes curriculares del \u00e1rea de tecnolog\u00eda","title":"Jefe de equipo de profesores","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Gimnasio Santana del Norte","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Gimnasio Santana del Norte","description":null,"title":"Profesor de TIC y Rob\u00f3tica","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":1123558,"name":"INGETEC S.A","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH6sBEwMqm80g/company-logo_400_400/0/1519879511871?e=1705536000&v=beta&t=kVdYCsf3qXCjjauu_NZjKGBb8C_pVKV7exJjBHqLxMg","url":"https://www.linkedin.com/company/ingetec-s.a.s/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"INGETEC","description":"Ingeniero Auxiliar en dise\u00f1o redes de media y baja tensi\u00f3n","title":"Ingeniero Auxiliar","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":1,"day":null,"year":2025}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180?e=1705536000&v=beta&t=d24gRy_kqmaa3FGNt1lTuFfF734SbL9-9wX7sCt8bgc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda Multimedia","field_of_study":"Dise\u00f1o de videojuegos y contenido interactivo","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Japon\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_0LZE3XLXE454KA88OJBE.jpg","email":{"email":"juan.garcia@colsanjuandeavila.edu.co","email_anon_id":"ek8S53qsPgeu","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Colegio Biling\u00fce San Juan de \u00c1vila","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_VZ75EWA3030E3N3K5O61.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/colsanjuandeavila","website":"http://colsanjuandeavila.edu.co/","domain":"colsanjuandeavila.edu.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Primary and Secondary Education","founded_in":null,"description":null,"total_emails":42,"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}