{"https://co.linkedin.com/in/jenny-santander-dur%C3%A1n-89137b1a":{"error":false,"response":{"first_name":"Jenny","last_name":"Santander Dur\u00e1n","full_name":"Jenny Santander Dur\u00e1n","gender":"female","job_title":"Investigadora","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jenny-santander-dur\u00e1n-89137b1a","summary":null,"premium":false,"skills":"ArcGIS, AutoCAD, ENVI, HEC-HMS, Investigaci\u00f3n y desarrollo","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"An\u00e1lisis de conflictos ambientales en Colombia","title":"Profesional especializada ambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Observatorio de Conflictos Ambientales (OCA), Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Observatorio de Conflictos Ambientales (OCA), Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Investigadora","employment_type":null}]},{"company":{"id":2076920,"name":"C\u00e1ritas Colombiana","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/c-ritas-colombiana/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Garz\u00f3n, Huila, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"company":"C\u00e1ritas Colombiana","description":"Elaboraci\u00f3n de una pieza educativa sobre el Plan Maestro de Aprovechamiento del r\u00edo Magdalena, dirigida a los actores sociales del alto Huila y desarrollada en el marco del proyecto \u201cApoyo al ejercicio de los derechos econ\u00f3micos, sociales, culturales y ambientales de la poblaci\u00f3n afectada por la  construcci\u00f3n de la hidroel\u00e9ctrica del Quimbo y dem\u00e1s proyectos del plan maestro de aprovechamiento del r\u00edo Magdalena\u201d.","title":"Especialista medioambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Proyecto Centros Regionales de Di\u00e1logo Ambiental (CRDA), instancias de participaci\u00f3n lideradas por los institutos de investigaci\u00f3n del Sistema Nacional Ambiental (SINA). Apoyo en el an\u00e1lisis de un estudio de caso, la elaboraci\u00f3n de una gu\u00eda con herramientas y t\u00e9cnicas para el acercamiento y di\u00e1logo entre actores sociales, la definici\u00f3n de recomendaciones para la prevenci\u00f3n y la transformaci\u00f3n de conflictos ambientales (incluyendo su desescalamiento), junto con la construcci\u00f3n de una estrategia pedag\u00f3gica\ntipo.","title":"Especialista medioambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo editorial en la publicaci\u00f3n del n\u00famero especial de la revista Gesti\u00f3n y Ambiente sobre el Simposio Internacional en Pensamiento Ambiental y alternativas al desarrollo, en el marco del convenio ZEF, Universidad de Bonn (Alemania) y el Instituto de Estudios Ambientales (IDEA) de la UNAL.","title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Asociaci\u00f3n Municipal de Colonos del Pato - AMCOP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"San Vicente del Cagu\u00e1n, Caquet\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Asociaci\u00f3n Municipal de Colonos del Pato - AMCOP","description":"Acompa\u00f1amiento en la fase preparatoria del Monitoreo Comunitario Participativo para el Programa Ambientes para la paz, en San Vicente del Cagu\u00e1n, con \u00e9nfasis en agua. Realizaci\u00f3n de jornadas de trabajo con las organizaciones sociales del proyecto (j\u00f3venes, mujeres, campesinas, ind\u00edgenas y personas en proceso de reincorporaci\u00f3n a la vida civil), proyecci\u00f3n de la fase de pilotaje.","title":"Especialista medioambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Compilaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre monitoreo ambiental comunitario y conflictos ambientales relacionados con biodiversidad, incluyendo cartograf\u00eda relacionada.","title":"Profesional especializada ambiental","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Desarrollo editorial del n\u00famero especial de la revista Gesti\u00f3n y Ambiente sobre Pol\u00edtica hidroenerg\u00e9tica, comprensi\u00f3n de los conflictos ambientales y construcci\u00f3n de alternativas en torno a las hidroel\u00e9ctricas en Colombia.","title":"Profesional especializada ambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n Manduco para la Investigaci\u00f3n y la Construcci\u00f3n del Tejido Social","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Fundaci\u00f3n Manduco para la Investigaci\u00f3n y la Construcci\u00f3n del Tejido Social","description":"Dise\u00f1o y desarrollo de un taller de monitoreo ambiental comunitario con \u00e9nfasis en agua e interrelaci\u00f3n de variables biof\u00edsicas y culturales para el Programa Ambientes para la Paz en los municipios de Cristalina de Lozada y San Vicente del Cagu\u00e1n, Caquet\u00e1.","title":"Especialista medioambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Procesamiento y an\u00e1lisis de informaci\u00f3n sobre proyectos de desarrollo en la Orinoqu\u00eda y Amazon\u00eda, y elaboraci\u00f3n de cartograf\u00edas de la paz territorial minero \u2013 energ\u00e9tica, agroindustrial, del capitalismo e inclusi\u00f3n desarrollista y sus contradicciones.","title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Geosigma Ltda.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Geosigma Ltda.","description":"Apoyo en la revisi\u00f3n y actualizaci\u00f3n del Plan de Gesti\u00f3n Integral de Residuos S\u00f3lidos (PGIRS) de Leticia, empleando metodolog\u00eda de marco l\u00f3gico, armonizando instrumentos de gesti\u00f3n ambiental regional / local y planteando como ejes la educaci\u00f3n y la gobernanza ambiental.","title":"Profesional especializada","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"Geosigma Ltda.","description":"Apoyo en la evaluaci\u00f3n del Plan Municipal de Gesti\u00f3n del Riesgo de Desastres (PMGRD) del municipio de Aguazul (Casanare) - componente agua.","title":"Profesional especializada","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2017}},"company":"Geosigma Ltda.","description":"Apoyo en la revisi\u00f3n, ajuste y actualizaci\u00f3n del perfil ambiental del municipio de Ch\u00eda, la definici\u00f3n del plan de acci\u00f3n ambiental y la elaboraci\u00f3n del manual de roles y responsabilidades de las dependencias de la alcald\u00eda.","title":"Profesional especializada","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en Medio Ambiente y Desarrollo","field_of_study":"Medio ambiente y naturaleza","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda Agr\u00edcola","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_5OCHAMEU1SASHNVYZIVQ.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}