{"https://co.linkedin.com/in/richard-jos%C3%A9-contreras-2040co":{"error":false,"response":{"first_name":"Richard Jos\u00e9","last_name":"Contreras","full_name":"Richard Jos\u00e9 Contreras","gender":"male","job_title":"Licenciado en Administracion de Empresas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/richard-jos\u00e9-contreras-2040co","summary":"Licenciado en Administraci\u00f3n de empresas con amplia experiencia en coordinaci\u00f3n, supervisi\u00f3n administrativas y log\u00edsticas. Con la habilidades para el manejo de inventarios, recepci\u00f3n y de despacho de mercanc\u00eda,  atenci\u00f3n y seguimiento a proveedores, orientador al cliente, liderazgo y coordinaci\u00f3n de equipo de trabajo.","premium":false,"skills":"Direcci\u00f3n, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Ventas, Microsoft Office, Atenci\u00f3n al cliente, Gesti\u00f3n de inventarios, Estrategia empresarial, log\u00edstica, Gesti\u00f3n operacional, Inventario, Gesti\u00f3n de personas, Administraci\u00f3n log\u00edstica, Capacidad de an\u00e1lisis","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Parma Pizza ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Armenia, Quind\u00edo, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Parma Pizza ","description":null,"title":"Auxiliar de cajero","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"CLIPSALUD","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Neiva, Huila, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"CLIPSALUD","description":"Apoyo Administrativo","title":"APOYO ADMINISTRATIVO ","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"\u00d3scar J. Arciniegas R. - Supermercado popular ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Neiva, Huila, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"company":"\u00d3scar J. Arciniegas R. - Supermercado popular ","description":null,"title":"Auxiliar de control y p\u00e9rdidas ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"ksamigo's, C.A. ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"M\u00e9rida, Venezuela","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"company":"ksamigo's, C.A. ","description":null,"title":"Gerente operacional ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1013902,"name":"e-Business Corporation","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHI-AT52H4oZw/company-logo_400_400/0/1673642241585?e=1705536000&v=beta&t=BPKO4WiX18srFhaMrQikSKQi9er3tnwQrbLMUXorSIE","url":"https://www.linkedin.com/company/e-bcorp/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"M\u00e9rida, Venezuela","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2014}},"company":"e-Business Corporation, C.A.","description":null,"title":"Jefe de inventario","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Frenos y Partes DIMAX, C.A","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"M\u00e9rida, Venezuela","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"company":"Frenos y Partes DIMAX, C.A","description":null,"title":"Auxiliar administrativo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto Aut\u00f3nomo Hospital Universitario de los Andes ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2011},"end":{"month":4,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"M\u00e9rida, Venezuela","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2011},"end":{"month":4,"day":null,"year":2012}},"company":"Instituto Aut\u00f3nomo Hospital Universitario de los Andes ","description":null,"title":"Asistente Almacenista Materiales M\u00e9dico Quirurgico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10471696,"name":"Corporacion TX de Venezuela, C.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFLgCpISpGqDw/company-logo_400_400/0/1519893818858?e=1705536000&v=beta&t=5CriuPhDez-62pKk_OcyqrcuMWFN-yBrsLGypwt2Vkg","url":"https://www.linkedin.com/company/corporacion-tx-de-venezuela-c.a./","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2011},"end":{"month":10,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"M\u00e9rida, Venezuela","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2011},"end":{"month":10,"day":null,"year":2011}},"company":"Corporacion TX de Venezuela, C.A.","description":null,"title":"Operador de campo","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Universidad de los Andes (VE)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEdGF0uuqMGgQ/company-logo_400_400/0/1642003457918?e=1705536000&v=beta&t=qZdDmGQNQkcPLCB4_Lfx4vjk3Ny950nc4vitN89z-Pw","url":"https://www.linkedin.com/school/university-of-the-andes-venezuela/"},"degree_name":"Licenciatura en Administraci\u00f3n ","field_of_study":"Licenciado en Administracion de Empresas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_VPRIGIJWC0745GJNYSZO.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Parma Pizza "},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Valle del Cauca","city":"Cali","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Cali, Valle del Cauca, Colombia"}}}}