{"https://co.linkedin.com/in/edwin-alexander-rabelo-gamba-9135881a4":{"error":false,"response":{"first_name":"Edwin Alexander","last_name":"Rabelo Gamba","full_name":"Edwin Alexander Rabelo Gamba","gender":"male","job_title":"Ingeniero de pruebas en control y protecciones","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/edwin-alexander-rabelo-gamba-9135881a4","summary":"Ingeniero electricista de la universidad Nacional de Colombia, experiencia en pruebas de protecci\u00f3n multimarca (ABB, Siemens, SEL, GE, etc) y cableado de control de subestaciones el\u00e9ctricas de alta y media tensi\u00f3n, l\u00edneas, transformadores, l\u00f3gica de enclavamientos el\u00e9ctricos y mec\u00e1nicos, dise\u00f1o y seguimiento de protocolos de energizaci\u00f3n y control de cambios. , Bases s\u00f3lidas en \u00e1reas espec\u00edficas de la electricidad como protecciones, seguridad y control de subestaciones, manejo de equipos para pruebas el\u00e9ctricas como Omicron CMC-356/256/156 , CPC-100, MPD 600, etc. y aplicaciones inform\u00e1ticas como Digsi, Enervista multilin, AcSELerator, universal test. \n","premium":false,"skills":"Pruebas de protecciones.","work_experience":[{"company":{"id":74501517,"name":"EQUANS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEMiqNwVyW2dg/company-logo_400_400/0/1663658228713?e=1705536000&v=beta&t=DCTXE0PsXi_j3RJbtiyeDj7jQ9vh4_sz1nNEXydJnNE","url":"https://www.linkedin.com/company/equans/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"EQUANS","description":null,"title":"Ingeniero de pruebas en control y protecciones","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11238829,"name":"WEG Colombia S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHDZ7nKBSfv2w/company-logo_400_400/0/1551128301693?e=1705536000&v=beta&t=4SWBsoMSMNjxyv3BIfnAtdr6uxSZxWBZgllM7PBAs-Y","url":"https://www.linkedin.com/company/weg-transformadores-colombia-s-a-s/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"company":"WEG Colombia S.A.S.","description":null,"title":"Coordinador Control y protecciones","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3160839,"name":"FYR INGENIEROS LTDA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFCWGoRJGdFWg/company-logo_400_400/0/1519885653474?e=1705536000&v=beta&t=D22AvMhyki7MROFExk7QtAE5SWlPJz11vzlJFPgLvQE","url":"https://www.linkedin.com/company/fyr-ingenieros-ltda/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"FYR INGENIEROS LTDA","description":null,"title":"ingeniero de control y protecciones ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1043,"name":"Siemens","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYr4M_PHhGdg/company-logo_400_400/0/1688363990057?e=1705536000&v=beta&t=HL8WmQVjoxEjPl43_zbPmanu6LgZj_LhDxKn5R13hd4","url":"https://www.linkedin.com/company/siemens/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Siemens","description":null,"title":"Ingeniero de Campo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero electricista","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_19H2MPNG8MLQNVVCCQI7.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"EQUANS","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_62LZRM0R4PYKP15NHZYO.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/equans","website":"https://www.equans.com","domain":"equans.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Environmental Services","founded_in":null,"description":"Equans, a Bouygues group company, is a world leader in multi-technical services with offices in 20 country hubs.\n\nThis brand expresses the desire to provide the right answer [ANS] to the equations [EQU] of our customers.\n\nWe design and provide customised solutions to improve our customers\u2019 buildings, technical equipment, systems and processes and to support them in optimising their use.\n\nWith nearly 90,000 highly qualified employees and a strong geographic footprint through our historical local brands, we have excellent technical know-how in design, installation, maintenance and performance services, with a unique combination of skills as in HVAC, Cooling & Fire protection, Facility Management, Digital & ICT, Electrical, Mechanical & Robotics...\n\nEquans expertise and knowledge of our customers\u2019 businesses now place us to support them in their transitions for modernisation and sustainable development.","total_emails":569,"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":null,"city":"Courbevoie","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}