{"https://www.linkedin.com/in/ferney-cuestas-mahecha-935850133/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Ferney","last_name":"Cuestas Mahecha","full_name":"Ferney Cuestas Mahecha","gender":"male","job_title":"Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n - Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca -CAR","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ferney-cuestas-mahecha-935850133","summary":"Servicios profesionales en la extracci\u00f3n, consolidaci\u00f3n, verificaci\u00f3n, an\u00e1lisis y seguimiento de la informaci\u00f3n registrada en el Sistema de Informaci\u00f3n Misional de la Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n. Grupo de Administraci\u00f3n, Soporte y An\u00e1lisis de los Sistemas de Informaci\u00f3n Misional y Estrat\u00e9gica - SIME Oficina de Planeaci\u00f3n \n\n","premium":false,"skills":"Sonido, Radiocomunicaci\u00f3n, Protocolo de Internet (IP), Cableado, Formaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":11715296,"name":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFWVK8z_mfVQw/company-logo_400_400/0/1592524875909?e=1705536000&v=beta&t=BtHIz4ujy31eo4hPf6N7Uc0bP-OKYhI7ywr6njgvoM8","url":"https://www.linkedin.com/company/carcundinamarca/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca","description":"Servicios profesionales  para apoyar las actividades de seguimiento y evaluaci\u00f3n de las metas del plan de acci\u00f3n de la CAR, as\u00ed como del funcionamiento del banco de proyectos y dem\u00e1s temas relacionados con la gesti\u00f3n de la OAP","title":"Contratista","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":967869,"name":"Procuraduria General de la Nacion","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFY7NoPjHxKGg/company-logo_400_400/0/1600129210745/procuraduria_general_de_la_nacion_logo?e=1705536000&v=beta&t=P3a5hTNp_KpM1FP3aeqwzRTaU3X71MxT0FdpWDPiI40","url":"https://www.linkedin.com/company/procuraduria-general-de-la-nacion/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Procuraduria General de la Nacion","description":"Servicios profesionales en la extracci\u00f3n, consolidaci\u00f3n, verificaci\u00f3n, an\u00e1lisis y seguimiento de la informaci\u00f3n registrada en el Sistema de Informaci\u00f3n Misional de la Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n.","title":"Contratista","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":15093383,"name":"Escuela Superior de Administraci\u00f3n P\u00fablica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFXBsbL7_cfQA/company-logo_400_400/0/1519915681694?e=1705536000&v=beta&t=tsHgpXA5Rov-fjlPi20UCaEW0iPfmcLVwqRQnDwA4uw","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-superior-de-administraci%C3%B3n-p%C3%BAblica/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"Escuela Superior de Administraci\u00f3n P\u00fablica","description":"Servicios profesionales en la estandarizaci\u00f3n de los protocolos y metodolog\u00edas del desarrollo de los procesos de asesor\u00edas desarrolladas en el marco del proyecto de fortalecimiento de las capacidades institucionales de las entidades p\u00fablicas del orden nacional y territorial.","title":"Contratista","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Emisora-UN RADIO (98.5 FM) de la UNIVERSIDAD NACIONAL DE COLOMBIA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":1999},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Emisora-UN RADIO (98.5 FM) de la UNIVERSIDAD NACIONAL DE COLOMBIA, Bogot\u00e1, D. C.","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":1999},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"Emisora-UN RADIO (98.5 FM) de la UNIVERSIDAD NACIONAL DE COLOMBIA","description":"Servicios profesionales para Asesorar  la adquisici\u00f3n de equipos de Telecomunicaciones, Radiodifusi\u00f3n y la instalaci\u00f3n, puesta en funcionamiento y re configuraci\u00f3n de los estudios y centros de producci\u00f3n. de las sedes de la Universidad Nacional de Colombia.","title":"Coordinador T\u00e9cnico ","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Aut\u00f3noma de Occidente","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFqz4NFKmiV6w/company-logo_400_400/0/1673455356788/universidadautonomadeoccidente_logo?e=1705536000&v=beta&t=euMJcu1r4gBiYbGKH1f421yWOyiRNMlCZQcDQGJgHYk","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadautonomadeoccidente/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Inteligencia de Negocios y Big Data","field_of_study":"Inteligencia de Negocios, Big Data","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180/universidadunad_logo?e=1705536000&v=beta&t=djHu1Yqx2r4s6Aevv38fOy3i6NPzhUIcZjzzw8r73oQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n de Tecnolog\u00eda de Informaci\u00f3n","field_of_study":"Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180/universidadunad_logo?e=1705536000&v=beta&t=djHu1Yqx2r4s6Aevv38fOy3i6NPzhUIcZjzzw8r73oQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Ingeniero de Telecomunicaciones","field_of_study":"Ingenier\u00eda de Telecomunicaciones","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/"},"degree_name":"Diplomado, DERECHO DISCIPLINARIO CON \u00c9NFASIS EN ORALIDAD","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Cisco Networking Academy","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFgocdTGHthDA/company-logo_400_400/0/1581351014172/cisco_networking_academy1_logo?e=1705536000&v=beta&t=3Ekhf-SXXJR1g-fZPSNIQtaWX_TmGu6H9lwWzDb3rh8","url":"https://www.linkedin.com/school/cisco-networking-academy1/"},"degree_name":"Curso, CCNA Switching & Routing: Introducci\u00f3n a redes","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Cisco Networking Academy","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFgocdTGHthDA/company-logo_400_400/0/1581351014172/cisco_networking_academy1_logo?e=1705536000&v=beta&t=3Ekhf-SXXJR1g-fZPSNIQtaWX_TmGu6H9lwWzDb3rh8","url":"https://www.linkedin.com/school/cisco-networking-academy1/"},"degree_name":"Curso, CCNA Routing and Switching: Principios b\u00e1sicos de routing y switching","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_VER2SNZ9IHYJ4KVSGD5F.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_F1IO8VTS397O868G9DX2.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/carcundinamarca","website":"https://www.car.gov.co/","domain":"car.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Environmental Services","founded_in":1993,"description":"La CAR al igual que las dem\u00e1s corporaciones tienen por objeto la ejecuci\u00f3n de las pol\u00edticas, planes, programas y proyectos sobre medio ambiente y recursos naturales renovables, as\u00ed como el cumplimiento y oportuna aplicaci\u00f3n a las disposiciones legales vigentes sobre su disposici\u00f3n, administraci\u00f3n, manejo y aprovechamiento, conforme a las regulaciones, pautas y directrices expedidas por el MINISTERIO DEL MEDIO AMBIENTE. \n\nFunciones establecidas en la Ley 99 de 1993.","total_emails":139,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Av. Esperanza # 62-49 Costado Esfera Pisos 6 y 7"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}