{"https://co.linkedin.com/in/cristian-danilo-avenda%C3%B1o-sanchez-1025821b3":{"error":false,"response":{"first_name":"Cristian Danilo","last_name":"Avenda\u00f1o Sanchez","full_name":"CRISTIAN DANILO AVENDA\u00d1O SANCHEZ","gender":"male","job_title":"Estudiante en Universidad de Caldas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/cristian-danilo-avenda\u00f1o-sanchez-1025821b3","summary":"SECTOR EDUCACI\u00d3N E HISTORIA","premium":false,"skills":"Docencia, Microsoft Excel, Presentaciones, Capacidad de an\u00e1lisis, Comunicaci\u00f3n, Liderazgo","work_experience":[{"company":{"id":905456,"name":"Universidad de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF6-sFe3zup7g/company-logo_400_400/0/1519889288046?e=1705536000&v=beta&t=2zRtQiVTbVxDCX6dAnawt2QO8p_R-nlyvEdQHcNku28","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-caldas/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad de Caldas","description":null,"title":"Estudiante","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF6-sFe3zup7g/company-logo_400_400/0/1519889288046?e=1705536000&v=beta&t=2zRtQiVTbVxDCX6dAnawt2QO8p_R-nlyvEdQHcNku28","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-caldas/"},"degree_name":"Historiador","field_of_study":"Historia","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF6-sFe3zup7g/company-logo_400_400/0/1519889288046?e=1705536000&v=beta&t=2zRtQiVTbVxDCX6dAnawt2QO8p_R-nlyvEdQHcNku28","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-caldas/"},"degree_name":"Licenciatura","field_of_study":"LICENCIATURA EN CIENCIAS SOCIALES","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_53L8SUIJW8GCTEUBS3KD.jpg","email":{"email":"cristian@ucaldas.edu.co","email_anon_id":"TtOMubPJe8h5","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad de Caldas"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Caldas","city":"Manizales","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Manizales, Caldas, Colombia"}}}}