{"https://co.linkedin.com/in/fredy-medina-moreno-2a4173246?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Fredy","last_name":"Medina Moreno","full_name":"Fredy Medina Moreno","gender":"male","job_title":"Profesor de m\u00fasica en Instituto de Educaci\u00f3n Media Ema\u00fas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/fredy-medina-moreno-2a4173246","summary":null,"premium":false,"skills":"Adobe Photoshop, Adobe Illustrator, M\u00fasica, Educaci\u00f3n musical, Mezcla de m\u00fasica (DJ), Instrumentos musicales, obs, Streaming en directo","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":null,"description":null,"title":null,"employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto de Educaci\u00f3n Media Ema\u00fas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Instituto de Educaci\u00f3n Media Ema\u00fas","description":null,"title":"Profesor de m\u00fasica","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180?e=1705536000&v=beta&t=d24gRy_kqmaa3FGNt1lTuFfF734SbL9-9wX7sCt8bgc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Maestro en M\u00fasica ","field_of_study":"Arte/Estudios art\u00edsticos, general","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_SOHH0XOOHT46ID4II5HI.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}