{"https://co.linkedin.com/in/jonathan-castaneda-ardila":{"error":false,"response":{"first_name":"Jonathan","last_name":"Casta\u00f1eda Ardila","full_name":"Jonathan Eduardo Casta√±eda Ardila","gender":"male","job_title":"MBA | Sport Management | Industrial Engineering","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jonathan-castaneda-ardila","summary":"Ingeniero Industrial, MBA y M\u00e1ster en Direcci\u00f3n de Entidades Deportivas, con m\u00e1s de seis a\u00f1os de experiencia en \u00e1reas de estrategia digital y comercial. Enfocado en la mejora continua, la eficiencia, la calidad y la excelencia, con habilidades en liderazgo, trabajo en equipo, an\u00e1lisis y resoluci\u00f3n de problemas complejos, y orientaci\u00f3n al logro de resultados. He trabajado en proyectos exitosos de mejora de procesos, reducci\u00f3n de costos y mejora de resultados operativos utilizando metodolog\u00edas Six Sigma, Agile y Lean Manufacturing. Me destaco por generar relaciones de confianza con clientes y equipo de trabajo.\n\n#consultor\u00edaestrat\u00e9gica #gesti\u00f3ndeproyectos #eficiencia #mejoracontinua","premium":false,"skills":"Control de presupuestos, Gesti\u00f3n comercial, An\u00e1lisis de negocio, Google Workplace, Project Planning, Process Improvement, Supply Chain Management, Interpersonal Skills, Program Evaluation, Strategic Planning, Business Administration, Problem Solving, Trabajo en equipo, Capacidad de an\u00e1lisis, Industrial Engineering, An\u00e1lisis de datos, Indicadores clave de desempe\u00f1o, Microsoft Excel, Microsoft Office, Negociaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":1324576,"name":"Porvenir Pensiones y Cesant\u00edas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE7gEnOJQuBJw/company-logo_400_400/0/1678836611394?e=1705536000&v=beta&t=Q3P5tk7zr_U887EO6xl_XDAhSr2SDqlW4PawHX0MMcc","url":"https://www.linkedin.com/company/porvenir/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Porvenir Pensiones y Cesant\u00edas","description":null,"title":"Consultor Senior I+P","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":128459,"name":"Organizaci\u00f3n Terpel S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHtTlTroOPLxg/company-logo_400_400/0/1696431386644?e=1705536000&v=beta&t=tNy3U77Rl3Suj3ZcWeRmql2fyOTwGzyxLPiT2PDeXv0","url":"https://www.linkedin.com/company/terpel/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"company":"Terpel","description":"\u2022 Garantizar una correcta operaci\u00f3n de las estaciones de servicio propias contribuyendo al mejoramiento continuo del negocio, mediante el an\u00e1lisis de indicadores de gesti\u00f3n y financieros.\n\u2022 Gestionar la apertura de estaciones de servicio nuevas, as\u00ed como la entrega de estaciones en franquicia a nivel nacional, de acuerdo con las pol\u00edticas y procedimientos definidos en la compa\u00f1\u00eda orientadas a la rentabilidad del modelo de negocio.","title":"Analista EDS Franquiciadas","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":76533648,"name":"NTT DATA Europe & Latam","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEEPSPOb1K9ZA/company-logo_400_400/0/1696886335790?e=1705536000&v=beta&t=wjC5eeJFfVInQITIIireOnz0RtzpOVMV0A5v4CGG78E","url":"https://www.linkedin.com/company/ntt-data-europe-latam/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"company":"NTT DATA Europe & Latam","description":"\u2022 Contribuir a la definici\u00f3n y/o implementaci\u00f3n de la soluci\u00f3n m\u00e1s adecuada para los retos y estrategia de nuestros clientes, asegurando un an\u00e1lisis de alto valor utilizando las metodolog\u00edas/ herramientas y los conocimientos m\u00e1s adecuados.\n\u2022 Elaborar productos intermedios, transmitiendo los resultados parciales o finales de su trabajo en formato presentaci\u00f3n, siguiendo un hilo argumental coherente, tanto en fase propuesta como en proyecto.\n\u2022 Participar en la identificaci\u00f3n de issues y las relaciones de causa-efecto de los mismos, en el \u00e1mbito del producto/entregable.","title":"Consultor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":757002,"name":"Colsubsidio","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGZc3QKisjItA/company-logo_400_400/0/1672687835895?e=1705536000&v=beta&t=da4Ks3iwPUeDg2WMdbqVQK2P8k6ENBkCtBtfoJDHGkw","url":"https://www.linkedin.com/company/colsubsidio/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2022}},"company":"Colsubsidio","description":"\u2022\tDesarrollar estrategias de marketing para la correcta comercializaci\u00f3n del portafolio, analizando y generando reportes de la gesti\u00f3n para la toma de decisiones estrat\u00e9gicas y asegurando la negociaci\u00f3n con proveedores a fin de asegurar la calidad y tiempo del servicio resguardando la rentabilidad de los negocios. \n\u2022\tMaximizar cobertura y penetraci\u00f3n de uso de servicios tur\u00edsticos por parte de nuestros afiliados mediante el fortalecimiento de los canales y servicios de venta y postventa.    \n\u2022\tResponder por la realizaci\u00f3n de los diferentes informes requeridos por la Gerencia, realizando su respectivo an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de los resultados obtenidos en las ventas del portal, con el fin de procurar mejoras para potencializar su funci\u00f3n e incrementar las ventas que contribuyan al cumplimiento de metas financieras.","title":"Analista Estructuraci\u00f3n de Portafolio","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1080202,"name":"Decameron All Inclusive Hotels & Resorts","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE4eaNNuK4k1g/company-logo_400_400/0/1529018291118?e=1705536000&v=beta&t=UFLvoad-dH1ppGrO7rX7DlZ0RguLzwpcEybElYgOALU","url":"https://www.linkedin.com/company/decameronhotels/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"Decameron All Inclusive Hotels & Resorts","description":"\u2022\tEncargado de ejecutar los procesos de planeaci\u00f3n, control y seguimiento comercial de cada una de las agencias de venta nacional e internacional, mediante la implementaci\u00f3n y constante evaluaci\u00f3n de las estrategias comerciales, por medio de la recolecci\u00f3n, clasificaci\u00f3n y an\u00e1lisis de la informaci\u00f3n.\n\u2022\tResponsable de ejecutar los modelos y esquemas de incentivos comerciales de las agencias asignadas.\n\u2022\tDise\u00f1ar, definir y generar los indicadores de desempe\u00f1o y productividad de los equipos y las operaciones comerciales, as\u00ed como los correspondientes tableros de control e informes de gesti\u00f3n, para apoyar la correcta toma de decisiones en el momento apropiado por parte de la VP comercial y cada una de las gerencias.\n\u2022\tControl y Seguimiento presupuestal e indicadores de gesti\u00f3n KPI, control de gastos operativos de la base, apoyo en el modelamiento, elaboraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de los modelos de negocio y el presupuesto general de la unidad, adem\u00e1s de la actualizaci\u00f3n, seguimiento y generaci\u00f3n de reporte de cumplimiento de estos.\n\u2022\tLiderar y coordinar comit\u00e9 de planeaci\u00f3n mensual, con el equipo de mercadeo, canales de venta, equipos de venta, operaciones, con el fin de desarrollar e implementar soluciones de estrategias de comercializaci\u00f3n (Pre- venta / Venta / Postventa).","title":"Coordinador de Log\u00edstica Comercial y Administrativo","employment_type":null}]},{"company":{"id":2685177,"name":"Almaviva S.A","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEi2n17DzJzUg/company-logo_400_400/0/1519907313752?e=1705536000&v=beta&t=433_uKgkJ06-qGFHlDO_FGGhPFVaBWDaT0ZcnkEvKsI","url":"https://www.linkedin.com/company/almaviva-s-a/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"Almaviva S.A","description":"\u2022 Encargado del seguimiento, actualizaci\u00f3n, control y consolidaci\u00f3n de los indicadores generales de la compa\u00f1\u00eda de manera mensual, as\u00ed como de consolidar y generar el informe de planeaci\u00f3n de ingresos de ventas y gastos operacionales, S&OP, que permita la redefinici\u00f3n de la gesti\u00f3n operativa del periodo, por parte de las vicepresidencias.\n\u2022 Realizar proceso de levantamiento, definici\u00f3n y an\u00e1lisis de las diferentes operaciones internas de la compa\u00f1\u00eda, permitiendo as\u00ed identificar oportunidades de mejora.\n\u2022 Responsable de garantizar la correcta ejecuci\u00f3n, seguimiento, control y cierre de los proyectos de mejoramiento interno a cargo y en general brindar soporte en el desarrollo de las diferentes actividades que as\u00ed fuese necesario de todos los proyectos","title":"Analista de Investigaci\u00f3n y Desarrollo","employment_type":null}]},{"company":{"id":2093934,"name":"Quala S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFe1J-jIafLeQ/company-logo_400_400/0/1549047663804?e=1705536000&v=beta&t=4aianuOajdFU-lSlltq-0zR29miP5q-EYE2XA3_8qoE","url":"https://www.linkedin.com/company/quala-s-a-/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"company":"Quala","description":"\u2022 Responsable del abastecimiento oportuno de todos los productos terminado maquilado, asegurando las condiciones \u00f3ptimas del producto, la b\u00fasqueda de oportunidades de mejora en el proceso y la negociaci\u00f3n peri\u00f3dica de las condiciones comerciales con cada uno de los maquiladores, logrando as\u00ed una mayor rentabilizaci\u00f3n de las marcas a cargo.\n\u2022 Coordinar el despacho de materia prima y producto terminado desde y hacia el maquilador, de acuerdo con los procesos establecidos para la compa\u00f1\u00eda, para lograr el cumplimiento de las \u00f3rdenes de compra o producci\u00f3n y su registro adecuado","title":"Comprador de Maquilas","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Quala","description":"\u2022 Responsable de garantizar el abastecimiento oportuno y confiable de los repuestos y suministros, nacionales e importados, requeridos por el \u00e1rea de mantenimiento e ingenier\u00eda, buscando siempre las mejores condiciones comerciales para la compa\u00f1\u00eda y reduciendo el riesgo contractual y la p\u00e9rdida de valor para la compa\u00f1\u00eda por medio de la ejecuci\u00f3n de procesos de negociaci\u00f3n estructurados.\n\u2022 Supervisar la actualizaci\u00f3n del registro de novedades en la cadena de abastecimiento de las compras a cargo, con el fin de generar planes de acci\u00f3n que permitan mitigar el riesgo asociado en los procesos productivos de la compa\u00f1\u00eda","title":"Comprador Suministros Industriales","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2010},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Sergio Arboleda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGbWIosAoq3XQ/company-logo_400_400/0/1626700733583?e=1705536000&v=beta&t=aPHbYYBZpntQGhCt6mTdTEUAF2DkKJZjkx_mYsYQLpI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-sergio-arboleda/"},"degree_name":"Master of Business Administration - MBA","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Escuela Universitaria Real Madrid Universidad Europea","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEW1-M0jHwpYA/company-logo_400_400/0/1630999394338?e=1705536000&v=beta&t=j7KrSEPWvqyzah2XPDtQjPDgzSiDKPegk6grPHvzRSQ","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-universitaria-real-madrid-universidad-europea/"},"degree_name":"MBA en Direcci\u00f3n de Entidades Deportivas","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Sergio Arboleda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGbWIosAoq3XQ/company-logo_400_400/0/1626700733583?e=1705536000&v=beta&t=aPHbYYBZpntQGhCt6mTdTEUAF2DkKJZjkx_mYsYQLpI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-sergio-arboleda/"},"degree_name":"Diplomado en Gerencia Deportiva","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_86HLAU835VZRHEZWTK77.jpg","email":{"email":"jonathan.castaneda@porvenir.com.co","email_anon_id":"qn0zXGcxet2b","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Porvenir Pensiones y Cesant\u00edas","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_FUGXH7DVJ08WO5NFY2DW.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/porvenir","website":"http://www.porvenir.com.co","domain":"porvenir.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Financial Services","founded_in":1991,"description":"Somos la  Administradora de Fondos de Pensiones y Cesant\u00edas l\u00edder en el mercado colombiano. Por m\u00e1s de 25 a\u00f1os hemos trabajado en  la consolidaci\u00f3n y administraci\u00f3n del futuro pensional de nuestros afiliados, bajo criterios de rentabilidad, seguridad y transparencia; este compromiso se encuentra respaldado por un excelente equipo humano en continuo crecimiento y desarrollo, el cual vela por ofrecer un portafolio de productos din\u00e1micos y un servicio \u00e1gil y oportuno, para garantizar la satisfacci\u00f3n de las necesidades de los clientes. Hacemos parte del Grupo AVAL, una de las multinacionales financieras m\u00e1s importantes del pa\u00eds. Para cuidar los intereses de los afiliados y por disposici\u00f3n legal, estamos vigilados por la Superintendencia Financiera y somos auditados por una firma de Revisor\u00eda Fiscal de reconocida experiencia.\n\nEn el a\u00f1o 2016 ocupamos el Segundo Puesto en el ranking de Great Place to Work como una las mejores empresas para trabajar en Colombia y a lo largo de nuestra historia hemos obtenido diferentes reconocimientos que respaldan la labor de nuestra empresa, como el  Premio Iberoamericano de la Calidad en la categor\u00eda Oro 2016 otorgado por Fundibeq, Premio nacional a la excelencia y la Innovaci\u00f3n en gesti\u00f3n 2015, Empresa Biciamigable- BiciAwards 2016, Premio Global Banking & Finance Review 2014, E- Commerce Award, Premio Ciclov\u00eda, entre otros.","total_emails":84,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 13 #26A-65"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}