{"https://www.linkedin.com/in/dvargascas/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel","last_name":"Vargas Casta\u00f1eda","full_name":"Daniel Vargas Casta\u00f1eda","gender":"male","job_title":"Gerente Renault Academy","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/dvargascas","summary":"Soy un profesional enfocado en resultados y mejora de los procesos, tengo capacidad de adaptarme a entornos retadores y cambiantes.\n\nMi experiencia me ha permitido consolidar mis habilidades de liderazgo, tanto en equipos operativos como administrativos. El trabajo din\u00e1mico, pragm\u00e1tico, respetuoso y en equipo son mis valores de liderazgo.\n\nSoy una persona alegre, que adora los retos y no se rinde f\u00e1cilmente. Disciplinado y autodidacta cada d\u00eda, nunca dejo de aprender y con buena comunicaci\u00f3n.\n ","premium":false,"skills":"Liderazgo de equipos, Comunicaci\u00f3n, Metodolog\u00edas \u00e1giles, Ingl\u00e9s comercial, Lean manufacturing, Liderazgo, Resoluci\u00f3n de problemas, Aseguramiento de la calidad, Toma de decisiones, Capacidad de an\u00e1lisis, Herramientas QC, Mejora continua, Formaci\u00f3n, management, Industria automotriz, Ingl\u00e9s, Trabajo en equipo, Ingenier\u00eda, Estrategia, Administraci\u00f3n de la producci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":74524431,"name":"Renault","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGO4ZZCzzVymg/company-logo_400_400/0/1694503926573/renault_logo?e=1705536000&v=beta&t=2Ke_Xj1oNz4WGxxANBIA3BdOt3cVlGr7qEETM1B5yIY","url":"https://www.linkedin.com/company/renault/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Envigado, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Renault","description":null,"title":"Gerente comercial","employment_type":"Full-time"},{"location":"Envigado","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"company":"Renault","description":null,"title":"Gerente Calidad Cliente","employment_type":null},{"location":"Envigado, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"company":"Renault","description":null,"title":"Gerente Calidad Cliente","employment_type":null},{"location":"Envigado, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"company":"Renault","description":"Liderar el \u00e1rea de calidad log\u00edstica, para asegurar el cumplimiento de los est\u00e1ndares Renualt en la filial de Colombia.\nGestionar el recurso humano del \u00e1rea de Calidad log\u00edstica.\nAsegurar la disponibilidad de material para la producci\u00f3n a trav\u00e9s de metodolog\u00edas est\u00e1ndar de la industria automotriz como: MMOG (Material Management Operation Guidelines), y otras propias de la alianza Renault Nissan.\nAsegurar la calidad de los veh\u00edculos en los procesos de distribuci\u00f3n nacional, importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n.\nAsegurar el cumplimiento de herramientas de estandarizaci\u00f3n y gesti\u00f3n de competencias con el equipo Supply Chain.","title":"Responsable grupo calidad log\u00edstica","employment_type":null},{"location":"Envigado, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"company":"Renault","description":null,"title":"Gerente Calidad Cliente","employment_type":null},{"location":"Envigado, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Renault","description":"Garantizar la performance de los proveedores de piezas en el flujo log\u00edstico de aprovisionamiento, a trav\u00e9s de metodolog\u00edas estandar de la industria automotriz y propias de la alianza Renault Nissan. \nDespliegue de la estandarizaci\u00f3n y gesti\u00f3n de competencias en los equipos de la direcci\u00f3n Calidad.","title":"Staff calidad logistica amont","employment_type":null},{"location":"Envigado, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"company":"Renault","description":"Asegurar el cumplimiento de los indicadores QCDP (Calidad, costo, plazo, personas) del taller de carrocer\u00eda.\nPilotar el recurso humano del taller de soldadura.\nMantener y mejorar la evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o en competencias, estandarizaci\u00f3n, gesti\u00f3n de polivalencia de cada uno de los equipos del taller a trav\u00e9s de Metodolog\u00edas como: Kaizen, QC Story, an\u00e1lisis de paretos, etc.","title":"Responsable de grupo fabricaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":2431,"name":"Groupe Renault","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF080vspTnXFA/company-logo_400_400/0/1619180133885/renault_logo?e=1705536000&v=beta&t=sOg-NsX8OuuHfZO8WAw_tIrMXNEWfDIgntmAWKqkun0","url":"https://www.linkedin.com/company/renaultgroup/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Envigado, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"company":"Renault Group","description":"Desarrollar el proceso productivo para nuevos componentes de veh\u00edculos, garantizando que su puesta en operaci\u00f3n no interfiera con los procesos actuales garantizando as\u00ed el cumplimiento del los vol\u00famenes de producci\u00f3n y la calidad del producto.","title":"Staff proyectos industriales","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad EAFIT","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6jcwKpHZ1Hw/company-logo_400_400/0/1695777378058/universidadeafit_logo?e=1705536000&v=beta&t=-hI3lRm7czA0dAPKemnb3owZxgvdElC_raFdSmfYBL8","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadeafit/"},"degree_name":"Diplomatura","field_of_study":"Ingenier\u00eda Humana","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2011,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_K35SMBBS281C3Q1MWY3D.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Renault","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_DDYKWVFIVGKVCAGDVCEQ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/renault","website":null,"domain":null,"common_email_pattern":null,"industry":"Motor Vehicle Manufacturing","founded_in":null,"description":"From the very beginning, Renault has built cars that bring drivers closer to what matters. Where others chased ever more complex technologies, we focused our innovation on our drivers' real needs as well as those of the future, creating cars that enhance our lives and leading the way in electric mobility. And now it's time to take things further, by looking closer at where we are...\n\nIt's time to discover the unlimited potential of the world on our doorstep. And it's time to move towards innovative mobility solutions that put the focus on where we are, and make more of what we have \u2014 our resources, our talents and our communities. \n\nThis is #LaNouvelleVague.","total_emails":0,"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Per\u00edmetro Urbano Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Per\u00edmetro Urbano Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}