{"https://co.linkedin.com/in/ricardo-andr%C3%A9s-calder%C3%B3n-solarte-bb2170149":{"error":false,"response":{"first_name":"Ricardo Andr\u00e9s","last_name":"Calder\u00f3n Solarte","full_name":"Ricardo Andr\u00e9s Calder\u00f3n Solarte","gender":"male","job_title":"Director Ejecutivo - Agrosolidaria Florencia  | Acumen Fellow  |  Agente de Cambio Social por la Amazon\u00eda","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ricardo-andr\u00e9s-calder\u00f3n-solarte-bb2170149","summary":null,"premium":false,"skills":"Negociaci\u00f3n, Capacidad de an\u00e1lisis, Planificaci\u00f3n de negocios, Apalancamiento","work_experience":[{"company":{"id":21284,"name":"Acumen","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGdkSHj6mAhOA/company-logo_400_400/0/1519855990351?e=1705536000&v=beta&t=pRmhQpNq_hzB3vVjsMGKSFAKc88zxLJSMWNurCFbA7g","url":"https://www.linkedin.com/company/acumen-fund/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Acumen","description":null,"title":"Acumen Fellow ","employment_type":null}]},{"company":{"id":85815656,"name":"Agrosolidaria Florencia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/agrosolidaria-florencia/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Caquet\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Agrosolidaria Florencia","description":null,"title":"Director general ejecutivo","employment_type":"Self-employed"},{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"company":"Agrosolidaria Florencia","description":null,"title":"Cordinador de Planta","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Planta Agroindusteial de Productos Forestales No Maderables del Bosque - Copoazu","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Caquet\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"Planta Agroindusteial de Productos Forestales No Maderables del Bosque - Copoazu","description":null,"title":"Coordinador de producci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad de La Amazonia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHDxKYdj3tNeQ/company-logo_400_400/0/1688049510820/universidad_de_la_amazonia_logo?e=1705536000&v=beta&t=1DpbIoAmX77dWJxGrp9TvsEvuwmRkWEoUQJj1_INgkY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-amazonia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ciencia y tecnolog\u00eda de los alimentos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad de La Amazonia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHDxKYdj3tNeQ/company-logo_400_400/0/1688049510820/universidad_de_la_amazonia_logo?e=1705536000&v=beta&t=1DpbIoAmX77dWJxGrp9TvsEvuwmRkWEoUQJj1_INgkY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-amazonia/"},"degree_name":"Ingeniero de Alimentos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Acumen Academy","logo":null,"url":null},"degree_name":"Fellow","field_of_study":"Liderazgo","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_5X3DKG2ZDX5BS6UARL7K.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Acumen","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_N98R0GB79IT9QU3WK8MM.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/acumen-fund","website":"https://go.acumen.org/linkedin","domain":"acumen.org","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Venture Capital and Private Equity Principals","founded_in":2001,"description":"Acumen is changing the way the world tackles poverty by investing in companies, leaders and ideas. We invest patient capital in businesses whose products and services are enabling the poor to transform their lives. Founded by Jacqueline Novogratz in 2001, Acumen has invested more than $143 million in 145 companies across Africa, Latin America and South Asia. We are also developing a global community of emerging leaders with the knowledge, skills and determination to create a more inclusive world. In 2015, Acumen was named one of Fast Company\u2019s Top 10 Most Innovative Not-for-Profit Companies. Learn more at www.acumen.org and on Twitter @Acumen.","total_emails":252,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"New York","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"40 Worth Street"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Caquet\u00e1","city":"Florencia","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Florencia, Caquet\u00e1, Colombia"}}}}