{"https://www.linkedin.com/in/juan-mejia-ciro/?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan David","last_name":"Mej\u00eda Ciro","full_name":"Juan David Mej\u00eda Ciro","gender":"male","job_title":"Senior Project Manager at Compartamos con Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-mejia-ciro","summary":"Soy una persona curiosa y trabajo para intentar solucionar algunos de los problemas complejos a los que nos enfrentamos como sociedad. Tengo habilidades para dirigir proyectos con enfoque en sostenibilidad y una amplia experiencia profesional en manufactura, innovaci\u00f3n, trabajo directo con peque\u00f1os productores, gesti\u00f3n de proyectos p\u00fablicos de atenci\u00f3n a poblaci\u00f3n vulnerable y econom\u00eda circular. Me interesan los impactos del cambio clim\u00e1tico y la adaptaci\u00f3n transformativa.","premium":false,"skills":"Data Analysis, Medios de vida, Automatizaci\u00f3n, Optimizaci\u00f3n de procesos, Asana, Inversi\u00f3n de impacto, Migraciones internacionales, Transformaci\u00f3n social, Google Apps Script, Python, Mec\u00e1nica de fluidos, Innovaci\u00f3n en productos, Comercio justo, Producci\u00f3n Org\u00e1nica, Seguridad alimentaria, Inversi\u00f3n socialmente responsable, Impacto, Teor\u00eda de Cambio, Sostenibilidad, Ciencias de la sostenibilidad","work_experience":[{"company":{"id":1767854,"name":"Compartamos con Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEXZ-gOac14Mw/company-logo_400_400/0/1627915783306?e=1705536000&v=beta&t=AeSUxi9J2m_dbPYIGUvdFLoivBtlEY05IojoCDE6lOA","url":"https://www.linkedin.com/company/compartamoscol/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Compartamos con Colombia","description":"Consolidaci\u00f3n de la l\u00ednea de servicios de impacto de Compartamos con Colombia a trav\u00e9s de la medici\u00f3n, dise\u00f1o e implementaci\u00f3n, y servicios de apoyo no financiero","title":"Senior Project Manager","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"company":"Compartamos con Colombia","description":"- Coordino el Proceso de Fortalecimiento de Organizaciones Sociales \u2013 2022 & 2023 en donde se fortalecen Entidades Sin \u00c1nimo de Lucro para la escalabilidad de su impacto y su sostenibilidad.\n- Lider\u00e9 la construcci\u00f3n de los modelos de sostenibilidad para dos entidades del sector financiero en Colombia, bajo est\u00e1ndares internacionales y regulaci\u00f3n en materia de sostenibilidad de la Superintendencia Financiera de Colombia.\n- Lider\u00e9 un proyecto de mapeo de buenas pr\u00e1cticas y casos de \u00e9xito de inversi\u00f3n por impacto en Am\u00e9rica Latina.\n- Lider\u00e9 el fortalecimiento de organizaciones sociales que trabajan para el beneficio de migrantes, refugiados, poblaci\u00f3n de acogida y colombianos retornados en un proyecto financiado con recursos de Cooperaci\u00f3n Internacional.","title":"Gerente de Proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":15248522,"name":"Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGABD7hwSgTaQ/company-logo_400_400/0/1519878988972?e=1705536000&v=beta&t=WKutVWDAkGMsLjxIAUw4gYTWLlZSxkdQZuTbPd2Hb3s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-aut%C3%B3noma-de-m%C3%A9xico/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico","description":"- Profesor asistente del curso de Principios de Sostenibilidad en la maestr\u00eda en Ciencias de la Sostenibilidad de la UNAM - M\u00e9xico.\n- Fui facilitador de la clase de Vulnerabilidad y Cambio Clim\u00e1tico.","title":"Profesor universitario asistente Posgrado en Ciencias de la Sostenibilidad","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Laboratorio Nacional de Ciencias de la Sostenibilidad- IE UNAM","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Laboratorio Nacional de Ciencias de la Sostenibilidad- IE UNAM","description":"Es un proyecto en ejecuci\u00f3n que desarrollar\u00e1 una plataforma para la medici\u00f3n de impacto en proyectos de Ciencias de la Sostenibilidad bas\u00e1ndose en teor\u00edas de cambio. He aportado en los m\u00f3dulos de perfilamiento pol\u00edtico y utilizar\u00e9 mis resultados de investigaci\u00f3n en cambio clim\u00e1tico y migraciones humanas como caso de estudio para la evaluaci\u00f3n de impacto en la plataforma.","title":"Colaborador en proyecto para la medici\u00f3n de impacto en proyectos de Sostenibilidad","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"M\u00e9xico, M\u00e9xico","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":null,"description":"Coordin\u00e9 la implementaci\u00f3n de econom\u00eda circular para una empresa del sector manufacturero mexicano a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de dos proyectos: Entendimiento y Creaci\u00f3n de Hoja de Ruta para la implementaci\u00f3n.","title":"Consultor en sostenibilidad - econom\u00eda circular","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":71505310,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Integraci\u00f3n Social","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHfkVPW48d9NA/company-logo_400_400/0/1696260042933?e=1705536000&v=beta&t=ErnFhEZOcP0nU2ou9RO8IDIsnkRG6ajbfT_cihRINgY","url":"https://www.linkedin.com/company/secretar%C3%ADa-distrital-de-integraci%C3%B3n-social/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Bogota\u2019s Secretary of Social Integration","description":"Lider\u00e9 el equipo de planeaci\u00f3n de la Direcci\u00f3n de Nutrici\u00f3n y Abastecimiento encargada de la ejecuci\u00f3n del proyecto: Bogot\u00e1 te Nutre-1098, proyecto que brindaba apoyo nutricional a poblaci\u00f3n vulnerable en Bogot\u00e1.","title":"Profesional Contratista","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":27224463,"name":"Fruandes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFhTI7QE6AoLQ/company-logo_400_400/0/1519885629602?e=1705536000&v=beta&t=SjrUO0WIvyZz_-2JEDqZwL70QFg86sUiTPqFqni-byM","url":"https://www.linkedin.com/company/fruandes/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Fruandes","description":"- Cre\u00e9 el modelo de impacto de la compa\u00f1\u00eda y elabor\u00e9 los requerimientos t\u00e9cnicos para un proyecto de re-localizaci\u00f3n de la planta de producci\u00f3n de Fruandes.     \n- Desarroll\u00e9 el empaque compostable para alimentos org\u00e1nicos.","title":"Ingeniero de desarrollo e investigaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":18037845,"name":"Level Ground Trading","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGuNdNWu6qBsQ/company-logo_400_400/0/1684212695320?e=1705536000&v=beta&t=Nno2vDhV5wUPvlcGSPDqtgSPc3gVK0o628H4bHXX7Jw","url":"https://www.linkedin.com/company/level-ground-trading/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"victoria, BC, Canada","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"Level Ground","description":"- Implement\u00e9 un sistema de monitoreo para m\u00e1quinas tostadoras de caf\u00e9 de lecho fluido.","title":"Research and Development Engineer","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":27224463,"name":"Fruandes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFhTI7QE6AoLQ/company-logo_400_400/0/1519885629602?e=1705536000&v=beta&t=SjrUO0WIvyZz_-2JEDqZwL70QFg86sUiTPqFqni-byM","url":"https://www.linkedin.com/company/fruandes/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"company":"Fruandes","description":"- An\u00e1lisis de eficiencia, redise\u00f1o y puesta a punto de equipos de deshidrataci\u00f3n de fruta.","title":"Ingeniero de desarrollo e investigaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Tecnoingenier\u00eda ltda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"company":"Tecnoingenier\u00eda ltda","description":"- Desarroll\u00e9 la l\u00ednea de producci\u00f3n de compresores de tornillo rotativo.\n- Dise\u00f1\u00e9 elevadores electrohidr\u00e1ulicos para veh\u00edculos y sus protocolos: mec\u00e1nicos, el\u00e9ctricos de manufactura y\ncalidad.","title":"Ingeniero Mec\u00e1nico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":14812,"name":"Belcorp","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHkGKI9NHG3xA/company-logo_400_400/0/1625184191659?e=1705536000&v=beta&t=G40lmLlvgm6Xtog5fQ_r4LTkst74EP2X6NcL6o67yLo","url":"https://www.linkedin.com/company/belcorpcorporativo/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Tocancip\u00e1, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"company":"Belcorp","description":"Implement\u00e9 tres proyectos para la optimizaci\u00f3n de procesos mediante un enfoque LEAN manufacturing.","title":"Practicante de Mantenimiento","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGABD7hwSgTaQ/company-logo_400_400/0/1519878988972?e=1705536000&v=beta&t=WKutVWDAkGMsLjxIAUw4gYTWLlZSxkdQZuTbPd2Hb3s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-aut%C3%B3noma-de-m%C3%A9xico/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ciencias","field_of_study":"Ciencias de la Sostenibilidad","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Bachelor's degree","field_of_study":"Mechanical Engineering","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"HeatSpring","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFzp3xai6oxAQ/company-logo_400_400/0/1654039342431?e=1705536000&v=beta&t=DwsFohIeZneHEKvpMUvDi-UeTfiBg7GkwkPdm0i-qWk","url":"https://www.linkedin.com/school/heatspring/"},"degree_name":"Professional Continuing Education","field_of_study":"Solar Design & Installation","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Global Village English Centre","logo":null,"url":null},"degree_name":"Native English speaker","field_of_study":"English as secondary language","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_B0N9UWZ97SEG2E8W8WZA.jpg","email":{"email":"jdavid@compartamos.org","email_anon_id":"jH8OpNdsFV5x","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Compartamos con Colombia","is_catch_all":true,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_7D9MOWSH59AJ8H85XN1T.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/compartamoscol","website":"http://www.compartamos.org","domain":"compartamos.org","common_email_pattern":null,"industry":"Non-profit Organizations","founded_in":2001,"description":"Compartamos con Colombia es una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro que a partir de un modelo colaborativo multifirma busca promocionar, apoyar y potenciar iniciativas sociales de alto impacto. Su prop\u00f3sito es fortalecer el sector social, canalizando el conocimiento de firmas l\u00edderes de servicios profesionales que creen en la importancia de su aporte para la transformaci\u00f3n social de Colombia.","total_emails":13,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cra. 7 # 71 - 21"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Capital District","city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1, Capital District, Colombia"}}}}