{"https://www.linkedin.com/in/mario-yesid-lesmes-fern%C3%A1ndez-72344a6b?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Mario Yesid","last_name":"Lesmes Fern\u00e1ndez","full_name":"Mario Yesid Lesmes Fern\u00e1ndez","gender":"male","job_title":"Agricultural Engineer / Project Management Specialist","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/mariolesmes","summary":"Profesional en Ingenieria Agr\u00edcola con experiencia en negocios verdes, acompa\u00f1amiento ambiental, restauraci\u00f3n ecologica y extensi\u00f3n rural en \u00e1reas de importacia estrategica como bosque altoandino, p\u00e1ramos y \u00e1reas de importancia h\u00eddrica en los departamentos de Boyac\u00e1, Cundinamarca y Santander. \nActualmente brindo asesor\u00eda tecn\u00edca en la gesti\u00f3n de proyectos Agr\u00edcolas, extensi\u00f3n rural y tramites ambientales ante entidades estatales.\nMe agrada trabajar en equipo, soy diligente con mis responsabilidades y poseo destreza con la interaccion de poblaciones rurales y lideres ambientales.","premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Agromarketing, Project Management Body of Knowledge (PMBOK), Desarrollo sostenible, Pol\u00edticas medioambientales, Agricultura sostenible, Agronom\u00eda, Trabajo en equipo, Permisos medioambientales, Restauraci\u00f3n, Desarrollo rural, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Office, Restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica, Biodiversidad, Ingenieros","work_experience":[{"company":{"id":15100769,"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Duitama, Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":null,"title":"Instructor agr\u00edcola ","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":3767204,"name":"Fundaci\u00f3n Socya","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFhPop-Llshig/company-logo_400_400/0/1641410569461?e=1705536000&v=beta&t=LUgEsnUm0G6-8YFdG5qqeZrOi3_i8QKGCKz33WM27yg","url":"https://www.linkedin.com/company/socya/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Chitaraque, Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"company":"Fundaci\u00f3n Socya","description":"\u2022 Identificar y caracterizar las cadenas productivas de los negocios agropecuarios en la zona.\n\u2022 Evaluar las condiciones de los proyectos productivos de los usuarios asignados y elaborar los planes de fortalecimiento de cada uno.\n\u2022 Brindar asesor\u00eda t\u00e9cnica necesaria a los usuarios relacionada a los procesos o proyectos productivos encontrados en los predios.","title":"Extensionista Agropecuario","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"IDEAM","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1rea metropolitana de Bucaramanga","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"IDEAM","description":"Se apoy\u00f3 la validaci\u00f3n de las unidades biol\u00f3gicas y geogr\u00e1ficas reportadas en el aplicativo de proyectos de restauraci\u00f3n, en el marco del seguimiento y validaci\u00f3n de las metas de restauraci\u00f3n en el PND 2018-2022, en los departamentos de Santander, Norte de Santander, Boyac\u00e1, Bol\u00edvar y Magdalena.\nAdicionalmente se brind\u00f3 acompa\u00f1amiento y capacitaciones a cada una de las autoridades ambientales en el registro de cada uno de los m\u00f3dulos del SNIF (Restauraci\u00f3n, Incendios Forestales, Movilizaci\u00f3n y decomiso forestal)","title":"Ingeniero Agricola","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":36352212,"name":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Chivor CORPOCHIVOR","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEYVcM-LQ8xTg/company-logo_400_400/0/1591841076904?e=1705536000&v=beta&t=_2y-p3MYz7rIFI_-zRqGeybjagfCiyRYAwr87xVPb4Q","url":"https://www.linkedin.com/company/corporaci%C3%B3n-aut%C3%B3noma-regional-de-chivor-corpochivor/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Garagoa, Boyac\u00e1","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Chivor - CORPOCHIVOR","description":"Se apoy\u00f3 los procesos de reconversi\u00f3n productiva, restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica, y promoci\u00f3n de negocios verdes, que se desarrollaron en el p\u00e1ramo de Rabanal, dentro  del marco del proyecto P\u00e1ramos: Biodiversidad y recursos h\u00eddricos en los Andes del Norte- Nodo Rabanal. Se realiz\u00f3 el seguimiento a los POT y PDM de los municipios del complejo de Rabanal, como al PMA y el proceso de zonificaci\u00f3n y r\u00e9gimen de usos del P\u00e1ramo. Dentro del proceso de reconversi\u00f3n productiva se apoy\u00f3 la implementaci\u00f3n de 60 hect\u00e1reas en los municipios de Guachet\u00e1, Samac\u00e1,  Lenguazaque, R\u00e1quira , Villapinz\u00f3n y Ventaquemada","title":"Apoyo profesional del proyecto P\u00e1ramos: Biodiversidad y recursos h\u00eddricos en lo Andes del Norte.","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":36352212,"name":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Chivor CORPOCHIVOR","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEYVcM-LQ8xTg/company-logo_400_400/0/1591841076904?e=1705536000&v=beta&t=_2y-p3MYz7rIFI_-zRqGeybjagfCiyRYAwr87xVPb4Q","url":"https://www.linkedin.com/company/corporaci%C3%B3n-aut%C3%B3noma-regional-de-chivor-corpochivor/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Garagoa, Boyac\u00e1","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Chivor - CORPOCHIVOR","description":"Brindar acompa\u00f1amiento ambiental y asesor\u00eda en implementaci\u00f3n de producci\u00f3n m\u00e1s limpia a las organizaciones vinculadas de cinco sectores productivos (Cacao, caf\u00e9, frutales caducifolios, artesan\u00edas, turismo de naturaleza) , adem\u00e1s de supervisi\u00f3n de contratos y convenios suscritos con la corporaci\u00f3n.","title":"Acompa\u00f1amiento tecnico-ambiental en practicas de producci\u00f3n mas limpia en las cadenas productivas.","employment_type":"Freelance"},{"location":"Garagoa, Boyaca","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Chivor - CORPOCHIVOR","description":"Apoyar el levantamiento de la l\u00ednea base de potencialidades productivas y emprendimientos de negocios verdes, apoyar el dise\u00f1o de herramienta para la recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre bienes y servicios sostenibles, brindar asesor\u00eda y acompa\u00f1amiento ambiental a las organizaciones vinculadas a la ventanilla de negocios verdes, aplicar  criterios de verificaci\u00f3n de NV, elaborar planes de mejoramiento y apoyar su implementaci\u00f3n a las iniciativas de NV.","title":"Acompa\u00f1amiento ambiental de iniciativas en negocios verdes","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"AGROCOLS-AGROCOLOMBIA SOSTENIBLE S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Somondoco, Boyac\u00e1","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2017}},"company":"AGROCOLS-AGROCOLOMBIA SOSTENIBLE S.A.S","description":"Servicios profesionales en el dise\u00f1o paisaj\u00edstico, establecimiento de jard\u00edn mayor y menor, prados, drenajes, estabilizaci\u00f3n de taludes, establecimiento de \u00e1rboles frutales, cercas vivas, y cercas de alambre. Extensi\u00f3n agropecuaria en los municipios del Valle de Tenza.","title":"Ingeniero agr\u00edcola","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado en exttension agropecuaria","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":10,"day":null,"year":2025}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180?e=1705536000&v=beta&t=d24gRy_kqmaa3FGNt1lTuFfF734SbL9-9wX7sCt8bgc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Especialista en Biotecnolog\u00eda Agroambiental ","field_of_study":"Medio ambiente y naturaleza","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180?e=1705536000&v=beta&t=d24gRy_kqmaa3FGNt1lTuFfF734SbL9-9wX7sCt8bgc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Especialista en Gesti\u00f3n de Proyectos","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Libre \u00ae","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE42EUo-Ll-pg/company-logo_400_400/0/1519884148372?e=1705536000&v=beta&t=1jp0GooMyRVNTzhNVCopgAyhgpJAA4sI1sEU0IVF__w","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-libre-bogot%C3%A1/"},"degree_name":"Diplomado en Marketing e innovacion para el desarrollo de Negocios verdes","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero agr\u00edcola","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_R90NJ8XSVVPM8KT8M0SO.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Boyac\u00e1","city":"Tunja","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"150001","raw":"Tunja, Boyac\u00e1, Colombia"}}}}