{"https://co.linkedin.com/in/hcordobaen":{"error":false,"response":{"first_name":"Harol Andr\u00e9s","last_name":"C\u00f3rdoba Enr\u00edquez","full_name":"Harol Andr\u00e9s C\u00f3rdoba Enr\u00edquez","gender":"male","job_title":"Profesional Senior Gesti\u00f3n Contractual  en Grupo Vanti","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/hcordobaen","summary":"Ingeniero mec\u00e1nico, especialista en mercados de energ\u00eda y magister en sistemas energ\u00e9ticos de la Universidad Nacional de Colombia, con integra formaci\u00f3n cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica y econ\u00f3mica. Apasionado por los temas energ\u00e9ticos que contribuyan al bienestar de las personas, reducci\u00f3n de emisiones y al progreso del pa\u00eds. Cuento con una experiencia de 9 a\u00f1os en mercados de energ\u00eda, 7 de ellos en la contrataci\u00f3n de gas natural y electricidad para la industria, 2 como administrador de contratos de suministro y transporte de gas natural en el mercado mayorista, con s\u00f3lidos conocimientos de la regulaci\u00f3n de gas natural y energ\u00eda el\u00e9ctrica. Inquieto por los nuevos mecanismos de mercado que contribuyan a un futuro social y ambientalmente sostenible.","premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Nominaci\u00f3n de gas, Eficiencia energ\u00e9tica, Project Management, An\u00e1lisis num\u00e9rico, Microsoft Excel, Microsoft Project, ISO 50001","work_experience":[{"company":{"id":1724780,"name":"Grupo Vanti","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHgQ3TdbzNczw/company-logo_400_400/0/1688487115515?e=1705536000&v=beta&t=dD9DboQOwfu07sG4tzjQlmF1Gq5yqZgSMfzjSfjshHc","url":"https://www.linkedin.com/company/grupo-vanti/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Grupo Vanti","description":"Gestionar eficientemente los contratos de suministro y transporte de gas natural que Vanti tiene con los proveedores del mercado mayorista, asegurando el aprovisionamiento de energ\u00eda requerido.","title":"Profesional Senior Gesti\u00f3n Contractual ","employment_type":null}]},{"company":{"id":120543,"name":"Organizaci\u00f3n Corona","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFAYgCks0MUyQ/company-logo_400_400/0/1688953512637?e=1705536000&v=beta&t=ynNz_iorzGgMSL2jRiySqStD1EtFn2opbHkOThTGCi0","url":"https://www.linkedin.com/company/organizacion-corona/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"company":"Organizacion Corona","description":"Garantizar el suministro energ\u00e9tico de la organizaci\u00f3n, vigilancia de la regulaci\u00f3n de gas natural y energ\u00eda el\u00e9ctrica, como la b\u00fasqueda de alternativas energ\u00e9ticas y tecnol\u00f3gicas que nos permitan el uso eficiente de la energ\u00eda contribuyendo al ahorro econ\u00f3mico e impacto al ambiente.\n\nGesti\u00f3n de los contratos de gas para la optimizaci\u00f3n de tarifas y reducci\u00f3n de sobrecostos, nominaci\u00f3n de gas, an\u00e1lisis de proyecciones de consumo energ\u00e9tico para contrataci\u00f3n, participaci\u00f3n en la construcci\u00f3n del plan ambiental y energ\u00e9tico 2025 de la Organizaci\u00f3n Corona.","title":"Coordinador Energ\u00e9tico","employment_type":null}]},{"company":{"id":120543,"name":"Organizaci\u00f3n Corona","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFAYgCks0MUyQ/company-logo_400_400/0/1688953512637?e=1705536000&v=beta&t=ynNz_iorzGgMSL2jRiySqStD1EtFn2opbHkOThTGCi0","url":"https://www.linkedin.com/company/organizacion-corona/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"company":"Organizacion Corona","description":"Planeaci\u00f3n, dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de la segunda fase del assessment energ\u00e9tico de la Organizaci\u00f3n Corona, en trabajo conjunto con la firma consultora Deloitte.","title":"Asistente de Ingenier\u00eda ","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"Organizacion Corona","description":"Actualizaci\u00f3n de las l\u00edneas de consumo energ\u00e9tico las unidades de manufactura de la Organizaci\u00f3n Corona y an\u00e1lisis energ\u00e9tico del proceso productivo de la planta de manufactura Prestigio.","title":"Practicante ","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Realizar labores de apoyo al grupo de investigaci\u00f3n en estudios sobre biocombustibles, aditivos, pruebas de rendimiento y emisiones a motores de combusti\u00f3n interna que solicita la industria.","title":"Asistente de Investigaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Sistemas Energ\u00e9ticos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Mercados de Energ\u00eda","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MGRDBQ3DCIB7X5MAM6VB.jpg","email":{"email":"harol@grupovanti.com","email_anon_id":"RUTvFnlYy3FE","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Grupo Vanti","is_catch_all":true,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_J4CTSRSB51CKME3IHAVQ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/grupo-vanti","website":"http://www.grupovanti.com/","domain":"grupovanti.com","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Utilities","founded_in":1987,"description":"Nuestro prop\u00f3sito superior es hacer del mundo un mejor lugar a partir de soluciones energ\u00e9ticas amigables y sostenibles con el medio ambiente.\nSomos l\u00edderes en la distribuci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de gas natural y soluciones energ\u00e9ticas en Colombia. Impactamos a m\u00e1s de 3 millones de clientes en 105 municipios a trav\u00e9s de 22 000 kms de redes. Contamos con m\u00e1s de 30 a\u00f1os de experiencia en la prestaci\u00f3n del servicio de Gas Natural. \n\nHasta el 2018 fuimos Gas Natural Fenosa. Ahora somos VANTI, como parte de un proceso de transformaci\u00f3n y b\u00fasqueda de un nuevo ADN. Somos una compa\u00f1\u00eda donde el compromiso por los resultados se une con la innovaci\u00f3n abierta y la diversidad para CONSTRUIR PA\u00cdS.","total_emails":70,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}