{"https://www.linkedin.com/in/maria-camila-p%C3%A1ez-p%C3%A1ez-1a681a1a7/?locale=en_US":{"error":false,"response":{"first_name":"Maria Camila","last_name":"P\u00e1ez P\u00e1ez","full_name":"Maria Camila P\u00e1ez P\u00e1ez","gender":"female","job_title":"Arquitecto Dise\u00f1ador de Proyectos e Interiorista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/maria-camila-p\u00e1ez-p\u00e1ez-1a681a1a7","summary":"Arquitecta dise\u00f1adora con pleno conocimiento en el desarrollo de proyectos de vivienda desde el an\u00e1lisis normativo, dise\u00f1o arquitect\u00f3nico y urban\u00edstico, elaboraci\u00f3n de planimetr\u00eda y detalles, coordinaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento a obra. Experiencia en dise\u00f1o y construcci\u00f3n de vivienda, remodelaciones, dise\u00f1o de mobiliario y participaci\u00f3n en concursos. Amplio conocimiento de las herramientas BIM, programas de dise\u00f1o y modelado 3D. Excelente dominio del ingl\u00e9s.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Capacidad de an\u00e1lisis, Aptitudes de organizaci\u00f3n, Revit, AutoCAD, Dise\u00f1o arquitect\u00f3nico, Arquitectura de interiores, SketchUp, Lumion ","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Dise\u00f1o Urbano Studio S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Dise\u00f1o Urbano Studio S.A.S.","description":null,"title":"Arquitecto Dise\u00f1ador de Proyectos e Interiorista ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3789722,"name":"AR CONSTRUCCIONES S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEh8j9MO2yqYw/company-logo_400_400/0/1600270639429?e=1705536000&v=beta&t=vCcXmVUmzUlRGSMfDpmw6KOKZYwl7aH8a57vQeUJ9uk","url":"https://www.linkedin.com/company/ar-construcciones-s-a-s/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"AR CONSTRUCCIONES","description":null,"title":"Arquitecto Junior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Duna Dise\u00f1o ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Duna Dise\u00f1o ","description":null,"title":"Arquitecta Dise\u00f1adora ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"APD Ingenieria","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"company":"APD Ingenieria","description":null,"title":"Auxiliar de arquitectura","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Minima Arquitectos","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"company":"Minima Arquitectos","description":null,"title":"Delineante","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-de-colombia/"},"degree_name":"Arquitecto ","field_of_study":"Arquitectura","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":null,"url":null},"degree_name":"Diplomado en Arquitectura de Interiores","field_of_study":"Dise\u00f1o de interiores","grade":"Diplomado"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7S7FFPIZP1TCZ71WEVXV.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Dise\u00f1o Urbano Studio S.A.S."},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}