{"https://co.linkedin.com/in/catalina-vasquez-6955b698?trk=public_profile_browsemap":{"error":false,"response":{"first_name":"Catalina","last_name":"Vasquez","full_name":"Catalina Vasquez","gender":"female","job_title":"Communication Assistant - Diakonia Programa Colombia ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/catalina-vasquez-6955b698","summary":"Con experiencia en comunicaci\u00f3n social, organizacional, posicionamiento de agenda en medios de comunicaci\u00f3n. Con conocimiento en manejo de canales digitales, producci\u00f3n de contenidos  y transmisiones en vivo. En el \u00faltimo tiempo, con trabajo enfocado en la comunicaci\u00f3n para incidencia en la agenda de los derechos humanos a trav\u00e9s de la realizaci\u00f3n del Premio Nacional de los Derechos Humanos, distinci\u00f3n otorgada por Diakonia y Act Iglesia Sueca con el apoyo de la Embajada de Suecia en Colombia.","premium":false,"skills":"Editing, Nonprofits, Public Speaking, Community Outreach, International Relations, Event Planning, Redacci\u00f3n, Relaciones p\u00fablicas, Medios sociales, Gesti\u00f3n, Comunicaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":58746,"name":"Diakonia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGpeRBD5jBpgg/company-logo_400_400/0/1622011527502?e=1705536000&v=beta&t=JVyjWPtnSAYPWoLqcAx-qJeT1Rz4e6pQ41UNBuXTdfY","url":"https://www.linkedin.com/company/diakonia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Diakonia","description":null,"title":"Communication Assistant","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Diakonia","description":null,"title":"Communication Assistant","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Premio Nacional Derechos Humanos","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Premio Nacional Derechos Humanos","description":null,"title":"Encargada de Medios digitales ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":36592150,"name":"CORPORACI\u00d3N VAMOS MUJER","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF5rUs1KK_c5g/company-logo_400_400/0/1620856161509?e=1705536000&v=beta&t=GStbX3zZIMeg09pYahlTmlPUMGSqfhabIh1i_OMWUHo","url":"https://www.linkedin.com/company/corporaci%C3%B3n-vamos-mujer/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Medellin","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"company":"CORPORACI\u00d3N VAMOS MUJER","description":null,"title":"Comunicadora Institucional","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Personer\u00eda de Medellin","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2011},"end":{"month":4,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Coordinadora","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2011},"end":{"month":4,"day":null,"year":2012}},"company":"Personer\u00eda de Medellin","description":"Coordinadora del Proyecto Democracia Escolar con Instituciones Educativas p\u00fablicas y privadas de la ciudad de Medell\u00edn.","title":"Democracia Escolar","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":"Medellin","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2010}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Comunicadora Plan Estrat\u00e9gico Habitacional de Medellin al 2020, con la Escuela del Habitat de la Facultad de Arquitectura y el Departamendo Administrativo  de Planeaci\u00f3n de la Alcald\u00eda de Medellin","title":"Comunicadora","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"CINEP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2007},"end":{"month":10,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2007},"end":{"month":10,"day":null,"year":2008}},"company":"CINEP","description":"Producci\u00f3n de 18 series radiales sobre v\u00edctimas reconciliaci\u00f3n y derechos humanos en diez municipios del oriente antioque\u00f1o. Proyecto Financiado por la UNESCO.","title":"Proyecto de Comunicacion con Victimas del Oriente Antioque\u00f1o","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Escuela Superior de Administraci\u00f3n P\u00fablica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFXBsbL7_cfQA/company-logo_400_400/0/1519915681694?e=1705536000&v=beta&t=tsHgpXA5Rov-fjlPi20UCaEW0iPfmcLVwqRQnDwA4uw","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-superior-de-administraci%C3%B3n-p%C3%BAblica/"},"degree_name":"Especialista en Derechos Humanos","field_of_study":"Comunicadora Corporativa","grade":"Con experiencia en el campo social, de los ddhh y cooperaci\u00f3n internacional"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1996},"end":{"month":null,"day":null,"year":2002}},"school":{"name":"Universidad de Medellin","logo":null,"url":null},"degree_name":"Comunicaci\u00f3n","field_of_study":"Relaciones Corporativas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad de Antioquia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEXFU6ObS2Nzw/company-logo_400_400/0/1651332306519?e=1705536000&v=beta&t=JtVaB7_-fOc2W-lo7dwG1BartRSO3eQhGew3sopcBHM","url":"https://www.linkedin.com/school/udea-/"},"degree_name":"Polit\u00f3loga en formaci\u00f3n","field_of_study":"Ciencia Pol\u00edtica","grade":"Cuarto semestre"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2015,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JUMVOUJPE9DYO0DIDKA1.jpg","email":{"email":"catalina.vasquez@diakonia.se","email_anon_id":"qzuLztB9CsLk","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Diakonia","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_HDUU9Z6R916HV3GI7AQQ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/diakonia","website":"http://www.diakonia.se/","domain":"diakonia.se","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Civic and Social Organizations","founded_in":1966,"description":"Diakonia is a force, a movement, a hope. We never stop, always evolve and fight tirelessly for a just, equal and sus-tainable future.  For a world without violence, oppression and poverty. A world where gender justice and peace are not just a possibility, but a reality. Where we together take responsibility for each other and for the earth. A future where patriarchal structures are a memory. Where ALL people are free.  \n\nIn many ways the world is a better place than when we started our work in 1966. But at the same time, we see worrying signs of the progress being under threat. Growing resistance against gender equality, a backlash for democracy and a global climate crisis. The worlds challenges are complex. So, to create lasting change, sustainable and long-term change, we need to be smart. That is where Diakonia comes in. \n\nWe have sprung from Christianity\u2019s struggle for justice, and we stand firm on that foundation as we fight for the equal value of all human beings. We firmly believe in people\u2019s ability create positive change. When we come together, we CAN change the world. We know we can, we have been doing so for over fifty years.  \nTo find smart solutions we need to really understand the problem and its roots. As lasting change is our goal, we need to change the underlying norms, power relations and structures that hold people in violence, oppression and poverty. To do that we work closely together with the people affected. We analyse, adapt and adjust our methods depending on where we are and what we are changing. We are not looking for quick fixes. We know that for change to happen we need three parts: knowledge, mobilisation and action. The first part is that drive and passion combined with knowledge of our rights. But for this to transform into actual change people need to come together, grow together and mobilize. Only then is the third part possible. Action. Rights can be claimed, defended, expressed and advocated depending on each context.","total_emails":345,"location":{"country":"Sweden","country_code":"SE","state":null,"city":"Bromma","timezone":"Europe/Stockholm","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Diakonia"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}