{"https://co.linkedin.com/in/gustavo-adolfo-vanegas-blanco-65590b137?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Gustavo Adolfo","last_name":"Vanegas Blanco","full_name":"Gustavo Adolfo Vanegas Blanco","gender":"male","job_title":"Ingeniero Industrial de la Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/gustavo-adolfo-vanegas-blanco-65590b137","summary":null,"premium":false,"skills":"Capacidad de negociaci\u00f3n y persuasi\u00f3n, Capacidad de razonamiento y reflexi\u00f3n, Capacidad de trabajo en equipo, Disponibilidad para trasladarse y viajar, Paciencia, calma, ponderaci\u00f3n, Perseverancia, Capacidad de improvisaci\u00f3n, Capacidad de comunicaci\u00f3n, relaci\u00f3n social, amabilidad, Capacidad num\u00e9rica","work_experience":[{"company":{"id":8275,"name":"O-I","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQHfWFlySIbL9A/company-logo_400_400/0/1693517995037?e=1705536000&v=beta&t=Y3Cj8gov5-S6nDlVpFpjWk4ib8JtIPWyT5iEKu9g2Qk","url":"https://www.linkedin.com/company/o-i/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"company":"O-I","description":"Practicante del \u00e1rea de mantenimiento y reparaci\u00f3n de maquinas IS encargado de la programaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n de trabajos a realizar por parte de los mec\u00e1nicos antes y despu\u00e9s de los cambios de referencia en las lineas de producci\u00f3n.\n\nEncargado de la cotizaci\u00f3n y compra de insumos requeridos por el \u00e1rea como repuestos, lubricantes, aceites, mecanizado de piezas, entre otros.\n\nProgramaci\u00f3n de turnos del personal.\n\nPago de nomina\n\nProgramaci\u00f3n de mantenimientos preventivos, correctivos y programados.\n\nCoordinar las reparaciones de fallas, fugar o reportes de near miss en la planta por parte de lo mec\u00e1nicos.\n\nControl de los consumos y el presupuesto manejado mensualmente por el \u00e1rea. SAP\n\nProgramaci\u00f3n de capacitaciones y visitas de proveedores.\n\nManejo de SAP en la implementaci\u00f3n de Mantenimientos programados, preventivos y correctivos.","title":"Pr\u00e1cticas","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"INPESCAR LTDA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Archipelago of San Andr\u00e9s, Providencia and Santa Catalina, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"company":"INPESCAR LTDA","description":"Estaba encargado en la atenci\u00f3n al cliente en las cajas del supermercado llamado Supertodo, tambi\u00e9n ayudaba a los clientes a encontrar sus productos y si necesitaban ayuda llev\u00e1rselos a su veh\u00edculo, tambi\u00e9n estaba encargado en el conteo del dinero y transportarlo hasta la oficina central.","title":"Empacador y cajero","employment_type":null}]},{"company":{"id":3272291,"name":"OFFCORSS C.I. HERMECO S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE4rexhVnKLGg/company-logo_400_400/0/1564431723168?e=1705536000&v=beta&t=wij6ZsQFs6XpYB165MyclxZKO-IKLMf_A7qMbH-Y9EU","url":"https://www.linkedin.com/company/c-i-hermeco-s-a-/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Archipelago of San Andr\u00e9s, Providencia and Santa Catalina, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2012}},"company":"OFFCORSS C.I. HERMECO S.A.","description":"Me encargue en la atenci\u00f3n del cliente como asesor al momento de escoger alguna prenda de ropa para ni\u00f1os y ayudarles a encontrar lo que buscaban en la tienda.\n\nEn la parte de bodega, me encargaba en recibir el pedido que llegaba, organizarlo por secciones dentro de la bodega, talla, color, modelo, y serie. Aparte ten\u00eda que estar pendiente que productos se estaban acabando o ya se hab\u00edan acabado para poder hacer el pedido en el sistema y poder re-abastecer la tienda. Tambi\u00e9n preparaba los pedidos que se hac\u00edan dentro de la tienda para abastecer los mostradores.","title":"Asesor de ventas y bodega","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"T\u00e9cnico en sistemas de gesti\u00f3n ambiental","field_of_study":"Medio ambiente y naturaleza","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":9,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"O-I","is_catch_all":null,"size":"10001+","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_QM3VIOTMVSNW541LGAMV.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/o-i","website":"http://www.o-i.com","domain":"o-i.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Glass, Ceramics and Concrete Manufacturing","founded_in":null,"description":"Innovation is in our DNA. We\u2019re transforming the glassmaking industry.  \n\nAt O-I Glass, Inc. (NYSE: OI), we love glass and we\u2019re proud to be one of the leading producers of glass bottles and jars around the globe. Glass is not only beautiful, it\u2019s also pure, healthy and completely recyclable, making it the most sustainable rigid packaging material. Headquartered in Perrysburg, Ohio (USA), our diverse team is made of approximately 24,000 people across 69\u202fplants in 19 countries. O-I is the preferred partner for many of the world\u2019s leading food and beverage brands. We collaborate with customers to create iconic, innovative packaging that builds brands around the world. ","total_emails":996,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"Perrysburg","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"1 Michael Owens Way"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}