{"https://www.linkedin.com/in/cristina-neira-de-fonseca-6623b119?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Cristina","last_name":"Neira De Fonseca","full_name":"Cristina Neira de Fonseca","gender":"female","job_title":"Fundaci\u00f3n PEYDI Planeaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Desarrollo Institucional","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/cristina-neira-de-fonseca-6623b119","summary":"Me encanta conocer y entender necesidades e intereses de personas, grupos e instituciones, y orientarlos en el dise\u00f1o de estrategias para alcanzar sus metas y sue\u00f1os.","premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Cooperaci\u00f3n internacional, Ingl\u00e9s, Capacitaci\u00f3n docente, An\u00e1lisis de negocio, Microsoft Office","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Cristina Neira de Fonseca Consultora Facilitadora","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":1994},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":1994},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Cristina Neira de Fonseca Consultora Facilitadora","description":"Consultora y facilitadora de procesos personales, grupales e institucionales, para identificar propositos y metas comunes y dise\u00f1ar de manera innovadora y creativa la forma de alcanzarlos. \nDiagn\u00f3sticos de capacidades y planes de fortalecimiento institucional.","title":"Consultora Facilitadora","employment_type":null}]},{"company":{"id":75719543,"name":"PEYDI Planeaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Desarrollo Institucional","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQExp2iysezXcg/company-logo_400_400/0/1613600638921?e=1705536000&v=beta&t=0AiCoqEVoDxlYm0hgnvAWpoujx-qYxMfQjqjwiP4_6E","url":"https://www.linkedin.com/company/peydi-planeaci%C3%B3n-estrat%C3%A9gica-y-desarrollo-institucional/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"PEYDI Planeaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Desarrollo Institucional","description":null,"title":"Directora ejecutiva","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":null,"name":"Independiente","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":1994},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"neira.cristina2011@gmail.com","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":1994},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Independiente","description":null,"title":"Consultora Facilitadora","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1994},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Independiente","description":null,"title":"Consultora y asesora","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n PEYDI","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia ","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Fundaci\u00f3n PEYDI","description":null,"title":"Presidente ","employment_type":null}]},{"company":{"id":1576807,"name":"Independiente / Freelance","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH22whjmghmfg/company-logo_400_400/0/1519890322816?e=1705536000&v=beta&t=lNSzZUEidL-5nSh3AbILPJPuDiEMaWKJbdk4O5uG9sk","url":"https://www.linkedin.com/company/independiente-freelance/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1994},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1994},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Independiente / Freelance","description":null,"title":"Consultora y asesora","employment_type":null}]},{"company":{"id":23315,"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839?e=1705536000&v=beta&t=t6ZY2AINWwSm3zUyFzEK1bsUDv7tSOyWP2rqkgzCc80","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2007},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2007},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Pontificia Universidad Javeriana","description":"Docente de la Facultad de Arquitectura: Seminario Trabajo de Grado, estudiantes 8vo semestre","title":"Docente","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":1974}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Arquitecto","field_of_study":null,"grade":"Magister Econom\u00eda University of Wales/Reino Unido. Diploma en Urbanismo"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":1974}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Arquitecto","field_of_study":"Arquitectura","grade":"Magister Econom\u00eda University of Wales, Reino Unido. Arquitecta.Diploma Urbanismo"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":1994,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QANVHE2WA7LFCZLUL8Z9.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Cristina Neira de Fonseca Consultora Facilitadora"},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":null}}}}