{"https://co.linkedin.com/in/jose-ricardo-torres-carranza-9997b4139?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Jose Ricardo","last_name":"Torres Carranza","full_name":"Jose Ricardo Torres Carranza","gender":"male","job_title":"ingeniero Electricista, Especialista en Construccion de redes de Distribuci\u00f3n ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jose-ricardo-torres-carranza-9997b4139","summary":"Dise\u00f1os y mantenimiento \n","premium":false,"skills":"Direcci\u00f3n, Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel, Microsoft Word, Telecomunicaciones, AutoCAD, Revit, nfpa70","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Genelec S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"Genelec S.A.S","description":"Ingeniero Electricista con un perfil orientado a dise\u00f1o serie 1,3 y 5, baja  y media tensi\u00f3n, dise\u00f1os de iluminaci\u00f3n, cableado estructurado, sistemas de puesta a tierra, monitoreos de calidad  de energ\u00eda, termograf\u00eda, mantenimiento de subestaciones y coordinaci\u00f3n de proyectos, cuento con 6 a\u00f1os de experiencia en la ejecuci\u00f3n de proyectos desde diferentes \u00e1reas de trabajo como son: dise\u00f1ador, interventor de campo, instalador y coordinador de Proyectos; complemento mi perfil profesional con conocimientos en gerencia y gesti\u00f3n de proyecto PMI y un Diplomado en instalaciones el\u00e9ctricas NEC 2017 o NFPA-70/NTC 2050, este \u00faltimo enfocado al estudio de cada de secci\u00f3n de la norma y a la \u00faltima actualizaci\u00f3n.","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":10096703,"name":"Andired","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHJsEd9G3Cqgw/company-logo_400_400/0/1519875117005?e=1705536000&v=beta&t=sFAY50FRXQ7noUBv2I1A35X1fMZe7qLVVk5cRPsXFNI","url":"https://www.linkedin.com/company/andired/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Andired","description":"\u2022\tCoordinaci\u00f3n del proyecto Puntos Vive Digital, Kioskos Vive Digital Regi\u00f3n 2.\n\u2022\tRecopilaci\u00f3n de informaci\u00f3n en campo para realizar dise\u00f1os arquitect\u00f3nicos, dise\u00f1os el\u00e9ctricos, cableado estructurado y sistemas de puestas a tierra.\n\u2022\tPresentaci\u00f3n, aprobaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de dise\u00f1os de Puntos Vive Digital en la regi\u00f3n del choco.","title":"Coordinador de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":10515431,"name":"COLSOF S.A","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEyFJl7pl3Riw/company-logo_400_400/0/1694433629210?e=1705536000&v=beta&t=S6sCAx0wzBohuV2Jb1Tp8apQt13Uw8a0LqAxArNsJC4","url":"https://www.linkedin.com/company/colombiana-de-software-y-hardware-%E2%80%93-colsof-s-a/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"COLSOF S.A.S","description":"\u2022\tCoordinaci\u00f3n del proyecto Puntos Vive Digital, FONADE.\n\u2022\tRecopilaci\u00f3n de informaci\u00f3n en campo para realizar dise\u00f1os arquitect\u00f3nicos, dise\u00f1os el\u00e9ctricos, cableado estructurado y sistemas de puestas a tierra.\n\u2022\tEjecuci\u00f3n de dise\u00f1os, actualizaciones, y aprobaci\u00f3n de dise\u00f1os por parte de interventor\u00eda.\n\u2022\tEjecuci\u00f3n de obras, control de cambios, aprobaci\u00f3n del PVD por parte de interventor\u00eda y cierre.","title":"Coordinador de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":823964,"name":"RedCom Ltda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHX-0fl5Nv2Kg/company-logo_400_400/0/1519932085242?e=1705536000&v=beta&t=Kkc4UIikxnHx-Np9h_cDOH9Gmm2r5vOQrFwBdpjuG_s","url":"https://www.linkedin.com/company/redcom-ltda/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"RedCom Ltda","description":"\u2022\tInterventor de Campo: verificar y realizar un diagn\u00f3stico de la red el\u00e9ctrica de los puntos vive digital de todo el pa\u00eds, proyecto del Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones.\n\u2022\tRevisar los dise\u00f1os el\u00e9ctricos suministrados por el proveedor o contratista en donde se verificad el cumplimiento del RETIE, NTC 2050, RETILAP.","title":"Interventor de Campo","employment_type":null}]},{"company":{"id":9252365,"name":"DEXTERA IT SERVICES","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH7QxhJApFhcQ/company-logo_400_400/0/1679947199620?e=1705536000&v=beta&t=llt0htV55K_WyojXHX9T9s8jnorK_0iTRyS_rVqqVAw","url":"https://www.linkedin.com/company/dextera-it-services/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"company":"Dextera IT Services","description":"\u2022\tEncargado del levantamiento de informaci\u00f3n, digitalizaci\u00f3n, generaci\u00f3n de reportes, elaboraci\u00f3n de planos, diagramas unifilares, cuadros de carga e informes.\n\u2022\tConfiguraci\u00f3n de equipos Ups APC Smart-UPS y Reguladores marca NEWLINE y PEI.\n\u2022\tDise\u00f1os de sistemas regulados para las 183 sedes del SENA a nivel nacional.\n\u2022\tCoordinaci\u00f3n y desarrollo de Site Survey para dise\u00f1os de sistemas regulado, Seguimiento de Obra en diferentes zonas del pa\u00eds.\n\u2022\tDise\u00f1os seg\u00fan norma NTC-2050 y RETIE.\n\u2022\tRecopilaci\u00f3n de informaci\u00f3n del estado de los equipos usados en el SENA.","title":"Ingeniero Electricista","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Legrand-Openingenieria","logo":null,"url":null},"degree_name":"Diplomado NEC 2017-","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"global knowledge","logo":null,"url":null},"degree_name":"Diplomado PMI -  Administraci\u00f3n de proyectos con Microsoft Project","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":"PMI"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Intecap","logo":null,"url":null},"degree_name":"Diplomado en Cableado estructurado","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Escuela Tecnol\u00f3gica Instituto T\u00e9cnico Central","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDTGWnYCr-bw/company-logo_400_400/0/1519878133780?e=1705536000&v=beta&t=XQtbTXy2vjZXkgUGCoWLHhC2hZGkHKgj2c5q54-lKN8","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-tecnol%C3%B3gica-instituto-t%C3%A9cnico-central/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en construcci\u00f3n de redes de media tensi\u00f3n","field_of_study":"ingenieria electrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Escuela Tecnol\u00f3gica Instituto T\u00e9cnico Central","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDTGWnYCr-bw/company-logo_400_400/0/1519878133780?e=1705536000&v=beta&t=XQtbTXy2vjZXkgUGCoWLHhC2hZGkHKgj2c5q54-lKN8","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-tecnol%C3%B3gica-instituto-t%C3%A9cnico-central/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Construcci\u00f3n de Redes de Distribuci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QFG706WS2NEZL6NCLBUZ.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Genelec S.A.S"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}