{"https://co.linkedin.com/in/paula-mejia-16753817b":{"error":false,"response":{"first_name":"Paula","last_name":"Mejia","full_name":"Paula Mejia","gender":"female","job_title":"Coordinadora de Distribuci\u00f3n","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/paula-mejia-16753817b","summary":"Realizadora audiovisual con experiencia en producci\u00f3n y producci\u00f3n de campo para seriados documentales y videoclips musicales. Tengo experiencia como asistente de direcci\u00f3n y realizaci\u00f3n de contenido audiovisual.","premium":false,"skills":"Producci\u00f3n de eventos, Planificaci\u00f3n de la producci\u00f3n, Contenidos digitales, Habilidad conceptual, L\u00edneas de montaje, Operaci\u00f3n de c\u00e1mara, Producci\u00f3n de campo, Calendarios de producci\u00f3n, Posproducci\u00f3n de v\u00eddeo, Producci\u00f3n cinematogr\u00e1fica, Escritura creativa, Escritura de ficci\u00f3n, Edici\u00f3n de v\u00eddeo, Edici\u00f3n de im\u00e1genes, Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n de proyectos, Adobe Photoshop, Adobe Illustrator, Adobe Premiere Pro, Microsoft Office","work_experience":[{"company":{"id":69101481,"name":"DOC:CO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEygfpwLzamXg/company-logo_400_400/0/1680196338569/doc_co_logo?e=1705536000&v=beta&t=yxQWzhw0wIbD6NbeM-5bNTN63LikPFCGbfBHss2ybRU","url":"https://www.linkedin.com/company/doc-co/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"DOC:CO","description":null,"title":"Coordinara de Distribuci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":16246328,"name":"Canal Trece Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE1SPL_UlMFzw/company-logo_400_400/0/1519864197743?e=1705536000&v=beta&t=CiZcfq6yDVzDiEn7Lq5MOO0nfDSl2OO0pWda2DvMG60","url":"https://www.linkedin.com/company/canaltrececo/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"company":"Canal Trece Colombia","description":"ASISTENTE DE DIRECCI\u00d3N\nMesa Para Trece (Docu-reality) 2021\nEmitido en 2022 \nASISTENTE DE PRODUCCI\u00d3N\nMe destaco c\u00f3mo asistente de producci\u00f3n y productora de campo para seriados documentales y comerciales. \nCOORDINADORA DE POST\nManejo la coordinaci\u00f3n de post creando un flujo y conexi\u00f3n de trabajo entre los distintos departamentos que involucran la post producci\u00f3n adem\u00e1s de ejecutar la EDICI\u00d3N CONCEPTUAL de seriados documentales.","title":"Auxiliar de realizaci\u00f3n y asistente de producci\u00f3n","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":3643045,"name":"Arbol Naranja","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFPWANfwMLEtg/company-logo_400_400/0/1519885022936?e=1705536000&v=beta&t=rluwrTC7aCph5BmnUlPOzGXhEGgER4iGsolALwNZx7E","url":"https://www.linkedin.com/company/arbol-naranja/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"Arbol Naranja","description":"Asistente de producci\u00f3n en Videoclips a cargo de Discos de la pi\u00f1a y contenidos digitales de Unicornio Records. \nVIDEOCLIPS\nMy girl -Zuco OMG \nDembow - Juan Pablo Vega\nLuna Blanca - Nina Rodr\u00edguez  Ft. Pilar Cabrera \nColor P\u00farpura - Nanpa B\u00e1sico","title":"Asistencia de producci\u00f3n","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Manuela Beltr\u00e1n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHFl_MCpr1wDQ/company-logo_400_400/0/1519911333711?e=1705536000&v=beta&t=UVvvAm3GlyHY6L7mBzSYEpa4i-0X5bLdjtN0vkvs8Ak","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-manuela-beltr%C3%A1n/"},"degree_name":"Direcci\u00f3n y producci\u00f3n de cine y tv","field_of_study":"Producci\u00f3n audiovisual","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Central (CO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH6KFBAF4nWUg/company-logo_400_400/0/1666818233990?e=1705536000&v=beta&t=XEYXel3MyeACtcWRvnyytgDugmwYPiAUH-JLYTBcfrk","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-central-colombia-/"},"degree_name":"Taller de escritura creativa TEUC","field_of_study":"Escritura creativa","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JBADFZU2SHWFIK0AUC6V.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"DOC:CO","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_5KNI2GC4O75XTBVVBA8I.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/doc-co","website":"https://docco.co/","domain":"docco.co","common_email_pattern":null,"industry":"Musicians","founded_in":2018,"description":"Somos una Agencia de Promoci\u00f3n y Distribuci\u00f3n especializada en el posicionamiento de nuevos directores y sus primeras o segundas pel\u00edculas; acompa\u00f1\u00e1ndolos en sus estrenos e innovando con rutas de exhibici\u00f3n, para maximizar el recaudo de las pel\u00edculas y hacer posible el desarrollo de nuevas audiencias.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}