{"https://co.linkedin.com/in/oscar-mauricio-rodriguez-gutierrez-34605256":{"error":false,"response":{"first_name":"Oscar Mauricio","last_name":"Rodriguez Gutierrez","full_name":"OSCAR MAURICIO RODRIGUEZ GUTIERREZ","gender":"male","job_title":"Profesional Especialiazado en Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/oscar-mauricio-rodriguez-gutierrez-34605256","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":42720238,"name":"Caja de la Vivienda Popular","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHX4ZSmpvAYcA/company-logo_400_400/0/1602860367012?e=1705536000&v=beta&t=kpK0IWZozbASghrYW-elARd-VO3cTmXNYs9w4E66SVw","url":"https://www.linkedin.com/company/caja-de-la-vivienda-popular/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Caja de la Vivienda Popular","description":null,"title":"Profesional Especializado","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"GRUPO MAROG SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"GRUPO MAROG SAS","description":null,"title":"Director de proyecto","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":22326426,"name":"Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFKnmXtupT5aQ/company-logo_400_400/0/1581715242778?e=1705536000&v=beta&t=CsgFnQpb6ugSxDzzNl8Yzo3tA9gC8Lm9nQ8C-whLRjI","url":"https://www.linkedin.com/company/alcald%C3%ADamayordebogot%C3%A1/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1","description":null,"title":"Profesional Especialiazado","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"FONDO DE DESARROLLO LOCAL DE USME","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"FONDO DE DESARROLLO LOCAL DE USME","description":"PRESTACI\u00d3N DE SERVICIOS PROFESIONALES EN LA ESTRUCTURACI\u00d3N DE LOS PROYECTOS DE FORMULACI\u00d3N, SEGUIMIENTO Y EVALUACI\u00d3N DE LOS PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N Y MANTENIMIENTO DE LA ENTIDAD A CARGO DEL \u00c1REA DE GESTI\u00d3N DEL DESARROLLO LOCAL DE LA LA ALCALD\u00cdA LOCAL DE USME","title":"PROFESIONAL ESPECIALIZADO PLANEACION - INFRAESTRUCTURA","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-de-colombia/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia de Obras ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1994},"end":{"month":null,"day":null,"year":1999}},"school":{"name":"Universidad de La Salle","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH_3eyNMQqfiw/company-logo_400_400/0/1678973454397?e=1705536000&v=beta&t=c-IAFLXgBHMkZkV5uGp8uUJF35_ZvNFHwyq8XHcWPpI","url":"https://www.linkedin.com/school/unisalle/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_B9HJCUFNX8FOPY73LMNX.jpg","email":{"email":"oscar@cajaviviendapopular.gov.co","email_anon_id":"iVn4zvDkij6Z","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Caja de la Vivienda Popular","is_catch_all":true,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_KDM560SOBWFB5UJMEW4I.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/caja-de-la-vivienda-popular","website":"https://www.cajaviviendapopular.gov.co","domain":"cajaviviendapopular.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":1942,"description":"Ejecutar las pol\u00edticas de la Secretar\u00eda del H\u00e1bitat en los programas de Titulaci\u00f3n de Predios, Mejoramiento de Vivienda, Mejoramiento de Barrios y Reasentamientos Humanos, mediante la aplicaci\u00f3n de instrumentos t\u00e9cnicos, jur\u00eddicos, financieros y sociales con el prop\u00f3sito de elevar la calidad de vida de la poblaci\u00f3n de estratos 1 y 2 que habita en barrios de origen informal o en zonas de alto riego no mitigable, buscando incrementar el bienestar de sus habitantes, generando confianza en la ciudadan\u00eda, en la capacidad de ser mejores y vivir mejor .","total_emails":52,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 13 No 54-13"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}