{"https://co.linkedin.com/in/david-quintero-sarmiento-54445918a":{"error":false,"response":{"first_name":"David","last_name":"Quintero Sarmiento","full_name":"David Quintero Sarmiento","gender":"male","job_title":"Contratista IDU","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/david-quintero-sarmiento-54445918a","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":1172576,"name":"Instituto de Desarrollo Urbano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG3mRE0EELQJA/company-logo_400_400/0/1675999074871/instituto_de_desarrollo_urbano_logo?e=1705536000&v=beta&t=rim00XRBkkp4n8SNdEgBPUi-IU0A_sgWcUcgjGqj56k","url":"https://www.linkedin.com/company/instituto-de-desarrollo-urbano/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogota,D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Instituto de Desarrollo Urbano","description":null,"title":"Profesional Especializado Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":10502616,"name":"WSP en Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHOz6RVKYfVvg/company-logo_400_400/0/1688478356336/wsp_en_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=NrkNRv0EI03piAqf2HrvaAM79_utkqyKxkQLPCVyfIQ","url":"https://www.linkedin.com/company/wsp-en-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogota,D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"WSP en Colombia","description":null,"title":"Support Engineer","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3292480,"name":"SERINGTEC S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQF6v891yUrDsw/company-logo_400_400/0/1519880437179?e=1705536000&v=beta&t=PDm2i43EM2PUNIVBl2t82MZ9NV2_zOlRYrlfBVqH7tg","url":"https://www.linkedin.com/company/seringtec-s-a-s/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"SERINGTEC S.A.S.","description":null,"title":"Profesional junior el\u00e9ctrico ","employment_type":null}]},{"company":{"id":2179913,"name":"Consultor\u00eda Colombiana S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGOJMRdyXAV5Q/company-logo_400_400/0/1519871109631?e=1705536000&v=beta&t=kSNF9TYyg0VbciW9gz3PlKg3QrWc_47C9NXlLeH9DGo","url":"https://www.linkedin.com/company/consultor-a-colombiana-s-a-/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Consultor\u00eda Colombiana S.A.","description":"Revisi\u00f3n de levantamiento y dise\u00f1o de redes secas (energ\u00eda y telecomunicaciones) en proyectos de desarrollo vial para el IDU. Dise\u00f1o de redes de alumbrado p\u00fablico.\nDise\u00f1o de subestaciones de MT para alumbrado p\u00fablico en configuraci\u00f3n subterr\u00e1nea.","title":"Ingeniero de soporte","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"BRP Ingenieros SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2018}},"company":"BRP Ingenieros SAS","description":"Ingeniero de dise\u00f1o redes de MT y BT, Levantamiento y dise\u00f1o de redes de\nMT, BT a\u00e9reas y subterr\u00e1neas como contratista para Enel Codensa.","title":"Ingeniero de Dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":27128329,"name":"Inmel Ingenier\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGNaG_MxcHBNw/company-logo_400_400/0/1552501986980/inmelingenieria_logo?e=1705536000&v=beta&t=KiDkiLBfXRQxFaCGCoUWf8cZjIoGF9H5uTbAdbiDPMc","url":"https://www.linkedin.com/company/inmelingenieria/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"Inmel Ingenier\u00eda","description":"Ingeniero de dise\u00f1o redes de MT y BT, Levantamiento y dise\u00f1o de redes de\nMT, BT a\u00e9reas y subterr\u00e1neas como contratista para Enel Codensa.","title":"Ingeniero de Dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"BRP Ingenieros SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"company":"BRP Ingenieros SAS","description":"Ingeniero de dise\u00f1o redes de MT y BT, Levantamiento y dise\u00f1o de redes de\nMT, BT a\u00e9reas y subterr\u00e1neas como contratista para Enel Codensa.","title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":35519091,"name":"PC Mej\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHfxFLGYSg_HA/company-logo_400_400/0/1547673096519?e=1705536000&v=beta&t=JwWaMm6uhrAvnGZGlTQgcvie5zg203BAA_nD0VYh6zQ","url":"https://www.linkedin.com/company/pcmejia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio ","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"company":"PC Mej\u00eda","description":"Dise\u00f1o y apoyo en obra para instalaciones el\u00e9ctricas de MT y BT para edificaciones comerciales.\nApoyo como residente de instalaciones el\u00e9ctricas de MT y BT.","title":"Ingeniero de Dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":3962220,"name":"PwC Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGPcgqONq5BGA/company-logo_400_400/0/1688575089088?e=1705536000&v=beta&t=JpXYLb_RdCVt0tUhwwOr1n796TVJOiXJnX11V7iOUmE","url":"https://www.linkedin.com/company/pwc-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Ecuador","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"company":"PwC Colombia","description":"Consultor en proyecto de valoraci\u00f3n de activos en subestaciones del sistema de transmisi\u00f3n nacional de Ecuador. \nInventario de equipos de patio, equipos de control y protecci\u00f3n, equipos de servicios auxiliares en subestaciones del sistema de transmisi\u00f3n de energ\u00eda ecuatoriano.","title":"Consultant","employment_type":null}]},{"company":{"id":15239843,"name":"REDINGEL LTDA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHh2rm9DQMyuw/company-logo_400_400/0/1519887509778?e=1705536000&v=beta&t=1gdC8pV5X37vf1qgBUzLkmKTBdsx8yjtrR7DU77Pfqo","url":"https://www.linkedin.com/company/redingel-ltda/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2014}},"company":"REDINGEL LTDA","description":"Ingeniero residente en proyecto de canalizaci\u00f3n de redes secas en parque industrial. \nApoyo como ingeniero residente en proyectos residenciales.","title":"Ingeniero electricista","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Industrial de Santander","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEqz_6OCrvdMw/company-logo_400_400/0/1696249674801/universidad_industrial_de_santander_logo?e=1705536000&v=beta&t=Iw9umboCZbK0jrknOAxPhGEW53gQK8ej5zYUxzqoLZA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-industrial-de-santander/"},"degree_name":"Especialista","field_of_study":"Sistemas de Distribuci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"US","language":"en"},"supported_locales":[{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_BWNLRAHEBTTLQLXW1XDR.jpg","email":{"email":"david.quintero@idu.gov.co","email_anon_id":"x7cJBNGROvLE","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Instituto de Desarrollo Urbano","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_XMFRDBPXQSZ0VVNAJG8G.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/instituto-de-desarrollo-urbano","website":"http://www.idu.gov.co","domain":"idu.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":1972,"description":"\"El Instituto de Desarrollo Urbano, es un establecimiento p\u00fablico descentralizado, con personer\u00eda jur\u00eddica, patrimonio propio, autonom\u00eda administrativa y domicilio en Bogot\u00e1 D.C.\r\n\r\nFue creado mediante el Acuerdo 19 de 1972 del Concejo de Bogot\u00e1 D.C. y destinado a ejecutar obras viales y de espacio p\u00fablico para el Desarrollo Urbano de la capital.\"","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"110311"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}