{"https://co.linkedin.com/in/jose-santiago-urrego-olaya-145a98210":{"error":false,"response":{"first_name":"Jose Santiago","last_name":"Urrego Olaya","full_name":"Jose Santiago Urrego Olaya","gender":"male","job_title":"Marketing Designer","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jose-santiago-urrego-olaya-145a98210","summary":"Como estudiante de marketing y publicidad, soy una persona proactiva y motivada en busca de oportunidades para adquirir experiencia en el sector comercial y de servicio al cliente. Tengo una pasi\u00f3n por brindar la mejor experiencia posible a los clientes y constantemente busco nuevos insights para mejorar mis habilidades en ventas y marketing. Mi objetivo es aportar valor a la empresa y a los clientes con mi conocimiento y habilidades en marketing y ventas. Me considero una persona dispuesta a aprender y mejorar continuamente, y siempre estoy buscando formas de mantenerme actualizado con las \u00faltimas tendencias del mercado.","premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":22344931,"name":"FUPAD COLOMBIA ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEe7covPWNwdA/company-logo_400_400/0/1696867083308?e=1705536000&v=beta&t=7mIoI4nQZ5keoC_Jn7Qz4CC9TU9hnGA19Wpi5J04qII","url":"https://www.linkedin.com/company/fupadcolombia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"San Andr\u00e9s De Tumaco, Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"FUPAD COLOMBIA ","description":"Realizando seguimiento a las actividades del equipo t\u00e9cnico y bases de datos en el proyecto PNIS. En donde se realizaba el proceso de sustituci\u00f3n de cultivos il\u00edcitos de mas de 11000 participantes, llevando proyectos productivos y sostenibles a la regi\u00f3n.","title":"Analista t\u00e9cnico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":71251228,"name":"Aurora Medicinal","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEdCoCgE6vYew/company-logo_400_400/0/1611834645598?e=1705536000&v=beta&t=uMZOfrkBYLGl_ziLoM18AiE6m1PO3EmWunvdKN9C9qA","url":"https://www.linkedin.com/company/aurora-medicinal/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Alb\u00e1n, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Aurora Medicinal","description":"Evaluando y optimizando procesos en un cultivo de cannabis medicinal. En donde se logro la certificaci\u00f3n de BPA y estandarizaci\u00f3n de procesos.","title":"Pasante","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":18320457,"name":"CAPEX.com","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHYTnwF6IuyoA/company-logo_400_400/0/1594129639644?e=1705536000&v=beta&t=JDLymgw3D1AOoXtnZkyIh0uWxeP_WqaWF4_7KqWS2Jk","url":"https://www.linkedin.com/company/capexglobal/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"company":"CAPEX.com","description":null,"title":"Asesor comercial","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null},{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Platzi","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEOTcHh0HnWwQ/company-logo_400_400/0/1677870817987?e=1705536000&v=beta&t=DUE_nQ3MmR13zoNsKRX9MDMC_bqyeniWvAyN6SNrb3Q","url":"https://www.linkedin.com/school/platzi-inc/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Marketing","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_1ZWJD933MO066U51SXU6.jpg","email":{"email":"jose.santiago@fupad.org","email_anon_id":"4ahmOMSspRiN","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"FUPAD COLOMBIA ","is_catch_all":true,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_CGN8WJP7BV2BOU9DN8EE.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/fupadcolombia","website":"http://www.fupad.org","domain":"fupad.org","common_email_pattern":null,"industry":"Non-profit Organizations","founded_in":1962,"description":"Somos una organizaci\u00f3n independiente, sin \u00e1nimo de lucro, afiliada a la Organizaci\u00f3n de Estados Americanos (OEA), con sede en Washington D.C., creada en el a\u00f1o 1962.\n\nEn Colombia, desde el a\u00f1o 2000, venimos trabajando de manera constante para apoyar a las personas y a las comunidades en su crecimiento y fortalecimiento.\n\nNuestras acciones van enfocadas en desarrollar soluciones socioecon\u00f3micas sostenibles, en fortalecer la cooperaci\u00f3n para el logro efectivo de metas comunes y en fomentar la responsabilidad social, respetando el entorno, la idiosincrasia y la cultura de las comunidades.\n\nEn este camino por generar en las personas y sus comunidades progreso, fortalecimiento y empoderamiento, contamos con tres l\u00edneas de trabajo:\n\n- Desarrollo territorial sostenible\n- Fortalecimiento institucional y de la sociedad civil\n- Inclusi\u00f3n y cultura de paz\n\nEn nuestro hacer, desarrollamos todos nuestros programas, dentro del marco de los Objetivos de Desarrollo Sostenible (ODS), propuestos por la ONU, para alinearlos en favor de las personas, su prosperidad, y el fortalecimiento de la paz y la justicia, como desaf\u00edo para la erradicaci\u00f3n de la pobreza y el cierre de brechas. \u00a1\u00danete a nosotros!","total_emails":36,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}