{"https://co.linkedin.com/in/ana-mar%C3%ADa-mu%C3%B1oz-gonz%C3%A1lez-714078a6":{"error":false,"response":{"first_name":"Ana Mar\u00eda","last_name":"Mu\u00f1oz Gonz\u00e1lez","full_name":"Ana Mar\u00eda Mu\u00f1oz Gonz\u00e1lez","gender":"female","job_title":"--","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ana-mar\u00eda-mu\u00f1oz-gonz\u00e1lez-714078a6","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft Excel, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Moda, Negociaci\u00f3n, Ventas, Negotiation, Comunicaciones internas, Sales","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Yves Rocher Colombia - C&F International SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn-Antioquia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"Yves Rocher Colombia - C&F International SAS","description":"Establecer y ejecutar una estrategia de negocio competitiva y sostenible en el tiempo.\u000bDesarrollar el mejor equipo de trabajo.\u000bIncorporar las mejores practicas al negocio.\u000bDesarrollar las capacidades y competencias que el negocio requiriera en el tiempo.\u000bRelacionamiento con casa matriz, agremiaciones y diferentes grupos de inter\u00e9s, desarrollar estrategias para agregar valor a la marca.","title":"Gerente de marca Yves Rocher","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"C&F International/Amelissa","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2008},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn Antioquia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"C&F International/Amelissa","description":"Dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de la estructura y estrategia de comunicaciones, estrategia digital y relaciones corporativas de la organizaci\u00f3n; aportar desde las comunicaciones a los objetivos comerciales y organizacionales, manejo de las comunicaciones Internas que contribuyan positivamente en al clima laboral. Elaboraci\u00f3n e implementaci\u00f3n de Plan de RSE y relacionamiento con grupos de inter\u00e9s y agremiaciones.","title":"Gerente de Comunicaciones y Relaciones Corporativas","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2009},"end":{"month":5,"day":null,"year":2012}},"company":"C&F International/Amelissa","description":"Asistir a la Gerencia General en el seguimiento e implementaci\u00f3n del plan estrat\u00e9gico, Relacionamiento con agremiaciones, elaboraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n del plan de RSE.","title":"Asistente de Gerencia","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2008},"end":{"month":8,"day":null,"year":2009}},"company":"C&F International/Amelissa","description":"Encargada categor\u00eda textil para cat\u00e1logo de comercializaci\u00f3n Amelissa, gesti\u00f3n y b\u00fasqueda de nuevos proveedores, negociaci\u00f3n de productos a incluir en el cat\u00e1logo.","title":"Jefe de Compras","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad de Medell\u00edn","logo":null,"url":null},"degree_name":"Especialista en Gerencia de Marca","field_of_study":"Comunicaci\u00f3n organizacional, Mercadeo","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad de Medell\u00edn","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH1jTm5_AMq9Q/company-logo_400_400/0/1697725020647?e=1705536000&v=beta&t=_ydMZlTuGky9jZAbU0OL87_z_0W5uBXOwigp6MXGZDg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-medell%C3%ADn/"},"degree_name":"Magister en Administraci\u00f3n (MBA)","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Universidad de Medell\u00edn","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH1jTm5_AMq9Q/company-logo_400_400/0/1697725020647?e=1705536000&v=beta&t=_ydMZlTuGky9jZAbU0OL87_z_0W5uBXOwigp6MXGZDg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-medell%C3%ADn/"},"degree_name":"Especialista en Alta Gerencia","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"school":{"name":"Universidad de Medell\u00edn","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH1jTm5_AMq9Q/company-logo_400_400/0/1697725020647?e=1705536000&v=beta&t=_ydMZlTuGky9jZAbU0OL87_z_0W5uBXOwigp6MXGZDg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-medell%C3%ADn/"},"degree_name":"Negociadora Internacional","field_of_study":"Negocios internacionales/Comercio internacional","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":1,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Yves Rocher Colombia - C&F International SAS"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}