{"https://uy.linkedin.com/in/natalia-roman-agudo?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Natalia","last_name":"Roman Agudo","full_name":"Natalia Roman Agudo","gender":"female","job_title":"Sostenibilidad, cambio clim\u00e1tico, huella de carbono, econom\u00eda de los recursos naturales, ciencia de datos","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/natalia-roman-agudo","summary":"Experiencia en gesti\u00f3n del riesgo, huella ambiental con \u00e9nfasis en huella h\u00eddrica y de carbono, investigaci\u00f3n participativa, sostenibilidad, econom\u00eda de los recursos naturales y Cambio Clim\u00e1tico.\nAlto conocimiento sobre los Objetivos de Desarrollo Sostenible, las Contribuciones Nacionales Determinadas, la contabilidad Ambiental Econ\u00f3mica (SCAE) y el Acuerdo de Paris \nH\u00e1bil para el trabajo en equipo, la soluci\u00f3n de problemas y el alcance de objetivos.\nOffice, Rstats, Matlab, SQL, modelaci\u00f3n de cultivo, estimaciones de presupuesto de carbono y uso de modelos de equilibrio general computable ambientalmente extendidos para la toma de decisiones.\nBusco desarrollarme profesionalmente en organizaciones que apoyen la investigaci\u00f3n y desarrollo de pol\u00edticas, tecnolog\u00edas y metodolog\u00edas para la comprensi\u00f3n, mitigaci\u00f3n y adaptaci\u00f3n de los sistemas productivos al cambio clim\u00e1tico y la variabilidad clim\u00e1tica.","premium":false,"skills":"An\u00e1lisis de datos, Coordinaci\u00f3n de proyectos, Negocio sostenible, Cambio clim\u00e1tico, inventarios gases efecto invernader, consultora cambio clim\u00e1tico, Gesti\u00f3n de recursos naturales, Econom\u00eda circular, Desarrollo sostenible, Biodiversidad, Ingenier\u00eda, Gesti\u00f3n del riesgo agroclim\u00e1tico, Humanitarian Assistance, Trabajo en equipo, Microsoft Office, Microsoft Excel, AutoCAD, English, Strategic Planning, Teaching","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Banco Mundial- MGAP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Montevideo","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Banco Mundial- MGAP","description":"Analista funcional para el c\u00e1lculo de huella de carbono y construcci\u00f3n de la Cuenta Ambiental Econ\u00f3mica  para productos agr\u00edcolas, ganaderos, forestales y pesqueros de acuerdo con la metodolog\u00eda de Environmental Economic Accounting de las Naciones Unidas.\nEstimaci\u00f3n de stocks de recursos naturales y uso de recursos por parte de las actividades econ\u00f3micas agropecuarias en Uruguay.\nEstimaci\u00f3n de la huella ambiental de la ganader\u00eda en Uruguay.\nDesarrollo de Indicadores de sostenibilidad y de desacople con base en metodolog\u00eda del SCAE.\nOficina de Programaci\u00f3n y Pol\u00edticas Agropecuarias Opypa, financiado por el Banco Mundial","title":"Analista funcional para Huella de Carbono y  Cuentas Ambientales Econ\u00f3micas","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"UTEC - Universidad Tecnol\u00f3gica ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Montevideo, Uruguay","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"UTEC - Universidad Tecnol\u00f3gica ","description":"Coordinaci\u00f3n del curso de proyectos del programa de Anal\u00edtica de Datos de Uruguay Global,  llevado adelante por la UTEC en articulaci\u00f3n con la Universidad de los Andes con el fin de generar estudios de habilidades digitales avanzadas as\u00ed como el emprendedurismo y la innovaci\u00f3n.","title":"Coordinaci\u00f3n Diploma de Anal\u00edtica de Datos aplicada a Proyectos","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":27212,"name":"Universidad ORT Uruguay","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQELojflDk0Dog/company-logo_400_400/0/1519856201305?e=1705536000&v=beta&t=Ubh0FqNjf38bfaiyVYuHtc1Szu4g2TTS3GJ-gHfNkf4","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-ort-uruguay/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Montevideo, Uruguay","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad ORT Uruguay","description":"Evaluaci\u00f3n de alternativas para escalar el proyecto Ganader\u00eda y Clima transform\u00e1ndolo digitalmente. Consultor\u00eda de diagn\u00f3stico de alternativas de escalamiento de pr\u00e1cticas del proyecto Ganader\u00eda y Clima mediante tecnolog\u00edas digitales y de la informaci\u00f3n, y diagn\u00f3stico de herramientas para el c\u00e1lculo predial y nacional de emisiones de gases de invernadero. En coordinaci\u00f3n con el Centro de Innovaci\u00f3n y Emprendimiento (CIE) de la ORT.","title":"Consultora","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":3727888,"name":"Sistema B","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH8aXqfCDBkdQ/company-logo_400_400/0/1682697629301?e=1705536000&v=beta&t=rfFIJZ6mVCgaRAx3UUplNHcnAkidiwITkYvH9F6Aw78","url":"https://www.linkedin.com/company/sistema-b/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Uruguay","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Sistema B","description":null,"title":"Coordinaci\u00f3n  Sistema B Uruguay Cambio Clim\u00e1tico ","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":25031493,"name":"UNICEF Uruguay","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGnI1SSwEZq2g/company-logo_400_400/0/1622730263145?e=1705536000&v=beta&t=wwqobAUfMJbOsG0UxD46jQieGgCNyCBZ84RVv5cVURU","url":"https://www.linkedin.com/company/unicefuruguay/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Montevideo, Uruguay","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"UNICEF Uruguay","description":"Desarrollo del curso virtual \"Herramientas para la gesti\u00f3n de personas desplazadas en la acci\u00f3n humanitaria\" con perspectiva de derechos humanos y elementos espec\u00edficos de protecci\u00f3n de infancia y adolescencia.  Desarrollo de un documento gu\u00eda para la implementaci\u00f3n de la \"Gu\u00eda para la coordinaci\u00f3n del desplazamiento de personas en la acci\u00f3n humanitaria\" como un est\u00e1ndar nacional","title":"Consultora para capacitaci\u00f3n en Gesti\u00f3n del desplazamiento de personas en la acci\u00f3n humanitaria","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":469501,"name":"Flacso Chile","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG_9u8-OR1pxA/company-logo_400_400/0/1592420143462?e=1705536000&v=beta&t=0R1F9Q2nWXE7asgC4daDsjwlU5bxEwb3lr0TXfsWytc","url":"https://www.linkedin.com/company/flacso-chile/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Montevideo, Uruguay","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"Flacso Chile","description":"Redacci\u00f3n borrador de proyecto de ley de Seguridad Alimentaria y Nutricional para Uruguay.\nFinanciado por: \u201cApoyo en la aplicaci\u00f3n de un enfoque territorial en los programas y proyectos regionales, subregionales y nacionales con la finalidad de brindar soporte de\nmayor calidad a los pa\u00edses miembros, a trav\u00e9s de la implementaci\u00f3n de los Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1ficos (SIG) para mejorar la capacidad de an\u00e1lisis y asistencia t\u00e9cnica de la FAO a los pa\u00edses miembros\u201d","title":"Consultora internacional","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Presidencia de la Rep\u00fablica Oriental del  Uruguay","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Montevideo, Uruguay","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"company":"Presidencia de la Rep\u00fablica Oriental del  Uruguay","description":"Aportes t\u00e9cnicos al \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Direcci\u00f3n Nacional del SINAE en la elaboraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de algunas l\u00edneas de proyecto que dan continuidad a las acciones desarrolladas a nivel nacional, contemplando las prioridades del SINAE, las orientaciones del informe de evaluaci\u00f3n intra agencial sobre el estado de la reducci\u00f3n del riesgo de desastres en Uruguay y los compromisos asumidos en el Marco del Sendai.","title":"Consultora PNUD para fortalecimiento del SINAE en capacitaci\u00f3n en Gesti\u00f3n Integral del Riesgo","employment_type":null}]},{"company":{"id":163765,"name":"FAO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGkEw1cImNSTQ/company-logo_400_400/0/1539165866324?e=1705536000&v=beta&t=7ITe-LAzYSlmnLeROkadW-l9syYVFL7SpjMPICTxeOQ","url":"https://www.linkedin.com/company/fao/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Uruguay","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"FAO","description":null,"title":"Consultor Nacional Experto en Capacitaci\u00f3n en GIR para la Agricultura Familiar","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Federaci\u00f3n Nacional de Cultivadores de Cereales y Leguminosas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Federaci\u00f3n Nacional de Cultivadores de Cereales y Leguminosas","description":"Formulaci\u00f3n de proyectos, coordinaci\u00f3n de actividades t\u00e9cnicas, pron\u00f3sticos agrometeorol\u00f3gicos, c\u00e1lculo de huella h\u00eddrica y de carbono, modelos de cultivo. Pron\u00f3sticos estad\u00edsticos y agroclim\u00e1ticos. Bases de datos clima, suelo y cultivo.","title":"Agromete\u00f3rologa","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Actividades docentes en asignaturas de pregrado: climatolog\u00eda, riesgos asociados a fen\u00f3menos hidrometeorol\u00f3gicos, hidrolog\u00eda.\nApoyo en actividades de investigaci\u00f3n, correcci\u00f3n y edici\u00f3n de libros en LaTex.","title":"Docente auxiliar","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en meteorolog\u00eda","field_of_study":"Ciencias atmosf\u00e9ricas y Meteorolog\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda Agr\u00edcola","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Colegio Refous","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachillerato","field_of_study":"Matem\u00e1ticas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Ingles","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2019,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_LTKU8XNT9GZC5R7XX49J.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Banco Mundial- MGAP"},"location":{"country":"Uruguay","country_code":"UY","state":"Montevideo","city":"Montevideo","timezone":"America/Montevideo","timezone_offset":-3.0,"postal_code":null,"raw":"Montevideo, Montevideo, Uruguay"}}}}