{"https://co.linkedin.com/in/hern%C3%A1n-andr%C3%A9s-g%C3%B3mez-rodr%C3%ADguez-b7169a8a?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Hern\u00e1n Andr\u00e9s","last_name":"G\u00f3mez Rodr\u00edguez","full_name":"Hern\u00e1n Andr\u00e9s G\u00f3mez Rodr\u00edguez","gender":"male","job_title":"Ingeniero residente Mec\u00e1nico en Silar S.A.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/hern\u00e1n-andr\u00e9s-g\u00f3mez-rodr\u00edguez-b7169a8a","summary":"Profesional en ingenier\u00eda mec\u00e1nica, con experiencia, en el \u00e1rea de calidad en  construcci\u00f3n de tuber\u00edas de acero al carbono y acero inoxidable para transporte y proceso de fluidos, realizando el control y aseguramiento de soldaduras por medio de ensayos no destructivos, pruebas hidrost\u00e1ticas y neum\u00e1ticas, e inspecci\u00f3n de recubrimientos, adem\u00e1s de la elaboraci\u00f3n de dossier para entrega al cliente.  As\u00ed mismo, el control de calidad en construcci\u00f3n de estructuras met\u00e1licas para equipos de media y baja tensi\u00f3n. Adem\u00e1s, con experiencia en interventor\u00eda de proyectos en \u00e1rea mec\u00e1nica, tanto en tuber\u00edas de acero como de polietileno, en \u00e1rea civil en construcci\u00f3n de estaciones de regulaci\u00f3n, y en instrumentaci\u00f3n para control de procesos, programando, supervisando y realizando cortes de facturaci\u00f3n de las actividades realizadas por los contratistas.","premium":false,"skills":"Planeamiento de proyectos, Ingenier\u00eda de proyectos, Inspecci\u00f3n de soldaduras, Ensayos no destructivos, Microsoft Excel, Microsoft Word, Microsoft Office, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Recubrimientos, Gas natural, Generaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Silva Ariza","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Silva Ariza","description":null,"title":"Ingeniero residente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3631668,"name":"Applus Norcontrol","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFffVOefTwJNQ/company-logo_400_400/0/1687166563792?e=1705536000&v=beta&t=LJtm_ge8Umf7KKtsccYcerUWBnv_qbPzTnmHcgXfB0s","url":"https://www.linkedin.com/company/applus-europe/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"company":"Applus+ Europe","description":null,"title":"Supervisor mec\u00e1nico","employment_type":null}]},{"company":{"id":78379674,"name":"Emgesa S.A. ESP","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073?e=1705536000&v=beta&t=U7FkSt8fVpz0BmjYWO1PKLqiiBN8ARy-zCbgnbiA1E8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2017}},"company":"Enel Colombia","description":null,"title":"Profesional Junior","employment_type":null}]},{"company":{"id":7167693,"name":"Equitronica s.a.s","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/equitronica-s-a-s/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"company":"Equitronica s.a.s","description":null,"title":"Ingeniero de control de calidad","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"MONTAJES JM S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"company":"MONTAJES JM S.A.","description":null,"title":"Inspector QA/QC","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"MONTAJES JM S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"company":"MONTAJES JM S.A.","description":null,"title":"Auxiliar de calidad","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531?e=1705536000&v=beta&t=DUvq7jW-8Rc6rCg_6mS5HlIiDLP_B386nbNWfIeSO9I","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":"Especialista","field_of_study":"Gesti\u00f3n de integridad y corrosi\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Mec\u00e1nico","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_EPN9DNHR2LQKA2GXPIMK.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Silva Ariza"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}