{"https://co.linkedin.com/in/paula-fresneda-g%C3%B3mez-a62309107":{"error":false,"response":{"first_name":"Paula","last_name":"Fresneda G\u00f3mez","full_name":"Paula Fresneda G\u00f3mez","gender":"female","job_title":"Periodista deportiva","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/paula-fresneda-g\u00f3mez-a62309107","summary":"Mi experiencia laboral ha sido maravillosa y m\u00e1s que enriquecedora. Tratar con gente con la que se comparten visiones y objetivos lleva cualquier tipo de labor a otro nivel. Dentro de cada experiencia adquirida he desarrollado m\u00faltiples facetas de las que, puedo decir, me han hecho amar mi carrera profundamente.","premium":false,"skills":"Facebook, Redes sociales, Radiocomunicaci\u00f3n, Twitter, Instagram, Televisi\u00f3n, Relaciones p\u00fablicas, Producci\u00f3n audiovisual, Edici\u00f3n, Periodismo, Retransmisi\u00f3n, V\u00eddeo, Nuevos medios de comunicaci\u00f3n, Comunicaciones de marketing, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Office, Espa\u00f1ol, Social Media","work_experience":[{"company":{"id":22297278,"name":"RTVC, Sistema de Medios P\u00fablicos de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGb-bhO57M3xg/company-logo_400_400/0/1696352753750?e=1705536000&v=beta&t=LSbNhBgUJYAjX-P4euYQYLi3poL4TiOTMLWd5-4Vr1c","url":"https://www.linkedin.com/company/rtvcco/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"RTVC, Sistema de Medios P\u00fablicos de Colombia","description":"Periodista y presentadora del informativo de RTVC Noticias con \u00e9nfasis en la informaci\u00f3n deportiva. Adem\u00e1s, comentarista para Se\u00f1al Deportes.","title":"RTVC Noticias","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10635360,"name":"Canal Capital","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEVBOOcFfOQNw/company-logo_400_400/0/1688927464717?e=1705536000&v=beta&t=gGxYBy1c0h_uQjpLVwYqfzTZ0Xcz1VQzTnmIgpCBgxI","url":"https://www.linkedin.com/company/canal-capital/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Canal Capital","description":"Reportera, productora y presentadora de Capital Deportes, el segmento deportivo del Sistema Informativo de Canal Capital.","title":"Periodista deportivo","employment_type":null}]},{"company":{"id":7823,"name":"MullenLowe Group","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQEl4SdIngVPgQ/company-logo_400_400/0/1685951547942?e=1705536000&v=beta&t=72VznZhA4hWg3s6ZMYh_RakzI3eaZxtRD7WcsVJ5BfA","url":"https://www.linkedin.com/company/mullenlowe-global/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"MullenLowe Global","description":null,"title":"Social Media Manager","employment_type":null}]},{"company":{"id":6440342,"name":"Win Sports","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFau4nc0GL7uw/company-logo_400_400/0/1697584883941?e=1705536000&v=beta&t=QN02oEzgE_Yewfu7ZK1E56g19HMG3SOU3ttngLwxBqE","url":"https://www.linkedin.com/company/winsports/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2015}},"company":"Win Sports","description":"Realizaci\u00f3n de cr\u00e9ditos y notas para el noticiero y otros, b\u00fasqueda de invitados, pre-producci\u00f3n y post-producci\u00f3n de varios programas.","title":"Periodista y asistente de producci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Unisabanaradio","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Ch\u00eda, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"company":"Unisabanaradio","description":"Producci\u00f3n y edici\u00f3n de contenidos para radio, directora de La Tribuna, el programa deportivo de Unisabanaradio.","title":"Estudiante PAT (Programa Aprendamos a Trabajar)","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n Nueva Vida Para Todos","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"Fundaci\u00f3n Nueva Vida Para Todos","description":"Manejo de redes sociales (Facebook, Twitter, Instagram), creaci\u00f3n de Manual de Marca, organizaci\u00f3n de base de datos y estrategias de comunicaci\u00f3n.","title":"Pr\u00e1cticas","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/"},"degree_name":"Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":10,"picture":null,"email":{"email":"pgomez@rtvc.gov.co","email_anon_id":"91W9wx7cGPMZ","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"RTVC, Sistema de Medios P\u00fablicos de Colombia","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_661CA5S1IHS9E3OPTHJK.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/rtvcco","website":"http://www.rtvc.gov.co","domain":"rtvc.gov.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Telecommunications","founded_in":2004,"description":"Somos una entidad descentralizada indirecta con el car\u00e1cter de sociedad entre entidades p\u00fablicas del orden nacional, con la principal funci\u00f3n de programar, producir y emitir contenidos en los canales p\u00fablicos de Televisi\u00f3n Nacional: Se\u00f1al Colombia, Canal Institucional y Canal Uno; al igual que las Emisoras P\u00fablicas Nacionales,  Radio Nacional de Colombia y Radi\u00f3nica.","total_emails":250,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Av. El Dorado Carrera 45 # 26-33"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}