{"https://co.linkedin.com/in/jairo-andres-cordero-b11b6856?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Jairo Andres","last_name":"Cordero","full_name":"Jairo Andres Cordero","gender":"male","job_title":"Ingeniero electricista ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jairo-andres-cordero-b11b6856","summary":"Ingeniero Electricista y Tecn\u00f3logo en electricidad Industrial titulado, especialista en Gesti\u00f3n de Proyectos con experiencia profesional enfocada en el desarrollo y administraci\u00f3n de proyectos en el sector industrial y obras el\u00e9ctricas residenciales/comerciales en baja, media y alta tensi\u00f3n, relacionadas con las siguientes funciones:\n\n\u2022 Realizar la gesti\u00f3n y la coordinaci\u00f3n administrativa de proyectos del \u00e1rea el\u00e9ctrica desde el inicio hasta su finalizacion, atendiendo necesidades y llevando a cabo las tareas de supervision y control durante los distintos procesos.\n\n\u2022 Brindar apoyo al departamento de ingenier\u00eda, realizando dise\u00f1os el\u00e9ctricos y revisi\u00f3n de planos en Autocad, informes requeridos del \u00e1rea, ofertas comerciales, control de presupuestos y programaci\u00f3n de actividades, cortes y liquidaciones de obra, manejo y documentacion de proyectos, supervision y manejo de personal.\n\n\u2022 Realizo la verificaci\u00f3n y pruebas de instalaciones el\u00e9ctricas y maquinas el\u00e9ctricas llevando a cabo medidas y ensayos de rutina, asegurando la funcionalidad, operatividad, calidad y confiabilidad del servicio de acuerdo a la normatividad vigente (RETIE, RETILAP, NTC2050), an\u00e1lisis de riesgos y velacion por la seguridad industrial por parte del personal.\n\n\u2022 Interpreto e implemento planos el\u00e9ctricos, en sistemas de baja, media y alta tensi\u00f3n, tableros el\u00e9ctricos tales como transferencias autom\u00e1ticas, bancos de condensadores, centros de control de motores (CCM) y tableros de distribuci\u00f3n para baja y media tensi\u00f3n.\n\n\u2022 Tolerante, activo y manejo excelente de relaciones interpersonales, habilidad para trabajar en equipo y bajo tiempos de entrega predeterminados.","premium":false,"skills":"Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Microsoft Office, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Liderazgo, Gesti\u00f3n y motivaci\u00f3n de equipos, Microsoft Word, Presupuestos, Planeamiento de proyectos, Trabajo en equipo, Ingenier\u00eda, Planificaci\u00f3n de proyectos, Instalaciones el\u00e9ctricas, Electricidad","work_experience":[{"company":{"id":3140990,"name":"Redes y Proyectos de Energ\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHsDbdFdxk3yA/company-logo_400_400/0/1519922034015?e=1705536000&v=beta&t=wewlkfrJCfA5rD3MCgTI_uEmxLUCDwZJlx_pi349ka8","url":"https://www.linkedin.com/company/redes-y-proyectos-de-energ-a/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Redes y Proyectos de Energ\u00eda","description":null,"title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"company":"Codensa SA ESP","description":null,"title":"Profesional senior","employment_type":null}]},{"company":{"id":4126,"name":"SGS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFfG02Ebu_lqg/company-logo_400_400/0/1613644806114/sgs_logo?e=1705536000&v=beta&t=V4lvU61T1USXxRqcnD5pOWMoXa02qxtU4u43yIrM5sQ","url":"https://www.linkedin.com/company/sgs/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"SGS","description":null,"title":"Profesional senior","employment_type":null}]},{"company":{"id":3598498,"name":"Cointelco","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE_SbtVqhlmZg/company-logo_400_400/0/1620762021174/cointelco_logo?e=1705536000&v=beta&t=6uBsbHPwbai-KZtObCGz-gP2xP1cnyUed-k5TvEAqp4","url":"https://www.linkedin.com/company/cointelco/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"company":"Cointelco S.A.","description":null,"title":"Coordinador de proyectos","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Ingeniero el\u00e9ctrico","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180/universidadunad_logo?e=1705536000&v=beta&t=djHu1Yqx2r4s6Aevv38fOy3i6NPzhUIcZjzzw8r73oQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Especialista Gestion de proyectos","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"SENA CEE","logo":null,"url":null},"degree_name":"Tecnologo en electricidad industrial","field_of_study":"Tecnolog\u00eda en electricidad industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_WHE9UB7IBZ7ZEK10JQEI.jpg","email":{"email":"jairo.andres@redesyproyectos.co","email_anon_id":"4lUAFd2898N6","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Redes y Proyectos de Energ\u00eda","is_catch_all":true,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_TADB3BXHNK3SIF3B2ZBG.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/redes-y-proyectos-de-energ-a","website":"http://redesyproyectos.co/","domain":"redesyproyectos.co","common_email_pattern":null,"industry":"Facilities Services","founded_in":1999,"description":"Somos una empresa Colombiana con m\u00e1s de 15 a\u00f1os de experiencia. Utilizamos materiales y equipos completamente certificados y de alta tecnolog\u00eda para todos los proyectos. Nos especializamos en el montaje e instalaci\u00f3n de cableado estructurado y obras de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, lo que nos ha consolidado como l\u00edderes en el sector.\r\n\r\nEn Redes y Proyectos de Energ\u00eda desarrollamos un modelo de negocio moderno que interpreta las condiciones del mercado colombiano.\r\n\r\nSomos la empresa de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica en Colombia, con m\u00e1s metros cuadrados construidos en el sector de grandes superficies, hipermercados y centros comerciales.","total_emails":10,"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}