{"https://co.linkedin.com/in/yenny-andrea-montenegro-salazar-97646b5a?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Yenny Andrea","last_name":"Montenegro Salazar","full_name":"Yenny Andrea Montenegro Salazar","gender":"female","job_title":"Profesional Planeaci\u00f3n - Transmilenio S.A.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/yenny-andrea-montenegro-salazar-97646b5a","summary":"Ingeniera Civil con m\u00e1s de 8 a\u00f1os de experiencia, Especialista en Tr\u00e1nsito, Dise\u00f1o y Seguridad Vial, y Mag\u00edster en Transporte, de la Universidad Nacional de Colombia. Apta para trabajo en equipo; dedicada, responsable, respetuosa, comprometida y honesta. Alta capacidad de redacci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de documentos t\u00e9cnicos y acad\u00e9micos.\nManejo b\u00e1sico de programas de micro y macro modelaci\u00f3n de transporte urbano y tr\u00e1nsito. Con gran inter\u00e9s en el seguridad vial, transporte, infraestructura y constante inter\u00e9s por continuar aumentando los conocimientos sobre el sector transporte y obtener mayor experiencia profesional.","premium":false,"skills":"Evaluaci\u00f3n de riesgos, Respeto, Relaciones p\u00fablicas, Proactividad, Responsabilidad, Compromiso, Coherencia, Transportation Planning, Civil Engineering, Transportation Engineering, Traffic Engineering, Highways, Transport Modelling, Synchro, VISSIM, Public Transport, Ingenier\u00eda civil, Ingenier\u00eda del transporte, Transporte p\u00fablico, AutoCAD","work_experience":[{"company":{"id":36881515,"name":"TRANSMILENIO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE6TOJK7pb4nw/company-logo_400_400/0/1658758041196?e=1705536000&v=beta&t=Y1B64FX_n9wvmFP-YGGc78VO1557uNv-wcuf2m7cBKQ","url":"https://www.linkedin.com/company/transmilenio/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"TRANSMILENIO","description":"Apoyo t\u00e9cnico a la planeaci\u00f3n y optimizaci\u00f3n de rutas del componente zonal del Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico de Bogot\u00e1 - SITP","title":"Profesional Planeaci\u00f3n - Subgerencia T\u00e9cnica y de Servicios","employment_type":null}]},{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Apoyo t\u00e9cnico a solicitudes remitidas por la ciudadan\u00eda en materia de movilidad, se\u00f1alizaci\u00f3n y seguridad vial, entre otros, en Ciudad Bol\u00edvar, Tunjuelito, Rafael Uribe Uribe y Antonio Nari\u00f1o.","title":"Profesional Especializado - Oficina de Gesti\u00f3n Social","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Evaluaci\u00f3n de dise\u00f1os de se\u00f1alizaci\u00f3n y se\u00f1alizaci\u00f3n implementada para urbanizaciones, FDL y proyectos IDU, entre otros","title":"Profesional Especializado en dise\u00f1o SDM - Subdirecci\u00f3n de Se\u00f1alizaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Generaci\u00f3n de medidas de gesti\u00f3n del tr\u00e1nsito y en la elaboraci\u00f3n, revisi\u00f3n y seguimiento y acompa\u00f1amiento de estudios t\u00e9cnicos de tr\u00e1nsito, transporte, seguridad vial y planes de manejo de tr\u00e1nsito de alto impacto en la localidad de Bosa.","title":"Profesional Especializado en Seguridad Vial","employment_type":null}]},{"company":{"id":36881515,"name":"TRANSMILENIO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE6TOJK7pb4nw/company-logo_400_400/0/1658758041196?e=1705536000&v=beta&t=Y1B64FX_n9wvmFP-YGGc78VO1557uNv-wcuf2m7cBKQ","url":"https://www.linkedin.com/company/transmilenio/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2017}},"company":"TRANSMILENIO","description":"Apoyo a la Direcci\u00f3n T\u00e9cnica de Buses en las diferentes actividades de an\u00e1lisis y definici\u00f3n de ajustes t\u00e9cnicos y operativos de las rutas del Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico SITP, con el fin de implementar soluciones en las condiciones operacionales que permitan mejorar la prestaci\u00f3n del servicio.","title":"Profesional de Apoyo","employment_type":null}]},{"company":{"id":36881515,"name":"TRANSMILENIO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE6TOJK7pb4nw/company-logo_400_400/0/1658758041196?e=1705536000&v=beta&t=Y1B64FX_n9wvmFP-YGGc78VO1557uNv-wcuf2m7cBKQ","url":"https://www.linkedin.com/company/transmilenio/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"TRANSMILENIO","description":"Apoyo a la Subgerencia T\u00e9cnica de TMSA en el \u00e1rea de implementaci\u00f3n del SITP y apoyo en la transformaci\u00f3n del SITP: Manejo de las bases de datos de rutas implementadas y Provisionales del SITP y actualizaci\u00f3n de los trazados a la Malla Vial Integral de Bogot\u00e1, respuesta y apoyo en la respuesta a derechos de petici\u00f3n y requerimientos, asistencia y apoyo en reuniones y recorridos donde sea requerida la participaci\u00f3n de profesionales de la Subgerencia T\u00e9cnica y de Servicios, evaluaci\u00f3n y an\u00e1lisis de los trazados de las rutas del SITP, como parte del proceso de Optimizaci\u00f3n y Mejoramiento del SITP, entre otros.","title":"Profesional de Apoyo","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2015}},"company":"TRANSMILENIO","description":"Apoyo en la formulaci\u00f3n y estructuraci\u00f3n t\u00e9cnica de los proyectos a cargo de la Direcci\u00f3n de Modos Alternativos, F\u00e9rreos y Equipamiento Complementario, entre los que se incluyen los Cicloparqueaderos del Sistema TM, el proyecto de \u201cEstudios, dise\u00f1os y construcci\u00f3n de obra civil, suministro, montaje y puesta en funcionamiento y mantenimiento, del componente electromec\u00e1nico, de un sistema de transporte de pasajeros por cable a\u00e9reo tipo monocable desenganchable, en la localidad de Ciudad Bol\u00edvar\u201d, as\u00ed como el Proyecto de APP \u201cDise\u00f1o, construcci\u00f3n y operaci\u00f3n de una l\u00ednea de Metro Ligero en el marco del Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico -SITP- para la ciudad de Bogot\u00e1; reuniones y recorridos donde sea requerida la participaci\u00f3n de profesionales de la Direcci\u00f3n de Modos Alternativos, entre otros.","title":"Profesional de Apoyo","employment_type":null}]},{"company":{"id":36881515,"name":"TRANSMILENIO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE6TOJK7pb4nw/company-logo_400_400/0/1658758041196?e=1705536000&v=beta&t=Y1B64FX_n9wvmFP-YGGc78VO1557uNv-wcuf2m7cBKQ","url":"https://www.linkedin.com/company/transmilenio/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"TRANSMILENIO","description":"Apoyo a la Subgerencia T\u00e9cnica y de Servicios en el manejo de la base de datos de los paraderos que se est\u00e1n implementando en las rutas del Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico \u2013 SITP: Localizaci\u00f3n de paraderos, elaboraci\u00f3n y revisi\u00f3n de listados de las rutas del SITP para socializaci\u00f3n, apoyo en la respuesta a derechos de petici\u00f3n y requerimientos, asistencia y apoyo en reuniones y recorridos donde sea requerida la participaci\u00f3n de profesionales en paraderos, entre otros.","title":"Ingeniera de Apoyo","employment_type":null}]},{"company":{"id":135327,"name":"EPYPSA","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/epypsa/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"company":"EPYPSA","description":"Apoyo t\u00e9cnico en diversos proyectos de Consultor\u00eda (Formulaci\u00f3n del Plan Maestro de Movilidad de Barranquilla, Diagn\u00f3stico del Plan Maestro de Movilidad del \u00c1rea Metropolitana de Barranquilla, Plan Estrat\u00e9gico Intermodal de Infraestructura de Transporte, Proyecto Patios SITP - Bogot\u00e1, entre otros).","title":"Ingeniera de Apoyo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Mag\u00edster en Ingenier\u00eda - Transporte","field_of_study":"Gesti\u00f3n del transporte/de la movilidad","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Tr\u00e1nsito, Dise\u00f1o y Seguridad Vial","field_of_study":"Ingenier\u00eda de transporte/Ingenier\u00eda de tr\u00e1fico","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Civil","field_of_study":"Transporte","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_LISDS01LX6WZB769QOYB.jpg","email":{"email":"yenny.montenegro@transmilenio.gov.co","email_anon_id":"ltEyo7Y7bGbY","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"TRANSMILENIO","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_KJPLG6KZ1CIFG9CFI0BN.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/transmilenio","website":"http://transmilenio.gov.co","domain":"transmilenio.gov.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Truck Transportation","founded_in":null,"description":"Cuenta oficial del Sistema de Transporte Masivo de Bogot\u00e1 y referente mundial","total_emails":233,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"145 Ac."}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}