{"https://co.linkedin.com/in/andr%C3%A9s-felipe-duque-montenegro-98927b99":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"Duque Montenegro","full_name":"Andr\u00e9s Felipe Duque Montenegro","gender":"male","job_title":"Ingeniero electricista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andr\u00e9s-felipe-duque-montenegro-98927b99","summary":null,"premium":false,"skills":"Oratoria, Liderazgo, Relaciones p\u00fablicas, Capacidad de an\u00e1lisis, Resoluci\u00f3n de la intensificaci\u00f3n de conflictos","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Promoci\u00f3n de la convivencia a partir de talleres te\u00f3ricos-pr\u00e1cticos de agricultura urbana.","title":"Promotor de convivencia","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecnologo en electricidad industrial","field_of_study":"Tecnolog\u00eda/T\u00e9cnico de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, electr\u00f3nica y de comunicaciones","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecnico en instalaciones el\u00e9ctricas residenciales ","field_of_study":"Tecnolog\u00eda/T\u00e9cnico de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, electr\u00f3nica y de comunicaciones","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2015,"current_job_month":3,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}