{"https://co.linkedin.com/in/jennifer-alarcon-velandia":{"error":false,"response":{"first_name":"Jennifer","last_name":"Alarcon Velandia","full_name":"Jennifer Alarcon Velandia","gender":"female","job_title":"Commercial Intelligence & Performance | Planning | Revenue | Strategy | Marketing || Industrial and Civil Engr. Mktg & negotiation techniques. Transport Spc. Commercial, planning, ops, admin. and financial experience","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jennifer-alarcon-velandia","summary":"Ingeniera Industrial de la Universidad Cat\u00f3lica de Colombia e Ingeniera Civil de la Universidad Nacional de Colombia Especialista en Transporte, con doble competencia (DUT) en Techniques de Commercialisation de la Universit\u00e9 Pierre Mend\u00e8s France en Grenoble, Francia. \n\nExperiencia en la parte Comercial y planificaci\u00f3n (Inteligencia Comercial y Revenue Analysis), experiencia en la parte Administrativa financiera y en la parte Operacional. \n\nManejo de herramientas para inteligencia de negocio como Tableau. Conocimientos en Gesti\u00f3n de Proyectos de Ingenier\u00eda - PMI - Gerencia de proyectos,  Management/Gestion des Entreprise y An\u00e1lisis comercial y financiero.\n\nIdiomas: Espa\u00f1ol, Ingl\u00e9s (B2), Franc\u00e9s (B2)\n\nCelular: +573002674435","premium":true,"skills":"Estrategia empresarial, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Revenue Analysis, Planificaci\u00f3n de proyectos, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Ingenier\u00eda, Transporte, Ingenier\u00eda civil, Marketing, Marketing Strategy, Sales, Sales Management, Transportation, Key Performance Indicators, Strategic Planning, Sales & Marketing, Aviation, Forecasting, Demand Planning, Planning","work_experience":[{"company":{"id":943636,"name":"PriceTravel Holding","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGQxJJwlvV30A/company-logo_400_400/0/1641402267741?e=1705536000&v=beta&t=AmmCo8HmLO3SBYD01fqxXaWjZtazMwx1Lx55ugV4qcE","url":"https://www.linkedin.com/company/pricetravel/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"PriceTravel Holding","description":"Coordinate and manage strategies to maximize affiliate income product of B2B & B2B2C business alliances, especially AviancaTours both web and exclusive representatives and affiliated agencies. Analysis of Indicators, Sales Report, Market Monitoring and B2B2C Agencies \ud83c\udfc6\n\u2022\tFulfillment of sales budget by +11M USD in 2021 (5.5M USD from AviancaTours) - Reactivation affiliates linked post-covid19\n\u2022\tReactivation of post-covid19 AviancaTours through commercial strategy, marketing and together with sales force. B2C channel through strategy +2M USD and B2B +3M USD in e 2021 (344 affiliated agencies +77% YoY)\n\u2022\tOn Vacation Agencies Launch Commercial Strategy (+435K USD in 2021)\n\u2022\tMonitoring actions taken and maintenance of business relationships (Creation of control board for monitoring indicators)","title":"Senior Commercial Account Manager","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"PriceTravel Holding","description":"Coordinate and manage strategies to maximize affiliate income product of B2B & B2B2C business alliances, especially AviancaTours both web and exclusive representatives and affiliated agencies. Analysis of Indicators, Sales Report, Market Monitoring and B2B2C Agencies \ud83c\udfc6\n\u2022\tFulfillment of sales budget by +11M USD in 2021 (5.5M USD from AviancaTours) - Reactivation affiliates linked post-covid19\n\u2022\tReactivation of post-covid19 AviancaTours through commercial strategy, marketing and together with sales force. B2C channel through strategy +2M USD and B2B +3M USD in e 2021 (344 affiliated agencies +77% YoY)\n\u2022\tOn Vacation Agencies Launch Commercial Strategy (+435K USD in 2021)\n\u2022\tMonitoring actions taken and maintenance of business relationships (Creation of control board for monitoring indicators)","title":"KAE - COMMERCIAL ALLIANCE","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":22695,"name":"Copa Airlines","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHrZrZKtXvooQ/company-logo_400_400/0/1684771394346?e=1705536000&v=beta&t=aytLx7utm6hepKx1zz7Q1oX70TWiTBpnLlWWNePreJY","url":"https://www.linkedin.com/company/copa-airlines/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"company":"Copa Airlines","description":"Lead, manage, control, administer, improve, optimize, identify, negotiate and guarantee contracted services. Evaluate and analyze projects with economic impact for the company. \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \n\u2022\tEvaluation and structuring of annual cost reduction project of more than 500 Million COP\n\u2022\tControl and monitoring of transport indicators through dashboard creation and systematization of information\n\u2022\tOptimization of the process and improve cost control\n\u2022\tLead Strategic Road Safety Plan\n\u2022\tLead carpooling initiative in the company","title":"ADMINISTRATIVE COORDINATOR","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C. Department, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Copa Airlines","description":"Conduct business intelligence, analysis and monitoring of KPIs market indicators and performance for past, present and future decision-making and the creation of commercial strategies for the region. \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6\n\u2022\tNetwork analysis and opportunities and market performance as a member of the holding\u2019s Markets Performance Committee and committee leader for AeroRepublishes with the participation of revenue analysis, revenue management, pricing, planning marketing and distribution teams. \n\u2022\tCreation of a control panel for monitoring indicators that was implemented in the region of North America and Central America and later migrated as a necessity for the creation at the holding level.  \n\u2022\tStructuring new business models: Copa Vacations 7% revenue share in 2015 (+10M USD) and positioning strategy support Connect Miles\n\u2022\tOpening of new markets: Guyana as a point of sale 2M USD in 2015","title":"REGIONAL SALES ANALYST","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"company":"Copa Airlines","description":"Lead the process of analysis and management of operational statistical information in a reliable and timely manner to the company.   \n\u2022\tLead interdisciplinary projects and approval with the Holding\n\u2022\tLead fuel efficiency initiatives\n\u2022\tGuarantee Punctuality Indicators.","title":"OPERATIONAL EFFICIENCY LEADER","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Advisory Leader \u2022 COMMERCIAL AND BUSINESS LEADER \u2022 Commercial: proposals and projects \u2022 Bogot\u00e1 DC\nFeb. 2020 \u2013 Currently\n\nCoordinator \u2022 PROJECT COORDINATOR \u2022 Electrical Mobility Plan, Accessibility Plan and Mobility Equipment Plan of Villavicencio city \u2022 Bogot\u00e1 DC\nNov. 2019 \u2013 Jan. 2020\n\nSpecialist \u2022 PROFESSIONAL SPECIALIST OF COORDINATION \u2022 Structuring of Bicycles-Sharing System of Villavicencio city \u2022 Bogot\u00e1 DC\nNov. 2017 \u2013 Abr. 2018\n\nAssistant \u2022 ENGIENEERING ASSISTANT \u2022 Traffic Light Plan of the San Juan De Pasto city \u2022 Bogot\u00e1 DC\nNov. 2012 \u2013 Jan. 2013\n\nComptroller \u2022 COMPTROLLER \u2022 Transit and Transport Monitoring of the Bogot\u00e1 city \u2022 Bogot\u00e1 DC\nDec. 2011 \u2013 Mar. 2012","title":"COMMERCIAL AND BUSINESS LEADER","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":2704842,"name":"CODATU","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEUNEigVEncZg/company-logo_400_400/0/1548253720798?e=1705536000&v=beta&t=QxH2d_V1nyYBUzirEog8zvT2zlpKwQsIXhD4ovRJ7Oo","url":"https://www.linkedin.com/company/codatu/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Li\u00f3n, Auvernia-R\u00f3dano-Alpes, Francia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"company":"CODATU","description":"CODATU (Cooperation for Urban Mobility in the Developing World) & KEOLIS\n\nIntern \u2022 INTERN \u2022 General Direction & Direction of Marketing and Territory \u2022 Lyon, France\nJun. 2011 \u2013 Jul. 2011","title":"Intern","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":26951,"name":"KEOLIS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHQEymEa8ka8A/company-logo_400_400/0/1669114919334?e=1705536000&v=beta&t=usqmcfgw0Lto8epFdp4cbbjCzR_mNxtU91iekvKoVEk","url":"https://www.linkedin.com/company/keolis/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Li\u00f3n, Auvernia-R\u00f3dano-Alpes, Francia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"company":"Keolis Group","description":"CODATU (Cooperation for Urban Mobility in the Developing World) & KEOLIS\n\nIntern \u2022 INTERN \u2022 General Direction & Direction of Marketing and Territory \u2022 Lyon, France\nJun. 2011 \u2013 Jul. 2011","title":"Intern","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n","field_of_study":"Ingenier\u00eda de transporte/Ingenier\u00eda de tr\u00e1fico","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":"(Perteneciente al grupo de Mejores Promedios)"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGCFj-FOzccBA/company-logo_400_400/0/1697724308059?e=1705536000&v=beta&t=tuuCHPMxDjWMGjNMBOjsBPc3zjQhHg-SwoZJ8ZqYg_s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadcat%C3%B3licadecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":"(Grado de Honor)"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Diplomatura","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":"Cursos"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"IUT2 Grenoble","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGEeYrw4YmIZA/company-logo_400_400/0/1591110658114?e=1705536000&v=beta&t=eC2er_BVn-Wavrnmu0Us_-glX5sjXJsBzEtLjjbsUbg","url":"https://www.linkedin.com/school/iut2-grenoble/"},"degree_name":"Tecnicatura","field_of_study":"Marketing/Gesti\u00f3n de marketing, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Colegio Cooperativo Reyes Patria","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachillerato","field_of_study":"BACHILLER ACAD\u00c9MICO con especializaci\u00f3n en Ciencias Naturales","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"},{"country":"FR","language":"fr"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MSOEO5CCPEFGG6MRX8GH.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"PriceTravel Holding","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_L5OVJDAJ0E1XFTJ5DLL3.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/pricetravel","website":"http://www.pricetravelholding.com/","domain":"pricetravelholding.com","common_email_pattern":null,"industry":"Travel Arrangements","founded_in":2000,"description":"PriceTravel Holding was founded in 2000 as a global distribution company with a strong focus on Latin America and The Caribbean. The company is present in Mexico, Colombia, the United States, and Brazil, and its distribution network reaches over 50 source markets. \n\nBusiness units and brands\n\nB2C: PriceTravel and TiquetesBaratos.com\nTop OTAs in Mexico and Colombia with innovative technological assets, the best user-friendly experience, and call centers with high-level services and facilities and inbound/outbound sales models and customer services.\nMore than 100 points of sale located in major shopping centers in Mexico and Colombia offer customized assistance through these brands.\n\nB2B: Travelinn, PriceAgencies & Connect\nHosting more than 9,000 travel agencies, Travelinn in Mexico and PriceAgencies in Colombia and the United States provide assistance to travel agencies through an integrated technological platform with a broad range of products and services.  \n\nConnect is a cutting-edge platform deriving from a strong investment in development resources and human capital. This brand places the company as a regional leader, reaching international source markets and becoming one of the most important at a global level. \n\nB2B2C: B2BTravel Program\nAn integral concept for business partners that provides them with a booking engine for travel services on their websites. This program develops and manages more than 300 websites.\n\nMICE: BTC\nBTC specializes in business tourism, with an experienced professional team that designs efficient plans for congresses, conventions, group events, and national and international incentive trips. A leading company with top technology for business meetings.\n\nPriceTravel Holding is a thriving corporate whose growth and development are made possible by always being at the forefront, a challenge that has managed to overcome with the creativity and innovation of more than 1,000 employees. \n","total_emails":0,"location":{"country":"Mexico","country_code":"MX","state":null,"city":"Canc\u00fan","timezone":"America/Mexico_City","timezone_offset":"-6.0","postal_code":null,"address":"Av. Kabah"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}