{"https://co.linkedin.com/in/maria-fernanda-vega-de-mendoza?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Maria Fernanda","last_name":"Vega De Mendoza","full_name":"Maria Fernanda Vega de Mendoza","gender":"female","job_title":"Cooperaci\u00f3n, Educacion Internacional y Relaciones Nacionales e Internacionales","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/maria-fernanda-vega-de-mendoza","summary":"Soy Maria Fernanda y ayudo a que organizaciones con vocaci\u00f3n social establezcan relaciones estrat\u00e9gicas, productivas y de largo plazo con organismos de todos los \u00f3rdenes: local, nacional e internacional. Mi formaci\u00f3n como Comunicadora Social, y como especialista y mag\u00edster en los campos de la gerencia, la innovaci\u00f3n social y el desarrollo local, me ha permitido desempe\u00f1arme no s\u00f3lo en el \u00e1rea de la Comunicaci\u00f3n Organizacional, sino que adem\u00e1s ha sido un valioso activo que me ha posibilitado trabajar durante los \u00faltimos 15 a\u00f1os en el \u00e1mbito de la cooperaci\u00f3n al desarrollo, las relaciones internacionales y la responsabilidad social empresarial. \n\nSoy biling\u00fce con amplia experiencia en la gesti\u00f3n del ciclo de vida de proyectos bajo diversos enfoques, metodolog\u00edas y est\u00e1ndares, tanto desde el sector privado como desde el p\u00fablico. Siempre estar\u00e9 disponible para asumir nuevos retos que involucren altos niveles de creatividad, pensamiento cr\u00edtico y estrat\u00e9gico, y que a su vez busquen un impacto positivo en el desarrollo del mundo. ","premium":false,"skills":"Cooperaci\u00f3n internacional, Gesti\u00f3n de proyectos internacionales, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Relaciones internacionales, Desarrollo sostenible, Gesti\u00f3n de proyectos, Responsabilidad social corporativa, Comunicaciones estrat\u00e9gicas","work_experience":[{"company":{"id":15093959,"name":"Universidad de Am\u00e9rica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHz7zqxqjM_gA/company-logo_400_400/0/1642872094369?e=1705536000&v=beta&t=VGT4gSe8QZrSCC8b4UeExWmj733jZgD8ppeJ9hnakX8","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-am%C3%A9rica/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad de Am\u00e9rica","description":null,"title":"Directora de Internationalization","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11340393,"name":"ITM - Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF-5UrjrEtrUw/company-logo_400_400/0/1681161461602?e=1705536000&v=beta&t=q35cYXR0gCo--dX-j7na9-095-GIupShZlytbHcRrJI","url":"https://www.linkedin.com/school/institucion-universitaria-itm/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn - Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Instituci\u00f3n Universitaria ITM","description":"Responsable de liderar la estrategia de relacionamiento, cooperaci\u00f3n acad\u00e9mica e internacionalizaci\u00f3n de la Instituci\u00f3n para el beneficio de los m\u00e1s de 24 mil estudiantes y docentes con los que cuenta el ITM. Durante mi desempe\u00f1o en este cargo he logrado un cumplimiento del 100% de las metas totales propuestas en cada uno de los a\u00f1os laborados, y dentro de mis principales logros puedo destacar:\n\n1. Inici\u00e9 el proceso de dobles titulaciones para el ITM, con cuatro convenios internacionales de esta naturaleza firmados a la fecha con instituciones en paises como Francia, Reino Unido, Espa\u00f1a y M\u00e9xico. \n2. Logr\u00e9 la consolidaci\u00f3n de nueva pol\u00edtica y plataforma para la gesti\u00f3n de la internacionalizaci\u00f3n institucional favoreciendo la gesti\u00f3n de recursos externos mediante estrategias de relacionamiento internacional con actores clave de la ciudad y el mundo como el Newton Fund, Fullbright, DAAD, Partners of The Americas y Sapiencia entre otros. \n3. El desempe\u00f1o de indicadores institucionales de internacionalizaci\u00f3n se han duplicado durante mi gesti\u00f3n. \n4. La inserci\u00f3n del ITM al grupo de las 10 instituciones del pa\u00eds socias del Programa J\u00f3venes Ingenieros del Servicio Alem\u00e1n de de Intercambio Acad\u00e9mico DAAD es tal vez uno de mis mayores logros, posibilitando el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de un modelo de gesti\u00f3n del talento juvenil para el desarrollo del perfil global, reconocido por el DAAD como pr\u00e1ctica de excelencia. \n5. En representaci\u00f3n del ITM soy Coordinadora del Nodo Occidente y Coordinadora Suplente Nacional de la Red Colombiana para la Internacionalizaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n Superior RCI promovida por la Asociaci\u00f3n Colombiana de Universidades ASCUN, para los a\u00f1os 2018 y 2019.  \n6. Durante mi gesti\u00f3n, el ITM recibi\u00f3 reconocimiento por parte del ICETEX por su gesti\u00f3n y desarrollo en materia de internacionalizaci\u00f3n.","title":"Directora de Cooperaci\u00f3n y Relaciones Internacionales","employment_type":null},{"location":"Medell\u00edn - Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Instituci\u00f3n Universitaria ITM","description":"Mi funci\u00f3n principal fue la de liderar el proceso de Extensi\u00f3n y Proyecci\u00f3n Social del ITM, un sistema que comprende las estrategias de educaci\u00f3n continua, egresados, la Unidad de Paz y la coordinaci\u00f3n de los proyectos sociales de la instituci\u00f3n: la U en Mi Barrio, Ciclo Lectivo Especiales Integrados para Poblaci\u00f3n Extraedad, Educaci\u00f3n para el Trabajo y el Desarrollo Humano v\u00eda Presupuesto Participativo, Formaci\u00f3n en Artes y Oficios en Centros Penitenciarios, J\u00f3venes por la Vida, entre otros. \n\nDurante mi gesti\u00f3n logr\u00e9 un cumplimiento del 100% en las metas totales a mi cargo, entre ellas:\n\n1. La implementaci\u00f3n de la estrategia de Niveles Precedentes: CLEI, para el beneficio de 700 j\u00f3venes y adultos vulnerables de la ciudad. \n2. El desarrollo de la Estrategia la U en Mi Barrio, para la descentralizaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n Superior en los barrios marginales de Medell\u00edn. \n3. Inicio de la estrategia de generaci\u00f3n de ingresos del ITM por venta de servicios especializados. \n\nAdicionalmente, fui co-editora de dos publicaciones: el libro ITM: Un proyecto Social de Medell\u00edn. Registro de experiencias sociales del Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano. Volumen II - 2015; la Revista TEC Social, una publicaci\u00f3n dedicada a destacar al ITM como proyecto social y plataforma de cooperaci\u00f3n Sur \u2013 Sur desde la Educaci\u00f3n Superior en la Ciudad de Medell\u00edn. As\u00ed mismo soy autora del art\u00edculo RSU: de los nuevos retos de una sociedad en cambio hacia una posible respuesta desde las universidades de Medell\u00edn, publicado en la Revista Universidad Pontificia Bolivariana n\u00famero 154 de 2015","title":"Directora de Extensi\u00f3n","employment_type":null},{"location":"Medell\u00edn - Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":4,"day":null,"year":2015}},"company":"Instituci\u00f3n Universitaria ITM","description":"Fui la responsable de la estructuraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de la plataforma de Cooperaci\u00f3n Sur \u2013 Sur para la instituci\u00f3n en el marco de la estrategia de proyecci\u00f3n social \u201cITM: Laboratorio de Tecnolog\u00edas Sociales\u201d. El proyecto fue iniciativa de las Direcciones de Cooperaci\u00f3n y Relaciones Internacionales, y la de Extensi\u00f3n Acad\u00e9mica, e incluye la gesti\u00f3n de estrategias para la visibilidad, proyecci\u00f3n y transferencia local e internacional de modelos sociales de alto impacto que han sido desarrollados por la instituci\u00f3n, as\u00ed como la definici\u00f3n de la estrategia general de relacionamiento para fortalecer la estrategia de cooperaci\u00f3n del ITM. De igual manera fui co-editora del libro ITM: Un proyecto Social de Medell\u00edn. Registro de experiencias sociales del Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano. Volumen I \u2013 2014 y tuve a cargo la creaci\u00f3n y gesti\u00f3n del Micrositio del ITM asociado al Laboratorio de Tecnolog\u00edas Sociales.","title":"Docente Ocasional","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Varias Universidades ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2009},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2009},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"company":"Varias Universidades ","description":"Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano ITM\nDocente de la C\u00e1tedra CTS \u2013 Ciencia, Tecnolog\u00eda y Sociedad.  \n2015.\n\nUniversidad Pontificia Bolivariana para la Agencia de Cooperaci\u00f3n e Inversi\u00f3n -ACI- de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn\nDocente de Herramientas conceptuales y metodol\u00f3gicas para la gesti\u00f3n integrada de proyectos de cooperaci\u00f3n \n2013 y 2014\n\nUniversidad CES\nTallerista para el proceso de dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de la Pol\u00edtica de Responsabilidad Social - Taller de introducci\u00f3n y acompa\u00f1amiento inicial para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de una pol\u00edtica de RSE/RSU para la Universidad CES.  \n2014. \n\nUniversidad Industrial de Santander\nDocente de C\u00e1tedra - Gesti\u00f3n para la nueva arquitectura de la cooperaci\u00f3n internacional en el marco de la Gerencia de Proyectos.\n2013\n\nUniversidad de Medell\u00edn\nDocente de la C\u00e1tedra de Cooperaci\u00f3n Nacional e Internacional\nPrograma de Negocios Internacionales\n2009","title":"Sessional Lecturer","employment_type":null}]},{"company":{"id":11389844,"name":"Instituci\u00f3n Universitaria Esumer","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFLTrLFGn_V6Q/company-logo_400_400/0/1678978220386?e=1705536000&v=beta&t=ioVFHhkVMuCFdPnwsCzEbgzJ086fi30Q4prDOBSe-wk","url":"https://www.linkedin.com/school/esumer/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn - Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Instituci\u00f3n Universitaria ESUMER","description":"Asesor\u00e9 a ESUMER en el dise\u00f1o de la estrategia de Internacionalizaci\u00f3n y Relaciones Internacionales,  incluyendo las siguientes etapas:\n\n1. Diagn\u00f3stico para el establecimiento de una l\u00ednea de base que determine el estado actual de las relaciones internacionales para ESUMER.\n2. Definici\u00f3n de una estrategia de relaciones internacionales para Esumer, que incluya sus tres funciones sustantivas (docencia, investigaci\u00f3n y extensi\u00f3n) fundamentada en las fortalezas institucionales y los criterios establecidos por el Consejo Nacional de Acreditaci\u00f3n CNA, as\u00ed como en las oportunidades del entorno para la instituci\u00f3n.\n3. Dise\u00f1o del modelo de internacionalizaci\u00f3n, dise\u00f1o de la pol\u00edtica, y planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la internacionalizaci\u00f3n de ESUMER a 5 a\u00f1os.","title":"Consultora para el Dise\u00f1o de la estrategia de Relacionamiento Internacional","employment_type":null}]},{"company":{"id":1392053,"name":"Comfenalco Antioquia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG33pLiUXmLyg/company-logo_400_400/0/1566389220928?e=1705536000&v=beta&t=kze8x75JUiKQ5HyIHhYoLO1afy2VkLoLNhLKMB8zQWM","url":"https://www.linkedin.com/company/comfenalco-antioquia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":1998},"end":{"month":9,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn - Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2004},"end":{"month":9,"day":null,"year":2012}},"company":"Comfenalco Antioquia","description":"Primero Analista, luego Coordinadora y finalmente Jefe de Cooperaci\u00f3n Internacional, fui responsable  de la estrategia de relacionamiento para la gesti\u00f3n de un portafolio de proyectos de cooperacion al desarrollo por valor de USD25 millones. Esto implic\u00f3 el relacionamiento con socios de alto reconocimiento como el Banco Interamericano de Desarrollo, la Comunidad de Madrid, la Generalitat Valenciana, el Gobierno de Navarra y diversas ONGS de car\u00e1cter internacional, entre muchos otros actores del nivel local y nacional.\n\nFui responsable de la gerencia del ciclo de vida del portafolio de proyectos de cooperaci\u00f3n nacional e internacional de la Caja (identificaci\u00f3n, formulaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, monitoreo, evaluaci\u00f3n y cierre), con auditorias de resultados t\u00e9cnicos y financieros exitosas en el 100% de los proyectos. \n\nParticip\u00e9 y gestion\u00e9 recursos para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de proyectos en el marco de estrategias de Responsabilidad Social Empresarial  de la Organizaci\u00f3n. \n\nDesarroll\u00e9 el programa de formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n al personal de la Caja en temas relacionados con la gesti\u00f3n social y de proyectos de cooperaci\u00f3n nacional e internacional con el fin de generar capacidades institucionales que favorecieran el relacionamiento local, nacional e internacional, brindando asesor\u00eda a instituciones de car\u00e1cter local, regional y nacional en el tema de Cooperaci\u00f3n Nacional e Internacional. \n\nParticip\u00e9 en la conformaci\u00f3n de la Red Antioque\u00f1a de Cooperaci\u00f3n Internacional en representaci\u00f3n de Comfenalco Antioquia, una iniciativa liderada por la Agencia de Cooperaci\u00f3n e Inversi\u00f3n de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn, en la que participaron Comfama, Comfenalco Antioquia, la Gobernaci\u00f3n de Antioquia, el IDEA, la Alcald\u00eda de Medell\u00edn a trav\u00e9s de la ACI, la Universidad de Antioquia y la Federaci\u00f3n Antioque\u00f1a de ONG. En el marco de esta red, hice parte del equipo formulador de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Cooperaci\u00f3n Internacional de Medell\u00edn y Antioquia, en representaci\u00f3n de Comfenalco Antioquia.","title":"Jefe de Cooperaci\u00f3n Internacional","employment_type":null},{"location":"Medell\u00edn - Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":1998},"end":{"month":2,"day":null,"year":2004}},"company":"Comfenalco Antioquia","description":"Responsable de la definici\u00f3n e implementaci\u00f3n de las estrategias de comunicaci\u00f3n y relaciones con los p\u00fablicos de inter\u00e9s para diversas \u00e1reas de la Organizaci\u00f3n, as\u00ed como de la conceptualizaci\u00f3n y publicaci\u00f3n de material promocional e informativo.  Tuve a mi cargo la direcci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de eventos internos y externos, nacionales e internacionales. Dentro de los mayores logros se destacan la coordinaci\u00f3n comunicacional de los proyectos especiales Vitrina cultural y Fondo Editorial.","title":"Comunicadora Social","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad EAFIT","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6jcwKpHZ1Hw/company-logo_400_400/0/1695777378058?e=1705536000&v=beta&t=0xNostQxHIqXXcKnyiUDKaxc_j0oSyDqXWQy0dBNltY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadeafit/"},"degree_name":"Mag\u00edster en Gerencia de Empresas Sociales para la Innovaci\u00f3n Social y el Desarrollo Local","field_of_study":"Business Administration and Management, General","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"school":{"name":"Universidad de Antioquia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEXFU6ObS2Nzw/company-logo_400_400/0/1651332306519?e=1705536000&v=beta&t=JtVaB7_-fOc2W-lo7dwG1BartRSO3eQhGew3sopcBHM","url":"https://www.linkedin.com/school/udea-/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia Social ","field_of_study":"Gerencia Social","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1992},"end":{"month":null,"day":null,"year":1997}},"school":{"name":"Universidad Pontificia Bolivariana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFryYkh65VgPw/company-logo_400_400/0/1638308404131?e=1705536000&v=beta&t=hWZ4AWWXtJS-h3VMuGWK2L0yIhpcq3EgqIWDZKl5cF0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pontificia-bolivariana/"},"degree_name":"Comunicadora Social - Periodista","field_of_study":"Comunicaci\u00f3n empresarial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"US","language":"en"},"supported_locales":[{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_XJ8I2047AON00DFCR119.jpg","email":{"email":"maria.vega@uamerica.edu.co","email_anon_id":"WpitJPY1YNlw","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad de Am\u00e9rica"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}