{"https://co.linkedin.com/in/marisol-casta%C3%B1eda-garc%C3%ADa-97b848138":{"error":false,"response":{"first_name":"Marisol","last_name":"Casta\u00f1eda Garc\u00eda","full_name":"Marisol Casta\u00f1eda Garc\u00eda","gender":"female","job_title":"Fue a Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/marisol-casta\u00f1eda-garc\u00eda-97b848138","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Forero Lara S.A.S Ingenieros Civiles","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Forero Lara S.A.S Ingenieros Civiles","description":null,"title":"Director de proyecto","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Forero Lara S.A.S Ingenieros Civiles","description":null,"title":"Ingeniera Residente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"M&M SERVICIOS PROFESIONALES DE INGENIER\u00cdA CIVIL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"M&M SERVICIOS PROFESIONALES DE INGENIER\u00cdA CIVIL","description":"Residente de interventor\u00eda de la empresa M&M SERVICIOS PROFESIONALES DE INGENIER\u00cdA CIVIL participe en proyectos como ELEMENTO (Centro empresarial - Bogot\u00e1), ALTOS DE CAUJARAL (Condominio - Barranquilla), PALO ALTO (Torres de apartamentos - Santa marta). \n\nIngeniera residente de PRABYC para el proyecto MEDICADIZ (Consultorios y cl\u00ednica - Ibagu\u00e9) por concepto de pr\u00e9stamo por parte de la interventor\u00eda interna M&M SERVICIOS PROFESIONALES DE INGENIER\u00cdA CIVIL.","title":"RESIDENTE DE INTERVENTOR\u00cdA","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2017,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_NKKC8KVJUFWV3L19BH9R.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Forero Lara S.A.S Ingenieros Civiles"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}