{"https://co.linkedin.com/in/daniel-esteban-berm%C3%BAdez-jim%C3%A9nez-744a9267":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel Esteban","last_name":"Berm\u00fadez Jim\u00e9nez","full_name":"Daniel Esteban Berm\u00fadez Jim\u00e9nez","gender":"male","job_title":"Asesor en Gesti\u00f3n del Riesgo de Desastres  en Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/daniel-esteban-berm\u00fadez-jim\u00e9nez-744a9267","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft Office, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Docencia, Ingl\u00e9s, AutoCAD, Matlab, An\u00e1lisis de datos, Microsoft Excel, Microsoft PowerPoint, Educaci\u00f3n superior, HecRas, Estad\u00edstica, ArcGIS, SewerGems, WaterGems, Hec_Hms, S.W.A.T, EPANET, SWWM, STORM CAD","work_experience":[{"company":{"id":89699,"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1705536000&v=beta&t=sf4riRGMFs_Msna2gAbHqtZtRiKQgQbXAUyzFiIuqZk","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":"Direcci\u00f3n de Ambiente y Desarrollo Sostenible (DADS). \n\nGeneraci\u00f3n de insumos t\u00e9cnicos para la formulaci\u00f3n y seguimiento de programas, planes, estrategias, proyectos y el Plan Nacional de Desarrollo relacionados con intervenciones resilientes en procesos de reducci\u00f3n del riesgo de desastres, reconstrucci\u00f3n y recuperaci\u00f3n post desastres.","title":"Asesor en Gesti\u00f3n del Riesgo de Desastres","employment_type":null}]},{"company":{"id":36583063,"name":"IDIGER","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHBwhecucr9cA/company-logo_400_400/0/1610724193927?e=1705536000&v=beta&t=1exFnvAQwgcjqmLZLnV-tgDCzrlGsm9aYjwvSE4MHX4","url":"https://www.linkedin.com/company/idiger/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"IDIGER","description":"Prestar  servicios  profesionales  especializados  para  la  elaboraci\u00f3n  de  los  documentos  t\u00e9cnicos  producto  del  an\u00e1lisis  del  escenario  actual de  amenaza  por  inundaci\u00f3n  y  propender  por  su  articulaci\u00f3n  con  los  instrumentos  de  planificaci\u00f3n  territorial  y  dem\u00e1s  instrumentos sectoriales  que  desarrollen  las  entidades  del  distrito  con  competencia  en  la  gesti\u00f3n  del  riesgo  por  fen\u00f3menos  de  inundaci\u00f3n.","title":"Profesional en Gesti\u00f3n del Riesgo de desastres","employment_type":null}]},{"company":{"id":93155697,"name":"IDEAM Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE6vJAHW6JVvA/company-logo_400_400/0/1685203237583?e=1705536000&v=beta&t=JC6evXZ4nUje7FYi-Q6iBo4C9bzYEKSdg76aUuhUddA","url":"https://www.linkedin.com/company/ideam-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"IDEAM Colombia","description":"Consolidar los conceptos sobre la conectividad h\u00eddrica superficial, sub-superficial y subterr\u00e1nea entre la zona de Reserva Forestal Thomas Van Der Hammen y la Reserva Forestal Protectora Nacional Bosque Oriental de Bogot\u00e1, en el marco del convenio entre Ministerio del Medio Ambiente y Desarrollo Sostenible, IDEAM y el Instituto Humboldt.","title":"Especialista en recursos h\u00eddricos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretaria Distrital de Planeaci\u00f3n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Secretaria Distrital de Planeaci\u00f3n","description":null,"title":"Profesional","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"IN SITU PROYECTOS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"IN SITU PROYECTOS","description":null,"title":"Especialista en recursos h\u00eddricos","employment_type":null}]},{"company":{"id":64884587,"name":"CIRMAC SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEzZoCq3lzUjQ/company-logo_400_400/0/1582930485179?e=1705536000&v=beta&t=CgR-VNmrJ0GPi2qwnMRlTkaGcLQHfqNkMzMCMru74ug","url":"https://www.linkedin.com/company/cirmas-sas/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"CIRMAC SAS","description":null,"title":"Profesional en Gesti\u00f3n del Riesgo de desastres","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"P&D REDES S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"P&D REDES S.A.S","description":null,"title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"CIVILIUM INGENIERIA S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"CIVILIUM INGENIERIA S.A.S","description":null,"title":"Ingeniero de Poyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"JARS INGENIER\u00cdA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Neiva","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"company":"JARS INGENIER\u00cdA","description":null,"title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":7303737,"name":"INGENIERIA Y CONSULTORIA NACIONAL INALCON S.A.S.","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ingenieria-y-consultoria-nacional-inalcon-s-a-s-/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"company":"INGENIERIA Y CONSULTORIA NACIONAL INALCON S.A.S.","description":null,"title":"Ingeniero de Apoyo y Dise\u00f1o","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenieria Civil","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGCFj-FOzccBA/company-logo_400_400/0/1697724308059?e=1705536000&v=beta&t=tuuCHPMxDjWMGjNMBOjsBPc3zjQhHg-SwoZJ8ZqYg_s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadcat%C3%B3licadecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Recursos H\u00eddricos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Jorge Tadeo Lozano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQHvHm3pVgtzfw/company-logo_400_400/0/1694185165860?e=1705536000&v=beta&t=heLSSc5_YFjMou9AImWJxmAhl4IAlGu8b7YCCnVVlOs","url":"https://www.linkedin.com/school/utadeo/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Derecho Ambiental y Sostenibilidad","field_of_study":"Ambiente","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingles","proficiency":null}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_G2172RIVQZCE57GPZK7Q.jpg","email":{"email":"daniel.esteban@dnp.gov.co","email_anon_id":"8IXrEZUvdg79","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_OKM9E52O7VSEC77SHEA2.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion","website":"http://www.dnp.gov.co","domain":"dnp.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":1958,"description":"El Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n es la entidad t\u00e9cnica del Estado, encargada de liderar, coordinar y articular la planeaci\u00f3n de mediano y largo plazo para el desarrollo sostenible e incluyente de Colombia. Su principal tarea es la formulaci\u00f3n del Plan Nacional de Desarrollo y juega un papel muy importante en la administraci\u00f3n del Presupuesto General de la Naci\u00f3n. Su director es el economista y fil\u00f3sofo Jorge Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez.","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1, D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 26 # 13-19"}},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}