{"https://co.linkedin.com/in/facultad-de-derecho-ciencias-pol%C3%ADticas-y-sociales-unal-63243b273":{"error":false,"response":{"first_name":"Facultad De Derecho","last_name":"Unal","full_name":"Facultad de Derecho, Ciencias Pol\u00edticas y Sociales UNAL","gender":"female","job_title":"Forma profesionales en el \u00e1rea del Derecho y la Ciencia Pol\u00edtica, con capacidad de acci\u00f3n y reflexi\u00f3n","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/facultad-de-derecho-ciencias-pol\u00edticas-y-sociales-unal-63243b273","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2000},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2000},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Derecho, Ciencias Pol\u00edticas ","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2000,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_8K3POX68XUFN300MKA03.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}