{"https://mx.linkedin.com/in/yara-sandoval-85430a45":{"error":false,"response":{"first_name":"Yara","last_name":"Sandoval","full_name":"Yara Sandoval","gender":"female","job_title":"Sala Especializada en Juicio Resoluci\u00f3n Exclusiva de Fondo en TFJA","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/yara-sandoval-85430a45","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"TFJA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"CDMX","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"TFJA","description":null,"title":"Sala Especializada en Juicio Resoluci\u00f3n Exclusiva de Fondo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretaria de Acuerdos en Tribunal Federal de Justicia Administrativa","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"Secretaria de Acuerdos en Tribunal Federal de Justicia Administrativa","description":null,"title":"Programa Temporal y Extraordinario en Materia de Pensiones Civiles","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Sala Especializada en Materia del Juicio de Resoluci\u00f3n Exclusiva de Fondo","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"Sala Especializada en Materia del Juicio de Resoluci\u00f3n Exclusiva de Fondo","description":null,"title":"Oficial Jurisdiccional","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Tribunal Federal de Justicia Administrativa","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"Tribunal Federal de Justicia Administrativa","description":null,"title":"Secretaria de Secretario de Acuerdos en Cuarta Sala Regional Metropolitana","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGABD7hwSgTaQ/company-logo_400_400/0/1519878988972?e=1705536000&v=beta&t=WKutVWDAkGMsLjxIAUw4gYTWLlZSxkdQZuTbPd2Hb3s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-aut%C3%B3noma-de-m%C3%A9xico/"},"degree_name":"Especialidad en Derecho Fiscal","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Instituto de la Judicatura Federal","logo":null,"url":null},"degree_name":"Curso B\u00e1sico de Formaci\u00f3n y Preparaci\u00f3n de Secretarios del Poder Judicial de la Federaci\u00f3n","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGABD7hwSgTaQ/company-logo_400_400/0/1519878988972?e=1705536000&v=beta&t=WKutVWDAkGMsLjxIAUw4gYTWLlZSxkdQZuTbPd2Hb3s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-aut%C3%B3noma-de-m%C3%A9xico/"},"degree_name":"Licenciatura","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2017,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_R02A6K5WIDQK81WNC2O8.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"TFJA"},"location":{"country":"Mexico","country_code":"MX","state":"Mexico City","city":"Mexico City","timezone":"America/Mexico_City","timezone_offset":-6.0,"postal_code":null,"raw":"Mexico City, Mexico"}}}}