{"https://co.linkedin.com/in/andr%C3%A9s-dar%C3%ADo-garz%C3%B3n-forero-72b608122":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Dar\u00edo","last_name":"Garz\u00f3n Forero","full_name":"Andr\u00e9s Dar\u00edo Garz\u00f3n Forero","gender":"male","job_title":"Ingeniero el\u00e9ctrico Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andr\u00e9s-dar\u00edo-garz\u00f3n-forero-72b608122","summary":"Ingeniero electricista enfocado en la elaboraci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y coordinaci\u00f3n de mantenimientos predictivos de subestaciones de media tensi\u00f3n, as\u00ed como en las pruebas el\u00e9ctricas de equipos de las mismas. Adicionalmente poseo experiencia en dise\u00f1o de redes de media, baja tensi\u00f3n y subestaciones. He realizado estudios de calidad y gesti\u00f3n de energ\u00eda y cargabilidad de subestaciones. Elaboraci\u00f3n de ofertas comerciales dirigidas a satisfacer los requerimientos del cliente y de la empresa que me contrate.","premium":false,"skills":"ETAP, NEPLAN, Mantenimiento el\u00e9ctrico, AutoCAD, Mantenimiento predictivo, Gesti\u00f3n del consumo de energ\u00eda, Gesti\u00f3n energ\u00e9tica, Dise\u00f1o de distribuciones el\u00e9ctricas, Dise\u00f1o de subestaciones, Direcci\u00f3n de equipos, Planificaci\u00f3n de costes, Sistemas de energ\u00eda, Eficacia organizacional, Gesti\u00f3n eficiente del tiempo, Integraci\u00f3n de equipos, Gesti\u00f3n de presupuestos, Administraci\u00f3n, Liderazgo de equipos, Esp\u00edritu empresarial, Gesti\u00f3n de compras","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"PMR Ingenier\u00eda y Diagnostico","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"PMR Ingenier\u00eda y Diagnostico","description":"Cargo de ingeniero electricista en la coordinaci\u00f3n de mantenimientos el\u00e9ctricos predictivos de subestaciones y motores el\u00e9ctricos demedia y baja tensi\u00f3n. Elaboraci\u00f3n de ofertas comerciales relacionadas a las actividades mencionadas. Manejo de equipos de pruebas el\u00e9ctricas y Analizador de redes el\u00e9ctricas, junto con su recopilaci\u00f3n y an\u00e1lisis de datos. Lectura y elaboraci\u00f3n de Planos El\u00e9ctricos de potencia y de control.","title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"INELCACC Instalaciones El\u00e9ctricas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"INELCACC Instalaciones El\u00e9ctricas","description":"Dise\u00f1o de redes de media y baja tensi\u00f3n, dise\u00f1o de subestaciones. Realic\u00e9 mediciones y estudios de calidad de energ\u00eda y termograf\u00edas haciendo uso de equipos de medici\u00f3n de calidad de potencia.","title":"Analista de dise\u00f1o I","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"L & M Electricos E Hidraulicos Sas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2017}},"company":"L & M Electricos E Hidraulicos Sas","description":"Director de compras de suministro de materiales para las instalaciones el\u00e9ctricas e hidr\u00e1ulicas realizadas por la compa\u00f1\u00eda. Realic\u00e9 cotizaciones para ventas, manejo de personal, y compra de materiales el\u00e9ctricos e hidr\u00e1ulicos.","title":"Director de compras","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Bicigar","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2008},"end":{"month":4,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2008},"end":{"month":4,"day":null,"year":2012}},"company":"Bicigar","description":"Emprendimiento empresarial dedicado a la venta, reparaci\u00f3n, mantenimiento y actualizaci\u00f3n de bicicletas.  \nManejo de personal, caja, control de inventarios, atenci\u00f3n al cliente.","title":"Propietario gerente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":23717199,"name":"Textiles UNOXUNO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGnwJdz2NJZVQ/company-logo_400_400/0/1676932429820?e=1705536000&v=beta&t=g-8an1PuSOOGfQTn3ptKVBroV8y2BPX69iNZWZBzQS4","url":"https://www.linkedin.com/company/textiles-unoxuno-sas/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2002},"end":{"month":6,"day":null,"year":2003}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2002},"end":{"month":6,"day":null,"year":2003}},"company":"Textiles UNOXUNO","description":"Encargado de mantener el inventario y la compra de materia prima para toda empresa y proceso productivo. Responsable del mantener la log\u00edstica de entrada y salida de material, as\u00ed como su adecuaci\u00f3n y organizaci\u00f3n.","title":"Auxiliar de materia prima e insumos","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2003},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2001},"end":{"month":6,"day":null,"year":2003}},"school":{"name":"Escuela Tecnol\u00f3gica Instituto T\u00e9cnico Central","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDTGWnYCr-bw/company-logo_400_400/0/1519878133780?e=1705536000&v=beta&t=XQtbTXy2vjZXkgUGCoWLHhC2hZGkHKgj2c5q54-lKN8","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-tecnol%C3%B3gica-instituto-t%C3%A9cnico-central/"},"degree_name":"Tecnico Electromecanico","field_of_study":"Tecnolog\u00eda electromec\u00e1nica/Tecnolog\u00eda de ingenier\u00eda electromec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":3,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"PMR Ingenier\u00eda y Diagnostico"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}