{"https://co.linkedin.com/in/sergio-luis-medina-annicchiarico-230b61b2?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Sergio Luis","last_name":"Medina Annicchiarico","full_name":"Sergio Luis Medina Annicchiarico","gender":"male","job_title":"Gesti\u00f3n eficiente de energ\u00eda y descarbonizaci\u00f3n | Certificaci\u00f3n experto en implementaci\u00f3n de Sistemas de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda | Experto t\u00e9cnico ISO 50001 ONAC | Software de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda | LSS.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sergio-luis-medina-annicchiarico-230b61b2","summary":"Ingeniero electricista con 9 a\u00f1os de experiencia liderando proyectos de gesti\u00f3n energ\u00e9tica, descarbonizaci\u00f3n y transici\u00f3n energ\u00e9tica en sectores intensivos en usos de energ\u00eda el\u00e9ctrica, gas natural y combustibles l\u00edquidos, apoyado en software de gesti\u00f3n energ\u00e9tica.\nCertificaci\u00f3n de experto en implementaci\u00f3n de Sistemas de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda. \nCertificaci\u00f3n Lean Six Sigma Yellow Belt.\nCertificaci\u00f3n entrenamiento PMP.\nCurso Power BI\nCertificaci\u00f3n Auditor Interno ISO 50001:2018.\nExperto t\u00e9cnico ISO 50001 ONAC.\nTesis de maestr\u00eda: Mantenimiento Centrado en la Eficiencia Energ\u00e9tica de sistemas de bombeo de crudo.\n\nCompetencias en:\n\u2022\tGesti\u00f3n de proyectos\n\u2022\tEficiencia energ\u00e9tica en usos finales de energ\u00eda intensivos: el\u00e9ctricos y t\u00e9rmicos\n\u2022\tGesti\u00f3n de compra y administraci\u00f3n de contratos de energ\u00eda.\n\u2022\tC\u00e1lculo de LCOE para proyectos de energ\u00edas renovables.\n\u2022\tRegulaci\u00f3n mercado energ\u00e9tico mayorista colombiano.\n\u2022\tRETIE.","premium":false,"skills":"Mercados de energ\u00edas renovables, Regulaci\u00f3n energ\u00e9tica, Sector el\u00e9ctrico, Industria de la energ\u00eda, Ingl\u00e9s, AutoCAD, Microsoft Office, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Microsoft Excel, Microsoft Word, Investigaci\u00f3n, Microsoft PowerPoint, Ventas, Gesti\u00f3n de proyectos","work_experience":[{"company":{"id":3021697,"name":"Cenit Transporte y Log\u00edstica de Hidrocarburos","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHNfPoVtcl8uw/company-logo_400_400/0/1656691217547?e=1705536000&v=beta&t=gVqnMSpVyMUAM1W074N8cQwKcHYz38Z_x2K_72Ua05w","url":"https://www.linkedin.com/company/cenit-transporte/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"company":"Cenit Transporte y Log\u00edstica de Hidrocarburos","description":"Coordinaci\u00f3n implementaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda en las estaciones de bombeo.\n\nCoordinaci\u00f3n desarrollo de iniciativas de reconversi\u00f3n tecnol\u00f3gica para la mejora del desempe\u00f1o energ\u00e9tico en sistemas de bombeo.\n\nDefinici\u00f3n, socializaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de criterios \u00f3ptimos de operaci\u00f3n para la mejora del desempe\u00f1o energ\u00e9tico en sistemas de bombeo.\n\nSocializaci\u00f3n diaria del desempe\u00f1o energ\u00e9tico de las estaciones Cenit, con sus causas, desviaciones y recomendaciones de operaci\u00f3n \u00f3ptima, con el Centro Integrado de Operaciones (CIO).\n\nApoyo y seguimiento a consumos, tarifas y costos energ\u00e9ticos como usuario no regulado y usuario regulado.\n\nSeguimiento y gesti\u00f3n de fallas de energ\u00eda el\u00e9ctrica.\n\nApoyo y seguimiento a la nominaci\u00f3n y balance en la compra de gas natural.\n\nProduct Owner por parte de la Vicepresidencia de Planeaci\u00f3n de Operaciones para las iniciativas del Programa de Transformaci\u00f3n Digital Cenit.","title":"Especialista en Gesti\u00f3n Energ\u00e9tica","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"ABATE Energy Group","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"ABATE Energy Group","description":"Responsable de la implementaci\u00f3n de un sistema de gesti\u00f3n eficiente de  energ\u00eda soportado con una tecnolog\u00eda de medici\u00f3n inteligente en tiempo real de consumos energ\u00e9ticos y gesti\u00f3n de activos, en 28 sitios a nivel nacional.","title":"Gerente de proyectos de Gesti\u00f3n Eficiente de Energ\u00eda ","employment_type":null}]},{"company":{"id":277579,"name":"ABB","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHPGAMgqJMBZQ/company-logo_400_400/0/1602668648845?e=1705536000&v=beta&t=udeBSwPp-XuVJoRiAM20Svx1tsJAK87D42fVOy8Qokk","url":"https://www.linkedin.com/company/abb/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"ABB","description":"Responsable de la implementaci\u00f3n de un Sistema de Gesti\u00f3n Eficiente de Energ\u00eda en los edificios y plantas de producci\u00f3n de transformadores de ABB Colombia. Evaluaci\u00f3n t\u00e9cnica y financiera de proyectos de reconversi\u00f3n tecnol\u00f3gica y sistemas fotovoltaicos para la mejora del desempe\u00f1o energ\u00e9tico en los procesos productivos de ABB Colombia.","title":"ISO 50001 Specialist, Energy Management Systems","employment_type":null}]},{"company":{"id":4230,"name":"Indra","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE_l86n4N73QQ/company-logo_400_400/0/1646898677177?e=1705536000&v=beta&t=nmXx96Tsmke_S8t-DGOcnyWSdxGp1XBq5xYH-I2kLDc","url":"https://www.linkedin.com/company/indra/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"company":"Indra","description":"\u2022\tL\u00edder del proceso de implementaci\u00f3n y certificaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda bajo la \n        norma ISO 50001 en 28 sedes del SENA a nivel nacional. \n\u2022\tPremio ANDESCO a la Eficiencia Energ\u00e9tica al SENA. \n\u2022\tDise\u00f1o de informe mensual de resultados de desempe\u00f1o energ\u00e9tico en la operaci\u00f3n de Sistemas \n        de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda. \n\u2022\tRealizaci\u00f3n de Auditor\u00edas Internas de Sistemas de Gesti\u00f3n Energ\u00e9tica ISO 50001. \n\u2022\tEvaluaci\u00f3n t\u00e9cnica y financiera de planes de acci\u00f3n para la mejora del desempe\u00f1o energ\u00e9tico en \n        28 sedes del SENA. \n\u2022\tEstudios de gesti\u00f3n de compra de energ\u00eda el\u00e9ctrica en sedes del SENA para optimizar costos \n        energ\u00e9ticos.\n\u2022\tElaboraci\u00f3n de propuestas de negocios para la implementaci\u00f3n de Sistema de Gesti\u00f3n de la \n        Energ\u00eda, con sistema de medici\u00f3n de variables energ\u00e9ticas para verificaci\u00f3n de ahorros, en \n        sectores industriales y cl\u00ednicas y hospitales.","title":"Especialista Energ\u00e9tico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Red Colombiana de Conocimiento en Eficiencia Energ\u00e9tica","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"Red Colombiana de Conocimiento en Eficiencia Energ\u00e9tica","description":"\u2022\tCaracterizaci\u00f3n Energ\u00e9tica, tecnol\u00f3gica y organizacional en ALFAGRES S.A, CI. MILPA S.A, GM Colmotores e Instituto de Ortopedia Infantil Roosevelt; con el fin de identificar y establecer potenciales de ahorro energ\u00e9tico y determinar capacidades organizacionales para la implementaci\u00f3n de un Sistema de Gesti\u00f3n Integral de la Energ\u00eda, alineado con el est\u00e1ndar internacional ISO 50001 de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda.\n\u2022\tAcompa\u00f1amiento a la Implementaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda en ALFAGRES S.A. y TEAM FOODS COLOMBIA. \n\u2022\tApoyo en la caracterizaci\u00f3n energ\u00e9tica, tecnol\u00f3gica y organizacional de la Empresa de Acueducto, Alcantarillado y Aseo de Bogot\u00e1, obteniendo potenciales de ahorro energ\u00e9tico y capacidades organizacionales para la implementaci\u00f3n de un Sistema de Gesti\u00f3n Integral de la Energ\u00eda, alineado con el est\u00e1ndar internacional ISO 50001 de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda. \n\u2022\tDise\u00f1o de herramientas t\u00e9cnicas para la realizaci\u00f3n de diagn\u00f3sticos y caracterizaciones \nenerg\u00e9ticas y tecnol\u00f3gicas, as\u00ed como tambi\u00e9n para implementaci\u00f3n de Sistemas de Gesti\u00f3n de la \nEnerg\u00eda (alineadas con la Norma ISO 50001 de la Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda) en empresas del sector \nindustrial y servicios. \n\u2022\tEstudios de caracterizaci\u00f3n de la industria colombiana desde el punto de vista de consumos \n energ\u00e9ticos.\n\u2022\tSeguimientos a la regulaci\u00f3n y reglamentaci\u00f3n de mercados energ\u00e9tica y de eficiencia energ\u00e9tica \ndel pa\u00eds.\n\u2022\tParticipaci\u00f3n en programas y mesas de trabajo interinstitucionales y de gremios referentes a temas de mercados energ\u00e9ticos, gesti\u00f3n y \neficiencia energ\u00e9tica en los diferentes sectores econ\u00f3micos del pa\u00eds.\n\u2022\tPonente en Seminario Smart Energy in Electric Motor Drives Systems \u2013 SEMoDS. Tema expuesto: \nIncentivos a la Eficiencia Energ\u00e9tica en Colombia.\n\u2022\tPonente de art\u00edculo Caracterizaci\u00f3n de la Demanda Energ\u00e9tica en el Sector Industrial Colombiano, \nen el V Congreso Internacional de Eficiencia y Gesti\u00f3n Energ\u00e9tica de la Red Colombiana de \nConocimiento en Eficiencia Energ\u00e9tica.","title":"Investigador y Consultor","employment_type":null}]},{"company":{"id":838111,"name":"IRIUM","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEHcOkyVRg1eg/company-logo_400_400/0/1688368746335?e=1705536000&v=beta&t=pQPcWqsMCoMtW8Rq2fhRuqk3hpPWq-y6GfEKn1tsPUk","url":"https://www.linkedin.com/company/irium-solucionesysistemas/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"company":"IRIUM","description":"Gestor energ\u00e9tico s\u00e9nior para la implementaci\u00f3n de un sistema de gesti\u00f3n de la energ\u00eda en el SENA - Sede Valledupar. \n\nRealizaci\u00f3n de caracterizaci\u00f3n energ\u00e9tica, auditor\u00eda energ\u00e9tica y acompa\u00f1amiento a la implementaci\u00f3n del sistema de gesti\u00f3n de la energ\u00eda.","title":"Gestor energ\u00e9tico senior","employment_type":null}]},{"company":{"id":3163562,"name":"HART ENERGY & CONTROL CONSULTING SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFi7_W7EYNPUg/company-logo_400_400/0/1659627502260?e=1705536000&v=beta&t=jggCnlK4w3WHVRSiW2n66NCRuyknIVfX83qD_-jdZ28","url":"https://www.linkedin.com/company/hart-energy-&-control-consulting-sas/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"HART ENERGY & CONTROL CONSULTING SAS","description":"Servicios Profesionales al Contrato Consultor\u00eda C-009 de 2014 UPME - Consorcio HART \u2013 RE para el diagn\u00f3stico y proyecci\u00f3n de la capacidad instalada generaci\u00f3n y cogeneraci\u00f3n de energ\u00eda en la industria colombiana (sectores petr\u00f3leo, industrial, comercial y oficial).","title":"Consultor","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad del Atl\u00e1ntico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHAhB0cfr94-g/company-logo_400_400/0/1686242515335?e=1705536000&v=beta&t=IVEF0Ti1zUk7q4FMaMcLVu2oqNGAy_2WnTbHD7HZ8nY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-atl-ntico/"},"degree_name":"Especialista en Gesti\u00f3n Eficiente de Energ\u00eda","field_of_study":"Gesti\u00f3n Eficiente de Energ\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad del Atl\u00e1ntico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHAhB0cfr94-g/company-logo_400_400/0/1686242515335?e=1705536000&v=beta&t=IVEF0Ti1zUk7q4FMaMcLVu2oqNGAy_2WnTbHD7HZ8nY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-atl-ntico/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n Energ\u00e9tica","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_NEL83XGZ7B6U8R36PBWC.jpg","email":{"email":"sergio.luis@cenit-transporte.com","email_anon_id":"KW2Hhi5tB55T","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Cenit Transporte y Log\u00edstica de Hidrocarburos","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_8CHANBITMJFW9MJIK8Z3.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/cenit-transporte","website":"https://cenit-transporte.com/","domain":"cenit-transporte.com","common_email_pattern":null,"industry":"Oil and Gas","founded_in":2012,"description":"En Cenit contamos con un equipo de talla mundial, el cual d\u00eda a d\u00eda trabaja para alcanzar los retos y expectativas de la industria y del pa\u00eds. Por esto, contamos con una misi\u00f3n y visi\u00f3n que definen nuestro norte y orientan la operaci\u00f3n a un objetivo com\u00fan: ser el aliado estrat\u00e9gico de la industria de hidrocarburos en el pa\u00eds.\n\nPara que esto sea posible, trabajamos bajo el marco de seis valores organizacionales que permiten identificarnos bajo patrones de conducta claros y \u00e9ticos.\n\nSer el aliado estrat\u00e9gico de la industria petrolera, ofreciendo soluciones integrales de log\u00edstica y transporte, asegurando una gesti\u00f3n responsable y sostenible hacia nuestros grupos de inter\u00e9s.\n\n\u00bfC\u00f3mo lo hacemos?\n Por medio de la ejecuci\u00f3n de procesos eficientes e innovadores que garantizan una gesti\u00f3n rentable y sostenible de cara a nuestros grupos de inter\u00e9s. \n\n\u00bfQu\u00e9 queremos ser?\nEn el 2020 seremos un negocio consolidado que generar\u00e1 un EBITDA de 10 billones de pesos, posicion\u00e1ndonos como un grupo de compa\u00f1\u00edas de clase mundial.","total_emails":31,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 113"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}