{"https://co.linkedin.com/in/jhonatan-andres-arias-zapata-441a8b39?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Jhonatan Andres","last_name":"Arias Zapata","full_name":"Jhonatan Andres Arias Zapata","gender":"male","job_title":"Chemical Engineering, MSc in Environmental Engineering ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jhonatan-andres-arias-zapata-441a8b39","summary":"Mag\u00edster en Ingenier\u00eda Ambiental e Ingeniero Qu\u00edmico de la Universidad Nacional de Colombia, con experiencia profesional en el \u00e1rea ambiental, orientado en el estudio, caracterizaci\u00f3n, simulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico, con \u00e9nfasis en la estimaci\u00f3n de Gases de efecto invernadero, evaluaci\u00f3n de los impactos ambientales y el manejo de los sistemas de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica. Con conocimientos en la cuantificaci\u00f3n de las emisiones atmosf\u00e9ricas, calidad del recurso h\u00eddrico, tratamiento y disposici\u00f3n de residuos s\u00f3lidos, profesional con capacidad investigativa y de liderazgo en proyectos, que apliquen nuevos procesos y tecnolog\u00edas que mitiguen la contaminaci\u00f3n en el medio ambiente, articulando a las pol\u00edticas p\u00fablicas y desarrollo sostenible.","premium":false,"skills":"Cambio de uso del suelo, Emisiones de carbono, An\u00e1lisis espacial, An\u00e1lisis de incertidumbre, Cuantificaci\u00f3n de la incertidumbre, AFOLU, Exactitud de los inventarios, Determinantes Ambientales , Ordenamiento , Forestal, Environmental Engineering, Environmental Impact Assessment, Air Quality Analysis, Calidad del agua, Water Treatment, Microsoft Excel, Materials Science, Environmental Management Systems, Mineral Processing, Project Management","work_experience":[{"company":{"id":93155697,"name":"IDEAM Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE6vJAHW6JVvA/company-logo_400_400/0/1685203237583?e=1705536000&v=beta&t=JC6evXZ4nUje7FYi-Q6iBo4C9bzYEKSdg76aUuhUddA","url":"https://www.linkedin.com/company/ideam-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"company":"IDEAM Colombia","description":"Prestar sus servicios profesionales con autonom\u00eda t\u00e9cnica, apoyando a la Subdirecci\u00f3n de Estudios Ambientales del Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales (IDEAM), como profesional experto para construir e implementar la metodolog\u00eda para el an\u00e1lisis de exactitud tem\u00e1tica e incertidumbre de los datos de cambio de uso del suelo y deforestaci\u00f3n, con especial \u00e9nfasis en la regi\u00f3n orinocense en el marco del Proyecto: Desarrollo sostenible bajo en carbono en la regi\u00f3n de la Orinoquia, Componente 3","title":"Contratista IDEAM-Proyecto BIOCARBONO","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Union Temporal Estudios Ambientales","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Union Temporal Estudios Ambientales","description":"Desarrollar productos para los temas asociados a la aplicaci\u00f3n profesional de la ingenier\u00eda en el \u00e1rea ambiental en el contrato relacionado con el proyecto. (ELABORACI\u00d3N DE UN DOCUMENTO T\u00c9CNICO QUE CONTENGA LAS DETERMINANTES AMBIENTALES EN SUELO SUBURBANO PARA EL ORDENAMIENTO TERRITORIAL EN VEINTE (20) MUNICIPIOS DEL DEPARTAMENTO DEL CAUCA, EN \u00c1REA DE INFLUENCIA DE LA FUENTE TSE SALVAJINA, CEDELCA, BETANIA E INCABA\u00d1A).","title":"Especialista en Ingenier\u00eda ambiental","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":93155697,"name":"IDEAM Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE6vJAHW6JVvA/company-logo_400_400/0/1685203237583?e=1705536000&v=beta&t=JC6evXZ4nUje7FYi-Q6iBo4C9bzYEKSdg76aUuhUddA","url":"https://www.linkedin.com/company/ideam-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"IDEAM Colombia","description":"Apoyar las actividades de investigaci\u00f3n en metodolog\u00edas de an\u00e1lisis tem\u00e1tico asociadas a los cambios de uso del suelo y deforestaci\u00f3n en el marco de las actividades del proyecto Forests 2020, y apoyar la continuidad del funcionamiento del Sistema de Monitoreo de Bosques y Carbono en Colombia. Desarrollo del proyecto: (Estimaci\u00f3n de la exactitud tem\u00e1tica y su impacto en la estimaci\u00f3n de la incertidumbre de flujos de gases de efecto invernadero debidos a la deforestaci\u00f3n en el sector AFOLU).","title":"Contratista SMBYC","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Estudios tecnico y proyectos SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"company":"Estudios tecnico y proyectos SAS","description":"Desarrollo de proyectos de consultor\u00eda ambiental en el \u00e1mbito de los recursos h\u00eddricos, gesti\u00f3n de residuos s\u00f3lidos y estudios de impacto ambiental.  En los cuales, acompa\u00f1\u00f3, formul\u00f3 y dise\u00f1\u00f3 secciones correspondientes a los proyectos ejecutados por la empresa, tales como: Hidrolog\u00eda, Climatolog\u00eda, Monitoreo y Calidad del Agua, Dispersi\u00f3n de contaminantes atmosf\u00e9ricos, programa de reciclaje socio-ambiental, caracterizaci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos y aprovechamiento de residuos peligrosos.","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":74117319,"name":"Laboratorio Ambiental CIMA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG5ifooMLFKAg/company-logo_400_400/0/1621439148797?e=1705536000&v=beta&t=3uNFOaFJReck36QBKIo8zk2dkM8LnSSoTXLqMXUi6Rk","url":"https://www.linkedin.com/company/laboratorio-ambiental-cima/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":4,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":4,"day":null,"year":2015}},"company":"Laboratorio Ambiental CIMA","description":"Elaboraci\u00f3n de proyectos de seguimiento, modelizaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de la calidad del aire, del agua, del suelo y de los residuos peligrosos, aplicando la normativa medioambiental vigente. Comprensi\u00f3n de la toma de muestras de agua, aire, ruido y suelo.","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante Auxiliar","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master of Engineering - MEng","field_of_study":"Environmental","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda Quim\u00edca","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Engineer's degree","field_of_study":"Chemical Engineering","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_V7U344YDTH7U157GIBAP.jpg","email":{"email":"jandres@ideam.gov.co","email_anon_id":"eDwKz0sb0AwQ","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"IDEAM Colombia","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_JGS6KA4L8W3C462PCA8S.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ideam-colombia","website":"http://www.ideam.gov.co/","domain":"ideam.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"Misi\u00f3n \n\nEl IDEAM es una instituci\u00f3n p\u00fablica de apoyo t\u00e9cnico y cient\u00edfico al Sistema Nacional Ambiental, que genera conocimiento, produce informaci\u00f3n confiable, consistente y oportuna, sobre el estado y las din\u00e1micas de los recursos naturales y del medio ambiente, que facilite la definici\u00f3n y ajustes de las pol\u00edticas ambientales y la toma de decisiones por parte de los sectores p\u00fablico, privado y la ciudadan\u00eda en general.\u201d\n\nVisi\u00f3n\n\nEn el a\u00f1o 2026 el IDEAM ser\u00e1 el Instituto modelo por excelencia, reconocido nacional e internacionalmente como la Entidad que genera y suministra informaci\u00f3n hidrol\u00f3gica, meteorol\u00f3gica y ambiental para la definici\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas y toma de decisiones relacionadas con el desarrollo sostenible y la prevenci\u00f3n de los efectos de cambio clim\u00e1tico.\u201d\n\nIDEAM - Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales\nSede Principal\nDirecci\u00f3n: Calle 25 D No. 96 B - 70 Bogot\u00e1 D.C.\nCodigo Postal: 110911\nHorario de Atenci\u00f3n: Lunes a viernes 8:00 AM a 5:00 PM\nPBX: (57+601)3527160\nL\u00ednea nacional: 018000110012\nPron\u00f3stico y Alertas: (57+601) 3075625\nDirecci\u00f3n electr\u00f3nica exclusiva para notificaciones judiciales al IDEAM: notificacionesjudiciales@ideam.gov.co\nSistema Nacional Ambiental: atencionalciudadano@ideam.gov.co\nRadicaci\u00f3n de comunicaciones oficiales v\u00eda web: contacto@ideam.gov.co","total_emails":425,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 ","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 25 D No. 96 B - 70 Bogot\u00e1 D.C."}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}