{"https://co.linkedin.com/in/cristian-ricardo-moreno?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Cristian","last_name":"Moreno","full_name":"Cristian Moreno","gender":"male","job_title":"Corrector de estilo y editor","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/cristian-ricardo-moreno","summary":"Corrector de textos y tallerista de escrituras creativas con experiencia en asesor\u00eda acad\u00e9mica para estudiantes universitarios de ciencias humanas.","premium":false,"skills":"Pensamiento cr\u00edtico, Comunicaci\u00f3n, Creatividad, Comunicaciones internas, Entrevistas, Redacci\u00f3n, Redacci\u00f3n de contenidos web, Edici\u00f3n de documentos, Producci\u00f3n de contenidos","work_experience":[{"company":{"id":75482983,"name":"Laguna Negra","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFXqb9hm0PsWw/company-logo_400_400/0/1612320508533?e=1705536000&v=beta&t=melBznA3LfFERdrtl2CkvHQbU-mrtVNH_A9_eMEXOsw","url":"https://www.linkedin.com/company/lagunanegra/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"company":"Laguna Negra","description":"Corrector, editor y coordinador de contenidos relacionados con las humanidades y la cr\u00edtica cultural.","title":"Editor en jefe","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Revista El Cachaco","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"Revista El Cachaco","description":"-Gestionar el flujo de trabajo determinado para la producci\u00f3n de contenidos, sus requisitos t\u00e9cnicos y la asignaci\u00f3n de casos especiales a otros editores\n-An\u00e1lisis general de los contenidos en espera de publicaci\u00f3n\n-Correcci\u00f3n ortotipogr\u00e1fica y de estilo seg\u00fan el corte editorial y estil\u00edstico\n-Control detallado de las tendencias, categor\u00edas y temas de los contenidos que permiten crear estrategias de creaci\u00f3n de contenido en funci\u00f3n del crecimiento del proyecto y la generaci\u00f3n de iniciativas basadas en esos contenidos\n-Planeaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de talleres sobre Distop\u00edas, Microcuento y Noticias Falsas","title":"Editor y tallerista","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Correcci\u00f3n de estilo de informes t\u00e9cnicos del proyecto \"Implementar procesos de investigaci\u00f3n para la transformaci\u00f3n de residuos org\u00e1nicos en el predio Avianca de Mochuelo Bajo\" de la Facultad de Ciencias Agrarias en la Universidad Nacional de Colombia, Sede Bogot\u00e1. \n\n1. Realizar correcci\u00f3n de estilo a 300 cuartillas en letra Times New Roman, tama\u00f1o 12, m\u00e1rgenes normales.\n2. Realizar tablas de contenido y de figuras.\n3. Corregir numeraci\u00f3n de tablas y figuras presentadas en los informes. 4. Revisar referencias bibliogr\u00e1ficas acordes a las normas APA.","title":"Corrector de estilo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1375406,"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Militar Nueva Granada","description":"1. Correcci\u00f3n de estilo de dos (2) libros para publicaci\u00f3n\n2. Redactar una (1) relator\u00eda correspondiente a la sesi\u00f3n del seminario permanente de investigadores: Modesto Berciano Villalibre, T\u00e9cnica, metaf\u00edsica y formas de pensamiento\n3. Redactar relator\u00edas y ponencias para sesiones del seminario permanente de investigadores en Bio\u00e9tica de la Universidad Militar Nueva Granada.","title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":1286515,"name":"Corpoeducaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEOedqbLt7xyA/company-logo_400_400/0/1519901151573?e=1705536000&v=beta&t=16YUuucrwmHCC0Uzmv0N9waHYhRykEZw_bLFvY_xKOw","url":"https://www.linkedin.com/company/corpoeducaci-n/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Corpoeducaci\u00f3n","description":"Codificador y evaluador de las respuestas del examen Saber Pro del Icfes.","title":"Codificador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1286515,"name":"Corpoeducaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEOedqbLt7xyA/company-logo_400_400/0/1519901151573?e=1705536000&v=beta&t=16YUuucrwmHCC0Uzmv0N9waHYhRykEZw_bLFvY_xKOw","url":"https://www.linkedin.com/company/corpoeducaci-n/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"Corpoeducaci\u00f3n","description":"Codificador y evaluador del examen TyT del Icfes","title":"Codificador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1286515,"name":"Corpoeducaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEOedqbLt7xyA/company-logo_400_400/0/1519901151573?e=1705536000&v=beta&t=16YUuucrwmHCC0Uzmv0N9waHYhRykEZw_bLFvY_xKOw","url":"https://www.linkedin.com/company/corpoeducaci-n/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Corpoeducaci\u00f3n","description":"Codificador y evaluador de las respuestas del examen Saber Pro","title":"Codificador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Junta de Acci\u00f3n Comunal Barrio Bosque Sur","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"Junta de Acci\u00f3n Comunal Barrio Bosque Sur","description":"Programa de Lecto Escritura para j\u00f3venes todos los viernes y s\u00e1bados entre las 4 y las 7 pm.","title":"Tallerista","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"ACTIVIDADES DE CORRECCI\u00d3N DE ESTILO, CORRECCI\u00d3N ORTOTIPOGR\u00c1FICA, INSERCI\u00d3N DE CAMBIOS, COTEJO Y AUDITOR\u00cdA DE PRUEBAS DE 503,36 CUARTILLAS DE LA REVISTA CIENCIA POL\u00cdTICA VOL. 11 NO. 22.\n\nEFECTUAR LA ADECUACI\u00d3N, RECUPERACI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N Y UNIFICACI\u00d3N DE LA CITACI\u00d3N BIBLIOGR\u00c1FICA DE LA REVISTA CIENCIA POLITICA VOL 11 NO. 22.\n\nPREPARAR LOS ARCHIVOS DIGITALES PARA LA DIAGRAMACI\u00d3N: MARCACI\u00d3N DE JERARQU\u00cdAS DE T\u00cdTULOS, CAP\u00cdTULOS Y PORTADILLAS EN CONCORDANCIA CON LA TABLA DE CONTENIDO; SUGERIRLE A LOS AUTORES O EDITORES LOS PUNTOS DE MENCI\u00d3N DE TABLAS Y FIGURAS EN EL TEXTO; VERIFICAR QUE EL CONSECUTIVO Y LOS R\u00d3TULOS DE LOS ELEMENTOS GR\u00c1FICOS SEA CORRECTO; SUGERIR.\nLOS TEXTOS DE PIE DE FOTO A LOS AUTORES; DESTACAR CON RESALTADOS LAS MARCAS TIPOGR\u00c1FICAS COMO VERSALES, CURSIVAS, NEGRITAS ETC.\nREALIZAR AJUSTES AL TEXTO SEG\u00daN LAS OBSERVACIONES DEL EDITOR DE LA REVISTA CIENCIA POLITICA VOL 11 NO. 22.","title":"Corrector de textos","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Fil\u00f3sofo","field_of_study":"Filosof\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_FQ13FFLNG1U4Z9SYRSOU.jpg","email":{"email":"cristian@lagunanegra.co","email_anon_id":"3AkLqvZxQWVD","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Laguna Negra","is_catch_all":true,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_QCXZ52OGSZ0B8SHATXPT.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/lagunanegra","website":"https://www.lagunanegra.co","domain":"lagunanegra.co","common_email_pattern":null,"industry":"Media Production","founded_in":null,"description":null,"total_emails":2,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}