{"https://co.linkedin.com/in/felipe-leiva-aranzalez-3b039a92":{"error":false,"response":{"first_name":"Felipe","last_name":"Leiva Aranzalez","full_name":"Felipe Leiva Aranzalez","gender":"male","job_title":"Maestr\u00eda en Universidad del Rosario","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/felipe-leiva-aranzalez-3b039a92","summary":"T\u00edtulo profesional como Fil\u00f3sofo de la Universidad Libre (Colombia) y Mag\u00edster en Estudios Sociales de la Universidad del Rosario (Colombia). Docente universitario e investigador en epistemolog\u00eda, metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n, argumentaci\u00f3n, l\u00f3gica, \u00e9tica, bio\u00e9tica y pol\u00edtica. Adem\u00e1s, he sido investigador en ciencias de la salud, especialmente en enfermer\u00eda. La producci\u00f3n de textos y la experiencia en el trabajo de campo, con rigor metodol\u00f3gico,  cr\u00edtico y conceptual, hace que cuente con las habilidades necesarias para la investigaci\u00f3n  innovadora  y con pertinencia social.","premium":false,"skills":"Investigaci\u00f3n, Ense\u00f1anza superior, Docencia, Docencia universitaria, Investigaci\u00f3n cualitativa, An\u00e1lisis de datos, Clases magistrales","work_experience":[{"company":{"id":16260270,"name":"Universidad de Ciencias Aplicadas y Ambientales","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEhRPRvyaUtQA/company-logo_400_400/0/1607084237816?e=1705536000&v=beta&t=0qb-RhFJDaZF1YWqvm--GI3ZnCW4A_Tvr1zz10KsMJ0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadudca/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad de Ciencias Aplicadas y Ambientales","description":null,"title":"Docente catedr\u00e1tico","employment_type":null}]},{"company":{"id":533750,"name":"Universidad del Rosario","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHijaN6jCDncg/company-logo_400_400/0/1692032995363/universidad_del_rosario_logo?e=1705536000&v=beta&t=VWtsxgQ3g_EaUjGGSiaAlXy5zghTzBvMllBrjeTwz-4","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-rosario/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad del Rosario","description":null,"title":"investigador de proyecto","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad del Rosario","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHijaN6jCDncg/company-logo_400_400/0/1692032995363/universidad_del_rosario_logo?e=1705536000&v=beta&t=VWtsxgQ3g_EaUjGGSiaAlXy5zghTzBvMllBrjeTwz-4","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-rosario/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Maestr\u00eda en Estudios Sociales","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2015,"current_job_month":7,"picture":null,"email":{"email":"fleiva@udca.edu.co","email_anon_id":"0Jt2Q2uapvmd","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad de Ciencias Aplicadas y Ambientales"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}