{"https://co.linkedin.com/in/juan-pablo-arias-cubillos-351203166":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Pablo","last_name":"Arias Cubillos","full_name":"Juan Pablo Arias Cubillos","gender":"male","job_title":"Auditor Senior TI","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-pablo-arias-cubillos-351203166","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":4402,"name":"CEMEX","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGpD1yw-4pz2Q/company-logo_400_400/0/1678881649576?e=1705536000&v=beta&t=tai4QuNsTZC0tf-jNqlLXoB7xUsbI70efvmScYr_Uzw","url":"https://www.linkedin.com/company/cemex/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"company":"CEMEX","description":null,"title":"Auditor Senior TI CLH","employment_type":null}]},{"company":{"id":1073,"name":"EY","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGpRhkpxp5A9A/company-logo_400_400/0/1561962168715?e=1705536000&v=beta&t=v7Kr_5xr4uoQdEn7mYXINqpb4OHTk3OEGmzjTGNIXZU","url":"https://www.linkedin.com/company/ernstandyoung/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"EY","description":null,"title":"Auditor de sistemas de informaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenier\u00eda de sistemas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_DPYQYFHKO5VXD87AENL5.jpg","email":{"email":"jarias@cemex.com","email_anon_id":"atXOCWL80XUI","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"CEMEX","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_5XNWMWM6FK6AWWBZ747O.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/cemex","website":"https://www.cemex.com/","domain":"cemex.com","common_email_pattern":null,"industry":"Building Materials","founded_in":1906,"description":"Cemex is a global industry leader in producing and supplying cement, aggregates, ready-mix concrete, and urbanization solutions.\n \nWe\u2019re driving innovation further to solve the world\u2019s building challenges and help the world reach the next frontier of sustainable living. \n\n#BuildingABetterFuture \n\nNuestra compa\u00f1\u00eda fue fundada en Monterrey, M\u00e9xico, en 1906. Empezamos como una empresa local y, gracias a nuestra visi\u00f3n, evolucionamos hasta convertirnos en una de las compa\u00f1\u00edas globales l\u00edderes en nuestra industria. \n\nEn M\u00e9xico contamos con una capacidad de producci\u00f3n anual  de 30 millones de toneladas de cemento, operamos con 15 plantas de cemento, 265 plantas de concreto premezclado, 15 canteras de agregados, 78 centro de distribuci\u00f3n terrestre y 7 terminales mar\u00edtimas.\n\nConstruimos un mejor futuro gracias a nuestro af\u00e1n de innovar a trav\u00e9s de una oferta de productos y soluciones integrales de calidad y de un proceso operativo eficiente y seguro que respeta el medio ambiente.","total_emails":57,"location":{"country":"Mexico","country_code":"MX","state":null,"city":"Monterrey","timezone":"America/Mexico_City","timezone_offset":"-6.0","postal_code":null,"address":"Av. Constituci\u00f3n"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}