{"https://co.linkedin.com/in/david-alejandro-corredor-guasca-631073b1":{"error":false,"response":{"first_name":"David Alejandro","last_name":"Corredor Guasca","full_name":"David Alejandro Corredor Guasca","gender":"male","job_title":"Coordinador de Bienestar Universitario en Fundaci\u00f3n Universitaria del \u00c1rea Andina","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/david-alejandro-corredor-guasca-631073b1","summary":null,"premium":false,"skills":"Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Oratoria, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Redes sociales, Liderazgo, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, Gesti\u00f3n de proyectos, Social Media, Investigaci\u00f3n de mercados, Edici\u00f3n de v\u00eddeo, Docencia universitaria","work_experience":[{"company":{"id":514299,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria del \u00c1rea Andina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE7n4bHDN_TfA/company-logo_400_400/0/1697722503166?e=1705536000&v=beta&t=0k_KHE1Lu4wtl1XVb6wM3ZIpERZXGZxjOVz0GqYR0ok","url":"https://www.linkedin.com/school/fundacion-universitaria-del-area-andina/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina","description":"Profesional de bienestar universitario para el convenio de Ampliaci\u00f3n de Cobertura SENA, encargado de desarrollo y promoci\u00f3n de actividades, procesos log\u00edsticos y comunicativos en eventos que incentivan  el bienestar de los estudiantes durante la permanencia en la instituci\u00f3n, enfocando principalmente estos proyectos en componentes de salud, cultura, deportes, habilidades socioemocionales, responsabilidad social, liderazgo y convivencia.\nPromoci\u00f3n de bienestar por medio de las redes sociales y tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n, ampliando el cubrimiento de las actividades  realizadas en ambitos culturales y deportivos dentro de la instituci\u00f3n.","title":"Coordinador de Bienestar Estudiantil","employment_type":null}]},{"company":{"id":514299,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria del \u00c1rea Andina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE7n4bHDN_TfA/company-logo_400_400/0/1697722503166?e=1705536000&v=beta&t=0k_KHE1Lu4wtl1XVb6wM3ZIpERZXGZxjOVz0GqYR0ok","url":"https://www.linkedin.com/school/fundacion-universitaria-del-area-andina/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina","description":null,"title":"Coordinador de Bienestar Estudiantil","employment_type":null}]},{"company":{"id":1234832,"name":"Mystery Shopper Co.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE_TN8XsOB_nw/company-logo_400_400/0/1519906594051?e=1705536000&v=beta&t=ihPuhdIvBPM7-V0I048FzHs4HV0iygTMcq2vfrFmWno","url":"https://www.linkedin.com/company/mystery-shopper-co./","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"company":"Mystery Shopper Co.","description":null,"title":"coordinador de campo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE7n4bHDN_TfA/company-logo_400_400/0/1697722503166?e=1705536000&v=beta&t=0k_KHE1Lu4wtl1XVb6wM3ZIpERZXGZxjOVz0GqYR0ok","url":"https://www.linkedin.com/school/fundacion-universitaria-del-area-andina/"},"degree_name":"Especialista en pedagogia y docencia","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/corporaci-n-universitaria-minuto-de-dios/"},"degree_name":"Comunicador Social - Periodista","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2014,"current_job_month":5,"picture":null,"email":{"email":"dalejandro@areandina.edu.co","email_anon_id":"4PFgE1YPGCkz","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria del \u00c1rea Andina"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}