{"https://co.linkedin.com/in/javier-fernando-diaz-estupinan-464800194":{"error":false,"response":{"first_name":"Javier Fernando","last_name":"D\u00edaz Estupi\u00f1an","full_name":"Javier Fernando  D\u00edaz Estupi\u00f1an ","gender":"male","job_title":"Gerencia y/o supervisi\u00f3n de proyectos - Jefe de producci\u00f3n - Docencia universitaria","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/javier-fernando-diaz-estupinan-464800194","summary":"Tengo m\u00e1s de 4 a\u00f1os de experiencia laboral en diversas \u00e1reas como gerente y/o supervisor de proyectos, producci\u00f3n, mantenimiento industrial docencia y  actualmente en soporte de ventas de data Center. Soy una persona colaboradora y comprometida con mis labores, con cualidades para el trabajo en equipo.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Toma de decisiones, Manufactura, Ingenier\u00eda mec\u00e1nica, Dise\u00f1o asistido por ordenador (CAD), Mantenimiento, Modelos matem\u00e1ticos, Responsabilidad, Dise\u00f1o de productos, Capacidad de an\u00e1lisis, Fortran, Liderazgo, Pensamiento creativo, Liderazgo de equipos, Docencia","work_experience":[{"company":{"id":15088102,"name":"Dell Technologies","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHd5Km8_W6GVA/company-logo_400_400/0/1614178926580?e=1705536000&v=beta&t=FLktJ_WvGy1eWf6LqG3SJJTLH53hwXWM20DgvD3yBao","url":"https://www.linkedin.com/company/delltechnologies/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Dell Technologies","description":null,"title":"Sales Operations Specialist","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10828024,"name":"FONDECUN - Project Fund of Cundinamarca","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFefZHgnRY6XA/company-logo_400_400/0/1519882996566?e=1705536000&v=beta&t=AYwaA0t9mAu_OAOtchz3pSehl_vPfraR8hMsP0CDNpo","url":"https://www.linkedin.com/company/fondecun---project-fund-of-cundinamarca/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"FONDECUN - Project Fund of Cundinamarca","description":null,"title":"Gerente y/o supervisor de proyectos","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":514299,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE7n4bHDN_TfA/company-logo_400_400/0/1697722503166?e=1705536000&v=beta&t=0k_KHE1Lu4wtl1XVb6wM3ZIpERZXGZxjOVz0GqYR0ok","url":"https://www.linkedin.com/school/fundacion-universitaria-del-area-andina/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1rea metropolitana de Bogot\u00e1 D.C.","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina","description":"Docente de Ingenier\u00eda industrial en las asignaturas de ciencia de los materiales y dibujo industrial para las modalidades virtual y presencial.","title":"Docente de planta","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Dise\u00f1os electroneum\u00e1ticos","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Dise\u00f1os electroneum\u00e1ticos","description":"Me desempe\u00f1\u00e9 como jefe de producci\u00f3n, programando las operaciones dentro de la empresa, as\u00ed como los mantenimiento de maquinaria tanto internos, como externos.","title":"Jefe de producci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Docente del departamento de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica y Mecatr\u00f3nica en la materia de Tecnolog\u00eda Mec\u00e1nica B\u00e1sica guiando a los estudiantes en la comprensi\u00f3n de las actividades principales que se llevan a cabo en un taller mec\u00e1nico, tales como fundici\u00f3n con metales, colada con resinas polim\u00e9ricas, soldadura con arco el\u00e9ctrico, trabajo en torno y fresa.","title":"Docente","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":11183115,"name":"ASISTO INGENIER\u00cdA ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEAoWJDE5pdfQ/company-logo_400_400/0/1566833067083?e=1705536000&v=beta&t=TQXzvbh-L5Lmg2qRd54NcCGACpHUPpp2qhURpg8skLs","url":"https://www.linkedin.com/company/asisto-ingenier%C3%ADa/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"ASISTO INGENIER\u00cdA ","description":"Trabaj\u00e9 en el mantenimiento preventivo, correctivo y predictivo de equipos odontol\u00f3gicos principalmente, as\u00ed como en unidades odontol\u00f3gicas y autoclaves.","title":"T\u00e9cnico en mantenimiento de equipos biom\u00e9dicos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Soldimontajes D\u00edaz ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Belencito (Boyac\u00e1) ","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"company":"Soldimontajes D\u00edaz ","description":"Trabaj\u00e9 en la reparaci\u00f3n y el mantenimiento de las m\u00e1quinas de la secci\u00f3n de Acer\u00eda en la parada de\r\nmantenimiento en Acer\u00edas Paz del R\u00edo.","title":"Mec\u00e1nico","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Dise\u00f1os Electroneum\u00e1ticos","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"company":"Dise\u00f1os Electroneum\u00e1ticos","description":"Responsable de labores de reparaci\u00f3n y mantenimiento de maquinaria industrial, as\u00ed como la fabricaci\u00f3n de piezas por mecanizado tradicional.","title":"Auxiliar de taller","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Mag\u00edster en ingenier\u00eda ","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Mec\u00e1nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_RL7QJGAZN8YPSJUPRC48.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Dell Technologies","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_OZ17UNHNB8QDOSTJMMR2.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/delltechnologies","website":"http://www.delltechnologies.com","domain":"delltechnologies.com","common_email_pattern":null,"industry":"Information Technology & Services","founded_in":null,"description":"Technology drives human progress. This tenet is the core of our business and vision. Our customers and team members are integral to our continuing success as we provide the essential infrastructure for organizations to transform their digital futures.","total_emails":76,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"Round Rock","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"One Dell Way"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}