{"https://co.linkedin.com/in/juan-sebasti%C3%A1n-castro-lesmes-874286166":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Sebasti\u00e1n","last_name":"Castro Lesmes","full_name":"Juan Sebasti\u00e1n Castro Lesmes","gender":"male","job_title":"Ingeniero qu\u00edmico | Key account manager | B2B | Food ingredients","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-sebasti\u00e1n-castro-lesmes-874286166","summary":"Ingeniero qu\u00edmico de la Universidad Nacional de Colombia con m\u00e1s de cuatro a\u00f1os de desenvolvimiento en el \u00e1rea t\u00e9cnico comercial en la cadena de suministro para la industria de alimentos. Con conocimiento del mercado, procesos productivos y contactos en este sector industrial. Inmerso en el desarrollo y participaci\u00f3n de actividades que complementan mi formaci\u00f3n integral, obteniendo as\u00ed capacidades para trabajar en equipo, planeaci\u00f3n orientada a obtenci\u00f3n de resultados y habilidades de comunicaci\u00f3n. Soy una persona con buen nivel de comunicaci\u00f3n en ingl\u00e9s y conocimiento b\u00e1sico de alem\u00e1n y portugu\u00e9s. Interesado en el sector de insumos y tecnolog\u00edas para la cadena de suministro y operaci\u00f3n de la industria de alimentos, as\u00ed como en aportar al desarrollo de procesos y productos en este sector. Soy un profesional abierto a la adquisici\u00f3n de nuevas experiencias y conocimientos","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Trabajo en equipo, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica","work_experience":[{"company":{"id":5870,"name":"IFF","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHwHWQg3QSQGA/company-logo_400_400/0/1688152362714?e=1705536000&v=beta&t=6MpXX64BYjyzU3-5x9MEjzIevwMBO56fKTUC1TDy5ig","url":"https://www.linkedin.com/company/iff/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"IFF","description":null,"title":"Dairy Account Manager","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":27189118,"name":"Deltagen","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGtTTYW4yCXkw/company-logo_400_400/0/1519878776403?e=1705536000&v=beta&t=uPAQB0cu2sQpEsCqEYBsOz9_0cTbqpdzEK0ZAEFEAiE","url":"https://www.linkedin.com/company/deltagengroup/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Cota, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"company":"Deltagen","description":"Responsible for executing the commercial strategy and promoting new opportunities in the commercialization of the portfolio of ingredients and specialties for the beverage and dairy segments.","title":"Sales manager of Beverage & Dairy ingredients division ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":43319016,"name":"Swissarom","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGbK3M68bvOBQ/company-logo_400_400/0/1587075436364?e=1705536000&v=beta&t=aWYUSbeOF_Mn4hu7OlM2aXs96lB24cAKzpuvGafMbNs","url":"https://www.linkedin.com/company/swissarom/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"Swissarom","description":null,"title":"Area Sales Manager Flavors","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"JLS Jaboner\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"JLS Jaboner\u00eda","description":"Elaboraci\u00f3n de plan de ventas mensual. Atenci\u00f3n de solicitudes de los clientes y emisi\u00f3n de las \u00f3rdenes de compra de acuerdo a cada necesidad. Realizaci\u00f3n de cotizaciones requeridas y documentaci\u00f3n para codificaci\u00f3n de nuevos clientes. Apoyo en el desarrollo de nuevos proyectos de innovaci\u00f3n. Recaudo de cartera.","title":"Practicante como ejecutivo comercial","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"JLS Jaboner\u00eda","description":"Apoyo en el mantenimiento y revisi\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de Calidad. Realizaci\u00f3n de los an\u00e1lisis f\u00edsico-qu\u00edmicos de las materias primas a las que aplica y a los productos terminados. Verificaci\u00f3n de los controles en proceso de la l\u00ednea productiva y el cumplimiento de las instrucciones relacionadas con las operaciones de fabricaci\u00f3n. Apoyo en las investigaciones te\u00f3rico-pr\u00e1cticas en el desarrollo de productos o grupos cosm\u00e9ticos nuevos.","title":"Practicante Analista de calidad","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Proyecto de investigaci\u00f3n: \u201cTecnolog\u00edas y dise\u00f1o o redise\u00f1o de productos que soporta el sistema de operaci\u00f3n log\u00edstica y distribuci\u00f3n y desarrollo de un modelo en Bogot\u00e1 y Cundinamarca\u201d","title":"Estudiante auxiliar administrativo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado","field_of_study":"Dise\u00f1o aplicado a productos alimenticios","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"FAU Erlangen-N\u00fcrnberg","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGpTc4LzN4sQg/company-logo_400_400/0/1634116635066?e=1705536000&v=beta&t=bTcgssAXcmSqc_jzMmqhYQ7WetA03AUhokA8kMYjCjc","url":"https://www.linkedin.com/school/fau-erlangen-n%C3%BCrnberg/"},"degree_name":"Intercambio Acad\u00e9mico ","field_of_study":"Ingenier\u00eda Qu\u00edmica y Bioqu\u00edmica ","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_NOTVYUI2Z0T8WLPVVBOW.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"IFF","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_D66L9CG9CGWUA3E3P1FP.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/iff","website":"http://www.iff.com","domain":null,"common_email_pattern":null,"industry":"Chemical Manufacturing","founded_in":null,"description":"Meet IFF:\n\nWe boldly bring together science and creativity to create what the world needs.\n\nAn industry leader in food, beverage, health and biosciences, we create essential solutions \u2013 from global icons to unexpected innovations and experiences. Equal parts outspoken and analytical, our international collective of thinkers working with customers to bring scents, tastes, experiences, ingredients and solutions for products people crave.\n\nWith 24,000 employees across 65 countries, more than 110 manufacturing facilities, 100 R&D centers, and 33,000 customers across the world, we\u2019re poised to make a difference on an unprecedented scale. Without our boundary-pushing passion and end-to-end expertise, the future wouldn\u2019t be the same.\n\nVisit us at www.iff.com to learn more about how our talented people and new technology are challenging the expected, championing creators and doing more good for people and planet.\n\nExplore what sets us apart.\n","total_emails":0,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"New York","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"521 West 57th Street"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}