{"https://co.linkedin.com/in/juan-esteban-jim%C3%A9nez-vargas-514227197":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Esteban","last_name":"Jim\u00e9nez Vargas","full_name":"Juan Esteban Jim\u00e9nez Vargas","gender":"male","job_title":"Manufacturing Supervisor | Ingeniero Qu\u00edmico UNAL | Especialista en Ciencia y Tecnolog\u00eda de Alimentos","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-esteban-jim\u00e9nez-vargas-514227197","summary":"Ingeniero qu\u00edmico biling\u00fce de la Universidad Nacional de Colombia con gran inter\u00e9s en el \u00e1rea de R&D y su planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos. Con conocimientos en formulaci\u00f3n de productos alimenticios, an\u00e1lisis sensorial, industria de los sabores e ingredientes, regulaci\u00f3n alimentaria vigente y escalamiento de procesos. Con formaci\u00f3n en ciencia y tecnolog\u00eda de alimentos. Con experiencia en R&D enfocada al mercado B2B. Con capacidad de an\u00e1lisis y facilidad para trabajar eficientemente de forma individual o en equipos interdisciplinarios. Con habilidades de liderazgo y comunicativas. Proactivo y entusiasta.","premium":false,"skills":"Investigaci\u00f3n, Liderazgo, Trabajo en equipo, Comunicaci\u00f3n, Aptitudes de laboratorio, Ingenier\u00eda, Higiene de los alimentos","work_experience":[{"company":{"id":14812,"name":"Belcorp","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHkGKI9NHG3xA/company-logo_400_400/0/1625184191659?e=1705536000&v=beta&t=G40lmLlvgm6Xtog5fQ_r4LTkst74EP2X6NcL6o67yLo","url":"https://www.linkedin.com/company/belcorpcorporativo/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Belcorp","description":null,"title":"Manufacturing Supervisor","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"company":"Belcorp","description":null,"title":"Process Control Analyst","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":101385,"name":"D\u00f6hlerGroup","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHTePRyGpzvLg/company-logo_400_400/0/1696407714962?e=1705536000&v=beta&t=wAkZLJSs5OSrhrkw5irXwjGyE-gJ0ERdn7a1PwCFGsQ","url":"https://www.linkedin.com/company/doehler/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"company":"D\u00f6hlerGroup","description":null,"title":"Trainee of RD","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Contratista de ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":3858731,"name":"Grupo Familia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE-TFdfPsaqSQ/company-logo_400_400/0/1635874011325?e=1705536000&v=beta&t=miZ8hS3rjT-qUqVn5c4__3R76iJTrpLldpnJw3Sym_A","url":"https://www.linkedin.com/company/grupo-familia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"company":"Grupo Familia","description":null,"title":"Practicante universitario","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Monitor","employment_type":"Contract"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Ciencia y Tecnolog\u00eda de Alimentos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","field_of_study":"-","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":12,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_BAUM3E4HJ9W600R4A26X.jpg","email":{"email":"jjimenez@belcorp.biz","email_anon_id":"Eaqc7SJTqUz4","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Belcorp","is_catch_all":null,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_XNARQ0ORNJV9O154UPEP.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/belcorpcorporativo","website":"http://www.belcorp.biz","domain":"belcorp.biz","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Cosmetics","founded_in":1968,"description":"Belcorp has 50 years of experience in direct sales. This corporation is a global leader in beauty and personal care, and markets its products through three comercial brands: L\u00b4Bel, Esika and Cyzone. It employs over 7,500 people and has a network of more than 800.000 independents beauty consultants.\n \nBelcorp has business operations in 14 countries in the Americas: Bolivia, Brazil, Chile, Colombia, Costa Rica, Dominican Republic, Ecuador, El Salvador, Guatemala, Mexico, Panama, Peru, Puerto Rico and United States. Its main production center is located in Colombia and the company\u2019s headquarters are located in Peru.\n \nIn 2017, Belcorp was placed 7th among multinationals worldwide by the Great Place to Work Institute. In addition, Direct Selling News magazine placed the Corporation among the 20 largest direct selling companies worldwide. \n \nWomen and their development are the heart of the corporation\u2019s purpose. Belcorp is committed to their empowerment, partnering with leading international institutions, such as the Global Compact, for their benefit.","total_emails":222,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Tocancipa","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Parque Industrial Canavita Vereda Canavita Km 22. Tocancip\u00e0, Cundinamarca"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}