{"https://co.linkedin.com/in/harold-alberto-serrano-vargas-116b351b8":{"error":false,"response":{"first_name":"Harold Alberto","last_name":"Serrano Vargas","full_name":"Harold Alberto Serrano Vargas","gender":"male","job_title":"Ingeniero civil de estructuras","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/harold-alberto-serrano-vargas-116b351b8","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":10872476,"name":"SUMMUM","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHvDsT2-bK9Mg/company-logo_400_400/0/1686684363387?e=1705536000&v=beta&t=aOHvspK5ahcRm3zx3vfGiK7S0uWroRwoYqFIZ5o7hgk","url":"https://www.linkedin.com/company/summum-corp/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"SUMMUM","description":null,"title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"DICES S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"company":"DICES S.A.","description":"Elaboraci\u00f3n de memorias de c\u00e1lculo, modelos matem\u00e1ticos o estructurales para puentes vehiculares. Revisi\u00f3n e impresi\u00f3n de planos estructurales. Dise\u00f1o de elementos estructurales. Manejo del programa de dise\u00f1o estructural SAP 2000.","title":"Ingeniero civil de estructuras","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"INGEOVINF","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"INGEOVINF","description":"Elaboraci\u00f3n de memorias de c\u00e1lculo, modelos matem\u00e1ticos o estructurales. Revisi\u00f3n e impresi\u00f3n de planos estructurales. Dise\u00f1o de elementos estructurales. Elaboraci\u00f3n de planos. Manejo del programa de dise\u00f1o estructural ETABS. Proyectos: Edificio Quiti\u00e1n y Edificio Engativ\u00e1.","title":"Consultor","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":3102146,"name":"JOYCO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFF4_TBueO3nA/company-logo_400_400/0/1685634542018?e=1705536000&v=beta&t=IpVWyjHeHluZIX2PVyv1EnRetPLFyJlhwaJ0cvvZpvk","url":"https://www.linkedin.com/company/joyco/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"company":"Joyco","description":"Responsable de la coordinaci\u00f3n de los estudios y dise\u00f1os del T\u00fanel de La L\u00ednea, la correspondencia, elaboraci\u00f3n de informes, estados de avance, asistencia a reuniones con las dem\u00e1s empresas del consorcio.","title":"Ingeniero auxiliar","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"FRAINCO S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"FRAINCO S.A.S.","description":"Elaboraci\u00f3n de memorias de c\u00e1lculo. Elaboraci\u00f3n de modelos matem\u00e1ticos o estructurales. Revisi\u00f3n e impresi\u00f3n de planos estructurales. Dise\u00f1o de elementos estructurales. Elaboraci\u00f3n de planos. Manejo de programas de dise\u00f1o estructural como: RCB, Arquimet y SAP 2000.","title":"Ingeniero auxiliar","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFi7R3IyJyZhw/company-logo_400_400/0/1632842290217?e=1705536000&v=beta&t=xIGd_lL6inptrnthyUHBeNh05V5_34qogWUaS_5pR38","url":"https://www.linkedin.com/school/upv/"},"degree_name":"MUIH","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en estructuras","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero civil","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFi7R3IyJyZhw/company-logo_400_400/0/1632842290217?e=1705536000&v=beta&t=xIGd_lL6inptrnthyUHBeNh05V5_34qogWUaS_5pR38","url":"https://www.linkedin.com/school/upv/"},"degree_name":"Master Ingenier\u00eda del Hormig\u00f3n ","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_DNJLXGB3NTF0TW3VMWDK.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"SUMMUM","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_91XULBB5CZ4MV493K40Q.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/summum-corp","website":"http://www.summumcorp.com","domain":"summumcorp.com","common_email_pattern":null,"industry":"Oil and Gas","founded_in":2006,"description":"Somos SUMMUM, Grupo de Compa\u00f1\u00edas con operaci\u00f3n en varios pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica, con una Propuesta de valor diferenciada, que ofrece servicios integrales para el desarrollo de proyectos exitosos en los sectores Industrial, Energ\u00eda, Miner\u00eda, Hidrocarburos e Infraestructura. \u200b\r\n\r\nNuestro Grupo est\u00e1 integrado por 33 sociedades y sucursales ubicadas en Am\u00e9rica y Europa, dedicado a la oferta de servicios integrales para el desarrollo de proyectos en los diferentes sectores en donde operamos. En Colombia, el Grupo est\u00e1 presente a trav\u00e9s de tres sociedades: Summum Energy\u200b, Summum P\u200brojects (anteriormente Inelectra Colombia S.A.S. e Inelectra Saca Sucursal Colombia), y G\u00f3mez, Cajiao y Asociados S.A.\r\n\r\n\r\nNuestra historia es la historia de nuestras empresas: agrupamos el conocimiento y la experiencia de tres de las compa\u00f1\u00edas m\u00e1s destacadas en los sectores de nuestro negocio: Summum Projects, Summum Energy y G\u00f3mez Cajiao & Asociados; cada una de ellas l\u00edder en su campo, y juntas, capaces de generar las sinergias, el respaldo y la robustez que nuestros clientes necesitan para asegurar los mejores resultados en el desarrollo de sus planes y proyectos en los sectores y pa\u00edses en donde se nos requiere.","total_emails":27,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 19 No. 166 \u2013 53"}},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Valencian Community","city":"Valencia","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Valencia, Valencian Community, Spain"}}}}