{"https://co.linkedin.com/in/andr%C3%A9s-felipe-hern%C3%A1ndez-quebrada-4b6856103?trk=public_profile_browsemap":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"Hern\u00e1ndez Quebrada","full_name":"Andr\u00e9s Felipe Hern\u00e1ndez Quebrada","gender":"male","job_title":"Tecnologo en misi\u00f3n Subgerencia B2C en Enel","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andr\u00e9s-felipe-hern\u00e1ndez-quebrada-4b6856103","summary":null,"premium":false,"skills":"Elaboraci\u00f3n de informes, SAP ERP, Microsoft Excel, Informes financieros, An\u00e1lisis de datos, Visual Basic","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Consorcio im3k2","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Consorcio im3k2","description":null,"title":"Contratista enel profesional junior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":163630,"name":"Enel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFvfJr7OuyopA/company-logo_400_400/0/1519929236455?e=1705536000&v=beta&t=IwkvxBFahoxCqtniB5hpQYvvWfBew726Y5T8_JkG4fw","url":"https://www.linkedin.com/company/enelgroup/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Enel Group","description":"Ejecutar, controlar y ejecutar presupuesto subgerencia peque\u00f1os clientes. con \u00e9nfasis en manejo de SAP E4E","title":"Tecnologo en misi\u00f3n Subgerencia B2C","employment_type":null}]},{"company":{"id":163630,"name":"Enel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFvfJr7OuyopA/company-logo_400_400/0/1519929236455?e=1705536000&v=beta&t=IwkvxBFahoxCqtniB5hpQYvvWfBew726Y5T8_JkG4fw","url":"https://www.linkedin.com/company/enelgroup/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"company":"Enel Group","description":null,"title":"Practicante gestion escritra y refacturacion","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_G0158X3H7JGKQIGSNB40.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Consorcio im3k2"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}