{"https://co.linkedin.com/in/ing-nelson-cardona-imbus-9b26976a?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Ing  Nelson","last_name":"Cardona Imbus","full_name":"Nelson Fernando Cardona Imbus","gender":null,"job_title":"Engineering and Technical Training. __________________WhatApps  3223434370","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ing-nelson-cardona-imbus-9b26976a","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":15100769,"name":"SENA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":"Instructor presencial y virtual en mantenimiento automotriz (motores a gasolina, electricidad y electr\u00f3nica, fuel injection, mecatr\u00f3nica). Formaci\u00f3n titulada, formaci\u00f3n complementaria, integraci\u00f3n con la media t\u00e9cnica. Centro de Tecnolog\u00edas  del Transporte CTT -  Regional Bogot\u00e1.","title":"Instructor","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto de Tr\u00e1nsito y Transporte de Acacias","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"Instituto de Tr\u00e1nsito y Transporte de Acacias","description":"Asesor, estructurador y evaluador de Planes Estrat\u00e9gicos de Seguridad Vial para las empresas de la ciudad de Acacias","title":"Evaluador PESV","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"UNIDAD DE MANTENIMIENTO VIAL - UAERMV","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"UNIDAD DE MANTENIMIENTO VIAL - UAERMV","description":"Ingeniero de la UAERMV encargado del mantenimiento de maquinar\u00eda de construcci\u00f3n y equipos de Transporte (pavimentadoras, perfiladoras, selladora de grietas, retrocargadores, cargadores frontales, recicladoras, motoniveladoras, retroescabadoras, vibrocompactadores, minicargadores, compresores, motosoldadores y vehiculos de trabajo pesado, mediano y ligero). Se planea el mantenimiento preventivo y correctivo, se proponen y eval\u00faan modificaciones al dise\u00f1o de equipos y se asesora el proceso de selecci\u00f3n y compra de maquinaria y equipos de la Entidad.","title":"Ing. Mantenimiento","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"SECRETARIA DISTRITAL DE MOVILIDAD","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"SECRETARIA DISTRITAL DE MOVILIDAD","description":"Miembro del grupo GUIA (Grupo Unificado de Intervenci\u00f3n y Acci\u00f3n a la movilidad). Desempe\u00f1o como T\u00e9cnico en V\u00eda realizando actividades espec\u00edficas en: gesti\u00f3n temporal de tr\u00e1fico, control de ascenso y descenso de pasajeros, verificaci\u00f3n de PMT, canalizaciones y transiciones en v\u00eda, campa\u00f1as pedag\u00f3gicas a peatones, atenci\u00f3n a veh\u00edculos con afectaciones mec\u00e1nicas o el\u00e9ctricas e instalaci\u00f3n de material operativo vial de acuerdo a las necesidades del servicio, todo ello con el objeto de mitigar el impacto negativo sobre la movilidad en la capital colombiana.","title":"T\u00e9cnico en V\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Nacional -GICAEPMA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional -GICAEPMA","description":"Grupo de Investigaci\u00f3n en combustibles alternativos, energ\u00eda y protecci\u00f3n del medio ambiente. Desempe\u00f1o como Perito en inspecci\u00f3n mec\u00e1nica y medici\u00f3n de emisiones contaminantes de fuentes m\u00f3viles (veh\u00edculos troncales, alimentadores y zonales de Transmilenio y el sistema integrado SITP)","title":"Perito - experto t\u00e9cnico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"ALFAEQUIPOS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1.","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"company":"ALFAEQUIPOS","description":"Empresa proveedora de servicios de alquiler, reparaci\u00f3n y venta de equipo para construcci\u00f3n. Desempe\u00f1o como Jefe de personal y supervisor del \u00e1rea de producci\u00f3n y mantenimiento.","title":"Jefe de Planta","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"TECNIFORD","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2008},"end":{"month":12,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2008},"end":{"month":12,"day":null,"year":2008}},"company":"TECNIFORD","description":"Empresa de mantenimiento automotriz especializada en la marca Ford. Auditoria interna y evaluaci\u00f3n para posterior clasificaci\u00f3n t\u00e9cnica por categor\u00edas al personal de mantenimiento.","title":"Auditor Interno","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"INGENIER\u00cdA AUTOMOTRIZ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2002},"end":{"month":1,"day":null,"year":2003}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2002},"end":{"month":1,"day":null,"year":2003}},"company":"INGENIER\u00cdA AUTOMOTRIZ","description":"Taller autorizado de mantenimiento automotriz Chevrolet & Caterpillar en Villavicencio.","title":"T\u00e9cnico Electromec\u00e1nico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"AUTOMOTORES LLANO GRANDE","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2000},"end":{"month":2,"day":null,"year":2001}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2000},"end":{"month":2,"day":null,"year":2001}},"company":"AUTOMOTORES LLANO GRANDE","description":"Concesionario de automotores Chevrolet en Villavicencio","title":"T\u00e9cnico electromec\u00e1nico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Ingeniero Mec\u00e0nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"SENA","logo":null,"url":null},"degree_name":"Diplomado en Gestion de Calidad ISO 9001:2008","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/corporaci-n-universitaria-minuto-de-dios/"},"degree_name":"Esp. Gerencia de Proyectos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"EIFE","logo":null,"url":null},"degree_name":"T\u00e9cnico: Mantenimiento de Motores de combustion interna","field_of_study":"Tecnolog\u00eda/T\u00e9cnico de ingenier\u00eda de automoci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"EIFE","logo":null,"url":null},"degree_name":"T\u00e9cnico: Mantenimiento El\u00e9ctrico y Electr\u00f3nico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":null,"url":null},"degree_name":"Tecnologo en Electr\u00f3nica (incompleto)","field_of_study":"Ingenier\u00eda electr\u00f3nica, rob\u00f3tica y mecatr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecn\u00f3logo en dise\u00f1o e integraci\u00f3n de automatismos mecatr\u00f3nicos","field_of_study":"Tecnolog\u00eda/T\u00e9cnico de ingenier\u00eda de automatizaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Nacional de La Plata","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHYXHfAmHJs7w/company-logo_400_400/0/1519866754211?e=1705536000&v=beta&t=8oOWjjzMza9RBJqIMrPrhhd28ZstZLuHsDW27VD4-V4","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-de-la-plata/"},"degree_name":"Magister en Ciencias","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Poliandino","logo":null,"url":null},"degree_name":"T\u00e9cnico en mec\u00e1nica y electricidad de motocicletas","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2007,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_5H6ADVSODG8YVNK5SH77.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"SENA"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}