{"https://co.linkedin.com/in/danielortiz93":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel Francisco","last_name":"Ortiz Rosario","full_name":"Daniel Francisco Ortiz Rosario","gender":"male","job_title":"Data Analytics Engineer | Machine Learning | Power Systems Analyst | Electrical Engineer","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/danielortiz93","summary":null,"premium":false,"skills":"Data analytics, KNIME, An\u00e1lisis de sistemas de potencia, PVSyst, Energ\u00eda solar fotovoltaica, Docencia, AutoCAD, Autodesk Inventor, DIgSILENT , Python, BizAgi, Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":78379674,"name":"Enel Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073/enel_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=A9zQHaonXNHuAOpzfNMW18owSY5Szg3dIsAhH2luPM8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Enel Colombia","description":"- Desarrollo e implementaci\u00f3n de algoritmos de IA/ML supervisados y no supervisados para detectar candidatos a revisi\u00f3n por posible fraude.\n- Modelos estad\u00edsticos para predecir agresividad del mercado energ\u00e9tico y asignar recursos para detecci\u00f3n.\n- Modelos estad\u00edsticos y determin\u00edsiticos aplicados a la industria de generaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica.\n- Dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de cuadros de mando (Dashboards) para decisiones de gerencia.\n- Preparar reportes a partir de data-lakes y data warehouses.\n\u2013 Implementaci\u00f3n de procesos ETL para alimentar data warehouses y data lakes.","title":"Profesional Senior - Data Analyst Engineer","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11309922,"name":"UPME Oficial","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHNjGpiiDeitQ/company-logo_400_400/0/1695404943246?e=1705536000&v=beta&t=YWGW23cx-G2qeGwJUEErZtVjth908cVima9ISzWMVXc","url":"https://www.linkedin.com/company/unidad-de-planeaci%C3%B3n-minero-energ%C3%A9tica/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"company":"UPME Oficial","description":null,"title":"Ingeniero Electricista - Subdirecci\u00f3n de Energ\u00eda","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10589397,"name":"Tecna S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE4B3cA-Hzhtw/company-logo_400_400/0/1519867533562?e=1705536000&v=beta&t=dxwjuG-v7fZdenykrScLZFXzwgoJ3ZZ8mi1Tg6_W3as","url":"https://www.linkedin.com/company/tecna-s.a/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":1,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":1,"day":null,"year":2022}},"company":"Tecna S.A.","description":"Ingeniero de dise\u00f1o de tableros el\u00e9ctricos para \u00e1reas clasificadas.\nEncargado de la elaboraci\u00f3n de propuestas t\u00e9cnicas y econ\u00f3micas para clientes nacionales e internacionales del sector petrolero y minero.\nApoyo en el mantenimiento de subestaciones m\u00f3viles de media tensi\u00f3n provenientes de la mina Cerrej\u00f3n.\nManejo de normativa para \u00e1reas clasificadas para grados de protecci\u00f3n NEMA 4 y NEMA 7.","title":"Ingeniero de Dise\u00f1o y Mantenimiento","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"La Macarena, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Ingeniero Electricista del proyecto \"Soluciones integrales participativas para el desarrollo rural sostenible en el municipio La Macarena - Meta\" integrante del eje Energ\u00edas Alternativas.\nIngeniero encargado del dise\u00f1o, interventor\u00eda y supervisi\u00f3n de la instalaci\u00f3n solar en el ETCR Ur\u00edas Rond\u00f3n en zona rural de La Macarena-Meta.\nDocente del componente \"Energ\u00eda\" de la escuela comunitaria ESCOGES.\nIngeniero de dise\u00f1o el\u00e9ctrico para soluciones individuales de agua potable en las veredas \"Las Nieves\" y \"Potras Quebrad\u00f3n\" en zona rural de La Macarena-Meta.","title":"Ingeniero de Energ\u00edas Renovables","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica Nacional","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGdHku6gXvfSA/company-logo_400_400/0/1519893891393?e=1705536000&v=beta&t=A4WtjcibFuGb1Pl2cz8t7KKUSqjPpnkPxrqyZ9uRbic","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pedag-gica-nacional/"},"degree_name":"Licenciatura en Electr\u00f3nica","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_9WX3TA3N8C50KKH3DS0L.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Enel Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_7UAXQZ3C4S1WPDDTPGFM.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia","website":"https://www.enel.com.co/","domain":"enel.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Utilities","founded_in":null,"description":"\u00a1Hola!\u00a0\n\nSomos Enel Colombia, hacemos parte del Grupo Enel, una compa\u00f1\u00eda presente en 30 pa\u00edses considerada el actor privado m\u00e1s grande en la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia con fuentes renovables.\u00a0Contamos con activos en Panam\u00e1, Guatemala y Costa Rica, en Centroam\u00e9rica.\n\u00a0\nEn Colombia, nos dedicamos a la generaci\u00f3n,\u00a0distribuci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de energ\u00eda\u00a0el\u00e9ctrica.\u00a0En la distribuci\u00f3n de energ\u00eda, trabajamos por\u00a0proporcionar un servicio confiable y seguro para cada familia y\u00a0negocio,\u00a0llevando energ\u00eda de calidad a m\u00e1s de 3.5 millones de clientes, convirti\u00e9ndonos en\u00a0aliados del crecimiento de Bogot\u00e1 y Cundinamarca.\n\nDesde nuestra l\u00ednea de negocios Enel Green Power, trabajamos en la construcci\u00f3n y mantenimiento de proyectos de energ\u00eda limpia. Nuestra capacidad instalada es de 4.200 MW, de los cuales cerca de 3.800 MW son 100% renovables y provenientes de m\u00e1s de 20 centrales hidroel\u00e9ctricas y 10 parques solares.\u202f \n\nActualmente, estamos desarrollando cinco proyectos renovables no convencionales en Colombia (La Loma, Fundaci\u00f3n, Guayepo I & II) y Centroam\u00e9rica (Madre Vieja y Baco). Con ellos sumaremos alrededor de 800 MW a nuestro portafolio verde.\u202f\u00a0\n\nA trav\u00e9s de Enel X cambiamos tu manera de utilizar la energ\u00eda: productos y servicios creados para hacer la vida cotidiana m\u00e1s f\u00e1cil y eficiente, desde la movilidad hasta la dom\u00f3tica, con ofertas dise\u00f1adas para particulares, empresas y administraciones p\u00fablicas.\n\nSomos\u00a0el\u00a0primer comercializador de\u00a0energ\u00eda del\u00a0mercado\u00a0no\u00a0regulado\u00a0de Colombia, con una participaci\u00f3n del\u00a019,4%,\u00a0entregando un total de 413,3 GWh/mes a aproximadamente 500 clientes.\n\nLas personas son el coraz\u00f3n de nuestra energ\u00eda: impulsamos la empleabilidad a trav\u00e9s de nuestros\u00a0#TalentosQueBrillan,\u00a0valorando\u00a0la diversidad y creando\u00a0un entorno inclusivo\u00a0en el que\u00a0podamos brillar.\u00a0\n\nNuestro compromiso continuo con la innovaci\u00f3n y la sostenibilidad, nos ha puesto entre las empresas m\u00e1s innovadoras del pa\u00eds seg\u00fan el ranking de la ANDI.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 11 # 82 - 76"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}