{"https://co.linkedin.com/in/julio-c%C3%A9sar-aguirre-salamanca-3592b968":{"error":false,"response":{"first_name":"Julio C\u00e9sar","last_name":"Aguirre Salamanca","full_name":"Julio C\u00e9sar Aguirre Salamanca","gender":"male","job_title":"Ingeniero Civil","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/julio-c\u00e9sar-aguirre-salamanca-3592b968","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531?e=1705536000&v=beta&t=DUvq7jW-8Rc6rCg_6mS5HlIiDLP_B386nbNWfIeSO9I","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":"Especialista en geotecnia vial","field_of_study":"Ingenier\u00eda geot\u00e9cnica y geoambiental","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Ecole Nationale Sup\u00e9rieure des Mines de Nancy","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFzCfkPtSO81A/company-logo_400_400/0/1519894503007?e=1705536000&v=beta&t=YIvcFffkEADx0qmuFBhP9aHIskfpJTVKwh2pwl9oMGE","url":"https://www.linkedin.com/school/ecole-nationale-sup%C3%A9rieure-des-mines-de-nancy/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_RSK586UDEYSR304DR04Y.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}