{"https://www.linkedin.com/in/javier-alejandro-castro-3b214024?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Javier Alejandro","last_name":"Castro","full_name":"Javier Alejandro Castro","gender":"male","job_title":"Chief Information Officer  en Computadores para Educar","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/javieralejandrocastro","summary":"M\u00e1s de 20 a\u00f1os como Gestor  de tecnolog\u00eda  en empresas privadas y p\u00fablicas, construyendo estrategias innovadoras, implementando soluciones tecnol\u00f3gicas y liderando equipos que generen valor a la organizaci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n empresarial de TI, Estrategia de TI, Gesti\u00f3n de la innovaci\u00f3n, Estrategia empresarial, Transformaci\u00f3n digital, Gesti\u00f3n de proyectos, Liderazgo de equipos, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Direcci\u00f3n y desarrollo de equipos de trabajo, Gesti\u00f3n de servicios de TI, Innovaci\u00f3n en productos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Consultor\u00eda de TI, Negociaci\u00f3n, Ingl\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":2065870,"name":"Computadores para Educar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHCcbFDhyUTbA/company-logo_400_400/0/1662988873817/computadores_para_educar_logo?e=1705536000&v=beta&t=ASnQjdioUP2xuyAW7ONtFKOm56EvCjL2xKTLUuuuey0","url":"https://www.linkedin.com/company/computadores-para-educar/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Carrera 11 No 71-73","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Computadores para Educar","description":null,"title":"Chief Information Officer","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"ODA Negocios","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"ODA Negocios","description":null,"title":"Chief Executive Officer","employment_type":null}]},{"company":{"id":10129591,"name":"Contralor\u00eda de Bogot\u00e1, D.C.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGr-dGD8f0khg/company-logo_400_400/0/1519885672461?e=1705536000&v=beta&t=s7NVzPZAxwEFw2mUibgsfR9KzhT59p4wEWM-XKrrDHs","url":"https://www.linkedin.com/company/contralor%C3%ADa-de-bogot%C3%A1-d-c-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"Contralor\u00eda de Bogot\u00e1, D.C.","description":"Asesor del despacho en TI","title":"Asesor del Contralor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Pixmart Ltda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2004},"end":{"month":11,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2004},"end":{"month":11,"day":null,"year":2012}},"company":"Pixmart Ltda","description":"I.T. Consulting, Business Solutions, IT Maintenance","title":"C.E.O.","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Magister en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n para el Negocio MBIT","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Escuela Internacional para el Desarrollo Humano Integral - Eidhi.com","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGVX_dlRhBdWA/company-logo_400_400/0/1619722382515/escuela_internacional_para_el_desarrollo_humano_integral___eidhi_com_logo?e=1705536000&v=beta&t=FyQLgOCG6f5pfzDAo9UKLs2NXM54q5oMOdqPQQZeQkE","url":"https://www.linkedin.com/school/eidhi-university/"},"degree_name":"MBA","field_of_study":"Magister en Alta Direcci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Especialista en Creaci\u00f3n Multimedia","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad de La Salle","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH_3eyNMQqfiw/company-logo_400_400/0/1678973454397/unisalle_logo?e=1705536000&v=beta&t=yeb2Pk94O3qbb8ZPedstClKvrA9ejhTfoR4owdGx0OA","url":"https://www.linkedin.com/school/unisalle/"},"degree_name":"Ingeniero de Dise\u00f1o y Automatizaci\u00f3n Electr\u00f3nica","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_RYYRUNNK3MOV4IV8WG1J.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Computadores para Educar","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_C6Y5C27Q26U8IIA0YG9X.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/computadores-para-educar","website":"https://www.computadoresparaeducar.gov.co/","domain":"computadoresparaeducar.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":2000,"description":"Programa del Gobierno de Colombia que genera equidad a trav\u00e9s de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones, fomentando la calidad de la educaci\u00f3n bajo un modelo sostenible. Es una asociaci\u00f3n integrada por la Presidencia de la Rep\u00fablica, el Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones, el Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional, el Fondo TIC y el Servicio Nacional de Aprendizaje SENA, para promover las TIC como un factor de desarrollo equitativo y sostenible, coloc\u00e1ndolas al alcance de las comunidades educativas mediante la entrega de equipos de c\u00f3mputo y formaci\u00f3n a los docentes. Adicionalmente, desarrolla su labor de manera responsable, retomando los equipos en desuso para darles una disposici\u00f3n final adecuada, reduciendo el impacto que generan los residuos electr\u00f3nicos en el medio ambiente. ","total_emails":5,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 11 # 71-73"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}