{"https://co.linkedin.com/in/andres-mauricio-monta%C3%B1a-rincon-452343162":{"error":false,"response":{"first_name":"Andres Mauricio","last_name":"Monta\u00f1a Rincon","full_name":"Andres Mauricio Monta\u00f1a Rincon","gender":"male","job_title":"Ingeniero agr\u00edcola de Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andres-mauricio-monta\u00f1a-rincon-452343162","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Wageningen University & Research","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFQJQXtOy2Stw/company-logo_400_400/0/1519889640020?e=1705536000&v=beta&t=u4JJ3O8Jo0l2VsrORELUnBPZ1SDaoZC8c4ZFu-R9-9c","url":"https://www.linkedin.com/school/wageningenuniversity/"},"degree_name":"Minor in Sustainable Agriculture & Consumption","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}