{"https://fr.linkedin.com/in/maria-paula-sanchez-paredes-0754b7151/en?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Maria Paula","last_name":"Sanchez Paredes","full_name":"Maria Paula Sanchez Paredes","gender":"female","job_title":"Data Product Owner chez L'Or\u00e9al","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/maria-paula-sanchez-paredes-0754b7151","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft Excel, Collaborative Planning, Forecasting and Replenishment, Gestion de projet, Gestion de la production, Scrum, Analyse de donn\u00e9es, Anglais, Fran\u00e7ais, Espagnol, Management, Recherche, Comp\u00e9tences sociales","work_experience":[{"company":{"id":1662,"name":"L'Or\u00e9al","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFEB_g-FWxSrQ/company-logo_400_400/0/1688397791729/loral_logo?e=1705536000&v=beta&t=Cdf5h0sfqXW56c2Pi5xB8imYgYfUE80C_TQ4GWJGj1o","url":"https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Ville de Paris, \u00cele-de-France, France","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"L'Or\u00e9al","description":null,"title":"Data Product Owner","employment_type":"Permanent"}]},{"company":{"id":1662,"name":"L'Or\u00e9al","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFEB_g-FWxSrQ/company-logo_400_400/0/1688397791729/loral_logo?e=1705536000&v=beta&t=Cdf5h0sfqXW56c2Pi5xB8imYgYfUE80C_TQ4GWJGj1o","url":"https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Ville de Paris, \u00cele-de-France, France","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"company":"L'Or\u00e9al","description":null,"title":"Demand Planner PLV","employment_type":null}]},{"company":{"id":4536,"name":"Kuehne + Nagel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHJHH8x4TJ9yg/company-logo_400_400/0/1591086748739/kuehne_nagel_logo?e=1705536000&v=beta&t=zz7J-nCZJJuwKcuaD3yZmZEPcW1vf7PQt0C7pk0YRfM","url":"https://www.linkedin.com/company/kuehne-nagel/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Ch\u00e2tres, \u00cele-de-France, France","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"Kuehne+Nagel","description":null,"title":"Chef de projet logistique","employment_type":"Permanent"}]},{"company":{"id":1642,"name":"Sanofi","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGgBWjzQcNH5Q/company-logo_400_400/0/1689840739147?e=1705536000&v=beta&t=1T1p3DND6WPbHP1bUvtiLfaqRG6iGwoo3G08hW97a0o","url":"https://www.linkedin.com/company/sanofi/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Ville de Paris, \u00cele-de-France, France","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"Sanofi","description":null,"title":"Coordinateur logistique","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Ecole des Ponts ParisTech","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQF8fVgAng69lg/company-logo_400_400/0/1589205477919/ecole_des_ponts_paris_tech_logo?e=1705536000&v=beta&t=FL4fmSjryuXstnZ2-cw6LFZN87FqteY3zOh1DQlfOGo","url":"https://www.linkedin.com/school/ecole-des-ponts-paris-tech/"},"degree_name":"Mast\u00e8re Sp\u00e9cialis\u00e9 Supply Chain Design & Management","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Ecole Nationale Sup\u00e9rieure en G\u00e9nie des Syst\u00e8mes et de l'Innovation (ENSGSI)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG3Sld6DdjmRg/company-logo_400_400/0/1651063859223/ecole_nationale_suprieure_en_gnie_des_systmes_et_de_linnovation_ensgsi__logo?e=1705536000&v=beta&t=lGInuM7r34rKhdDOGucpYFHGZaA_dNXM8hbduYbo3Dw","url":"https://www.linkedin.com/school/ecole-nationale-sup%C3%A9rieure-en-g%C3%A9nie-des-syst%C3%A8mes-et-de-l'innovation-ensgsi-/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Industrial engineering and innovation","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Industrial engineering","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"},{"country":"FR","language":"fr"}],"profile_languages":[{"name":"Anglais","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Espagnol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Fran\u00e7ais","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":12,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_C7FPVDN2FA9611YZ0WO1.jpg","email":{"email":"maria@loreal.com","email_anon_id":"sfK3oA0behu5","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"L'Or\u00e9al","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_ZO9O4WK3GMLK7MQUYUM3.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al","website":"http://www.loreal.com","domain":"loreal.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Cosmetics","founded_in":1909,"description":"Leading the world in beauty and pioneering the world of beauty tech; we are 86K employees across 150 countries on five continents. \n\nOur 36 international brands are divided into four unique Divisions: Luxe, Consumer Products, Dermatological Beauty, and Professional Products. Our 36 international brands include Kiehl\u2019s, Lanc\u00f4me, Giorgio Armani Beauty, Yves Saint Laurent Beaut\u00e9, Ralph Lauren, Clarisonic, Maybelline New York, Essie, K\u00e9rastase, IT Cosmetics, Prada Beauty, Biotherm, Shu Uemura, Viktor&Rolf, Maison Martin Margiela, Urban Decay, Redken, Vichy, La Roche-Posay, Diesel, Garnier, L\u2019Or\u00e9al Paris, and more. \n\nFor more than a century, L\u2019Or\u00e9al has devoted itself solely to one business: beauty. We want to bring beauty to all people. Our goal is to win over another one billion consumers around the world by innovating and creating cosmetic and skincare products that meet the infinite diversity of their beauty needs and desires.\n\nThat\u2019s about us\u2026 now what about you? You are driven and up for a challenge! You\u2019re passionate about putting your best foot forward, but you\u2019re not afraid to fail either. You love to learn, grow and make an impact on the world. You can be an intern, or at a senior level position, we\u2019re always looking for new people to join our teams.\n\nIf you are ready to take charge of your career and join us, you\u2019re one click away: https://careers.loreal.com/en_US/content\n\nInterested about our quest to the next billion consumers, follow us here to get the insider scoop on our business, culture, and tips on how to join us to shape the future of beauty.\n\nFreedom to go beyond, that\u2019s the beauty of L\u2019Or\u00e9al.","total_emails":1000,"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":null,"city":"Paris","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"41, Rue Martre"}},"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":"\u00cele-de-France","city":"Paris","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Paris, \u00cele-de-France, France"}}}}