{"https://co.linkedin.com/in/camila-g%C3%B3mez-a0bb471b9":{"error":false,"response":{"first_name":"Camila","last_name":"G\u00f3mez","full_name":"camila g\u00f3mez","gender":"female","job_title":"Estudiante en Universidad de La Sabana","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/camila-g\u00f3mez-a0bb471b9","summary":null,"premium":false,"skills":"Versatil, Vers\u00e1til , Seriedad , Empatia, Honesta, Resilencia, Disiplinada, Gesti\u00f3n del tiempo, Perceverancia","work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2025}},"school":{"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/"},"degree_name":"administraci\u00f3n de mercadeo y log\u00edsticas internacionales ","field_of_study":"ninguna","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_81G1JM5S6QYKEI405IOZ.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Cundinamarca","city":"Ch\u00eda","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Ch\u00eda, Cundinamarca, Colombia"}}}}