{"https://co.linkedin.com/in/carlos-andr%C3%A9s-ram%C3%ADrez-useche-883935203":{"error":false,"response":{"first_name":"Carlos Andr\u00e9s","last_name":"Ram\u00edrez Useche","full_name":"Carlos Andr\u00e9s Ram\u00edrez Useche","gender":"male","job_title":"Profesional de Presupuestos y Programaci\u00f3n ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/carlos-andr\u00e9s-ram\u00edrez-useche-883935203","summary":null,"premium":false,"skills":"SINCO, BIM 360 de Autodesk, Microsoft Excel, Resoluci\u00f3n de problemas, Ingl\u00e9s, Modelado de informaci\u00f3n de construcci\u00f3n (BIM), AutoCAD, Revit, Microsoft Office, Alem\u00e1n, Modelizaci\u00f3n SIG","work_experience":[{"company":{"id":2173102,"name":"Apiros S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGi6i14OAbNHA/company-logo_400_400/0/1625685339242?e=1705536000&v=beta&t=B7m6vyll_lLnUt7e3Mfuo_VF4GiQy2cM6lLHnow_J8c","url":"https://www.linkedin.com/company/apiros/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Apiros","description":null,"title":"Profesional de Presupuestos y Programaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":4795043,"name":"Prodesa","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQExvuGc031vHw/company-logo_400_400/0/1691508416383?e=1705536000&v=beta&t=jAmC8_pu1aGc8g4VmOBh90z3P1dImsxELqphIDRLx9A","url":"https://www.linkedin.com/company/constructora-prodesa/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Prodesa","description":null,"title":"Profesional en presupuestos","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Construcci\u00f3n ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingeniero Civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_W254JPQSS8JGE35UQMQT.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Apiros","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_0UPQBLC4FLFCZ3FKOFTB.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/apiros","website":"http://www.apiros.com.co","domain":"apiros.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Construction","founded_in":null,"description":"Somos una compa\u00f1\u00eda estructuradora de proyectos inmobiliarios de alto impacto, con m\u00e1s de 29 a\u00f1os de experiencia en el sector.\nNuestra alta comprensi\u00f3n del mercado inmobiliario nacional e internacional y sus principales actores, nos permite integrar el conocimiento y la experiencia a trav\u00e9s de alianzas estrategias solidas de largo plazo para la estructuraci\u00f3n y desarrollo de grandes proyectos.\nDentro de este marco hemos desarrollado proyectos de vivienda y comercio, con mas de 500.000 metros cuadrado de \u00e1rea construida, en distintas ciudades del pa\u00eds y hemos entregado alrededor de 7.000 Viviendas de Inter\u00e9s Social.\nConstruimos comunidades solidas, comprometidas con el cumplimiento de las normas y aptas para convivir sanamente. Nuestros proyectos buscan generar h\u00e1bitats que se adapten al entorno donde se desarrollan contribuyendo con el mejoramiento de la calidad de vida y el desarrollo social y urban\u00edstico del sector.\nEstamos certificados por Bareau Veritas BVQI con alcance en Gerencia, Dise\u00f1o, Construcci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de proyectos inmobiliarios, lo cual nos ha permitido avanzar y fortalecer la introducci\u00f3n de un enfoque basado en procesos, trabajo en equipo, orientado a la mejora constante y a la generaci\u00f3n de valor para la comunidad, nuestros aliados y el cliente, obteniendo cada vez mas su reconocimiento en respaldo, asesor\u00eda y servicio.","total_emails":20,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 82 # 10 - 39"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}