{"https://co.linkedin.com/in/mateo-diaz-herrera-335177156":{"error":false,"response":{"first_name":"Mateo","last_name":"Diaz Herrera","full_name":"Mateo Diaz Herrera","gender":"male","job_title":"Especialista en tr\u00e1nsito - Subdirecci\u00f3n de PMTs","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ingmateodiaz","summary":"Soy Ingeniero Civil y Especialista en Tr\u00e1nsito, Dise\u00f1o y Seguridad Vial de la Universidad Nacional del Colombia, me considero un candidato calificado para cumplir metas y objetivos en el campo laboral. Soy una persona con rasgos de liderazgo muy fortalecidos, que cree firmemente en el trabajo en equipo. Me caracterizo por ser un profesional responsable y comprometido con lo que me propongo realizar, busco experiencia y aprender cosas nuevas que me permitan retroalimentar y poner en pr\u00e1ctica en mi vida laboral, soy ingenioso, proactivo y con aptitudes para el r\u00e1pido aprendizaje. Durante mi experiencia profesional he tenido la oportunidad de participar en proyectos de infraestructura de baja, media y alta envergadura extrayendo de cada uno de estos sus particularidades para poder replicar y mejorar en futuras experiencias con conocimiento en cada uno de los procesos que demanda la culminaci\u00f3n exitosa de cualquier proyecto de infraestructura vial.","premium":false,"skills":"PTV Viswalk, PTV Vissim, Ingenier\u00eda del tr\u00e1fico, Gesti\u00f3n de obras de construcci\u00f3n, Construcci\u00f3n de carreteras, Microsoft Office, ArcGIS, AutoCAD Civil 3D, Modelacion de tr\u00e1nsito, Informaci\u00f3n de construcci\u00f3n modelaje (BIM), Microsoft Excel, AutoCAD, Microsoft PowerPoint, Liderazgo de equipos, Microsoft Word, Trabajo en equipo, Liderazgo, Carreteras, Microsoft Project, Bases de datos","work_experience":[{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":null,"title":"Especialista en tr\u00e1nsito - Subdirecci\u00f3n de PMTs","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":54136249,"name":"MAZ Ingenier\u00eda de Proyectos","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHB3QQcRoXp2A/company-logo_400_400/0/1660326970887?e=1705536000&v=beta&t=53BeF_GrcP2mekmg4XGu7vQYGeT9LJnaqcBoKJvSrsc","url":"https://www.linkedin.com/company/maz-ingenier%C3%ADa-de-proyectos/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"MAZ Ingenier\u00eda de Proyectos","description":null,"title":"Director de proyectos de ingenier\u00eda","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":39795985,"name":"Teixeira Duarte - Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHU9WDW1DZacA/company-logo_400_400/0/1567430624457?e=1705536000&v=beta&t=1WygrRvLwkwCqww3I6hoiK09qYz_7TbOclXUr1GGv30","url":"https://www.linkedin.com/company/teixeira-duarte-engenharia-e-construcoes/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"company":"Teixeira Duarte - Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es","description":null,"title":"Ingeniero de tr\u00e1fico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Identificar t\u00e9cnicamente indicadores de congesti\u00f3n y problemas de siniestralidad en los principales corredores y localidades de la Ciudad de Bogot\u00e1 con el fin de proponer medidas de mitigaci\u00f3n para estas problem\u00e1ticas a trav\u00e9s de pruebas piloto con material log\u00edstico, polic\u00eda de tr\u00e1nsito y personal operativo en v\u00eda.\n\nConsolidar la informaci\u00f3n, actualizar las bases de datos y dem\u00e1s informaci\u00f3n necesaria donde se evidencien las actividades realizadas en las diferentes \u00e1reas y localidades de la ciudad para la implementaci\u00f3n de pruebas piloto. Desarrollar informes, presentaciones o dem\u00e1s documentos solicitados con base en la informaci\u00f3n consolidada.\n\nGestionar y desarrollar las actividades que sean necesarias para la implementaci\u00f3n de las acciones y medidas de mitigaci\u00f3n de la congesti\u00f3n.\n\nGestionar y desarrollar las actividades que sean necesarias para la implementaci\u00f3n de las acciones y medidas de mitigaci\u00f3n de la congesti\u00f3n.","title":"Profesional especializado en Ingenier\u00eda Civil","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Identificar t\u00e9cnicamente indicadores de congesti\u00f3n y problemas de siniestralidad en los principales corredores y localidades de la Ciudad de Bogot\u00e1 con el fin de proponer medidas de mitigaci\u00f3n para estas problem\u00e1ticas a trav\u00e9s de pruebas piloto con material log\u00edstico, polic\u00eda de tr\u00e1nsito y personal operativo en v\u00eda.\n\nConsolidar la informaci\u00f3n, actualizar las bases de datos y dem\u00e1s informaci\u00f3n necesaria donde se evidencien las actividades realizadas en las diferentes \u00e1reas y localidades de la ciudad para la implementaci\u00f3n de pruebas piloto. Desarrollar informes, presentaciones o dem\u00e1s documentos solicitados con base en la informaci\u00f3n consolidada.\n\nGestionar y desarrollar las actividades que sean necesarias para la implementaci\u00f3n de las acciones y medidas de mitigaci\u00f3n de la congesti\u00f3n.\n\nGestionar y desarrollar las actividades que sean necesarias para la implementaci\u00f3n de las acciones y medidas de mitigaci\u00f3n de la congesti\u00f3n.","title":"Ingeniero Civil - Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n en V\u00eda","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"ALDAMA ARQUITECTURA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Palmira, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"ALDAMA ARQUITECTURA","description":"Estudios y dise\u00f1os e ingenier\u00eda de detalle del proyecto de vivienda denominado LIRA, de 4.4 hect\u00e1reas y 3.5 kil\u00f3metros de v\u00edas urbanas y 8 intersecciones, en el municipio de Miranda Cauca.","title":"Coordinador de Dise\u00f1os Viales","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":7794728,"name":"Disvial Ingenier\u00eda de Proyectos","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGkfAL2TeMZuQ/company-logo_400_400/0/1525725292250?e=1705536000&v=beta&t=D_68XFkZsVpjKzgNvDcItR3K367-AKRptCWrA-xfa14","url":"https://www.linkedin.com/company/disvial-ingenier%C3%ADa-de-proyectos-s-a-s/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"company":"Disvial Ingenier\u00eda de Proyectos","description":"Levantamiento topogr\u00e1fico general de tres patios temporales los lotes Calle 80, Norte y Tunal. Dise\u00f1o geom\u00e9trico de los tres patios. Optimizaci\u00f3n geom\u00e9trica y operativa de los patios existentes Norte, Calle 80 y Tunal y dise\u00f1o de nuevos patios talleres 80 II, Norte II y Tunal II.\n\nConsultor\u00eda especializada en el \u00e1rea de dise\u00f1o geom\u00e9trico y seguridad vial para los dise\u00f1os de la rehabilitaci\u00f3n del tramo Bolombolo \u2013 Santa fe de Antioquia (UF4.2) del proyecto que tiene como objeto principal mejorar la conexi\u00f3n vial de la autopista al mar 1 \u201cAutopista para la prosperidad \u201c.\n\nActualizaci\u00f3n, complementaci\u00f3n, ajustes de los estudios y dise\u00f1os, para la ampliaci\u00f3n del Patio Sur y Portal Sur y construcci\u00f3n de la ampliaci\u00f3n del Patio Sur del Sistema de Transmilenio, en Bogot\u00e1, D.C.\n\nConsultor\u00eda Especializada en el \u00e1rea de Dise\u00f1o Geom\u00e9trico para la realizaci\u00f3n de los Estudios y Dise\u00f1os del paso a nivel en la Avenida Luis Carlos Gal\u00e1n Sarmiento por la carrera 66 y de los andenes entre la Calle 129B Bis y la Calle 131.\n\nDise\u00f1o Geom\u00e9trico, Tr\u00e1nsito y Seguridad Vial para el proyecto que tiene como objeto principal mejorar la conexi\u00f3n entre la ciudad de Pamplona y la ciudad de C\u00facuta e interconectar esta v\u00eda con la v\u00eda Bucaramanga \u2013 Pamplona, con el fin de Interconectar el centro del pa\u00eds con la zona Fronteriza Nororiental.\n\nEstudio de transporte con componente de tr\u00e1nsito Fase II para la futura ampliaci\u00f3n de la v\u00eda C\u00facuta - Pamplona.\n\nConsultor\u00eda para la realizaci\u00f3n de los Dise\u00f1os de la se\u00f1alizaci\u00f3n horizontal en el tramo Bidireccional del PR 70+000 al PR 119 + 600, del corredor Pamplona \u2013 C\u00facuta, con base en el Manual de Dise\u00f1o Geom\u00e9trico de Carreteras 2008.","title":"Ingeniero de proyectos - Especialista en Tr\u00e1nsito, Dise\u00f1o y Seguridad Vial","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Tr\u00e1nsito, Dise\u00f1o y Seguridad Vial","field_of_study":"Ingenier\u00eda de transporte/Ingenier\u00eda de tr\u00e1fico","grade":null},{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Isabel I","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG5HH6jzdyGxg/company-logo_400_400/0/1519918198832?e=1705536000&v=beta&t=eFajG1kJYs-2w0Q4bBjglV87aAHNMGSPvxX0-0jQW94","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-isabel-i/"},"degree_name":"Master en Project Management","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"ENEB - Escuela de Negocios Europea de Barcelona","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHo72GsHIDlnQ/company-logo_400_400/0/1624370271996?e=1705536000&v=beta&t=davJxN2EKixbQfv0PPRFFDpkgbo0k2BKp2IHGC0C18M","url":"https://www.linkedin.com/school/eneb-escuela-de-negocios-europea-de-barcelona/"},"degree_name":"Master en Project Management","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":5,"picture":null,"email":{"email":"mateo.diaz@movilidadbogota.gov.co","email_anon_id":"kjSm7XJUgloM","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_AZMD1U1IXDTRXGVI9W6T.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad","website":"http://www.movilidadbogota.gov.co","domain":"movilidadbogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Public Policy Offices","founded_in":2007,"description":"La Secretar\u00eda Distrital de Movilidad es un organismo del Sector Central con autonom\u00eda administrativa y financiera, que tiene por objeto orientar y liderar la formulaci\u00f3n de las pol\u00edticas del sistema de movilidad para atender los requerimientos de desplazamiento de pasajeros y de carga en la zona urbana, tanto vehicular como peatonal, y de su expansi\u00f3n en el \u00e1rea rural del Distrito Capital en el marco de la interconexi\u00f3n del Distrito Capital con la red de ciudades de la regi\u00f3n central, con el pa\u00eds y con el exterior. \n\nMisi\u00f3n\nLa Secretar\u00eda Distrital de Movilidad busca hacer de Bogot\u00e1 una ciudad que promueva la felicidad y la calidad de vida de sus habitantes y visitantes en t\u00e9rminos de movilidad, que potencia el desarrollo y la competitividad de la ciudad, protegiendo la vida y derechos de manera incluyente, con una gesti\u00f3n \u00e9tica y transparente.\n\nVisi\u00f3n\nA 2038 la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ser\u00e1 un referente mundial en movilidad sostenible, cultura ciudadana, generando credibilidad y confianza para Bogot\u00e1 y su regi\u00f3n, mediante innovaci\u00f3n, creatividad, un equipo humano comprometido y competente, y un sistema de transporte multimodal que salvaguarda la vida en las v\u00edas.\n\n \n","total_emails":248,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 13 # 37-35"}},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}