{"https://www.linkedin.com/in/zina-loren-forero-pe%C3%B1uela-3b7283b7/?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Zina Loren","last_name":"Forero Pe\u00f1uela","full_name":"Zina Loren Forero Pe\u00f1uela","gender":"female","job_title":"Agricultural engineer | Master in Economic Development","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/zina-loren-forero-pe\u00f1uela-3b7283b7","summary":"Engenheira agr\u00edcola formada na Universidade Nacional da Col\u00f4mbia e mestra em Desenvolvimento Econ\u00f4mico formada na UNICAMP. Atualmente atuando como Especialista em transforma\u00e7\u00e3o Digital na Syngenta Digital Brasil.","premium":false,"skills":"Desenvolvimento sustent\u00e1vel, Gest\u00e3o de projetos, Pesquisa e desenvolvimento, Pesquisa, Agricultura sustent\u00e1vel, Engenharia, Agricultura, Ensino superior, M\u00eddias sociais, Ci\u00eancias, Capacidade anal\u00edtica, Microsoft Office, Microsoft Excel, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, Supervisionamento, Negocia\u00e7\u00e3o, Lideran\u00e7a, Trabalho em equipe, Lideran\u00e7a de equipe","work_experience":[{"company":{"id":56436767,"name":"Syngenta Digital Brasil","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6Se6uUCdDew/company-logo_400_400/0/1691072322624?e=1705536000&v=beta&t=BHXv4ZqJCTX3aHSNzAgwBlq7eURyZaEOVocfn0igIWI","url":"https://www.linkedin.com/company/syngenta-digital-brasil/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"LATAM","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Syngenta Digital Brasil","description":null,"title":"Digital Expansion Consultant LATAM","employment_type":"Full-time"},{"location":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"company":"Syngenta Digital Brasil","description":null,"title":"Especialista em Transforma\u00e7\u00e3o Digital","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":986104,"name":"Universidade Estadual de Campinas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGkepCvZp_oww/company-logo_400_400/0/1519892290621?e=1705536000&v=beta&t=XLHhpvNsNTJdm0QGbe1aFImTq2JBJnVuGfS-W91bhBY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidade-estadual-de-campinas/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Campinas e Regi\u00e3o, Brasil","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidade Estadual de Campinas","description":"\u2022 Elabora\u00e7\u00e3o do modelo Inter-Regional Insumo-Produto (Amaz\u00f4nia Legal, Estado de S\u00e3o Paulo e Resto do Brasil).\n\u2022 Consulta de bases de dados como o IBGE, TerraClass, Conab, AliceWeb entre outras.\n\u2022 Revis\u00e3o bibliogr\u00e1fica do desenvolvimento apresentado na regi\u00e3o da Amaz\u00f4nia Legal e de indicadores ecol\u00f3gicos orientados ao consumo de \u00e1gua, terra, carv\u00e3o e materiais para a produ\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os.\n\u2022 Aprova\u00e7\u00e3o do Projeto intitulado \u201cTerra incorporada da Amaz\u00f4nia Legal na economia brasileira: uma an\u00e1lise inter-regional insumo-produto\u201d.","title":"Bolsista de mestrado CAPES","employment_type":null}]},{"company":{"id":25178956,"name":"Corporaci\u00f3n Colombia Internacional CCI","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEUk6KxwVhy4g/company-logo_400_400/0/1544103156516?e=1705536000&v=beta&t=d52OI7gpe2mq46w56ED_19WZ3weoDHY8Pq9iyZueXHo","url":"https://www.linkedin.com/company/corporaci%C3%B3n-colombia-internacional-cci/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"company":"Corporaci\u00f3n Colombia Internacional CCI","description":"\u2022 Trabalho com equipe interdisciplinar para a sele\u00e7\u00e3o, auditoria e acompanhamento das empresas respons\u00e1veis pela formaliza\u00e7\u00e3o das propriedades rurais.\n\u2022 Apoio na elabora\u00e7\u00e3o de editais para aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os no setor p\u00fablico- privado.\n\u2022 Apoio na elabora\u00e7\u00e3o de termos de refer\u00eancia para contrata\u00e7\u00e3o de empresas respons\u00e1veis pela formaliza\u00e7\u00e3o das propriedades rurais.\n\u2022 Elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de desempenho mensais das empresas contratadas e sob minha supervis\u00e3o.\n\u2022 Entrevistas com os benefici\u00e1rios do projeto para identificar progressos, falhas e demoras nas entregas de procedimentos t\u00e9cnicos e administrativos com o fim de procurar novas estrat\u00e9gias que beneficiaram o conv\u00eanio da CCI com o Minist\u00e9rio de Agricultura da Col\u00f4mbia. \n\u2022 Supervis\u00e3o a 7 empresas com o fim de garantir a implementa\u00e7\u00e3o das atividades na formaliza\u00e7\u00e3o da propriedade rural como estabelecido no contrato.","title":"Supervisor","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"INFOMETRIKA - Consultores en Informaci\u00f3n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"company":"INFOMETRIKA - Consultores en Informaci\u00f3n","description":"\u2022 Participa\u00e7\u00e3o ativa nas reuni\u00f5es com equipe interdisciplinar para definir os t\u00f3picos a serem caracterizados para cada sector agr\u00edcola.\n\u2022 Documenta\u00e7\u00e3o e caracteriza\u00e7\u00e3o secundaria do subsetor colombiano de Frutas e Legumes.\n\u2022 Contato e reuni\u00f5es com pessoal dos gr\u00eamios que permitiu identificar os estudos feitos para o setor de frutas e legumes. \n\u2022 Compila\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o de caracteriza\u00e7\u00e3o de 17 sectores agr\u00edcolas.\n\u2022 Apoio na gera\u00e7\u00e3o do documento final da caracteriza\u00e7\u00e3o dos sectores Agr\u00edcolas na Col\u00f4mbia.","title":"Pesquisadora Junior ","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQH_yE9x9ddXkg/company-logo_400_400/0/1696529966257?e=1705536000&v=beta&t=8qpkDZkdMJnobVRPIALl--_z-ik2e8U1Wm0pZroGJRg","url":"https://www.linkedin.com/school/pucrs/"},"degree_name":"Master of Business Administration - MBA","field_of_study":"Business Administration and Management, General","grade":"MBA Management, Entrepreneurship, and Business Development"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidade Estadual de Campinas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGkepCvZp_oww/company-logo_400_400/0/1519892290621?e=1705536000&v=beta&t=XLHhpvNsNTJdm0QGbe1aFImTq2JBJnVuGfS-W91bhBY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidade-estadual-de-campinas/"},"degree_name":"Mestra em Desenvolvimento Econ\u00f4mico","field_of_study":"Linha de pesquisa em Economia Agr\u00edcola e do meio Ambiente","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera agr\u00edcola","field_of_study":"Engenharia Agr\u00edcola","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1996},"end":{"month":null,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Colegio Divino Salvador","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"BR","language":"pt"},"supported_locales":[{"country":"BR","language":"pt"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Espanhol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingles","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Portugues","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2019,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_9X3DD0XWNG2NQS4WIW24.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Syngenta Digital Brasil","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_42SSG3E2VY2JXDX5F1Q1.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/syngenta-digital-brasil","website":"https://syngentadigital.ag/","domain":"syngentadigital.ag","common_email_pattern":null,"industry":"Software Development","founded_in":null,"description":"Syngenta Digital is the partner of thousands of growers around the world with management and decision-making technologies. We help to reduce uncertainties in the field and provide practical solutions that put the grower in control of production.\n","total_emails":0,"location":{"country":"Brazil","country_code":"BR","state":null,"city":"Belo Horizonte","timezone":"America/Noronha","timezone_offset":"-2.0","postal_code":null,"address":"Rua Inconfidentes"}},"location":{"country":"Brazil","country_code":"BR","state":"S\u00e3o Paulo","city":"Campinas","timezone":"America/Sao_Paulo","timezone_offset":-3.0,"postal_code":null,"raw":"Campinas, S\u00e3o Paulo, Brazil"}}}}