{"https://co.linkedin.com/in/fernando-vela-avella-2821239b?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Fernando Vela","last_name":"Avella","full_name":"Fernando Vela Avella","gender":"male","job_title":"Asesor en Movilidad y Planeaci\u00f3n territorial en CONCEJO DE BOGOTA","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/fernando-vela-avella-2821239b","summary":"Soy ingeniero civil con una especializaci\u00f3n en gobierno, gerencia y asuntos p\u00fablicos; me apasiona la movilidad y la planeaci\u00f3n territorial, campos en los que he enfocado y profundizado mis estudios con especial atenci\u00f3n a la gerencia de estos desde el sector p\u00fablico. Durante mi juventud lider\u00e9 espacios de participaci\u00f3n juvenil para motivar el emprendimiento a trav\u00e9s del desarrollo de herramientas para reforzar el trabajo en equipo y la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s del desarrollo de Feria Expojoven como un producto de la Corporaci\u00f3n Joven Pro de la cual soy Co fundador. Particip\u00e9 en m\u00faltiples eventos de emprendimiento, liderazgo juvenil y trabajo en equipo; en los cuales gan\u00e9 algunos reconocimientos.","premium":false,"skills":"Project Management, Formulaci\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda, Gesti\u00f3n de la innovaci\u00f3n, Gobierno, Gerencia, Planificaci\u00f3n de proyectos, Trabajo en equipo, Transporte, Ordenaci\u00f3n territorial, Desarrollo territorial, Movilidad","work_experience":[{"company":{"id":37318091,"name":"CONCEJO DE BOGOTA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGxbslCrac6Eg/company-logo_400_400/0/1593111891022/concejo_de_bogota_logo?e=1705536000&v=beta&t=Pn6QcqKCAB_gTN8_7MEidluCIDg7a1sJ4LSoV6xjOt0","url":"https://www.linkedin.com/company/concejo-de-bogota/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"CONCEJO DE BOGOTA","description":null,"title":"Asesor en Movilidad y Planeaci\u00f3n territorial","employment_type":null}]},{"company":{"id":68633346,"name":"PIT UN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE8fppbsb3HXg/company-logo_400_400/0/1600891055951?e=1705536000&v=beta&t=xA40NL1Yxfuh1b62GoT0nLVctNTGhlUNgWNNtQJxQHk","url":"https://www.linkedin.com/company/pit-un/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"company":"Semillero PIT UN","description":"Auxiliar de ingenier\u00eda en el programa de investigaci\u00f3n en territorio, movilidad y transporte (PIT) de la Universidad Nacional de Colombia","title":"Ingeniero civil","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Auxiliar de ingenier\u00eda","title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":66695507,"name":"FEX FeriaExpojoven","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEMd3R7DRW07g/company-logo_400_400/0/1595212260069?e=1705536000&v=beta&t=yJ3i8dFDTSE9Man8l9ZHtIRADxKmF2JRWNg1BcXSMGk","url":"https://www.linkedin.com/company/fexferiaexpojoven/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"company":"FEX FeriaExpojoven","description":"Espacio para j\u00f3venes emprendedores entre los 14 y 28 a\u00f1os en el cual pueden potenciar su oferta de productos y servicios.","title":"Cofundador","employment_type":null}]},{"company":{"id":66694571,"name":"Corporaci\u00f3n de J\u00f3venes Emprendedores Joven Pro","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG8gRQ1wwU8Mg/company-logo_400_400/0/1674238348835/jovenpro_logo?e=1705536000&v=beta&t=uMsk-Oplhk4VG-S_o1lNjj1DDA8l4VVmnPaTI0dSYH4","url":"https://www.linkedin.com/company/jovenpro/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"company":"Joven Pro \u00ae","description":null,"title":"Cofundador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"La Fr\u00e8z","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Sogamoso, Boyac\u00e1, Colombia.","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"company":"La Fr\u00e8z","description":null,"title":"Co-founder, CEO.","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"LifeTips","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"company":"LifeTips","description":null,"title":"L\u00edder de desarrollo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Externado de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253/universidad_externado_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=qd7DvigRRxdid68_nobMHs06wF4dsWFQa3mJ9IvVjwg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"},"degree_name":"Especialista en Gobierno, Gerencia y Asuntos P\u00fablicos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero civil","field_of_study":"Movilidad y Planeaci\u00f3n Territorial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Sergio Arboleda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGbWIosAoq3XQ/company-logo_400_400/0/1626700733583?e=1705536000&v=beta&t=aPHbYYBZpntQGhCt6mTdTEUAF2DkKJZjkx_mYsYQLpI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-sergio-arboleda/"},"degree_name":"Diplomado en Plan de Ordenamiento Territorial, Derecho Urbano y Pol\u00edticas P\u00fablicas Territoriales","field_of_study":"Planificaci\u00f3n urbana y regional","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado de Planeaci\u00f3n del Territorio y su Movilidad","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"T\u00e9cnico","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MXKV0MCRX9Z05Q3HPMLK.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"CONCEJO DE BOGOTA","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_Q56HMQU7FAAWQP38J6AY.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/concejo-de-bogota","website":"http://concejodebogota.gov.co","domain":"concejodebogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"CONCEJO DE BOGOTA is a government administration company based out of Cl. 36 ##28A-41, Bogot\u00e1, Colombia.","total_emails":7,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cl. 36 ##28A-41"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}