{"https://es.linkedin.com/in/dennis-beltr%C3%A1n/en?trk=people-guest_people_search-card&original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"H\u00e9ctor Dennis","last_name":"Beltr\u00e1n Sotomonte","full_name":"H\u00e9ctor Dennis Beltr\u00e1n Sotomonte","gender":"male","job_title":"Ingeniero de Apoyo en Consorcio IM3K2","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/dennis-beltr\u00e1n","summary":"Ingeniero Electricista especialista en gerencia de proyectos, actualmente me encuentro cursando un master en prevenci\u00f3n de riesgos laborales. Cuento con m\u00e1s de 4 a\u00f1os de experiencia en la gesti\u00f3n y liderazgo de equipos de trabajos en redes el\u00e9ctricas de media tensi\u00f3n, baja tensi\u00f3n, alumbrado p\u00fablico y vial, mediciones de par\u00e1metros el\u00e9ctricos, procesos de gesti\u00f3n de calidad y mejora continua. Cuento con conocimientos en AutoCad, DIALux, Arduino y Paquete de Office. \n\nSoy una persona orientada al resultado y al detalle, l\u00edder, proactivo, con capacidad para trabajar en equipo, bajo presi\u00f3n y deseo de aprender; con habilidades de comunicaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n y an\u00e1lisis. Me interesa desempe\u00f1ar cargos que ofrezcan retos y crecimiento profesional en el \u00e1mbito de la ingenier\u00eda.","premium":false,"skills":"Control de horarios, Gesti\u00f3n de cronogramas, Mejora de la productividad, Mejora continua, Microsoft Office, Microsoft Excel, Ingenier\u00eda, AutoCAD, DIALux, Arduino, Prevenci\u00f3n de riesgos laborales, Dise\u00f1o el\u00e9ctrico, Iluminaci\u00f3n, Ingenier\u00eda de proyectos, Subestaci\u00f3n, Liderazgo de equipos, Trabajo en equipo, Gesti\u00f3n de proyectos, Pruebas el\u00e9ctricas","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Consorcio IM3K2","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"Consorcio IM3K2","description":"Empresa contratista del grupo Enel X que llevaba acabo las inspecciones y auditorias de trabajos de Alumbrado P\u00fablico y vial (Organismo de Control Autorizado - OCA).\n\nResponsabilidades\n\n- Inspecciones de calidad en la instalaci\u00f3n y mantenimiento de alumbrado p\u00fablico con un grupo de 30 personas a cargo.\n- Dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y revisi\u00f3n de cronogramas de actividades para auditorias.\n- Seguimiento de la producci\u00f3n, ejecuci\u00f3n e indicadores de gesti\u00f3n (KPI\u00b4s).\n- An\u00e1lisis e informes de las inspecciones y sus anomal\u00edas.\n- Verificaci\u00f3n del cumplimiento de las normas y est\u00e1ndares de seguridad y salud en el trabajo.\n- Gesti\u00f3n de la comunicaci\u00f3n con diferentes departamentos de Enel X para conciliaci\u00f3n de pagos.\n\nLogros\n\n- Dise\u00f1o de rutas de trabajo mediante Google Earth reduciendo en 30% los tiempos de desplazamientos.\n- Restructuraci\u00f3n y cambio de formatos de auditoria, con digitalizaci\u00f3n e informaci\u00f3n relevante se optimizo la producci\u00f3n en un 40% por turno de trabajo.\n- Negociaci\u00f3n de costos para lograr un incremento de 5% en la utilidad del proyecto.","title":"Ingeniero de Apoyo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2730264,"name":"CIDET","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHaScxTAGV-aw/company-logo_400_400/0/1611073097670?e=1705536000&v=beta&t=Mz8Bb3gfdB5rqclVkRwO6pEGHKw6_8j5CuN1wMSNOAA","url":"https://www.linkedin.com/company/cidet-corporaci-n-centro-de-investigaci-n-y-desarrollo-tecnol-gico-del-sector-el-ctrico/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"CIDET","description":"Empresa contratista del grupo Enel que llevaba acabo las mediciones de par\u00e1metros el\u00e9ctricos en la red de distribuci\u00f3n el\u00e9ctrica.\n\nResponsabilidades\n- Apoyo t\u00e9cnico en la realizaci\u00f3n de pruebas de aislamiento a cables, campos electromagn\u00e9ticos, ruido ambiental y medici\u00f3n de sistemas de puesta tierra en subestaciones con un grupo a cargo de 15 personas.\n- Dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y revisi\u00f3n de cronogramas de ejecuci\u00f3n para medidas a nivel nacional.\n- Recopilaci\u00f3n de informaci\u00f3n de pruebas para an\u00e1lisis y presentaci\u00f3n de informes de medidas.\n- Seguimiento de la producci\u00f3n, ejecuci\u00f3n e indicadores de gesti\u00f3n (KPI\u00b4s).\n- Verificaci\u00f3n de procedimientos y cumplimiento de las normas y est\u00e1ndares de seguridad y salud en el trabajo.\n- Gesti\u00f3n de la comunicaci\u00f3n con diferentes departamentos de Enel para conciliaci\u00f3n de pagos.\n\nLogros\n- Organizaci\u00f3n de grupos de trabajo para poder cumplir con la demanda de trabajo a nivel nacional.\n- Optimizaci\u00f3n del presupuesto en la compra de equipos de medida m\u00e1s eficientes.\n- Estandarizaci\u00f3n de procedimientos y formaci\u00f3n integral para la toma de medidas reduciendo as\u00ed tiempos en la ejecuci\u00f3n.","title":"Profesional de medidas","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Aenco","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Aenco","description":"Empresa contratista del grupo Enel encargada de la operaci\u00f3n y mantenimiento de redes el\u00e9ctricas de media tensi\u00f3n, mis principales actividades y responsabilidades fueron:\n\n- Liderar 3 brigadas de trabajo en media tensi\u00f3n para la instalaci\u00f3n del OCR (\u00d3rgano de Corte en Red).\n- Replanteo en campo para la factibilidad de instalaci\u00f3n del OCR.\n- Elaboraci\u00f3n de presupuesto, planos y cronogramas de actividades para la instalaci\u00f3n del OCR.\n- Supervisi\u00f3n en campo del cumplimiento de las normas y est\u00e1ndares de seguridad y salud en el trabajo en la instalaci\u00f3n del OCR.\nResponsable de automatizar y programar los OCR para su telegesti\u00f3n.","title":"Supervisor integraci\u00f3n Telecontrol","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":27128329,"name":"Inmel Ingenier\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGNaG_MxcHBNw/company-logo_400_400/0/1552501986980?e=1705536000&v=beta&t=1pU0cqtwOXq7AC6L-U4msiL4QAW4da0vbykDwNASn78","url":"https://www.linkedin.com/company/inmelingenieria/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"Inmel Ingenier\u00eda","description":"Empresa contratista del grupo Enel encargada de la operaci\u00f3n y mantenimiento de redes el\u00e9ctricas de media tensi\u00f3n, mis principales actividades y responsabilidades fueron:\n\n- Lidera a una brigada de trabajo en media tensi\u00f3n para la instalaci\u00f3n del OCR (\u00d3rgano de Corte en Red).\n- Replanteo en campo para la factibilidad de instalaci\u00f3n del OCR.\n- Elaboraci\u00f3n de presupuesto, planos y cronogramas de actividades para la instalaci\u00f3n del OCR.\n- Supervisi\u00f3n en campo del cumplimiento de las normas y est\u00e1ndares de seguridad y salud en el trabajo en la instalaci\u00f3n del OCR.\n- Responsable de automatizar y programar los OCR para su telegesti\u00f3n.","title":"Supervisor t\u00e9cnico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"company":"Codensa SA ESP","description":"Principal empresa en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica en Colombia, l\u00edder en la distribuci\u00f3n y suministro el\u00e9ctrico en Bogot\u00e1. En el \u00e1rea de operaci\u00f3n y mantenimiento a la red el\u00e9ctrica mis principales actividades y responsabilidades fueron:\n\nResponsabilidades\n- Informes y control de avance de proyectos.\n- Verificaci\u00f3n de descargos de trabajos programados en la red el\u00e9ctrica.\n- Verificaci\u00f3n de la ejecuci\u00f3n en terreno de obras de media y baja tensi\u00f3n.\n- Programaci\u00f3n del suministro de grupos electr\u00f3genos en la zona norte de Bogot\u00e1.\n- Programaci\u00f3n de la conexi\u00f3n de nuevos clientes.\n- Verificaci\u00f3n de los procedimientos y el cumplimiento de los est\u00e1ndares de calidad seguridad y salud en el trabajo.\n- Conciliaci\u00f3n de cierre de obras con las contratas de ejecuci\u00f3n.\n\nLogros\n- Unificaci\u00f3n de toda la informaci\u00f3n en una base de datos de Access de los proyectos de alumbrado p\u00fablico (Expansiones, Modernizaci\u00f3n, Mantenimiento preventivo y Mantenimiento predictivo)\n- Estandarizaci\u00f3n de formatos de entrega al finalizar los proyectos para optimizar los tiempos de pago y garantizar flujo de caja a contratas.","title":"Profesional de Distribuci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1043,"name":"Siemens","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYr4M_PHhGdg/company-logo_400_400/0/1688363990057?e=1705536000&v=beta&t=HL8WmQVjoxEjPl43_zbPmanu6LgZj_LhDxKn5R13hd4","url":"https://www.linkedin.com/company/siemens/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Tenjo, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Siemens","description":"Responsabilidades\n- Realizar visitas diarias a la fabrica de transformadores el\u00e9ctricos de distribuci\u00f3n para detectar oportunidades de mejora continua e innovaci\u00f3n en el proceso hablando con los t\u00e9cnicos de cada m\u00e1quina.\n- Realizar estudios o proyectos de eficiencia energ\u00e9tica en el \u00e1rea de transformadores para cumplir con los requisitos que exige la certificaci\u00f3n de la norma ISO 50001.\n\nLogros\n- An\u00e1lisis energ\u00e9tico del consumo de energ\u00eda por iluminaci\u00f3n llegando a redistribuci\u00f3n de las luminarias en las oficinas.\n- Implementaci\u00f3n de m\u00e1s de 80 ideas de mejora continua para la f\u00e1brica de transformadores.\n- Proyecto de automatizaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n en salas de reuniones para evitar consumo de energ\u00eda innecesario.","title":"Practicante Universitario","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universitat Jaume I","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHFlEc6CMPw6g/company-logo_400_400/0/1519856688197?e=1705536000&v=beta&t=BiIqjcIGTtn4jHBdMSr97QX1G9kn70bNY6FD2IwGlZo","url":"https://www.linkedin.com/school/universitatjaumei/"},"degree_name":"Master Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/corporaci-n-universitaria-minuto-de-dios/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2003},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"school":{"name":"Colegio Rep\u00fablica de Colombia Instituci\u00f3n Educativa Distrital","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller Acad\u00e9mico","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":10,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Consorcio IM3K2"},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Valencian Community","city":"Vila-real","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":"12540","raw":"Vila-real, Valencian Community, Spain"}}}}