{"https://co.linkedin.com/in/lucas-rubiano-navas-544404151":{"error":false,"response":{"first_name":"Lucas","last_name":"Rubiano Navas","full_name":"Lucas Rubiano Navas","gender":"male","job_title":"Ingeniero Civil","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/lucas-rubiano-navas-544404151","summary":null,"premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de mantenimiento, Ingenier\u00eda mec\u00e1nica, Sistemas mec\u00e1nicos, Neum\u00e1tica, ArcGIS, supervisar, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Revit, formulaci\u00f3n proyectos","work_experience":[{"company":{"id":11090218,"name":"Alcald\u00eda de Cali","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHK62Tqcmkxig/company-logo_400_400/0/1519913075564?e=1705536000&v=beta&t=KpoWYtSRwoVl2U-l3jD3sXjenQOMrBruDtIUfG3mABs","url":"https://www.linkedin.com/company/alcald%C3%ADa-de-santiago-de-cali/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Cali, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"company":"Alcald\u00eda de Cali","description":"Prestar apoyo a la supervisi\u00f3n del contrato referente a obras de mitigaci\u00f3n de riesgo en zonas de ladera \n Realizar verificaciones a las diferentes zonas de ladera para adelantar las labores t\u00e9cnicas necesarias en el proceso de ejecuci\u00f3n de obras civiles de mitigaci\u00f3n de riesgos en zonas de ladera.\nPrestar apoyo t\u00e9cnico en la elaboraci\u00f3n de presupuestos de ejecuci\u00f3n de obras civiles que requiera la subsecretaria de mejoramiento integral y legalizaci\u00f3n.","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Formaci\u00f3n Profesional de Grado Superior","field_of_study":"Tecnolog\u00eda/T\u00e9cnico de ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_O1XBYMTWXLHMEUOS85I1.jpg","email":{"email":"navas@cali.gov.co","email_anon_id":"UfIpdlTDIcpq","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Alcald\u00eda de Cali","is_catch_all":true,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_P9YU40O1NXP1VSWTSPA3.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/alcald%C3%ADa-de-santiago-de-cali","website":"http://www.cali.gov.co/","domain":"cali.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":1965,"description":"El Municipio de Santiago de Cali, como ente territorial, genera las condiciones necesarias para la oportuna prestaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos y sociales, a trav\u00e9s de la planificaci\u00f3n del desarrollo econ\u00f3mico, social, ambiental y del territorio y, de la administraci\u00f3n efectiva de los recursos, propiciando la participaci\u00f3n ciudadana en la gesti\u00f3n p\u00fablica, el ejercicio de los derechos y deberes constitucionales y la convivencia pac\u00edfica de sus habitantes, con el fin de mejorar su calidad de vida.","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Cali","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida 2 Norte #10 - 70"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Valle del Cauca","city":"Cali","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Cali, Valle del Cauca, Colombia"}}}}