{"https://co.linkedin.com/in/fabian-ricardo-hernandez-rozo-123685195":{"error":false,"response":{"first_name":"Fabian Ricardo","last_name":"Hernandez Rozo","full_name":"Fabian Ricardo  Hernandez Rozo","gender":"male","job_title":"--","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/fabian-ricardo-hernandez-rozo-123685195","summary":"Ingeniero electricista, con conocimiento en dise\u00f1os de sistemas de iluminaci\u00f3n, dise\u00f1o de instalaciones el\u00e9ctricas, subestaciones y control de motores, con conocimiento en norma t\u00e9cnica colombiana NTC2050, RETIE y RETILAP. \n\nCon experiencia en montajes el\u00e9ctricos de sistemas de instrumentaci\u00f3n y control (practicas profesionales), interpretaci\u00f3n de planos el\u00e9ctricos, de tableros de control y unifilares, as\u00ed mismo, tengo experiencia en el manejo de personal y resoluci\u00f3n de problemas entre pares laborales. \n\nPoseo alto sentido de pertenencia y facilidad de adaptaci\u00f3n. Con disponibilidad de viajar","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda, Python, Ingenieros, Ingl\u00e9s, Generaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","work_experience":[{"company":{"id":26480028,"name":"Henkel Internacional S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFvfWwLe7bvmQ/company-logo_400_400/0/1565275642288?e=1705536000&v=beta&t=PAr9gBxiokhWNWRCqwB-tbGrrtbFXJzH_YF-SMkJ97A","url":"https://www.linkedin.com/company/henkel-internacional-s-a-s/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"company":"Henkel Internacional S.A.S.","description":null,"title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":76319021,"name":"B&C Biosciences ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFSXjlexyLelg/company-logo_400_400/0/1625159800748?e=1705536000&v=beta&t=rrILkkw4d467fnPj9mJak_nPNnWMC4nI371DkrzusSo","url":"https://www.linkedin.com/company/byc-biosciences/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"B&C Biosciences ","description":null,"title":"Ingeniero auxiliar","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JMBWE1AIUSBVB79L4Y0P.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Henkel Internacional S.A.S.","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_J5ER20BKH96JT32TCV8F.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/henkel-internacional-s-a-s","website":"http://hinternacional.co","domain":"hinternacional.co","common_email_pattern":null,"industry":"Industrial Machinery Manufacturing","founded_in":null,"description":"Somos una empresa que utiliza la integraci\u00f3n de diversas \u00e1reas de la ingenier\u00eda para dar soluci\u00f3n a problemas industriales, prestando servicios de calidad en la asesor\u00eda y el desarrollo de proyectos de ingenier\u00eda de consultor\u00eda y dise\u00f1o el\u00e9ctrico, comprometidos con la responsabilidad social, respetando el medio ambiente y bienestar de nuestro talento humano.","total_emails":5,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 49a #170-28"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}