{"https://co.linkedin.com/in/david-fernando-lopez-daza-0a7bb6b8?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"David Fernando","last_name":"Lopez Daza","full_name":"David Fernando Lopez Daza","gender":"male","job_title":"Nutricionista dietista con experiencia en investigaci\u00f3n cl\u00ednica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/david-fernando-lopez-daza-0a7bb6b8","summary":"Nutricionista dietista con estudios y experiencia en investigaci\u00f3n y epidemiolog\u00eda cl\u00ednica.","premium":false,"skills":"Investigaci\u00f3n cl\u00ednica, Epidemiolog\u00eda, Nutrici\u00f3n cl\u00ednica, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Gesti\u00f3n de proyectos, Capacidad de an\u00e1lisis, An\u00e1lisis de datos, Liderazgo, Microsoft Office, Sistema de gesti\u00f3n de ensayos cl\u00ednicos","work_experience":[{"company":{"id":814965,"name":"Instituto Nacional de Cancerologia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/instituto-nacional-de-cancerologia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 - Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Instituto Nacional de Cancerologia","description":"Actividades:\n-Asesor\u00eda metodol\u00f3gica proyectos de investigaci\u00f3n en c\u00e1ncer.\n-Asesor\u00eda metodol\u00f3gica para publicaci\u00f3n de art\u00edculos de investigaci\u00f3n.\n-An\u00e1lisis de base de datos.\n-Elaboraci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n en nutrici\u00f3n cl\u00ednica.","title":"Asesor metodol\u00f3gico de investigaciones cl\u00ednicas - Grupo de Investigaci\u00f3n Cl\u00ednica","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 - Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2012},"end":{"month":9,"day":null,"year":2012}},"company":"Instituto Nacional de Cancerologia","description":"Actividades:\n-Coordinaci\u00f3n operativa del estudio de investigaci\u00f3n cl\u00ednica en nutrici\u00f3n\n-Elaboraci\u00f3n del archivo del investigador\n-Gesti\u00f3n de base de datos\n-Elaboraci\u00f3n de formatos de recolecci\u00f3n de datos.\n-Gesti\u00f3n de recursos econ\u00f3micos.","title":"Coordinador operativo - Estudio de investigaci\u00f3n cl\u00ednica","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 - Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"company":"Instituto Nacional de Cancerologia","description":"Actividades:\n-B\u00fasqueda de evidencia cient\u00edfica.\n-Calificaci\u00f3n de gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica.\n-Calificaci\u00f3n de evidencia cient\u00edfica.\n-Log\u00edstica de consenso de expertos.\n-Preparaci\u00f3n del documento borrador de la gu\u00eda.","title":"Epidemi\u00f3logo - Metod\u00f3logo Gu\u00eda de Atenci\u00f3n Integral para pacientes con c\u00e1ncer de pr\u00f3stata","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto para la Evaluaci\u00f3n de la Calidad y la Atenci\u00f3n en Salud","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"company":"Instituto para la Evaluaci\u00f3n de la Calidad y la Atenci\u00f3n en Salud","description":"Actividades:\nServicios profesionales aut\u00f3nomos e independientes de hacer actividades acad\u00e9micas para la gu\u00eda de pr\u00e1ctica cl\u00ednica de psoriasis y hacer la coordinaci\u00f3n operativa de la misma.","title":"Coordinador operativo Gu\u00eda de Pr\u00e1ctica Cl\u00ednica para el Tratamiento de la Psoriasis en Colombia","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"FUCS - Fundaci\u00f3n Universitaria de Ciencias de la Salud","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"FUCS - Fundaci\u00f3n Universitaria de Ciencias de la Salud","description":"Actividades:\nDocencia para estudiantes de pregrado de la carrera de Medicina y asesor de trabajos de grado de estudiantes de posgrado.","title":"Docente \u2013 Divisi\u00f3n de Investigaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Hospital Infantil Universitario de San Jos\u00e9","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2009},"end":{"month":11,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1  Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2009},"end":{"month":11,"day":null,"year":2011}},"company":"Hospital Infantil Universitario de San Jos\u00e9","description":"Actividades:\n-Apoyo a la coordinaci\u00f3n del servicio de nutrici\u00f3n y diet\u00e9tica\n-Soporte nutricional en pediatr\u00eda\n-Atenci\u00f3n nutricional en pacientes con fibrosis qu\u00edstica\n-Atenci\u00f3n nutricional a pacientes hospitalizados\n-Educaci\u00f3n alimentaria y nutricional\n-Coordinaci\u00f3n lactario","title":"Nutricionista Dietista en pediatr\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Clinica del Ni\u00f1o","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2005},"end":{"month":2,"day":null,"year":2009}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 - Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2005},"end":{"month":2,"day":null,"year":2009}},"company":"Clinica del Ni\u00f1o","description":"Actividades:\n-Coordinaci\u00f3n del servicio de nutrici\u00f3n y diet\u00e9tica\n-Soporte nutricional en pediatr\u00eda\n-Soporte nutricional en neonatos\n-Atenci\u00f3n nutricional en pacientes con fibrosis qu\u00edstica\n-Atenci\u00f3n nutricional a pacientes hospitalizados\n-Educaci\u00f3n alimentaria y nutricional\n-Coordinaci\u00f3n lactario","title":"Nutricionista Dietista en pediatr\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Universidad El Bosque","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEHfy10DTndEg/company-logo_400_400/0/1634227500390?e=1705536000&v=beta&t=bZb1-45pjGlQ0f-ZLLyYlc1JeVqfzpyUtZVay3SrDig","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-el-bosque/"},"degree_name":"Especialista en Epidemiolog\u00eda Cl\u00ednica","field_of_study":"Epidemiolog\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1998},"end":{"month":null,"day":null,"year":2003}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Nutrici\u00f3n y Diet\u00e9tica","field_of_study":"Diet\u00e9tica/Dietista","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"US","language":"en"},"supported_locales":[{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"}]},"current_job_year":2011,"current_job_month":4,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Instituto Nacional de Cancerologia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://logo.clearbit.com/cancer.gov.co","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/instituto-nacional-de-cancerologia","website":"http://www.cancer.gov.co/portal/default.aspx","domain":"cancer.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Medical Practices","founded_in":null,"description":"About us: the Colombian National Cancer Institute\r\n\r\nThe Colombian National Cancer Institute was created in 1934 and for over seven decades it has been committed to the provision of a comprehensive approach to prevention, treatment, rehabilitation and research of cancer in the Colombian population.\r\n\r\nThe Institute is located at calle 1 No. 9-85, in Bogot\u00e1, Colombia, where over 150 medical specialists and a comprehensive team of allied health professionals provide cancer care in the form of surgery, chemotherapy, radiation therapy, immunotherapy, or combinations of these and other treatments.\r\n\r\n\r\nMission \r\nThe mission of the Colombian National Cancer Institute is to work as a public institution in a national scale for the comprehensive control of cancer.\r\n\r\n\r\nVision \r\nWe shall be a leading institution in comprehensive attention, human resources formation, and scientific and technologic research in cancer care.\r\n\r\n\r\nContact us\r\nTo find out more about services and collaborative opportunities with the Colombian National Cancer Institute, you can request information through the following channels:\r\n\r\nWebsite: http://www.cancer.gov.co/\r\nMail address: Calle 1 No. 9-85, Bogot\u00e1, Colombia.\r\nEmail: contactenos@cancer.gov.co","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}