{"https://co.linkedin.com/in/jdgm-04587318a":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan David","last_name":"Garcia Moreno","full_name":"Juan David Garcia Moreno","gender":"male","job_title":"Electrical Engineer, specialist in Electric Power Transmission and Distribution Systems, and in Finance. 7 years of general experience in the electricity sector","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jdgm-04587318a","summary":"Ingeniero Electricista, especialista en Sistemas de Transmisi\u00f3n y Distribuci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica, \r\nespecialista en Finanzas, con 9 a\u00f1os de experiencia en planeamiento y dise\u00f1o de sistemas de potencia, regulaci\u00f3n del sector el\u00e9ctrico, direcci\u00f3n de proyectos y evaluaci\u00f3n financiera de proyectos.\n\nCon la habilidad de integrar grupos de trabajo y con la firme convicci\u00f3n que la transferencia de conocimiento es una herramienta que sirve para alcanzar el \u00e9xito grupal.","premium":false,"skills":"AutoCAD, Etap, Microsoft Office, opus, Presupuesto, Modelamiento de sistemas de Potencia, Regulacion Electrica, Operacion del MEM, Neplan 360","work_experience":[{"company":{"id":16223165,"name":"UPME Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/upme-unidad-de-planeaci%C3%B3n-minero-energ%C3%A9tica/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"UPME Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica","description":null,"title":"Profesional especializado","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":71996012,"name":"Elspec Regi\u00f3n Andina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFQlpIYQpjppw/company-logo_400_400/0/1613616388307?e=1705536000&v=beta&t=G0tY9Jqci7jvaNx3v2W9yWEjlcdclANi4z77S3meE04","url":"https://www.linkedin.com/company/elspec-region-andina/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Cali, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"company":"Elspec Regi\u00f3n Andina","description":null,"title":"Ingeniero de ventas y marketing Metering Elspec Andina","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":43355333,"name":"SICE SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEmjoPdIhe6Qg/company-logo_400_400/0/1622644506008/sice_sas_logo?e=1705536000&v=beta&t=xVADF6VMNuL8Y9AtoE-5RYi0wvyfSz8S3ZL3KUuFiVY","url":"https://www.linkedin.com/company/sice-sas/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Cali, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"SICE SAS","description":null,"title":"Director de proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Inelco SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Yumbo, Valle del Cauca","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"Inelco SAS","description":"Ingeniero de proyectos y preventa","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Inprelco SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Inprelco SAS","description":"Ingeniero Residente de Obra de la Subestacion GIS Siemens 230kV/69kV 150 MVA ubicada en Ciudad de Guatemala, Guatemala. Contrato de prestaci\u00f3n de servicios. Dentro de las responsabilidades que tenia asignada son:\n\n\u2022\tLlevar, conjuntamente con el Ingeniero supervisor, el Libro o Bit\u00e1cora de la obra, en el cual se indiquen las novedades d\u00eda a d\u00eda del seguimiento de la obra \n\u2022\tCrear cronogramas de obra y seguimientos de lo mismos, garantizando que las fechas estipuladas en la planificaci\u00f3n de la obra se cumplan seg\u00fan lo previsto\n\u2022\tComprender a cabalidad la informaci\u00f3n contenida en los planos, memoria descriptiva y especificaciones del proyecto\n\u2022\tConocer y comprender los alcances de las Especificaciones y Normas T\u00e9cnicas\n\u2022\tAsegurar que los rendimientos de ejecuci\u00f3n de las tareas en la obra se mantienen dentro de las variaciones m\u00e1ximas aceptables,","title":"Ingeniero residente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"EE ideas SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"EE ideas SAS","description":"Ingeniero Dise\u00f1ador/especificador. Contrato de prestaci\u00f3n de servicios. Las responsabilidades que tenia a mi cargo son:\n\n\u2022\tDise\u00f1ar el proyecto Serie 4 \u201cLocal comercial-Altavista\u201d ubicado la Carrera 13#31-21. Capacidad instalada 62kVA\n\u2022\tEntregar a la compa\u00f1\u00eda el proyecto el\u00e9ctrico Serie IV y III aprobado por Codensa S.A E.S.P","title":"Ingeniero Dise\u00f1ador/especificador","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"EE ideas SAS","description":"Ingeniero Dise\u00f1ador/especificador. Contrato de prestaci\u00f3n de servicios. Dentro de las resposabilidades que tenia asigandas se enceuntran:\n\n\u2022\tDise\u00f1ar las instalaciones el\u00e9ctricas de la Unidad de Cuidados Intensivos de la Fundaci\u00f3n Hospital San Carlos. Capacidad instalada 855kVA\n\u2022\tDise\u00f1ar el proyecto Serie 1 de la Fundaci\u00f3n Hospital San Carlos.\n\u2022\tDise\u00f1ar los proyectos Serie 3 de la Fundaci\u00f3n Hospital San Carlos. Capacidad instalada 2.9MVA\n\u2022\tEntregar el presupuesto el\u00e9ctrico del proyecto y sus respectivas especificaciones","title":"Ingeniero Dise\u00f1ador/especificador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Celucol Ingenieria LTDA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Celucol Ingenieria LTDA","description":"Ingeniero Director de Obra El\u00e9ctrica en el ICBF. Contrato de prestaci\u00f3n de servicios. Algunas de los compromisos que me fueron asignados son:\n\n\u2022\tDefinir clara y de manera precisa, del alcance de los trabajos a realizar.\n\u2022\tRealizar la programaci\u00f3n general de trabajos y recursos, como base de una programaci\u00f3n detallada (equilibrio tiempo-costes-recursos) y apoyo del sistema de control.\n\u2022\tEstablecer el sistema de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n que permita controlar plazos, costes y calidades.\n\u2022\tDecidir y aplicar acciones correctivas, en tiempo \u00fatil, y dentro de la autoridad concedida.\n\u2022\tRepresentar a la organizaci\u00f3n en las relaciones con otras organizaciones involucradas en el proyecto (contratista, suministradores, empresas de proceso, ingenier\u00edas, etc.).\n\u2022\tRepresentar a la organizaci\u00f3n ante los organismos p\u00fablicos en todo lo referente a su proyecto (autorizaciones, permisos, licencias, etc.).","title":"Ingeniero Director de Obra El\u00e9ctrica en el ICBF","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad del Valle (CO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFJTOs57sAEJA/company-logo_400_400/0/1680544423765/universidad_del_valle_logo?e=1705536000&v=beta&t=5Vx681VZejp-kX0isKYbqngySp1lA6ffLqP5s7Cpbs0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-valle/"},"degree_name":"Especialista en Finanzas","field_of_study":"Finanzas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad del Valle (CO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFJTOs57sAEJA/company-logo_400_400/0/1680544423765/universidad_del_valle_logo?e=1705536000&v=beta&t=5Vx681VZejp-kX0isKYbqngySp1lA6ffLqP5s7Cpbs0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-valle/"},"degree_name":"Especialista en sistemas de transmisi\u00f3n y distribuci\u00f3n de energ\u00eda electrica","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_KJBIGACU1Q2ECFAE8M89.jpg","email":{"email":"juan.garcia@upme.gov.co","email_anon_id":"WwOpT2t6XdAo","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"UPME Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_90NMF3DDYTDD9U1W7PZD.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/upme-unidad-de-planeaci%C3%B3n-minero-energ%C3%A9tica","website":"https://upme.gov.co/","domain":"upme.gov.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"","founded_in":null,"description":null,"total_emails":151,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida Calle 26 N\u00b0 69D-91 Piso 9\u00b0"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}