{"https://co.linkedin.com/in/diana-lorena-meneses-quinchia-5a3268106?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Diana Lorena","last_name":"Meneses Quinchia","full_name":"Diana Lorena Meneses Quinchia","gender":"female","job_title":"Head of Postharvest operations","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diana-lorena-meneses-quinchia-5a3268106","summary":"\u00danete a mi red !!! y te compartir\u00e9 mi experiencia como Magister en Dise\u00f1o y Gesti\u00f3n de Procesos, soy Ingeniera Qu\u00edmica, con amplia experiencia en estructuraci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n y log\u00edstica.\n\nHe liderado soluciones de alto valor agregado teniendo en cuenta los recursos del entorno de manera que respondan a las necesidades de la sociedad, desarrollando  investigaci\u00f3n de tecnolog\u00edas de alimentos.\nCuento con conocimientos en optimizaci\u00f3n de plantas de producci\u00f3n industrial, an\u00e1lisis de materias primas y de propiedades fisicoqu\u00edmicas, desarrollo de nuevos productos y an\u00e1lisis microbiol\u00f3gico.\n\nMe caracteriza la competencia en integraci\u00f3n de las ciencias, innovaci\u00f3n y gesti\u00f3n de sistemas productivos; con principios \u00e9ticos y compromiso social.\n\nA trav\u00e9s de mi fortaleza en pensamiento anal\u00edtico y estrat\u00e9gico, toma acertada de decisiones, liderazgo, planeaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n para la gesti\u00f3n de proyectos he logrado indicadores positivos para las empresas. \n\nCont\u00e1ctame y compartiremos experiencias !! al correo electr\u00f3nico dianamenqu@unisabana.edu.co\n","premium":false,"skills":"Investigaci\u00f3n y desarrollo, Planeamiento de proyectos, Dise\u00f1o de productos, Ingenier\u00eda de procesos, Qu\u00edmica, Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda qu\u00edmica, An\u00e1lisis, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Liderazgo, Ventas, Mejora de procesos, Ingenier\u00eda, Estad\u00edstica, Ciencias, Estrategia empresarial, Ense\u00f1anza superior, Planificaci\u00f3n, Desarrollo de productos","work_experience":[{"company":{"id":11471314,"name":"Clever Leaves","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGYrrsJAx4Qtw/company-logo_400_400/0/1549026807219?e=1705536000&v=beta&t=UhrL29IHphZ51oj0zODhjqNIIom453DkqQ-C2IQtSjA","url":"https://www.linkedin.com/company/clever-leaves/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"pesca ","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Clever Leaves","description":"-Plan and schedule production, ensuring product deliveries on time.\n-Organize the Plant, the designs of new processes, the study and improvement of existing processes and reorganize, when there are technology upgrades and / or acquisition of new machinery.\n-Lead the production team. To carry out the study of times and work methods of the operators to improve efficiency in the workplace and production in general.\n-Compliance with EUGMP standards in all process areas including updated documentation system.\n-Preparation of areas for audits by CUMCS IMC, Halmed Croatia EUGMP and GACP.","title":"Head of postharvest operations","employment_type":"Full-time"},{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Clever Leaves","description":"To coordinate the productive processes carried out in post-harvest, fulfilling the quality and regulatory requirements, generating the least amount of reprocesses possible, delivering the best flower for our clients, from Pesca to the world.","title":"Postharvest coordinator","employment_type":"Full-time"},{"location":"Pesca, Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"Clever Leaves","description":null,"title":"Analista mejora continua","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":48174,"name":"Alpina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFkcdasYMrMSg/company-logo_400_400/0/1696278868141?e=1705536000&v=beta&t=SQ3C4inPVqdUnLFdldbj-N10ocURYXkaJvCu-1QOH9M","url":"https://www.linkedin.com/company/alpina/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Sop\u00f3","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Alpina","description":"-\tDesarroll\u00e9 y estructur\u00e9 3 proyectos para la convocatoria de beneficios tributarios para Alpina Productos Alimenticios S.A, con el fin de obtener una reducci\u00f3n en el impuesto de renta de la Compa\u00f1\u00eda, logrando una calificaci\u00f3n de 100/100 por parte de Min Ciencias y una aprobaci\u00f3n del 100% del presupuesto.\n\n-\tRevis\u00e9 y compil\u00e9 la informaci\u00f3n de 6 a\u00f1os del grupo de investigaci\u00f3n y el \u00e1rea de innovaci\u00f3n de la Compa\u00f1ia Alpina Productos Alimenticios S.A, con el objetivo de presentarnos para ser reconocidos como una Empresa Altamente Innovadora, generando la actualizaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.","title":"BPO estructuraci\u00f3n de proyectos CTeI","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":108565,"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Chia Cundinamarca","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad de La Sabana","description":"-\tDesarroll\u00e9 y ejecut\u00e9 4 proyectos de investigaci\u00f3n: Secado por ventana refractiva, higienizaci\u00f3n UV, Vida \u00fatil de alimentos y concentraci\u00f3n en frio, basada en datos experimentales, logrando obtener protocolos de secado, informe de variables de operaci\u00f3n y m\u00e9todos de higienizaci\u00f3n en varias bebidas, forma optimizada para aumento de vida \u00fatil en fruta de exportaci\u00f3n y estudio de estabilidad luego de procesos de concentraci\u00f3n en frio de bebidas.\n\n-\tImpart\u00ed clases y actividades como: Laboratorio de operaciones, sistemas biol\u00f3gicos, Ingeniero por un d\u00eda, Open campus, en donde se realizaban procesos industriales en la planta piloto de la Universidad, obteniendo profesionales con conocimientos s\u00f3lidos de tecnolog\u00edas innovadoras para la Industria.","title":"Asistente graduado","employment_type":"Full-time"},{"location":"Chia Cundinamarca","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad de La Sabana","description":"-\tDesarroll\u00e9 una tecnolog\u00eda de disminuci\u00f3n microbiana en frio para bebidas, que permiti\u00f3 garantizar una vida \u00fatil elevada, obteniendo las condiciones \u00f3ptimas de cada una de las variables asociadas el proceso y una reducci\u00f3n del 99.9% de los microorganismos.\n \n-\tSocialice y desarroll\u00e9 la presentaci\u00f3n de resultados de los par\u00e1metros fisicoqu\u00edmicos, an\u00e1lisis microbiol\u00f3gico y seguimiento de vida \u00fatil obtenido para cada una de las bebidas evaluadas, a partir de un dise\u00f1o de experimentos, con el fin de lograr una alianza con la empresa y la Universidad, obteniendo una asociaci\u00f3n directa para nuevos proyectos en conjunto.","title":"Investigador junior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Biocultivos ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Biocultivos ","description":"-\tConsolide mis conocimientos en t\u00e9cnicas b\u00e1sicas de microbiolog\u00eda (siembra, cuenta de colonias, an\u00e1lisis microsc\u00f3pico de las muestras) para generar un antibi\u00f3tico, a partir de la mentor\u00eda de los microbi\u00f3logos del \u00e1rea, logrando aumentar mi experiencia en el tema.","title":"Ingeniera Junior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"DayClean","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"DayClean","description":"Apoyo en preparacion y formulacion de productos de aseo, capacitacion de operarios, manejo de personal,estudio y analisis de biodegradabilidad de los productos.","title":"Practicante Investigacion y desarrollo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/"},"degree_name":"Maestria en dise\u00f1o y gesti\u00f3n de Procesos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Quimica","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_4Y0M59QJHA7FHAB7WRPY.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Clever Leaves","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_1VKNRNNILKZ0JBM57GC2.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/clever-leaves","website":"http://www.cleverleaves.com","domain":"cleverleaves.com","common_email_pattern":null,"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","founded_in":2016,"description":"Clever Leaves is a leading multinational operator and licensed producer of pharmaceutical-grade cannabinoids. Its operations in Colombia produce cannabinoid active pharmaceutical ingredients (API) and finished products \u200bin flower and extract form to a growing base of B2B customers around the globe. Clever Leaves aims to disrupt the traditional cannabis production industry by leveraging environmentally sustainable, ESG-friendly, industrial-scale and low-cost production methods, with the world\u2019s most stringent pharmaceutical quality certifications. For more information, please visit https://cleverleaves.com/en/home/","total_emails":35,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"New York","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"489 5th Ave"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}