{"https://co.linkedin.com/in/juan-david-alvarez-cano-142177101":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan David","last_name":"Alvarez Cano","full_name":"Juan David Alvarez Cano","gender":"male","job_title":"Tecn\u00f3logo Inform\u00e1tica musical en Biblioteca P\u00fablica Piloto","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-david-alvarez-cano-142177101","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Biblioteca P\u00fablica Piloto","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Biblioteca P\u00fablica Piloto","description":null,"title":"Tecn\u00f3logo Inform\u00e1tica musical","employment_type":null}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Biblioteca P\u00fablica Piloto"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}