{"https://co.linkedin.com/in/luisa-fernanda-garzon-delgado-49b31596":{"error":false,"response":{"first_name":"Luisa Fernanda","last_name":"Garzon Delgado","full_name":"Luisa Fernanda Garzon Delgado","gender":"female","job_title":"Economista en Instituto para la Economia Social IPES","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/luisa-fernanda-garzon-delgado-49b31596","summary":"Economista, t\u00e9cnico ambiental, con experiencia en gesti\u00f3n, planeaci\u00f3n, seguimiento de proyectos, empleo de m\u00faltiples herramientas de administraci\u00f3n, revisi\u00f3n caracterizaci\u00f3n, buen manejo de bases de datos, an\u00e1lisis de indicadores econ\u00f3micos, estudio de datos, procesos contables, a su vez, amplios conocimientos y aplicabilidad en estructuraci\u00f3n e implementaci\u00f3n de planes de gesti\u00f3n ambiental, alineados a normas internacionales.\n \nGran capacidad de trabajo en equipo, facilidad de aprendizaje, an\u00e1lisis, toma de decisiones, excelentes relaciones interpersonales, capacidad de liderazgo y compromiso, esp\u00edritu emprendedor y adaptabilidad al cambio. Inter\u00e9s por el desempe\u00f1o en \u00e1reas del conocimiento afines a la econom\u00eda y ambiental, as\u00ed como lograr el enriquecimiento profesional y personal.\n","premium":false,"skills":"Trabajo en equipo, Bases de datos, Capacidad de an\u00e1lisis, Elaboraci\u00f3n de informes, indicadores, Gesti\u00f3n de proyectos, Estrategia empresarial, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Office, Liderazgo de equipos, Ingl\u00e9s, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Espa\u00f1ol, Negociaci\u00f3n, Plan de negocio, Microsoft Excel, Consultor\u00eda de estrategia y operaciones, An\u00e1lisis de datos, Econom\u00eda, Sistemas de gesti\u00f3n ambiental","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Instituto para la Econom\u00eda Social IPES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"company":"Instituto para la Econom\u00eda Social IPES","description":"Prestaci\u00f3n de servicios profesionales para manejar y, consolidar la informaci\u00f3n generada por las actividades de la subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad y lo pertinente a la articulaci\u00f3n con las subdirecciones misionales.\n- Consolidar oportunamente los indicadores de los proyectos de formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n a cargo de la Subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad, as\u00ed como dar respuesta oportuna a la informaci\u00f3n\nsolicitada en torno a los mismos \n- Verificar la calidad de la informaci\u00f3n suministrada desde los proyectos a cargo de la Subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad y alimentar la informaci\u00f3n correspondiente a indicadores en la herramienta misional Hemi.\n- Realizar el seguimiento al cumplimiento de las metas de los proyectos a cargo de la Subdirecci\u00f3n\nde formaci\u00f3n y empleabilidad. \n- Realizar la recopilaci\u00f3n y an\u00e1lisis de la informaci\u00f3n consolidada donde se evidencie el impacto de la gesti\u00f3n realizada desde cada uno de los proyectos.\n- Suministrar la informaci\u00f3n requerida para dar respuesta a los derechos de petici\u00f3n, requerimientos,\nsolicitudes, memorandos y documentos asignados por la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad.\n- Elaborar, en coordinaci\u00f3n con los enlaces de los procesos y proyectos a cargo de la SFE,\ninformes y presentaciones que evidencien el seguimiento realizado a las metas e indicadores de los\nmismos. \n-Producir un documento trimestral que registre el an\u00e1lisis cuantitativo y cualitativo de los\nproyectos que se constituya en insumo del Documento Diagn\u00f3stico de Necesidades de Formaci\u00f3n y\nCapacitaci\u00f3n de la siguiente vigencia y a la vez permita retroalimentar cada uno de los proyectos peri\u00f3dicamente\n-Atender los dem\u00e1s requerimientos solicitados por el supervisor del contrato que tengan\nrelaci\u00f3n directa con el objeto contractual.","title":"Economista","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto Para La Econom\u00eda Social IPES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Instituto Para La Econom\u00eda Social IPES","description":"Objeto del contrato:\nPrestaci\u00f3n de servicios profesionales especializados para la implementaci\u00f3n de acciones y acompa\u00f1amiento a la formaci\u00f3n con enfoque direccionado al emprendimiento y formaci\u00f3n de empresa dirigido a la poblaci\u00f3n sujeto de atenci\u00f3n del instituto para la econom\u00eda social \u2013 IPES\n\nObligaciones:\n\u2022\tParticipar en las jornadas de identificaci\u00f3n, caracterizaci\u00f3n y oferta a los vendedores informales e intervenci\u00f3n en el espacio p\u00fablico programadas, as\u00ed como en las dem\u00e1s actividades que tenga la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad, teniendo en cuenta la calidad en la informaci\u00f3n.\n\u2022\tRealiza un plan de capacitaci\u00f3n, acompa\u00f1amiento y sensibilizaci\u00f3n en los diferentes procesos de la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad con enfoque al fortalecimiento del emprendimiento y formaci\u00f3n de empresa dirigido de los usuarios de las alternativas IPES.\n\u2022\tGarantizar la participaci\u00f3n, as\u00ed como realizar el seguimiento permanente de la poblaci\u00f3n sujeto de atenci\u00f3n del Instituto, en los procesos de capacitaci\u00f3n que se encuentren en curso y que se contemplen en los programas a cargo de la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad.\n\u2022\tConsolidar oportunamente los indicadores de los programas de formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n a cargo de la Subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad, as\u00ed como dar respuesta oportuna de la informaci\u00f3n que soliciten en torno a los mismos\n\u2022\tLas dem\u00e1s actividades asignadas por el supervisor o inherentes al objeto y naturaleza del contrato","title":"Economista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto para la econom\u00eda social IPEs ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"company":"Instituto para la econom\u00eda social IPEs ","description":"Objeto del contrato:\nPrestaci\u00f3n de servicios profesionales especializados para la implementaci\u00f3n de acciones y acompa\u00f1amiento a la formaci\u00f3n con enfoque direccionado al emprendimiento y formaci\u00f3n de empresa dirigido a la poblaci\u00f3n sujeto de atenci\u00f3n del instituto para la econom\u00eda social \u2013 IPES\n\nObligaciones:\n\u2022\tParticipar en las jornadas de identificaci\u00f3n, caracterizaci\u00f3n y oferta a los vendedores informales e intervenci\u00f3n en el espacio p\u00fablico programadas, as\u00ed como en las dem\u00e1s actividades que tenga la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad, teniendo en cuenta la calidad en la informaci\u00f3n.\n\u2022\tRealiza un plan de capacitaci\u00f3n, acompa\u00f1amiento y sensibilizaci\u00f3n en los diferentes procesos de la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad con enfoque al fortalecimiento del emprendimiento y formaci\u00f3n de empresa dirigido de los usuarios de las alternativas IPES.\n\u2022\tGarantizar la participaci\u00f3n, as\u00ed como realizar el seguimiento permanente de la poblaci\u00f3n sujeto de atenci\u00f3n del Instituto, en los procesos de capacitaci\u00f3n que se encuentren en curso y que se contemplen en los programas a cargo de la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad.\n\u2022\tConsolidar oportunamente los indicadores de los programas de formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n a cargo de la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad, as\u00ed como dar respuesta oportuna a la informaci\u00f3n que soliciten en torno a los mismos.\n\u2022\tLas dem\u00e1s actividades asignadas por el supervisor o inherentes al objeto y naturaleza del contrato.","title":"Economista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto para La Econom\u00eda Social IPES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"Instituto para La Econom\u00eda Social IPES","description":"Objeto del contrato:\nPrestaci\u00f3n de servicios profesionales a la subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad para realizar el seguimiento al avance en la gesti\u00f3n de los proyectos y/o programas de formaci\u00f3n y orientaci\u00f3n para el empleo, as\u00ed como apoyar el seguimiento del sistema integrado de gesti\u00f3n \u2013 SIG\nObligaciones:\n\u2022\tApoyar en la elaboraci\u00f3n y ajuste de la documentaci\u00f3n de la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad -SFE, as\u00ed como apoyar en el mantenimiento, mejora, y difusi\u00f3n del sistema Integrado de Gesti\u00f3n SIG MIPG, en coordinaci\u00f3n con las l\u00edderes de los procesos y proyectos a cargo de la SFE con base a las directrices dadas desde la Subdirecci\u00f3n de Dise\u00f1o y An\u00e1lisis estrat\u00e9gico - SDAE.\n\u2022\tConsolidar (en coordinaci\u00f3n con los l\u00edderes de los procesos y proyectos a cargo de la SFE) las bases de datos y documentos por medio de los cuales se reporta el avance del cumplimiento de las metas del proyecto 1130.\n\u2022\tElaborar (en coordinaci\u00f3n con los l\u00edderes de los procesos y proyectos a cargo de la SFE) informes y presentaciones que evidencien el seguimiento realizado a las metas e indicadores del proyecto 1130 a cargo de la subdirecci\u00f3n.\n \n\u2022\tParticipar en reuniones de capacitaci\u00f3n y talleres programados, relacionados con el mantenimiento, difusi\u00f3n y mejora del SIG MIPG y las requeridas por la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad.\n\u2022\tAtender los dem\u00e1s requerimientos solicitados por el supervisor del contrato que tengan relaci\u00f3n directa con el objeto contractual.","title":"Economista","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"Instituto para La Econom\u00eda Social IPES","description":"Objeto del contrato:\nPrestaci\u00f3n de servicios profesionales a la subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad para realizar el seguimiento al avance en la gesti\u00f3n de los proyectos y/o programas de formaci\u00f3n y orientaci\u00f3n para el empleo, as\u00ed como apoyar el seguimiento del sistema integrado de gesti\u00f3n \u2013 SIG\nObligaciones:\n\u2022\tApoyar en la elaboraci\u00f3n y ajuste de la documentaci\u00f3n de la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad -SFE, as\u00ed como apoyar en el mantenimiento, mejora, y difusi\u00f3n del sistema Integrado de Gesti\u00f3n SIG MIPG, en coordinaci\u00f3n con las l\u00edderes de los procesos y proyectos a cargo de la SFE con base a las directrices dadas desde la Subdirecci\u00f3n de Dise\u00f1o y An\u00e1lisis estrat\u00e9gico - SDAE.\n\u2022\tConsolidar (en coordinaci\u00f3n con los l\u00edderes de los procesos y proyectos a cargo de la SFE) las bases de datos y documentos por medio de los cuales se reporta el avance del cumplimiento de las metas del proyecto 1130.\n\u2022\tElaborar (en coordinaci\u00f3n con los l\u00edderes de los procesos y proyectos a cargo de la SFE) informes y presentaciones que evidencien el seguimiento realizado a las metas e indicadores del proyecto 1130 a cargo de la subdirecci\u00f3n.\n\u2022\tParticipar en reuniones de capacitaci\u00f3n y talleres programados, relacionados con el mantenimiento, difusi\u00f3n y mejora del SIG MIPG y las requeridas por la Subdirecci\u00f3n de Formaci\u00f3n y Empleabilidad.\n\u2022\tAtender los dem\u00e1s requerimientos solicitados por el supervisor del contrato que tengan relaci\u00f3n directa con el objeto contractual.","title":"Economista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto para la Econom\u00eda Social IPES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Instituto para la Econom\u00eda Social IPES","description":"Objeto del contrato:\nPrestaci\u00f3n de servicios profesionales a la subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad para realizar el seguimiento al avance en la gesti\u00f3n de los proyectos y/o programas de formaci\u00f3n y orientaci\u00f3n para el empleo, as\u00ed como apoyar el seguimiento del Sistema Integrado de Gesti\u00f3n \u2013 SIG.\n \n\nObligaciones:\n\u2022\tApoyar en la elaboraci\u00f3n y ajuste de la documentaci\u00f3n de la subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad -SFE, en el marco del sistema integrado de gesti\u00f3n SIG MIPG, en coordinaci\u00f3n con las l\u00edderes de los procesos y proyectos a cargo de la SFE\n\u2022\tConsolidar (en coordinaci\u00f3n con los l\u00edderes de los procesos y proyectos a cargo de la SFE) las bases de datos y documentos por medio de los cuales se reporta el avance del cumplimiento de las metas del proyecto 1130.\n\u2022\tConsolidar (en coordinaci\u00f3n con los l\u00edderes de los procesos y proyectos a cargo de la SFE) los informes de resultados, documentos, respuestas a requerimientos y presentaciones que requiera la subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad.\n\u2022\tApoyar el proceso de mantenimiento, mejora, y difusi\u00f3n del sistema integrado de gesti\u00f3n- sig. MIPG, en la subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad; de acuerdo con la normatividad vigente y las directrices dadas desde la subdirecci\u00f3n de dise\u00f1o y an\u00e1lisis estrat\u00e9gico - SDAE.\n\u2022\tParticipar en reuniones de capacitaci\u00f3n y talleres programados, relacionados con el mantenimiento, difusi\u00f3n y mejora del SIG, MIPG y las requeridas por la subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad","title":"Economista ","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto para la Economia Social IPES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"Instituto para la Economia Social IPES","description":"Objeto del contrato:\nPrestaci\u00f3n de servicios profesionales a la subdirecci\u00f3n de formaci\u00f3n y empleabilidad para realizar el seguimiento al avance en la gesti\u00f3n de los proyectos y/o programas a cargo de la subdirecci\u00f3n\nObligaciones:\n\u2022\tApoyar la respuesta a los requerimientos realizados desde la subdirecci\u00f3n de dise\u00f1o y an\u00e1lisis estrat\u00e9gico\n\u2022\tRealizar en coordinaci\u00f3n con las l\u00edderes de los procesos, respectivos an\u00e1lisis de los sectores que sustentan los procesos contractuales que requiera la subdirecci\u00f3n\n\u2022\tApoyar los procesos y procedimientos de la SFE conforme a lo determinado por el SIG y dem\u00e1s documentos\n\u2022\tApoyar el proceso de actualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n sobre el avance del cumplimento de las metas del proyecto 1130\n\u2022\tApoyar el proceso de elaboraci\u00f3n de informes de resultados y presentaciones que requiera la SFE en enlace con la subdirecci\u00f3n de dise\u00f1o y an\u00e1lisis estrat\u00e9gico","title":"Economista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"BIOCREANDO COLOMBIA S A S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"BIOCREANDO COLOMBIA S A S","description":"Participar en el dise\u00f1o, formulaci\u00f3n y ejercicio de proyectos\npromover la apropiaci\u00f3n y puesta en practica por la entidad\nCoordinar y apoyar la ejecuci\u00f3n de estrategias de mercado\nElaboraci\u00f3n de informes de seguimiento\nGeneraci\u00f3n de documentaci\u00f3n de la gesti\u00f3n de proyectos","title":"COORDINADOR DE PROYECTOS","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"METACOL S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2017}},"company":"METACOL S.A.","description":"\u2022\tManejo ambiental de la compa\u00f1\u00eda \n\u2022\tDesarrollo de DGA\n\u2022\tDesarrollo de matrices de aspectos e impactos\n\u2022\tManejo de residuos\n\u2022\tManejo de Planta de tratamiento de agua potable","title":"Pasante Gestion ambiental","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Asociacion de radiocomunicaciones Zipaquira","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Zipaquira","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"Asociacion de radiocomunicaciones Zipaquira","description":"Desempe\u00f1o en manejo contable en programas helisa y world office, cobranza de cartera, manejo de extractos bancarios, caja menor y presupuestos, facturaci\u00f3n, pagos de impuestos.","title":"Auxiliar administrativo contable","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"FUNDACION PRESPECTIVA Y DESARROLLO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"company":"FUNDACION PRESPECTIVA Y DESARROLLO","description":"\uf0b7 Elaboraci\u00f3n de informes solicitados por los jefes inmediatos\n\uf0b7 An\u00e1lisis de balances de cuentas financieras\n\uf0b7 Asesor\u00eda y apoyo en problemas financieros\n\uf0b7 Revisar y aprobar documentaci\u00f3n de licitaciones estatales\n\uf0b7 Asesoramiento de la empresa en la administraci\u00f3n de capital \uf0b7 \n   Participaci\u00f3n en el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de planes de inversi\u00f3n \n   Realizar estudios econ\u00f3micos.","title":"Economista","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/"},"degree_name":"Gerencia Integral de Proyectos","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"t\u00e9cnico ","field_of_study":"manejo ambiental","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad La Gran Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFERxye8SkXwA/company-logo_400_400/0/1689951556618?e=1705536000&v=beta&t=dGmMPcEZCtR9RG5Iahg3xAim2Qd4MQeUoQP7iV85GPM","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-la-gran-colombia/"},"degree_name":"Economista","field_of_study":"Econom\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":2,"picture":null,"email":{"email":"lfernanda@ipes.gov.co","email_anon_id":"3Lav6mUmTeyE","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Instituto para la Econom\u00eda Social IPES"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}