{"https://co.linkedin.com/in/sebastian-bernal-morales-7891a893":{"error":false,"response":{"first_name":"Sebastian","last_name":"Bernal Morales","full_name":" Sebastian Bernal Morales","gender":null,"job_title":"Investigador Independiente en Ciencias humanas: Filosof\u00eda, Historia, Arte, Idiomas, Psicolog\u00eda.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sebastian-bernal-morales-7891a893","summary":"5 a\u00f1os de experiencia en educaci\u00f3n. Trabaj\u00e9 como profesor tic para convenio UTP y computadores para educar. Un a\u00f1o en proyecto de alfabatizaci\u00f3n para la Universidad Cat\u00f3lica del Oriente de Medell\u00edn en Dosquebradas. 3 a\u00f1os como profesor de humanidades en diferentes colegios privados de Pereira.","premium":false,"skills":"Reflexi\u00f3n y producci\u00f3n de nuevos conociemientos. Capacidad para trabajar  grupos, proyectos interdiciplinarios de investigaci\u00f3n, Docente universitario con paciencia, disposici\u00f3n necesario para ense\u00f1ar-aprender, Producci\u00f3n de textos filos\u00f3ficos e Hist\u00f3ricos, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Aprendizaje autom\u00e1tico, Docencia, Docencia universitaria, Educaci\u00f3n superior, Investigaci\u00f3n cualitativa, Clases magistrales, Procesamiento de se\u00f1ales, Ciencias de la computaci\u00f3n, Simulaciones, Redacci\u00f3n de textos acad\u00e9micos, Educaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n, Redacci\u00f3n de textos cient\u00edficos, Ciencias, Lenguas extranjeras","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Organizacion sin animo de lucro. ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Pereira, Risaralda, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Organizacion sin animo de lucro. ","description":null,"title":"Gerente en proyectos de Educaci\u00f3n","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":931511,"name":"Universidad Tecnol\u00f3gica de Pereira","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE9k2Aq0q2Csw/company-logo_400_400/0/1686060681287/universidad_tecnol_gica_de_pereira_logo?e=1705536000&v=beta&t=SRuQFeUF--Z0prURkSiiJCqxjYvSwHyegXQoBnbGKKw","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-tecnol-gica-de-pereira/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Tecnol\u00f3gica de Pereira","description":null,"title":"Investigador  en Ciencias Humanas","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Tecnol\u00f3gida de Pereira","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"company":"Universidad Tecnol\u00f3gida de Pereira","description":null,"title":"Gestor Tic","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Tecnol\u00f3gica de Pereira","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE9k2Aq0q2Csw/company-logo_400_400/0/1686060681287/universidad_tecnol_gica_de_pereira_logo?e=1705536000&v=beta&t=SRuQFeUF--Z0prURkSiiJCqxjYvSwHyegXQoBnbGKKw","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-tecnol-gica-de-pereira/"},"degree_name":"Licenciado en Filosof\u00eda","field_of_study":"Letras e Idioma frances","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":2007}},"school":{"name":"Alianza Francesa de Pereira","logo":null,"url":null},"degree_name":"Nivel b2","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"FR","language":"fr"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_3PPA7IZPHNN353Q0OUOE.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Organizacion sin animo de lucro. "},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Risaralda","city":"Perimetro Urbano Pereira","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Perimetro Urbano Pereira, Risaralda, Colombia"}}}}