{"https://co.linkedin.com/in/fabian-hernando-rios-gutierrez-a83900115?trk=public_profile_browsemap":{"error":false,"response":{"first_name":"Fabian Hernando","last_name":"Rios Gutierrez","full_name":"Fabian Hernando Rios Gutierrez","gender":"male","job_title":"UNSJ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/fabian-hernando-rios-gutierrez-a83900115","summary":null,"premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Gesti\u00f3n de proyectos, Negociaci\u00f3n, Ingenier\u00eda, Manufactura, Mejora continua, Planeamiento de proyectos, Estrategia empresarial, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, SAP","work_experience":[{"company":{"id":15093395,"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogota,D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","description":null,"title":"Editorial Assistant","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogota,D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Editorial Assistant","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C. Department, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Assistant Professor","employment_type":null}]},{"company":{"id":15093395,"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogota,D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","description":null,"title":"Editorial Assistant","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":22473,"name":"Avianca","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHrrMAlmrcPpQ/company-logo_400_400/0/1697584915100?e=1705536000&v=beta&t=FjGwBNb2_n-HPzRUCrL1ONxEyxaBH652brdVRhqgSTA","url":"https://www.linkedin.com/company/avianca/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Avianca","description":null,"title":"Practicante","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante auxiliar","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2025}},"school":{"name":"Universidad Nacional de San Juan","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHJ9Ksp-iUCHg/company-logo_400_400/0/1530811735462?e=1705536000&v=beta&t=mPh2wgC7AuMam8s3UA5D7FnVki4v59tRxE2orw1IovQ","url":"https://www.linkedin.com/school/unsjoficial/"},"degree_name":"Doctor of Philosophy - PhD","field_of_study":"Power Quality","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en Ingenier\u00eda - Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Univerisdad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_TTSR2TJ8OVVZ1T426V9V.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}