{"https://co.linkedin.com/in/jul%C3%ADan-andr%C3%A9s-p%C3%A9rez-beltr%C3%A1n-55797157":{"error":false,"response":{"first_name":"Jul\u00edan Andr\u00e9s","last_name":"P\u00e9rez Beltr\u00e1n","full_name":"Jul\u00edan Andr\u00e9s P\u00e9rez Beltr\u00e1n","gender":null,"job_title":"Analista de Procesos en Audifarma Servicios Profesionales S.L.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jul\u00edan-andr\u00e9s-p\u00e9rez-beltr\u00e1n-55797157","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":1281268,"name":"Audifarma Servicios Profesionales S.L.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEJGg9ZbIUtHg/company-logo_400_400/0/1648053333006?e=1705536000&v=beta&t=4TJChxAJ7qkOEYKn3j2TirvjYAg9mWuqCZRKtHgGLBE","url":"https://www.linkedin.com/company/audifarma/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"AUDIFARMA","description":null,"title":"Analista de Procesos","employment_type":null}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"AUDIFARMA","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_883K26FZVNEBK1L32ZOG.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/audifarma","website":"http://www.audifarma.es","domain":"audifarma.es","common_email_pattern":null,"industry":"Business Consulting and Services","founded_in":1992,"description":"Audifarma es un empresa que ofrece servicios profesionales a las oficinas de farmacia.\r\n\r\nEspecializada en asesoramiento fiscal, contable, jur\u00eddico, Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos, gesti\u00f3n econ\u00f3mica y de rendimiento empresarial, Marketing y Formaci\u00f3n.\r\n\r\nHoy en d\u00eda es una de las empresas l\u00edderes en servicios profesionales a la oficina de farmacia en Espa\u00f1a, contando con m\u00e1s de 1000 farmacias de todo el teritorio nacional entre sus clientes. \r\n\r\nEs colaborador especial de Farmatic, programa de gesti\u00f3n farmac\u00e9utica m\u00e1s distribu\u00eddo en Espa\u00f1a.","total_emails":8,"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":null,"city":"Alicante","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Gutierrez Mellado, 6"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}