{"https://co.linkedin.com/in/laura-camila-sierra-beltran-86a891182":{"error":false,"response":{"first_name":"Laura Camila","last_name":"Sierra Beltran","full_name":"Laura Camila Sierra Beltran","gender":"female","job_title":"Asistente administrativa educaci\u00f3n superior","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/laura-camila-sierra-beltran-86a891182","summary":null,"premium":false,"skills":"Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Trabajo de secretariado en empresa, Mecanograf\u00eda, Preparativos de viajes, Procesos administrativos, Mejora de procesos, Recepci\u00f3n telef\u00f3nica, Funciones de recepcionista, Organizaci\u00f3n de reuniones, Administraci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":1477778,"name":"Universidad CES","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHBaEVneZpw4g/company-logo_400_400/0/1531922411449?e=1705536000&v=beta&t=eMlHWrjB1MFpJmq4YwDZaImj_DB2XgHhF03_auAhDBg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-ces/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad CES","description":"Responsable de la atenci\u00f3n y asesor\u00eda de los usuarios que ingresaban a la recepci\u00f3n de la facultad. Organizaci\u00f3n del archivo del programa. Elaboraci\u00f3n de las actas generadas en comit\u00e9s. Organizaci\u00f3n y apoyo en los diferentes eventos celebrados dentro de la facultad y la instituci\u00f3n. Redacci\u00f3n de informes. Responsable del ingreso de la programaci\u00f3n acad\u00e9mica al sistema operativo de la instituci\u00f3n. Responsable del proceso de compras. Procesar facturas en SAP. Creaci\u00f3n de eventos. Reporte de pagos de docentes intermitentes. Reporte de contratos por prestaci\u00f3n de servicios, Coordinaci\u00f3n de pr\u00e1cticas acad\u00e9micas y rotaciones. Reservas de aulas presencial y virtuales.","title":"Asistente administrativa","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":5359118,"name":"Grupo Formarte","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEDTiF_cUoYWQ/company-logo_400_400/0/1668193692597?e=1705536000&v=beta&t=hzZgQd6fIbRz2NuI-cCYNV2aSqH7LGJT95eCTWXRCwY","url":"https://www.linkedin.com/company/grupo-formarte/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Grupo Formarte","description":"Responsable del proceso de calificaci\u00f3n de los simulacros presentados por los estudiantes, atenci\u00f3n al usuario en coordinaci\u00f3n acad\u00e9mica, elaboraci\u00f3n de informes, apoyo a las diferentes actividades asignadas por el jefe inmediato.","title":"Auxiliar administrativa","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":27003326,"name":"UNIMINUTO Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF2aDMoGN6q4w/company-logo_400_400/0/1550771374644?e=1705536000&v=beta&t=nyiutBqqgy6NAqafRSaNsO9NN_8-jKSWdIK4PC_5nng","url":"https://www.linkedin.com/school/uniminutocol/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bello, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"UNIMINUTO Colombia","description":"Responsable de la atenci\u00f3n y asesor\u00eda de los usuarios que ingresaban a la recepci\u00f3n de la facultad. Responsable del proceso de contrataci\u00f3n de docentes y el proceso de diplomados como opci\u00f3n de grado de los estudiantes del programa de Seguridad y Salud en el Trabajo. Organizaci\u00f3n del archivo del programa. Recepci\u00f3n y entrega de correspondencia. Elaboraci\u00f3n de las actas generadas en comit\u00e9s. Redacci\u00f3n de informes. Organizaci\u00f3n y apoyo en los diferentes eventos celebrados dentro de la facultad y la instituci\u00f3n. Responsable del ingreso de la programaci\u00f3n acad\u00e9mica al sistema operativo de la instituci\u00f3n.","title":"Asistente administrativa","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10902372,"name":"Por Siempre Las Am\u00e9ricas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEd-DUUn_Je4g/company-logo_400_400/0/1686662380124?e=1705536000&v=beta&t=md0RKqP8Qff5AUzheyBgPyguQq0-AXM0B0zDPm7Sayk","url":"https://www.linkedin.com/school/instituciin-universitaria-vision-de-las-americas/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria Aut\u00f3noma de las Am\u00e9ricas","description":"Responsable de la atenci\u00f3n y asesor\u00eda de los usuarios que ingresaban a la recepci\u00f3n de la facultad. Organizaci\u00f3n del archivo del programa. Recepci\u00f3n y entrega de correspondencia. Elaboraci\u00f3n de las actas generadas en comit\u00e9s. Organizaci\u00f3n y apoyo en los diferentes eventos celebrados dentro de la facultad y la instituci\u00f3n. Redacci\u00f3n de informes. Responsable del ingreso de la programaci\u00f3n acad\u00e9mica al sistema operativo de la instituci\u00f3n. Responsable del proceso de compras y seguimiento al pago de facturas y cuentas de cobro generadas en las\npracticas acad\u00e9micas.","title":"Auxiliar administrativa","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":27093315,"name":"Afiancol Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFmHpHia5j2kg/company-logo_400_400/0/1642173456673?e=1705536000&v=beta&t=Z59ne0setYerFpMtnFdTJXRP3zSERmUDC8TqE8ijrWA","url":"https://www.linkedin.com/company/afiancol/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"Afiancol ","description":"Responsable de la atenci\u00f3n presencial y telef\u00f3nica de los usuarios que ingresaban a la compa\u00f1\u00eda. Organizaci\u00f3n del archivo de la compa\u00f1\u00eda. Manejo de conmutador. Recepci\u00f3n, entrega y env\u00edo de correspondencia. Solicitud, control y manejo de los procesos de insumos de papeler\u00eda y aseo de la empresa. Facturaci\u00f3n. Redacci\u00f3n de informes. Manejo de caja menor. Apoyo administrativo a las diferentes \u00e1reas de la empresa.","title":"Recepcionista","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":13981290,"name":"C\u00edrculo de Viajes Universal S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFoAUHvtNtoiQ/company-logo_400_400/0/1696340596358?e=1705536000&v=beta&t=UmnlQ7frY1ObB_ICYpzUD-w35C-qiWyFW5rJ9Eg1c2c","url":"https://www.linkedin.com/company/circulo-de-viajes-universal-sas/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"C\u00edrculo de Viajes Universal S.A.","description":"Responsable de la atenci\u00f3n presencial y telef\u00f3nica de los usuarios que ingresaban a la compa\u00f1\u00eda. Organizaci\u00f3n del archivo de la empresa. Manejo de caja menor. Ingreso al sistema los contratos vendidos por los asesores comerciales. Proceso de contrataci\u00f3n de asesores comerciales. Elaboraci\u00f3n de las actas generadas en comit\u00e9s. Elaboraci\u00f3n y redacci\u00f3n de informes. Seguimiento de indicadores de los equipos de ventas. Dise\u00f1o de estrategias comerciales. Solicitud, control y manejo de los procesos de insumos de papeler\u00eda y aseo de la empresa.","title":"Secretaria","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":13981290,"name":"C\u00edrculo de Viajes Universal S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFoAUHvtNtoiQ/company-logo_400_400/0/1696340596358?e=1705536000&v=beta&t=UmnlQ7frY1ObB_ICYpzUD-w35C-qiWyFW5rJ9Eg1c2c","url":"https://www.linkedin.com/company/circulo-de-viajes-universal-sas/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":4,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":4,"day":null,"year":2013}},"company":"C\u00edrculo de Viajes Universal S.A.","description":"Apoyo administrativo a la secretaria de ventas de la sucursal donde se me asignara. Verificaci\u00f3n v\u00eda telef\u00f3nica de las ventas realizadas por los asesores comerciales. Organizaci\u00f3n del archivo de la empresa. Apoyo en la redacci\u00f3n de informes.","title":"Aprendiz en pr\u00e1cticas","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2026}},"school":{"name":"Tecnol\u00f3gico de Antioquia - Instituci\u00f3n Universitaria","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFf6L2uEH8FKQ/company-logo_400_400/0/1590116827178?e=1705536000&v=beta&t=x-u7ZjBbi67OcXvrpvDpNW8PZpa65KxcmhdKQ1VmA6A","url":"https://www.linkedin.com/school/tecnologicodeantioquia/"},"degree_name":"Profesional en Seguridad y Salud en el Trabajo","field_of_study":"Salud laboral y prevenci\u00f3n de riesgos laborales","grade":null},{"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2011},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecn\u00f3loga en Gesti\u00f3n Empresarial","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_UT63GEHH7VZ5QONKHGBZ.jpg","email":{"email":"lcamila@ces.edu.co","email_anon_id":"5Kkc3wE8iGRC","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad CES"},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":null}}}}