{"https://sv.linkedin.com/in/juan-carlos-bautista-castillo-29724b112?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Carlos","last_name":"Bautista Castillo","full_name":"Juan Carlos Bautista Castillo","gender":"male","job_title":"Gerente de Proyectos Comunales en Alcaldia de Santa Ana","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-carlos-bautista-castillo-29724b112","summary":"Soy un Profesional de la Administraci\u00f3n P\u00fablica en el area de gesti\u00f3n municipal con especialidad en gesti\u00f3n de proyectos.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Administraci\u00f3n de oficinas, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Planificaci\u00f3n financiera, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Gesti\u00f3n de contratos, Recursos humanos","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Alcaldia de Santa Ana","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Santa Ana","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Alcaldia de Santa Ana","description":null,"title":"Gerente de Proyectos Comunales","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Plan Internacional","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2010},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Santa Ana","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2010},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"company":"Plan Internacional","description":null,"title":"Coordinador de Cooperaci\u00f3n Internacional","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n TEMAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2008},"end":{"month":5,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":"Santa Ana","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2008},"end":{"month":5,"day":null,"year":2010}},"company":"Fundaci\u00f3n TEMAS","description":null,"title":"T\u00e9cnico en Planificaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1999},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"Universidad Nacional de El Salvador","logo":null,"url":null},"degree_name":"Licenciatura en Administraci\u00f3n de Empresa","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1996},"end":{"month":null,"day":null,"year":1998}},"school":{"name":"Bachillerato Nacional de Chalchuapa","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachillerato General","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1994},"end":{"month":null,"day":null,"year":1996}},"school":{"name":"Tercer Ciclo de Ensenanza Basica de Chalchuapa","logo":null,"url":null},"degree_name":"Tercer Ciclo","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingles","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2013,"current_job_month":2,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Alcaldia de Santa Ana"},"location":{"country":"El Salvador","country_code":"SV","state":null,"city":null,"timezone":"America/El_Salvador","timezone_offset":-6.0,"postal_code":null,"raw":"El Salvador"}}}}