{"https://co.linkedin.com/in/joseph-william-rivera-rubiano":{"error":false,"response":{"first_name":"Joseph William","last_name":"Rivera Rubiano","full_name":"Joseph William Rivera Rubiano","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista\nEspecialista en gesti\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/joseph-william-rivera-rubiano","summary":"Ingeniero electricista, con inter\u00e9s en sistema de potencia, redes de distribuci\u00f3n, econom\u00eda energ\u00e9tica y desarrollo de proyectos. Siempre dispuesto a aprender, con capacidad de trabajo en equipo, comprometido con mis actividades, con mentalidad innovadora que gusta de desaf\u00edos y nuevos proyectos que ayuden en el crecimiento personal. Me considero una persona responsable, honesta, respetuosa, con facilidad para relacionarme con los dem\u00e1s y habilidad para adaptarme a cualquier situaci\u00f3n.\n\nExperiencia laboral en el Dpto. de Protecciones de alta tensi\u00f3n en Codensa S.A. ESP.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda, Alta tensi\u00f3n, Microsoft Office, natural leader, Potencia el\u00e9ctrica, Transmisi\u00f3n de potencia, Planificaci\u00f3n de proyectos, Teamwork, Electrical Engineering, Power Distribution, Engineering Management, Protective Relays","work_experience":[{"company":{"id":78379674,"name":"Enel Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073/enel_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=A9zQHaonXNHuAOpzfNMW18owSY5Szg3dIsAhH2luPM8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Enel Colombia","description":"\u2022\tCoordinador en comisionamiento y puesta en servicio.\n\u2022\tPruebas y puesta en servicio de esquemas de protecci\u00f3n, control y comunicaciones en subestaciones AT y MT.\n\u2022\tAtenci\u00f3n emergencias, disponibilidades y defectos en sistemas de protecci\u00f3n","title":"Profesional Experto Protecciones AT","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"Codensa SA ESP","description":"Estudios de coordinaci\u00f3n sistema AT y MT, pruebas y puestas en servicio de esquemas de protecci\u00f3n, control y comunicaciones en subestaciones el\u00e9ctricas.","title":"Profesional Senior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"company":"Codensa SA ESP","description":"Coordinaci\u00f3n de protecciones en el sistema de CODENSA, apoyo en terreno en las actividades de la compa\u00f1\u00eda, manejo de planes de mantenimiento interno, revisi\u00f3n estudios de protecciones de nuevos clientes.","title":"Profesional Junior Codensa, Dpto. Protecciones Alta Tensi\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"company":"Codensa SA ESP","description":null,"title":"Estudiante en pr\u00e1cticas Dpto. Protecciones Alta Tensi\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":"Especializaci\u00f3n en gesti\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7C8XFWYX9I9IGTYLQAA0.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Enel Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_7UAXQZ3C4S1WPDDTPGFM.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia","website":"https://www.enel.com.co/","domain":"enel.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Utilities","founded_in":null,"description":"\u00a1Hola!\u00a0\n\nSomos Enel Colombia, hacemos parte del Grupo Enel, una compa\u00f1\u00eda presente en 30 pa\u00edses considerada el actor privado m\u00e1s grande en la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia con fuentes renovables.\u00a0Contamos con activos en Panam\u00e1, Guatemala y Costa Rica, en Centroam\u00e9rica.\n\u00a0\nEn Colombia, nos dedicamos a la generaci\u00f3n,\u00a0distribuci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de energ\u00eda\u00a0el\u00e9ctrica.\u00a0En la distribuci\u00f3n de energ\u00eda, trabajamos por\u00a0proporcionar un servicio confiable y seguro para cada familia y\u00a0negocio,\u00a0llevando energ\u00eda de calidad a m\u00e1s de 3.5 millones de clientes, convirti\u00e9ndonos en\u00a0aliados del crecimiento de Bogot\u00e1 y Cundinamarca.\n\nDesde nuestra l\u00ednea de negocios Enel Green Power, trabajamos en la construcci\u00f3n y mantenimiento de proyectos de energ\u00eda limpia. Nuestra capacidad instalada es de 4.200 MW, de los cuales cerca de 3.800 MW son 100% renovables y provenientes de m\u00e1s de 20 centrales hidroel\u00e9ctricas y 10 parques solares.\u202f \n\nActualmente, estamos desarrollando cinco proyectos renovables no convencionales en Colombia (La Loma, Fundaci\u00f3n, Guayepo I & II) y Centroam\u00e9rica (Madre Vieja y Baco). Con ellos sumaremos alrededor de 800 MW a nuestro portafolio verde.\u202f\u00a0\n\nA trav\u00e9s de Enel X cambiamos tu manera de utilizar la energ\u00eda: productos y servicios creados para hacer la vida cotidiana m\u00e1s f\u00e1cil y eficiente, desde la movilidad hasta la dom\u00f3tica, con ofertas dise\u00f1adas para particulares, empresas y administraciones p\u00fablicas.\n\nSomos\u00a0el\u00a0primer comercializador de\u00a0energ\u00eda del\u00a0mercado\u00a0no\u00a0regulado\u00a0de Colombia, con una participaci\u00f3n del\u00a019,4%,\u00a0entregando un total de 413,3 GWh/mes a aproximadamente 500 clientes.\n\nLas personas son el coraz\u00f3n de nuestra energ\u00eda: impulsamos la empleabilidad a trav\u00e9s de nuestros\u00a0#TalentosQueBrillan,\u00a0valorando\u00a0la diversidad y creando\u00a0un entorno inclusivo\u00a0en el que\u00a0podamos brillar.\u00a0\n\nNuestro compromiso continuo con la innovaci\u00f3n y la sostenibilidad, nos ha puesto entre las empresas m\u00e1s innovadoras del pa\u00eds seg\u00fan el ranking de la ANDI.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 11 # 82 - 76"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}