{"https://co.linkedin.com/in/brayan-alejandro-cortez-sarta-008245191?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Brayan Alejandro","last_name":"Cortez Sarta","full_name":"BRAYAN ALEJANDRO CORTEZ SARTA","gender":"male","job_title":"INGENIERO INDUSTRIAL","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/brayan-alejandro-cortez-sarta-008245191","summary":null,"premium":false,"skills":"Trabajo en equipo, Salud ocupacional, Finanzas, Gerencia, Liderazgo","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n Art\u00edstica Tierra Firme","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Corporaci\u00f3n Art\u00edstica Tierra Firme","description":null,"title":"Labores de charlas y capacitaciones","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":35603353,"name":"Epsas SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGRa-k03pRgEQ/company-logo_400_400/0/1551825674966?e=1705536000&v=beta&t=YIWIQHLexVNqwsRH-g8SyNbsIXggVfaT7eFK4ooA7tQ","url":"https://www.linkedin.com/company/epsas-sas/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"El Doncello, Caquet\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"Epsas SAS","description":null,"title":"Supervisor","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":10825814,"name":"On Vacation Hoteles","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH1qOIknW-Leg/company-logo_400_400/0/1667337844031?e=1705536000&v=beta&t=l56GYxmYdxK3862mMISf0tfWgIZlpyFsz66uXWmw19I","url":"https://www.linkedin.com/company/on-vacation-hoteles/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Neiva","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"On Vacation Hoteles","description":null,"title":"Asesor comercial","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Antonio Nari\u00f1o","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGm9yWPI3QdrA/company-logo_400_400/0/1667314391456?e=1705536000&v=beta&t=m5D3bVYV7qHFodttHOM5pH32s2h0Q_L3IEpjt4kXSE4","url":"https://www.linkedin.com/school/uniantonionarino/"},"degree_name":"INGENIERO INDUSTRIAL","field_of_study":"No","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JF2FHZZNTETXF0CIVRD2.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Corporaci\u00f3n Art\u00edstica Tierra Firme"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Caquet\u00e1","city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Caquet\u00e1, Colombia"}}}}