{"https://es.linkedin.com/in/laura-daniela-ramirez-leuro?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Laura Daniela","last_name":"Ram\u00edrez-Leuro","full_name":"Laura Daniela Ramirez Leuro","gender":"female","job_title":"M.Sc Transportation Engineering I Dual master student Germany - Argentina","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/laura-daniela-ramirez-leuro","summary":"I have been fortunate enough to live and study in 5 cities, so I have learned to: \nTrain for the challenges in Bogot\u00e1, Colombia. \nBe inspired by the creativity that is breathed in Buenos Aires, Argentina. \nTo admire the discipline and organisation of the government in Berlin, Germany. \nAppreciate with saudades the beauty of the tramway in Lisbon, Portugal. \nRecognising that the arts and sciences can be a balance in Valencia, Spain.\n\nI have travelled for inspiration to Egypt, Scotland, France, Brazil and learn to design cities and mobility systems that allow us to be grateful for every moment of life, the quality of time and the balance between beauty and efficiency. This has enriched my experience in mobility public policy research projects, city planning with a focus on Transport Demand Management, research and data visualisation for decision making.","premium":false,"skills":"Viajes, Insvestigaci\u00f3n, Pol\u00edtica P\u00fablica, Experiencia de usuario, Planificaci\u00f3n de proyectos, Investigaci\u00f3n, Contexto internacional, An\u00e1lisis de estaciones ferroviarias, Gesti\u00f3n de proyectos","work_experience":[{"company":{"id":36881515,"name":"TRANSMILENIO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE6TOJK7pb4nw/company-logo_400_400/0/1658758041196/transmilenio_logo?e=1705536000&v=beta&t=xB1PAEqdK1LPdiGKqyGAoJ3U4pIRTBoimkANioxa3pM","url":"https://www.linkedin.com/company/transmilenio/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"TRANSMILENIO","description":"Gesti\u00f3n y an\u00e1lisis del Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico para sus componentes Troncal, Zonal y Cable. Resultados como:\nTransMiData marca registrada para el uso de informaci\u00f3n\nMiTransMiEnMapas publicaci\u00f3n impresa y digital v. 2020\nEstructuraci\u00f3n y seguimiento de cambio de se\u00f1al\u00e9tica\nBenchmarking en medidas durante COVID","title":"Asesora t\u00e9cnica en la Subgerencia T\u00e9cnica y de Servicios","employment_type":null}]},{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720/sec_distrital_de_movilidad_logo?e=1705536000&v=beta&t=H2ORmR87-fkRT_ufTm29cjK59bBOMv7D-7BCwBLK09I","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Transportation Demand Management (TDM)","title":"Ingeniera civil en la Direcci\u00f3n de Planeaci\u00f3n para la Movilidad","employment_type":null}]},{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720/sec_distrital_de_movilidad_logo?e=1705536000&v=beta&t=H2ORmR87-fkRT_ufTm29cjK59bBOMv7D-7BCwBLK09I","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Estructuraci\u00f3n de valet parking en v\u00eda p\u00fablica mediante Gesti\u00f3n de la Demanda de Transporte","title":"Ingeniera civil en la Direcci\u00f3n de Transporte e Infraestructura","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte PIT","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Dise\u00f1o y estructuraci\u00f3n del Sistema de Bicicletas P\u00fablicas de Villavicencio.\nDise\u00f1o y planeaci\u00f3n del componente de modos no motorizados para el Plan de Movilidad de Funza, Cundinamarca.","title":"Ingeniera Civil en Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte PIT","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"En alianza con Ministerio de Transporte de Colombia y Universidad de los Andes. \nGeopolimerizaci\u00f3n en v\u00edas terciarias y plan de recuperaci\u00f3n de v\u00edas durante el post-conflicto.","title":"Auxiliar en investigaci\u00f3n en el Laboratorio de Geotecnia","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Technische Universit\u00e4t Berlin","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGMPWp-fo0MWA/company-logo_400_400/0/1675944962790/tuberlin_logo?e=1705536000&v=beta&t=2blDbJnUy5tDZRmMDYB3BvRljSylIJuMKN3KIpd6FX0","url":"https://www.linkedin.com/school/tuberlin/"},"degree_name":"MSc Stadtplanung und Urban Mobilit\u00e4t","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"University of Buenos Aires","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF-QztqGXBokQ/company-logo_400_400/0/1519861386584?e=1705536000&v=beta&t=Mwa08aQtrJm5Htc4VSKXxl_qYsv5C_6sa_6Ndwhz2mY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-buenos-aires/"},"degree_name":"Binational Master's Degree in Urban Planning and Mobility (MPMU)","field_of_study":"Urban Planning","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master in Transportation Engineering","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda - Intercambio anual Mejores Promedios Universidad Nacional de Colombia","field_of_study":"Transporte","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Civil","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFi7R3IyJyZhw/company-logo_400_400/0/1632842290217/upv_logo?e=1705536000&v=beta&t=1PE0uw-p4x7JQKoEdqGhSgYZ3qPDIAXM9KgWy7cBuxo","url":"https://www.linkedin.com/school/upv/"},"degree_name":"Estancia de investigaci\u00f3n acad\u00e9mica","field_of_study":"Modo Ferroviario","grade":null},{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidade Nova de Lisboa","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHyHZBJmvwlsQ/company-logo_400_400/0/1609772420490/universidade_nova_de_lisboa_logo?e=1705536000&v=beta&t=VpTl8tQ3ZQzXj4QQRVuKDaSUfuCPZWb7bknvg7jXguQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidade-nova-de-lisboa/"},"degree_name":"Portuguese as a language for foreigners","field_of_study":"Idiomas ","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s (certificado IELTS B2)","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_OBEGUV8TB6VEWWJ23H3C.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"TRANSMILENIO","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_KJPLG6KZ1CIFG9CFI0BN.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/transmilenio","website":"http://transmilenio.gov.co","domain":"transmilenio.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Truck Transportation","founded_in":null,"description":"Cuenta oficial del Sistema de Transporte Masivo de Bogot\u00e1 y referente mundial","total_emails":233,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"145 Ac."}},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Valencian Community","city":"Valencia","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Valencia, Valencian Community, Spain"}}}}