{"https://co.linkedin.com/in/german-d-currea":{"error":false,"response":{"first_name":"Germ\u00e1n David","last_name":"Currea Botero","full_name":"Germ\u00e1n David Currea Botero","gender":"male","job_title":"Asesor Infraestructura multimodal | Infraestructura de Transporte | Gerencia de Proyectos | BIM","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/german-d-currea","summary":"Ingeniero Civil de la Universidad Nacional de Colombia \u2013 Sede Bogot\u00e1\n\nEspecialista en Finanzas (con \u00e9nfasis en evaluaci\u00f3n de proyectos) de la Universidad Externado de Colombia y Universidad de Columbia\n\nEspecialista en Gerencia Estrat\u00e9gica de la Universidad de La Sabana\n\nExperiencia en gerencia y gesti\u00f3n de programas y proyectos de infraestructura.\n\nDirector de Departamento de Proyectos (P.M.O)\n\nElaboraci\u00f3n de estudios de tr\u00e1nsito, transporte, y renovaci\u00f3n urbana con entidades p\u00fablicas y empresas privadas.\n\nRepresentante legal de INSOTEG - Ingenier\u00eda de Soluciones Integrales SAS. ","premium":false,"skills":"Municipios, Integraci\u00f3n de equipos, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Negociaci\u00f3n, Seguimiento, Seguimiento y Control de Proyectos, Gesti\u00f3n de proyectos, Gerente, Evaluaci\u00f3n Financiera de Proyectos, Gerente de Proyectos (Herramientas PMI), Director de Proyectos de Infraestructura, Planificaci\u00f3n de proyectos, Microsoft Office, Direcci\u00f3n, Ingenier\u00eda civil, Microsoft Excel, Liderazgo de equipos","work_experience":[{"company":{"id":2970693,"name":"Agencia Nacional de Infraestructura (ANI)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFFs8nuyMnQag/company-logo_400_400/0/1696618196278?e=1705536000&v=beta&t=n_pEWNUBPfmuR-chPGvVU7WEM9Ss6QoBT756PYi85r8","url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-infraestructura-ani-/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Agencia Nacional de Infraestructura (ANI)","description":"Asesor del vicepresidente de estructuraci\u00f3n ANI","title":"Asesor despacho - Vicepresidencia de estructuraci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":1172576,"name":"Instituto de Desarrollo Urbano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG3mRE0EELQJA/company-logo_400_400/0/1675999074871?e=1705536000&v=beta&t=oXs_mGLqX7p3W_IjLDqF2RtDRZ0p6HZHuIq4JH882h4","url":"https://www.linkedin.com/company/instituto-de-desarrollo-urbano/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Instituto de Desarrollo Urbano","description":null,"title":"Asesor Direcci\u00f3n General","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Ingenier\u00eda de Soluciones Integrales INSOTEG SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2010},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2010},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Ingenier\u00eda de Soluciones Integrales INSOTEG SAS","description":"INTERVENTOR\u00cdA T\u00c9CNICA AL PROYECTO DE EJECUCI\u00d3N DE LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL EDIFICIO ECOSOLARIS \u2013 A\u00d1O 2010\n\nCONTRATO DE CONSULTOR\u00cdA PARA ESTUDIO ECON\u00d3MICO Y AVAL\u00daO DE BIENES INMOBILIARIOS CEDRITOS \u2013 A\u00d1O 2011\n\nCONTRATO DE OBRA CIVIL PARA LA ADECUACI\u00d3N TOTAL DE LA CUBIERTA EDIFICIO ALAMEDAS DE MODELIA \u2013 A\u00d1O 2012\n\nCONTRATO DE CONSULTOR\u00cdA PARA EJECUTAR LA TOMA DE INFORMACI\u00d3N Y PROCESAMIENTO DEL ESTUDIO DE ESTACIONAMIENTOS FUERA DE V\u00cdA EN ZONA CHICO Y ZONA PLAZA DE TOROS CON LA EMPRESA EPYPSA COLOMBIA \u2013 A\u00d1O 2012\n\nCONTRATO DE CONSULTOR\u00cdA EN TR\u00c1NSITO PARA EL PROCESAMIENTO Y MICRO MODELACI\u00d3N DEL CENTRO HIST\u00d3RICO DE BARRANQUILLA CON LA EMPRESA EPYPSA COLOMBIA \u2013 A\u00d1O 2013\n\nCONTRATO DE CONSULTORIA PARA EJECUTAR LA TOMA DE INFORMACI\u00d3N Y PROCESAMIENTO DEL ESTUDIO DE ESTACIONAMIENTOS FUERA DE V\u00cdA EN ZONA NORTE DE BOGOT\u00c1 CON LA EMPRESA SIGMA GESTI\u00d3N DE PROYECTOS \u2013 A\u00d1O 2013\n\nCONTRATO DE OBRA CIVIL PARA LA CONSTRUCCI\u00d3N Y ADECUACI\u00d3N DE OFICINAS TERCER PISO DEL PROGRAMA DE INVESTIGACI\u00d3N EN TR\u00c1NSITO DE LA UN \u2013 A\u00d1O 2013\n\nCONTRATO DE CONSULTOR\u00cdA PARA LOS DISE\u00d1OS ESTRUCTURALES Y DIRECCI\u00d3N DE CONSTRUCCION ESTRUCTURA MET\u00c1LICA PLATAFORMA \u201cTUBBY\u201d EN LA CIUDAD DE CALI PARA LA EMPRESA ZIGHT ENTRETENIMIENTO \u2013 A\u00d1O 2013\n\nCONTRATO DE OBRA CIVIL PARA LA CONSTRUCCI\u00d3N DE LA ESTRUCTURA MET\u00c1LICA DE LA TERRAZA EN LA CUBIERTA DEL EDIFICIO EMMA \u2013 A\u00d1O 2013\n\nCONTRATO DE CONSTRUCCI\u00d3N INSOTEG SAS RM INGENIEROS A COSTO GLOBAL FIJO, No. CONTRATO OCI-001-RM-2013 \u2013 A\u00d1O 2013\n\nCONTRATO: ESTUDIO DE GEOTECNIA Y TOPOGRAF\u00cdA PARA EVALUACI\u00d3N DE ASENTAMIENTOS EN LAS OFICINAS DE NEXSYS COLOMBIA, UBICADAS EN EL PARQUE EMPRESARIAL TECNOLOGICO P.H. C\u00d3DIGO CONTRATO: 001-EGEO-INSOTEG-NEXSYS \u2013 A\u00d1O 2014.\n\nCONTRATO DE INTERVENTOR\u00cdA T\u00c9CNICA, ADMINISTRATIVA, FINANCIERA, DE LOS CONTRATOS INTERADMINISTRATIVOS No. 576 Y No. 565 DE 2012, SUSCRITO ENTRE EL ICCU Y LA UNIVERSIDAD NACIONAL POR CONTRATO INTERADMINISTRATIVO. \u2013 A\u00d1O 2014\n\nENTRE OTROS...","title":"Gerente general","employment_type":null}]},{"company":{"id":74902793,"name":"Agencia Nacional de Seguridad Vial ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF6U_v0YimasA/company-logo_400_400/0/1692195629766?e=1705536000&v=beta&t=13802HE3-z39asxnxfJ9wcniGAcCEaJklg1THN7BWnM","url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-seguridad-vial-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"Agencia Nacional de Seguridad Vial ","description":"Contratista Direcci\u00f3n T\u00e9cnica Coordinaci\u00f3n Interinstitucional","title":"Contratista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"GOAT ENGINEERING S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"GOAT ENGINEERING S.A.S","description":null,"title":"Director de Proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":10530398,"name":"Fondo Adaptaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG28T2auvVNIQ/company-logo_400_400/0/1693403763141?e=1705536000&v=beta&t=_R_cs6vMj2jpVZiO9EXeVNom9UQu-TCWmLaeCvHgBBw","url":"https://www.linkedin.com/company/fondo-adaptaci%C3%B3n/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"Fondo Adaptaci\u00f3n","description":null,"title":"Ingeniero civil de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2011},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2011},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"- PLAN DE MOVILIDAD DE BARRANCABERMEJA - Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte UN\n- ESTUDIO DE ESTACIONAMIENTOS FUSAGASUG\u00c1 - Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte UN\n- INTERVENTOR\u00cdA DE PUENTES AFECTADOS OLA INVERNAL 2010 - 2011 - Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte UN\n- PLAN DE MOVILIDAD DE VILLAVICENCIO - Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte UN\n- LOG\u00cdSTICA SOCIAL DE LA CIUDAD DE BOGOT\u00c1 - Grupo de Investigaci\u00f3n SEPRO","title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"William Castro Garc\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"company":"William Castro Garc\u00eda","description":"Labores Desempe\u00f1adas:\n\n\u2022\tModelaci\u00f3n de Tr\u00e1nsito para el PRU \u2013 Plan de Renovaci\u00f3n Urbana a trav\u00e9s del Software \u201cTSIS\u201d. Entrega y depuraci\u00f3n de datos en Informe de Tr\u00e1nsito para la radicaci\u00f3n del PRU ante Secretar\u00eda de Movilidad.","title":"Modelador de datos","employment_type":null}]},{"company":{"id":2911562,"name":"Controles y Automatizaci\u00f3n","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/controles-y-automatizaci-n/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2010},"end":{"month":11,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2010},"end":{"month":11,"day":null,"year":2010}},"company":"Controles y Automatizaci\u00f3n","description":null,"title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Externado de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253?e=1705536000&v=beta&t=5NAZ20C2Fx7wNtt-iZ7JA5erL44nnHqNFvsUj9jd2uU","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"},"degree_name":"Especialista en Finanzas","field_of_study":"Finanzas, general","grade":"Enfoque en Evaluaci\u00f3n de Proyectos"},{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia Estrat\u00e9gica","field_of_study":"Gerencia","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_PB1S7CWDKI0SA343TE0F.jpg","email":{"email":"gcurrea@ani.gov.co","email_anon_id":"bK9rILCdiouq","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Agencia Nacional de Infraestructura (ANI)","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_WTX3XJ01UVIK19ZCXQD2.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-infraestructura-ani-","website":"http://www.ani.gov.co","domain":"ani.gov.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"La Agencia Nacional de Infraestructura es una Agencia Nacional Estatal de Naturaleza Especial, del sector descentralizado de la Rama Ejecutiva del Orden Nacional, con personer\u00eda jur\u00eddica, patrimonio propio y autonom\u00eda administrativa, financiera y t\u00e9cnica,  adscrita al Ministerio de Transporte, seg\u00fan decreto 4165 del 03 noviembre de 2011.\r\n\r\nLa Agencia Nacional de Infraestructura, tendr\u00e1 por objeto planear, coordinar, estructurar, contratar, ejecutar, administrar y evaluar proyectos de concesiones y otras formas de Asociaci\u00f3n P\u00fablico Privada -APP, para el dise\u00f1o, construcci\u00f3n, mantenimiento, operaci\u00f3n, administraci\u00f3n y/o explotaci\u00f3n de la infraestructura p\u00fablica de transporte en todos sus modos y de los servicios conexos o relacionados y el desarrollo de proyectos de asociaci\u00f3n p\u00fablico privada para otro tipo de infraestructura p\u00fablica cuando as\u00ed lo determine expresamente el Gobierno Nacional respecto de infraestructuras semejantes a las enunciadas en este art\u00edculo. Dentro del respeto a las normas que regulan la distribuci\u00f3n de funciones y competencias y su asignaci\u00f3n. Su domicilio es la ciudad de Bogot\u00e1 D.C.","total_emails":122,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 26 No. 59 - 51 (pisos 2, 6 y 7)."}},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}