{"https://fr.linkedin.com/in/daniel-steven-moreno-martin?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel Steven","last_name":"M","full_name":"Daniel Steven M.","gender":"male","job_title":"PhD student in Earth Sciences - Universit\u00e9 de Strasbourg","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/daniel-steven-moreno-martin","summary":"PhD student Eart Science - ITES / Universit\u00e9 de Strasbourg.  \nInterest on geochemistry, geomorphology and modeling","premium":false,"skills":"Geochemistry, Geomorphology, Research Skills, Hydrogeology, Hydrog\u00e9ologie, Microsoft Office, G\u00e9omorphologie, G\u00e9ochimie, Syst\u00e8me d'information g\u00e9ographique (SIG), Investigaci\u00f3n, AutoCAD, R","work_experience":[{"company":{"id":15097682,"name":"University of Strasbourg","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHbW1O_4GqwEw/company-logo_400_400/0/1519863750189?e=1705536000&v=beta&t=2f4LpNk26XrR3lS3ykRNAf3ApabvzNu76HpHmtJwduw","url":"https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-de-strasbourg/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Strasbourg, Grand Est, France","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"University of Strasbourg","description":null,"title":"PHD Student","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"LHYGES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Strasbourg, Grand Est, France","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"LHYGES","description":"Intership in the Laborarory of hydrology and geology of Strasbourg (LHYGES, now ITES)","title":"Stagiaire","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"IDEAM - Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"company":"IDEAM - Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales","description":"Practicante en la subdirecci\u00f3n de hidrolog\u00eda. An\u00e1lisis de condiciones de lluvias antecedentes y caudales en eventos de emergencias en Colombia.","title":"Practicante","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"University of Strasbourg","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHbW1O_4GqwEw/company-logo_400_400/0/1519863750189?e=1705536000&v=beta&t=2f4LpNk26XrR3lS3ykRNAf3ApabvzNu76HpHmtJwduw","url":"https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-de-strasbourg/"},"degree_name":"Doctor of Philosophy - PhD","field_of_study":"G\u00e9ologie / sciences de la Terre, g\u00e9n\u00e9ral","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"University of Strasbourg","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHbW1O_4GqwEw/company-logo_400_400/0/1519863750189?e=1705536000&v=beta&t=2f4LpNk26XrR3lS3ykRNAf3ApabvzNu76HpHmtJwduw","url":"https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-de-strasbourg/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"G\u00e9ologie / sciences de la Terre, g\u00e9n\u00e9ral","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Anglais","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Espagnol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Fran\u00e7ais","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Portugais","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2019,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JEQT5XRRIZL3DYNLWT45.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"University of Strasbourg"},"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":"Grand Est","city":"Strasbourg","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Strasbourg, Grand Est, France"}}}}