{"https://co.linkedin.com/in/luisa-fernanda-moya-arias-428199b9":{"error":false,"response":{"first_name":"Luisa Fernanda","last_name":"Moya Arias","full_name":"Luisa Fernanda Moya Arias","gender":"female","job_title":"Contratista en Calidad y planeaci\u00f3n en Centro Nacional de las Artes","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/luisa-fernanda-moya-arias-428199b9","summary":"Soy ingeniera industrial y especialista en Gesti\u00f3n cultural con \u00e9nfasis en planeaci\u00f3n y pol\u00edticas culturales, con m\u00e1s de 3 a\u00f1os de experiencia laboral en el sector cultural y m\u00e1s de 6 a\u00f1os como artista esc\u00e9nica.\n\nHace unos a\u00f1os decid\u00ed hacer de la cultura y del arte mi proyecto de vida. Por esa raz\u00f3n, busco constantemente experiencias laborales, acad\u00e9micas y de vida que me permitan aprender y poner mi profesi\u00f3n y mis vivencias al servicio de estas \u00e1reas de conocimiento. Este inter\u00e9s me ha llevado a complementar mi formaci\u00f3n con cursos en \"Gesti\u00f3n de centros culturales y art\u00edsticos\", \"Producci\u00f3n cultural en espacios p\u00fablicos\" y \"Lo pol\u00edtico en la historia teatral\". Tambi\u00e9n he cursado talleres de escritura creativa, dramaturgia y montaje teatral. \nTengo un profundo inter\u00e9s en los temas de memoria hist\u00f3rica y su abordaje desde las diferentes artes, por lo que hice el diplomado de \"Memoria hist\u00f3rica: narrativas de la memoria\" en el 2020 con la Universidad de Antioquia.\nAdicionalmente, cuento con cursos en Indicadores de gesti\u00f3n y en Excel (intermedio).","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Ingl\u00e9s, Espa\u00f1ol, An\u00e1lisis de datos, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Microsoft Word, Trabajo en equipo, Microsoft Excel, Capacidad de an\u00e1lisis, Ingenier\u00eda, Investigaci\u00f3n, Gesti\u00f3n cultural, Gesti\u00f3n, Research","work_experience":[{"company":{"id":689435,"name":"Ministerio de Cultura","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEobWVmsaEm9g/company-logo_400_400/0/1519891572041?e=1705536000&v=beta&t=D0CS2N1fc5upFxJrGjXP3QaWvcLmXbguQlr8OyScqAY","url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-cultura/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministerio de Cultura","description":null,"title":"Contratista de ingenier\u00eda","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"company":"Ministerio de Cultura","description":"Cargo:  T\u00e9cnico operativo encargado de realizar actividades t\u00e9cnicas de caracter administrativo y financiero orientadas al \u00f3ptimo desarrollo de los planes, proyectos y programas culturales del Teatro Col\u00f3n de Bogot\u00e1.\nFunciones:\n1.  Acompa\u00f1ar a la Direcci\u00f3n del Teatro, el Ministerio de Cultura y las entidades asociadas en la planeaci\u00f3n, elaboraci\u00f3n y seguimiento de la correcta ejecuci\u00f3n del presupuesto asignado al Teatro Col\u00f3n, tanto para efectos de programaci\u00f3n, como de funcionamiento y log\u00edstica.\n2.  Brindar asistencia en el control de la ejecuci\u00f3n de convenios en materia presupuestal.\n3.  Apoyar en el seguimiento de la ejecuci\u00f3n presupuestal y presentar informes peri\u00f3dicamente a la Direcci\u00f3n del Teatro, as\u00ed como para los organismos de control.\n4.  Asistir en el control de los planes, programas y proyectos comerciales que tenga el Teatro Col\u00f3n, y hacer seguimiento a estos.\n5.  Realizar y recomendar las acciones de control que en materia presupuestal y financiera deban adoptarse para el logro de los objetivos y las metas del Teatro Col\u00f3n\n6.  Preparar y presentar los informes sobre las actividades desarrolladas, con la oportunidad y periodicidad requeridas.","title":"T\u00e9cnico operativo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Cargo: profesional de apoyo a la gesti\u00f3n acad\u00e9mico-administrativa en lo relacionado al \u00e1rea curricular de Dise\u00f1o de la facultad de Artes de la Universidad Nacional. \n\nObligaciones:\n-Gestionar los procesos relacionados  con la apertura de las pr\u00e1cticas acad\u00e9micas especiales.\n-Proyectar las modificaciones de la resoluci\u00f3n de ingresos y gastos del \u00e1rea curricular y la resoluci\u00f3n de presupuesto de cada programa adscrito al \u00e1rea.\n-Compilar y sistematizar la informaci\u00f3n financiera del \u00e1rea curricular, consolidando los ingresos de los programas adscritos seg\u00fan el sistema QUIPU y el informe remitido por Tesorer\u00eda.\n-Apoyar el proceso de planeaci\u00f3n del plan de acci\u00f3n de los programas, verificando la pertinencia de los proyectos propuestos.\n-Realizar  seguimiento y apoyo a los procesos de autoevaluaci\u00f3n y acreditaci\u00f3n de los programas del \u00e1rea, as\u00ed como de las actividades que se requieran en el marco del plan de mejoramiento.\n-Realizar seguimiento a los asuntos estudiantiles, verificando el estado y los requisitos de los mismos.\n-Promover y apoyar la articulaci\u00f3n de la formaci\u00f3n con la investogaci\u00f3n y la extensi\u00f3n, y la suscripci\u00f3n de convenios con programas e instituciones que permitan el intercambio de estudiantes.","title":"Profesional de gesti\u00f3n acad\u00e9mico-administrativa","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Cargo: profesional de apoyo a la gesti\u00f3n administrativa del contrato interadministrativo celebrado entre el Consejo Profesional Nacional de Arquitectura y sus profesiones auxiliares, y la Universidad Nacional.\n\nObligaciones:\n-Realizar las gestiones del \u00e1rea administrativa: contrataci\u00f3n, pagos, facturaci\u00f3n, solicitud y legalizaci\u00f3n de avances.\n-Identificar las necesidades del proyecto en cuanto a la compra de materiales y suministros, y realizar las acciones pertinentes para la obtenci\u00f3n de los mismos.\n-Identificar las necesidades administrativas del proyecto en todas las fases de ejcuci\u00f3n del mismo.\n-Gestionar los pagos de los diferentes contratos legalizados y autorizarlos por la direcci\u00f3n del proyecto de acuerdo a las entregas y al cumplimiento de las actividades.\n-Presentar los informes de ejecuci\u00f3n presupuestal del proyecto y dem\u00e1s requeridos por la direcci\u00f3n.","title":"Profesional de apoyo administrativo","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"CID - Centro de Investigaci\u00f3n para el Desarrollo","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Cargo: Profesional de apoyo t\u00e9cnico de la Evaluaci\u00f3n de los Procesos implementados de los programas (Tecnoacademia y Tecnoparque, y de la L\u00ednea de atenci\u00f3n a desplazados, a nivel nacional), en el marco del contrato interadministrativo suscrito por la Universidad Nacional de Colombia con el Servicio Nacional de Aprendizaje \u2013 SENA. \n\nFunciones: \n\u2022Realizar las labores de apoyo t\u00e9cnico a la Evaluaci\u00f3n de los procesos y de la gesti\u00f3n operacional de los programas del SENA. \n\u2022Apoyar al coordinador en el proceso de definici\u00f3n conceptual, metodol\u00f3gica y operativa de la evaluaci\u00f3n. \n\u2022Apoyar la consolidaci\u00f3n y edici\u00f3n de los productos pactados contractualmente. \n\u2022Responder y reaccionar a las observaciones y requerimientos que el SENA o la Universidad hagan, y apoyar la realizaci\u00f3n de los ajustes a que haya lugar.","title":"Profesional de apoyo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Unidad para las v\u00edctimas - Grupo ASD","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"company":"Unidad para las v\u00edctimas - Grupo ASD","description":"Cargo: Analista cuantitativa y apoyo investigativo al Observatorio.\n\nFunciones: \n\u2022Estructurar los procesos necesarios para el ejercicio investigativo del observatorio. \n\u2022Elaborar formatos de gesti\u00f3n de informaci\u00f3n para la utilizaci\u00f3n de los analistas. \n\u2022Apoyar en las investigaciones a realizar, recolectando informaci\u00f3n y analiz\u00e1ndola","title":"Analista en el Observatorio de la Unidad para las v\u00edctimas","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Vicedecanatura Acad\u00e9mica de la Facultad de Ingenier\u00eda","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Cargo: Estudiante auxiliar vinculada al proyecto de \"Revisi\u00f3n y actualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n en la web de la facultad de ingenier\u00eda\".\n\nFunciones: \n\u2022Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis de los diferentes \u00edtems de la p\u00e1gina.\n\u2022Presentaci\u00f3n de informes con los errores encontrados y con las mejoras propuestas a la misma.\n\u2022Actualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n asociada a las asignaturas de los programas curriculares de pregrado y posgrados.","title":"Apoyo en la actualizaci\u00f3n de p\u00e1gina web de la Facultad de Ingenier\u00eda","employment_type":null},{"location":"Grupo de Investigaci\u00f3n en log\u00edstica Sociedad, Econom\u00eda y Productividad (SEPRO)","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Cargo: Practicante estudiantil.\n\nFunciones: \n\u2022Prestar servicios t\u00e9cnicos y administrativos para apoyar la realizaci\u00f3n del trabajo de campo en las diferentes empresas beneficiarias de los proyectos de investigaci\u00f3n del grupo.\n\u2022Revisar informaci\u00f3n primaria y secundaria de los documentos del proyecto","title":"Practicante estudiantil","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Centro de Investigaci\u00f3n para el Desarrollo (CID)","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Cargo: Estudiante auxiliar. Apoyo t\u00e9cnico al equipo de interventor\u00eda del proyecto \u201cPositiva Interventor\u00eda Codess\u201d.\n\nFunciones: \n\u2022Revisi\u00f3n y verificaci\u00f3n de actas de intervenci\u00f3n y de soportes de desplazamiento del equipo t\u00e9cnico del Consorcio Codess Compensar a nivel nacional realizados durante la ejecuci\u00f3n del contrato.\n\u2022Consulta y reporte de cifras oficiales de los aplicativos de soporte de Positiva Compa\u00f1\u00eda de seguros S.A. en los procesos de gesti\u00f3n de programas sectoriales y regionales.\n\u2022Apoyo en actividades de seguimiento t\u00e9cnico, financiero y log\u00edstico.","title":"Apoyo t\u00e9cnico al equipo de interventor\u00eda del proyecto \u201cPositiva Interventor\u00eda Codess\u201d","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2009},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Divisi\u00f3n de registro","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2009},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Cargo: Estudiantes auxiliar. Monitora  de apoyo en pruebas de admisi\u00f3n, nivelaci\u00f3n y matr\u00edcula.\n\nFunciones: \n\u2022Acompa\u00f1amiento log\u00edstico en la aplicaci\u00f3n de pruebas acad\u00e9micas realizadas por la universidad dentro y fuera de \u00e9sta.","title":"Monitora de apoyo en pruebas de admisi\u00f3n, nivelaci\u00f3n y matr\u00edcula","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Gesti\u00f3n Cultural con \u00e9nfasis en Planeaci\u00f3n y Pol\u00edticas Culturales","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_05M1937STLN3BR9997MC.jpg","email":{"email":"luisa.fernanda@mincultura.gov.co","email_anon_id":"0fXwRn63d8Rn","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Cultura","is_catch_all":true,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_TLKGAQN0HAFQAMADLGJ8.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-cultura","website":"http://www.mincultura.gov.co","domain":"mincultura.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"El Ministerio es la entidad rectora del sector cultural colombiano y tiene como objetivo formular, coordinar, ejecutar y vigilar la pol\u00edtica del Estado en materia cultural, deportiva, recreativa y de aprovechamiento del tiempo libre. Es una organizaci\u00f3n que act\u00faa de buena fe, con integridad \u00e9tica y observa normas vigentes en beneficio de la comunidad, los clientes y sus propios funcionarios. El Ministerio de Cultura propender\u00e1 por una Colombia creativa y responsable de su memoria, donde todos los ciudadanos sean capaces de interactuar y cooperar con oportunidades de creaci\u00f3n, disfrute de las expresiones culturales, deportivas, recreativas y de aprovechamiento del tiempo libre en condiciones de equidad y respeto por la diversidad.","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}