{"https://co.linkedin.com/in/carolina-montoya-henao-7b460963":{"error":false,"response":{"first_name":"Carolina","last_name":"Montoya Henao","full_name":"Diana Carolina Montoya Henao","gender":"female","job_title":"Gestora Cultural ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/carolina-montoya-henao-7b460963","summary":"Profesional con experiencia en investigaci\u00f3n y consultor\u00eda; y en formulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos relacionados con construcci\u00f3n de paz territorial en el sector rural, gesti\u00f3n cultural territorial, medio ambiente y desarrollo y cambio clim\u00e1tico. Inter\u00e9s y afinidad en el trabajo con comunidades y experiencia en docencia.","premium":false,"skills":"Estrategia, Cooperaci\u00f3n internacional, Gesti\u00f3n del territorio, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Gesti\u00f3n de proyectos, Medio ambiente, salud y seguridad, Desarrollo rural, Cambio Clim\u00e1tico, Docencia, Educaci\u00f3n Informal, Trabajo con comunidades, Consultor\u00eda, Planificaci\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n cultural","work_experience":[{"company":{"id":28987663,"name":"Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte de Bogot\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQELi5X7Vb8Otg/company-logo_400_400/0/1688487072949?e=1705536000&v=beta&t=xwXljLpzSB-pDYLpYCUmDMmnyMLWdqTU7R_FjGPTT8w","url":"https://www.linkedin.com/company/culturarecreacionydeporte/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte de Bogot\u00e1","description":"* Acompa\u00f1amiento pedag\u00f3gico y t\u00e9cnico a organizaciones culturales rurales en la formulaci\u00f3n de proyectos y en la ejecuci\u00f3n de recursos de est\u00edmulos ganadores.\n* Preparaci\u00f3n de jornadas pedag\u00f3gicas y culturales para el intercambio de saberes, construcci\u00f3n de memoria y visibilizaci\u00f3n de procesos culturales.\n* Formulaci\u00f3n de una propuesta de adecuaci\u00f3n e implementaci\u00f3n del Modelo de Gesti\u00f3n Cultural Territorial con enfoque rural.\nLocalidades de Usme y Ciudad Bol\u00edvar","title":"Gestora Cultural Rural ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Colectivo y Grupo de Investigaci\u00f3n AFLUENTES - Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Colectivo y Grupo de Investigaci\u00f3n AFLUENTES - Universidad Nacional de Colombia","description":"Integrante del Grupo de Investigaci\u00f3n AFLUENTES. Antes, \"Laboratorio de Espacio, Econom\u00eda y Poder - LE2P\" de la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y de Derecho, Ciencias Pol\u00edticas y Sociales - Universidad Nacional de Colombia.\nhttps://laboratoriole2p.wixsite.com/afluentes","title":"Integrante del Colectivo y Grupo Investigaci\u00f3n AFLUENTES","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Cooperativa Multiactiva Ecom\u00fan Jaime Pardo Leal \u2013 COOJAPAL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"San Jos\u00e9 del Guaviare, Guaviare, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2022}},"company":"Cooperativa Multiactiva Ecom\u00fan Jaime Pardo Leal \u2013 COOJAPAL","description":"* Coordinaci\u00f3n t\u00e9cnica, gesti\u00f3n y ejecuci\u00f3n del proyecto con estrategias culturales, art\u00edsticas y de comunicaciones, dirigido a firmantes de paz y comunidades campesinas. Vereda Colinas, San Jos\u00e9 del Guaviare.\n* Gesti\u00f3n para el dise\u00f1o y construcci\u00f3n de la Casa de la Cultura Arte y Paz Jacobo Arenas, y para el desarrollo de la Escuela comunitaria de arte y comunicaciones.\n* Construcci\u00f3n de la estrategia pedag\u00f3gica y metodol\u00f3gica de la escuela comunitaria de arte y comunicaciones con enfoque ambiental y de g\u00e9nero, y construcci\u00f3n de la estrategia de comunicaciones.","title":"Profesional t\u00e9cnico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Autoridades Tradicionales Ind\u00edgenas De Colombia Gobierno Mayor","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Autoridades Tradicionales Ind\u00edgenas De Colombia Gobierno Mayor","description":"* Planeaci\u00f3n y creaci\u00f3n del prediagn\u00f3stico de la Pol\u00edtica Ambiental Ind\u00edgena, de acuerdo con lo establecido en los compromisos del Plan Nacional de Desarrollo PND 2018-2O22, en su capitulo \u00e9tnico.\n* Coordinaci\u00f3n de mesas de trabajo con las organizaciones ind\u00edgenas de la Comisi\u00f3n Nacional Ambiental Ind\u00edgena para la generaci\u00f3n de insumos para el prediagn\u00f3stico de la Pol\u00edtica Ambiental Ind\u00edgena.","title":"Profesional t\u00e9cnico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":15132142,"name":"CIDE - Corporaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo Educativo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGJJQgXcDRxGQ/company-logo_400_400/0/1519922074364?e=1705536000&v=beta&t=v7_30nLOeBTnw-mxBfj2O2S8npbFY_k5BhZao7Y8MHA","url":"https://www.linkedin.com/school/cide---corporaci%C3%B3n-internacional-para-el-desarrollo-educativo/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"CIDE - Corporaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo Educativo","description":"Docente asignaturas Ambiente y Desarrollo, Dise\u00f1o de la Metodolog\u00eda y M\u00e9todos estad\u00edsticos para la investigaci\u00f3n","title":"Docente ","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Asociaci\u00f3n de Mujeres Jaime Pardo Leal \u2013 ASOMUJAPAL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"San Jos\u00e9 del Guaviare, Guaviare, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"Asociaci\u00f3n de Mujeres Jaime Pardo Leal \u2013 ASOMUJAPAL","description":"* Construcci\u00f3n de la propuesta de pedagog\u00eda Infantil y colectivizaci\u00f3n del cuidado de la escuela de arte y comunicaciones. Vereda Colinas, San Jos\u00e9 del Guaviare.\n* Coordinaci\u00f3n del trabajo de cada comit\u00e9 y organizaci\u00f3n implementadora para cumplir con los resultados del proyecto.","title":"Profesional t\u00e9cnico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Cooperativa Multiactiva Ecom\u00fan Jaime Pardo Leal \u2013 COOJAPAL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"San Jos\u00e9 del Guaviare, Guaviare, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Cooperativa Multiactiva Ecom\u00fan Jaime Pardo Leal \u2013 COOJAPAL","description":"* Formulaci\u00f3n, planeaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos.\n* Promoci\u00f3n de alianzas con agentes y entidades a nivel local y nacional. \n* Formulaci\u00f3n de proyecto que promueva espacios de convivencia y reconciliaci\u00f3n desde las artes, para convocatoria del FONDO MULTIDONANTE DE LAS NACIONES UNIDAS PARA EL SOSTENIMIENTO DE LA PAZ (MPTF). Proyecto Aprobado.","title":"Profesional t\u00e9cnico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"* Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis de documentos de pol\u00edtica ambiental y agraria y de \u00edndices de eficiencia y productividad\n* Dise\u00f1o, sistematizaci\u00f3n y an\u00e1lisis de entrevistas de actores clave y ponencias, para la apropiaci\u00f3n t\u00e9cnica y social por parte de comunidades campesinas de los instrumentos acceso a tierras y PDET en el acuerdo de PAZ.","title":"Auxiliar de investigaci\u00f3n ","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"* An\u00e1lisis estad\u00edstico de inventario de emisiones de GEI y de contaminantes atmosf\u00e9ricos, y de ICA\n* Elaboraci\u00f3n de propuesta de medidas de mitigaci\u00f3n y adaptaci\u00f3n para el cambio clim\u00e1tico para la poblaci\u00f3n del municipio. \n* Creaci\u00f3n de informe final de an\u00e1lisis y de productos acad\u00e9micos, como insumos para la elaboraci\u00f3n del POT de Soacha.","title":"Consultora","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"* Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis de documentos de pol\u00edtica ambiental y agraria y de \u00edndices de eficiencia y productividad\n* Dise\u00f1o, sistematizaci\u00f3n y an\u00e1lisis de entrevistas de actores clave y ponencias, en torno a di\u00e1logos entre la academia y el campo, sobre el posacuerdo de paz.","title":"Auxiliar de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Educaci\u00f3n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"company":"Educaci\u00f3n","description":"Formarte S.A.S, PreIcfes Colegio Gimnasio William Mackinley, ICFES \u2013 Corpoeducaci\u00f3n, Colegio Pedag\u00f3gico Del Esp\u00edritu Santo \u2013 COPES","title":"Docente Ciencias Naturales","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Mag\u00edster en Medio Ambiente y Desarrollo ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda Qu\u00edmica","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_6AFWU1DH7XSJT9YXIC6Y.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte de Bogot\u00e1","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_H8PSEFZG4Z0EK6HA6QD8.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/culturarecreacionydeporte","website":"http://www.culturarecreacionydeporte.gov.co/","domain":"culturarecreacionydeporte.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":2006,"description":"Somos la entidad del Gobierno Distrital que lidera la garant\u00eda de las condiciones para el ejercicio efectivo y progresivo de los derechos culturales deportivos y recreativos de los habitantes de Bogot\u00e1, mediante la formulaci\u00f3n concertada de pol\u00edticas, y la ejecuci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y seguimiento a programas sectoriales, poblacionales y locales en los campos del arte, la cultura, la recreaci\u00f3n y el deporte para su promoci\u00f3n como factor de desarrollo humano y de sostenibilidad del Distrito Capital.","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 8 No. 9 - 83"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}