{"https://co.linkedin.com/in/angie-sol%C3%B3rzano-ram%C3%ADrez-142a76a6?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Angie","last_name":"Sol\u00f3rzano Ram\u00edrez","full_name":"Angie Sol\u00f3rzano Ram\u00edrez","gender":"female","job_title":"Coordinadora de licitaciones en Grupo Posso S.A.S","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/angie-sol\u00f3rzano-ram\u00edrez-142a76a6","summary":null,"premium":false,"skills":"Orientaci\u00f3n a objetivos, Comunicaci\u00f3n asertiva, Anal\u00edtico, Gesti\u00f3n por objetivos, Resiliencia empresarial","work_experience":[{"company":{"id":19032858,"name":"Grupo Posso S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFHdw5ylHg5Pw/company-logo_400_400/0/1550609197799?e=1705536000&v=beta&t=0HoYVM44IXtaX8AWhMpa1Be2JavhKW34EI51h8NIrgA","url":"https://www.linkedin.com/company/grupo-posso-s-a-s/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Grupo Posso S.A.S","description":null,"title":"Coordinadora de licitaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Asociaci\u00f3n Internacional de Consultor\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Asociaci\u00f3n Internacional de Consultor\u00eda","description":null,"title":"Analista de proyectos","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Profesional en Ingenier\u00eda Industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado en Coaching Gerencial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFi7R3IyJyZhw/company-logo_400_400/0/1632842290217?e=1705536000&v=beta&t=xIGd_lL6inptrnthyUHBeNh05V5_34qogWUaS_5pR38","url":"https://www.linkedin.com/school/upv/"},"degree_name":"Curso de introducci\u00f3n a la Gesti\u00f3n de Proyectos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Curso de matem\u00e1ticas financieras ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Instituto T\u00e9cnico Comercial Restrepo","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller t\u00e9cnico ccon especialidad en comercio y profundizaci\u00f3n en sistemas","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MQA6CA2N71LVOB4HQAG1.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Grupo Posso S.A.S","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_NC70KAHGN9MD4SDCYIVP.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/grupo-posso-s-a-s","website":"http://grupoposso.com.co/","domain":"grupoposso.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Civil Engineering","founded_in":null,"description":"Inicio\nSomos GRUPO POSSO S.A.S lideramos el grupo de empresas que bajo la modalidad de Consorcios, Uniones Temporales y asociaciones publico - privadas ejecutan proyectos de ingenier\u00eda civil en los campos de consultor\u00eda, construcci\u00f3n de obra p\u00fablica, concesiones y asesor\u00eda a las entidades del estado y a los particulares para el desarrollo de proyectos de gran impacto social. En los contratos que se ejecutan se propende por vincular personal con limitaciones auditivas para desarrollar una pol\u00edtica de responsabilidad social empresarial y as\u00ed construir de manera integral la infraestructura y el tejido social que requiere el Pa\u00eds.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 62 N\u00b0 103 - 44"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}