{"https://co.linkedin.com/in/ingqmca-m%C3%B3nicaturriagoapolinar":{"error":false,"response":{"first_name":"M\u00f3nica Alejandra","last_name":"Turriago Apolinar","full_name":"M\u00f3nica Alejandra Turriago Apolinar","gender":"female","job_title":"Innovation engineer | Product developer | Project consultant | University professor | Chemical engineer |","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ingqmca-m\u00f3nicaturriagoapolinar","summary":"Ingeniera Qu\u00edmica, Especialista en Dise\u00f1o y Desarrollo de Producto, con experiencia en gesti\u00f3n y caracterizaci\u00f3n de la propiedad intelectual de la organizaci\u00f3n, elaboraci\u00f3n de estudios previos para la adquisici\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n y formulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda e I+D+i.\n\nSoy una persona organizada, con atenci\u00f3n al detalle y capacidad para trabajar en equipo, eficiente e innovadora, adem\u00e1s de tener un alto grado de responsabilidad y compromiso con el trabajo teniendo en cuenta siempre la puntualidad, actitud a la hora de realizar la labor con mentalidad orientada a resolver problemas.\n\nEntre mis logros se encuentra el aumento del 53% de la efectividad de cumplimiento en los proyectos ejecutados y la certificaci\u00f3n otorgada aINDUMIL como empresa altamente innovadora por parte de Colciencias\n","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Propiedad intelectual, Desarrollo de productos, Formulaci\u00f3n de proyectos, Proyectos, I+D, Investigaci\u00f3n, ciencias, Qu\u00edmica, Patentes, Control de presupuestos, Planificaci\u00f3n de proyectos, Desarrollo de proyectos, Direcci\u00f3n, Exploraci\u00f3n, Financiaci\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda qu\u00edmica, Empresas, centrada en el cliente","work_experience":[{"company":{"id":10916783,"name":"ANDI - Asociaci\u00f3n Nacional de Empresarios de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEZRlNe6rnSSw/company-logo_400_400/0/1617888345620?e=1705536000&v=beta&t=wiKIq1Npgz_oKArdpl03Kw0-sq-yh_GSsBhuRblB-AA","url":"https://www.linkedin.com/company/andi-colombia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"ANDI - Asociaci\u00f3n Nacional de Empresarios de Colombia","description":null,"title":"Ingeniera de innovaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"UNOMASUNO SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"UNOMASUNO SAS","description":"Consultoria en formulaci\u00f3n de proyectos para acceder a beneficios tributarios ante MINCIENCIAS \nConsultoria para certificaci\u00f3n de Unidad I+D+i de la organizaci\u00f3n ante MINCIENCIAS","title":"Consultora en formulaci\u00f3n de proyectos ","employment_type":null}]},{"company":{"id":15091742,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Monserrate","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFQQzb7Tj7-_g/company-logo_400_400/0/1554212934330?e=1705536000&v=beta&t=blIlKu_Hg-lk4ohSAlUHnEVrKO8jnZgl7MEq_Daks0E","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci%C3%B3n-universitaria-monserrate/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria Monserrate","description":null,"title":"Docente universitario ","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria Monserrate","description":null,"title":"Coordinadora del departamento de ciencias b\u00e1sicas ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"R&T Holding Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"R&T Holding Colombia","description":null,"title":"Chief product and creative officer","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"INDUMIL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"CAN - Bogot\u00e1 D.C","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"INDUMIL","description":"Encargada de planificar y gestionar proyectos de manufactura e ingenier\u00eda, realizar las adquisiciones y coordinar con las f\u00e1bricas todas las actividades asociadas.\n\nEncargada de la realizaci\u00f3n de estudios previos para las adquisiciones de proyectos de inversi\u00f3n.\n\nEncargada de gestionar la propiedad intelectual de los desarrollos de I+D+I\n\nElaboraci\u00f3n de estudios previos para la adquisici\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n.\n\nPlanificaci\u00f3n y seguimiento de la ejecuci\u00f3n de los proyectos.\n\nControl de los costos establecidos por el presupuesto.\n\nSeguimiento a las cuentas por pagar de los planes de inversi\u00f3n.\n\nEvaluaci\u00f3n de importaciones de sustancias qu\u00edmicas por asuntos regulatorios.\n\nConceptos t\u00e9cnicos para adquisici\u00f3n de materiales y sustancias qu\u00edmicas","title":"Ingeniera de proyectos de inversi\u00f3n / Ingeniera de proyectos I+D+i","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corona Colcer\u00e1mica","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Sop\u00f3- Cundinamarca","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"Corona Colcer\u00e1mica","description":"Encargada de realizar auditorias de punto espec\u00edfico a los procesos de producci\u00f3n y aseguramiento de la calidad.\n\nAcompa\u00f1amiento a las auditorias de ICONTEC.\n\nActualizaci\u00f3n de documentaci\u00f3n t\u00e9cnica de los procesos y productos.","title":"Practicante Sistema de Gesti\u00f3n de Calidad","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en dise\u00f1o y desarrollo de producto","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Qu\u00edmica","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_HZ32LCCASZVF9XPVFIAU.jpg","email":{"email":"mturriago@andi.com.co","email_anon_id":"wNr469Utph17","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"ANDI - Asociaci\u00f3n Nacional de Empresarios de Colombia","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_ON05GFS0CG4RJ3WLLKUE.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/andi-colombia","website":"http://www.andi.com.co","domain":"andi.com.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Non-profit Organizations","founded_in":1944,"description":"La Asociaci\u00f3n Nacional de Empresarios de Colombia \u2013 ANDI, es una agremiaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro, que tiene como objetivo difundir y propi\u200bciar los principios pol\u00edticos, econ\u00f3micos y sociales de un sano sistema de libre empresa. Fue fundada el 11 de septiembre de 1944 en Medell\u00edn y, desde entonces, es el gremi\u200bo empresarial m\u00e1s importante de Colombia. Est\u00e1 integrado por un porcentaje significativo de empre\u200bsas pertenecientes a sectores como el industrial, financiero, agroindustrial, de alimentos, comercial y de servicios, entre otros. La sede principal de la ANDI se encuentra en Medell\u00edn y cuenta con sedes en Bogot\u00e1, Cali, Barranquilla, Cartagena, Bucaramanga, Manizales, Pereira, Ibagu\u00e9, Santander de Quilichao y Villavicencio.\u200b","total_emails":536,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 73 # 8 - 13"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}