{"https://co.linkedin.com/in/mar%C3%ADa-luc%C3%ADa-p%C3%A9rez-ram%C3%ADrez-24679118":{"error":false,"response":{"first_name":"Mar\u00eda Luc\u00eda","last_name":"P\u00e9rez Ram\u00edrez","full_name":"Mar\u00eda Luc\u00eda P\u00e9rez Ram\u00edrez","gender":"female","job_title":"Directora de Educaci\u00f3n Empresarial","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/mar\u00eda-luc\u00eda-p\u00e9rez-ram\u00edrez-24679118","summary":"Administradora de Empresas,  con experiencia en Recursos Humanos y en direcci\u00f3n de equipos de alto rendimiento dentro del sector de Gesti\u00f3n Educativa. Alto nivel de exigencia y responsabilidad. Capacidad de Liderazgo, trabajo en equipo, organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Direcci\u00f3n y desarrollo de equipos de trabajo, Responsabilidad, Liderazgo de equipos, Trabajo en equipo","work_experience":[{"company":{"id":2123914,"name":"CESA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEEu_mVsKhbrQ/company-logo_400_400/0/1615927201943/cesa_colegio_de_estudios_superiores_de_administracion_logo?e=1705536000&v=beta&t=SC0SpNNGdh1xRqQOO1xeDe2heawXRWPZnI_t64fPZXs","url":"https://www.linkedin.com/school/cesa-edu/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"CESA","description":null,"title":"Directora Educaci\u00f3n Empresarial","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2123914,"name":"Colegio de Estudios Superiores de Administraci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEEu_mVsKhbrQ/company-logo_400_400/0/1615927201943/cesa_colegio_de_estudios_superiores_de_administracion_logo?e=1705536000&v=beta&t=SC0SpNNGdh1xRqQOO1xeDe2heawXRWPZnI_t64fPZXs","url":"https://www.linkedin.com/school/cesa-edu/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"company":"CESA","description":null,"title":"Directora de Pregrado","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Colegio Gimnasio del Norte","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2011},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2011},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"Colegio Gimnasio del Norte","description":null,"title":"Gerente general","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"TDM Myle","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2008},"end":{"month":2,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":"Madrid y alrededores, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2008},"end":{"month":2,"day":null,"year":2010}},"company":"TDM Myle","description":null,"title":"Consultor","employment_type":null}]},{"company":{"id":81861,"name":"Hispasat","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGqWFqEPtPdLw/company-logo_400_400/0/1688394271159?e=1705536000&v=beta&t=Q7A62u0v9sKTrQZ2Aw2YnxWFCIB_v1nE75FFGjwg2Zg","url":"https://www.linkedin.com/company/hispasat/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"company":"Hispasat","description":null,"title":"Recursos Humanos","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"ADM Business School","logo":null,"url":null},"degree_name":"M\u00e1ster en Gerencia de Recursos Humanos","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"CESA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEEu_mVsKhbrQ/company-logo_400_400/0/1615927201943/cesa_colegio_de_estudios_superiores_de_administracion_logo?e=1705536000&v=beta&t=SC0SpNNGdh1xRqQOO1xeDe2heawXRWPZnI_t64fPZXs","url":"https://www.linkedin.com/school/cesa-edu/"},"degree_name":"Administraci\u00f3n de Empresas","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia del Talento Humano","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QQSAWOUALDS4WWWDOXD1.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"CESA"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}