{"https://co.linkedin.com/in/adolfo-byron-erazo-chalapud-8a80b3210":{"error":false,"response":{"first_name":"Adolfo Byron","last_name":"Erazo Chalapud","full_name":"Adolfo Byron Erazo Chalapud","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista| Universidad Nacional","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/adolfo-byron-erazo-chalapud","summary":"Ingeniero electricista de la Universidad Nacional de Colombia. Soy una persona honesta, comprometida,\nresponsable y dedicada a mis labores, con buena actitud para el trabajo en equipo y con facilidad para\nrelacionarme en grupo, con sensibilidad ante las situaciones que tocan a los grupos donde me desenvuelvo.\nEn la parte profesional poseo conocimientos en las \u00e1reas de ingenier\u00eda, manejo de diferentes software de\ndise\u00f1o y simuladores relacionados. Estoy convencido, que para alcanzar grandes metas es necesario buscar\noportunidades y perseverar en ellas. Me caracterizo por adaptarme con facilidad a nuevos desaf\u00edos, me\nentusiasma la adquisici\u00f3n de nuevos conocimientos de diferentes \u00e1mbitos.","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda, Dise\u00f1o, Liderazgo, Capacidad de an\u00e1lisis, Resoluci\u00f3n de problemas","work_experience":[{"company":{"id":51595190,"name":"Armada de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQExA-ODQKPPZQ/company-logo_400_400/0/1690853932900?e=1705536000&v=beta&t=BtYHKQ_9Vt82AD2KPEgASHLHap15sgGkahR00j72KZs","url":"https://www.linkedin.com/company/armada-de-colombia-co/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Armada Nacional de Colombia","description":null,"title":"Asesor de proyecto","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"company":"Armada Nacional de Colombia","description":null,"title":"Jefe de direccionamiento y gesti\u00f3n de proyectos ","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2022},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"company":"Armada Nacional de Colombia","description":null,"title":"Analista operativo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1576807,"name":"Independiente / Freelance","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH22whjmghmfg/company-logo_400_400/0/1519890322816?e=1705536000&v=beta&t=lNSzZUEidL-5nSh3AbILPJPuDiEMaWKJbdk4O5uG9sk","url":"https://www.linkedin.com/company/independiente-freelance/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Contadero, Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Independiente / Freelance","description":null,"title":"Ingeniero de dise\u00f1o el\u00e9ctrico","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":1576807,"name":"Independiente / Freelance","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH22whjmghmfg/company-logo_400_400/0/1519890322816?e=1705536000&v=beta&t=lNSzZUEidL-5nSh3AbILPJPuDiEMaWKJbdk4O5uG9sk","url":"https://www.linkedin.com/company/independiente-freelance/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"Independiente / Freelance","description":null,"title":"Auxiliar de dise\u00f1o ","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2023},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad EAN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF7E99Xe61kag/company-logo_400_400/0/1696016935002?e=1705536000&v=beta&t=LLClAjKMk2BdJ4vygibqBTQWw7gvTYLWwRRcwF3nWzg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadean/"},"degree_name":"Diplomatura","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Escuela Naval 'Almirante Padilla'","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-naval-'almirante-padilla'/"},"degree_name":"Teniente de corbeta","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":12,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_HQ5M3E47C619STJ88CNS.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Armada Nacional de Colombia","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_R20FSJ6P3RX2DBMFX7ZK.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/armada-de-colombia-co","website":"https://www.armada.mil.co/","domain":"armada.mil.co","common_email_pattern":null,"industry":"Armed Forces","founded_in":1823,"description":"To contribute to the defense of the Nation through the effective use of a flexible naval power in the maritime, fluvial and terrestrial spaces under its responsibility, with the purpose of fulfilling the constitutional function and participating in the development of the maritime power and to the protection of the interests of the Colombians.","total_emails":360,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}