{"https://co.linkedin.com/in/hern%C3%A1n-dar%C3%ADo-amaya-escalante-059060139?trk=pub-pbmap&original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Hern\u00e1n Dar\u00edo","last_name":"Amaya Escalante","full_name":"Hern\u00e1n Dar\u00edo Amaya Escalante","gender":"male","job_title":"Ingeniero civil especialista en trabajo en alturas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/hern\u00e1n-dar\u00edo-amaya-escalante-059060139","summary":"Actualmente me desempe\u00f1o como ingeniero civil, especialista en trabajo seguro en alturas. Soy ingeniero calificado seg\u00fan Resoluci\u00f3n 4272 de 2021. Dise\u00f1ador, modelador e inspector de sistemas de ingenier\u00eda, estructuras especiales y equipos de protecci\u00f3n para trabajo seguro en alturas.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, AutoCAD, SAP2000, ETABS, Capacidad de an\u00e1lisis, Ingenier\u00eda civil, Lectura de planos, Planos de construcci\u00f3n, Dibujo t\u00e9cnico, Microsoft Excel, Microsoft Project, Autodesk Inventor","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"South American Business Group","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"South American Business Group","description":null,"title":"Ingeniero civil","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":24351718,"name":"B&G Holding","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/g-&-b-holding/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"company":"G & B Holding","description":null,"title":"Ingeniero civil","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":null,"name":"South American Business Group","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"South American Business Group","description":null,"title":"Director t\u00e9cnico","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Infraestructura Nacional ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"company":"Infraestructura Nacional ","description":null,"title":"Ingeniero auxiliar","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Rodrigo Valbuena Arquitectos SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"company":"Rodrigo Valbuena Arquitectos SAS","description":null,"title":"Ingeniero residente","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero civil","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_B84J89NHG44MIZMOJG0B.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"South American Business Group"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}