{"https://co.linkedin.com/in/luisa-fernanda-latorre-carrillo-b01030a3?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Luisa Fernanda","last_name":"Latorre Carrillo","full_name":"Luisa Fernanda Latorre Carrillo","gender":"female","job_title":"MSC Environment and Development\nIndustrial Engineering ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/luisa-fernanda-latorre-carrillo-b01030a3","summary":"Ingeniera industrial y magister en medio ambiente y desarrollo con experiencia de 5 a\u00f1os en liderazgo, investigaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de procesos de gesti\u00f3n ambiental empresarial . Triling\u00fce (ingl\u00e9s,\nportugu\u00e9s), creativa, aut\u00f3noma, planificadora y responsable.","premium":false,"skills":"Creative Solutions, Organization Skills, Professional Responsibility, Positive Discipline, Project Management, Strategic Planning, Environmental Strategies, Environmental Management Systems, Environmental Impact Assessment, Teamwork, Engineering","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"- Construcci\u00f3n e implementaci\u00f3n del Plan de Manejo Ambiental de la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas para los a\u00f1os 2022 a 2024\n- Planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de actividades pr\u00e1cticas de sensibilizaci\u00f3n ambiental con participaci\u00f3n de m\u00e1s de 800 personas","title":"Gestora ambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":1375406,"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Cajic\u00e1, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Militar Nueva Granada","description":"Investigaci\u00f3n que propuso estrategias para la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas y pr\u00e1cticas productivas del sector manufacturero que incentiven una econom\u00eda sostenible en las regiones Sabana Centro y el Valle de Aburr\u00e1","title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"- Acompa\u00f1amiento en la implementaci\u00f3n del Procedimiento especializado del principio de valoraci\u00f3n de costos ambientales en 4 procesos de auditor\u00eda de la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica. \n- Identificaci\u00f3n de m\u00e1s de 50 posibles costos ambientales generados por fallas en la gesti\u00f3n de 6 sujetos de control fiscal.","title":"Asesor ambiental","employment_type":null}]},{"company":{"id":1375406,"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"C\u00e1jica","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Militar Nueva Granada","description":"- Investigaci\u00f3n sobre sistemas de control de gesti\u00f3n ambiental  en instituciones de educaci\u00f3n superior y emprendimiento ambiental sostenible. \n- Publicaci\u00f3n del libro \"Universidades verdes: sistemas de control de gesti\u00f3n ambiental de la Universidad Militar Nueva Granada\", en el que se consolida y presentan los resultados del diagn\u00f3stico, evaluaci\u00f3n y mejora a dichos sistemas de gesti\u00f3n.","title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":51623314,"name":"Previsora Seguros","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE_WEICTtSMyA/company-logo_400_400/0/1630512904442?e=1705536000&v=beta&t=xHoHyCFE7V-TAvAfXTdNhrouyE-95alLlja76-o4FY4","url":"https://www.linkedin.com/company/previsora-seguros-s-a/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Previsora Seguros S.A","description":"-Implementaci\u00f3n y mejora continua del sistema de gesti\u00f3n ambiental de la organizaci\u00f3n bajo  lineamientos de la Norma ISO 14001 versi\u00f3n 2004 y 2015. \n- Educaci\u00f3n ambiental y fortalecimiento de la cultura ambiental en m\u00e1s de 700 empleados de la organizaci\u00f3n. \n- Ampliaci\u00f3n del alcance de la gesti\u00f3n ambiental, impulsando la gesti\u00f3n responsable desde los proveedores de insumos y servicios de la organizaci\u00f3n.","title":"Profesional gesti\u00f3n ambiental","employment_type":null}]},{"company":{"id":51623314,"name":"Previsora Seguros","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE_WEICTtSMyA/company-logo_400_400/0/1630512904442?e=1705536000&v=beta&t=xHoHyCFE7V-TAvAfXTdNhrouyE-95alLlja76-o4FY4","url":"https://www.linkedin.com/company/previsora-seguros-s-a/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"Previsora Seguros S.A","description":"-Implementaci\u00f3n y mejora continua del sistema de gesti\u00f3n ambiental de la organizaci\u00f3n bajo  lineamientos de la Norma ISO 14001 versi\u00f3n 2004. \n- Educaci\u00f3n ambiental y fortalecimiento de la cultura ambiental en m\u00e1s de 700 empleados de la organizaci\u00f3n. \n- Ampliaci\u00f3n del alcance de la gesti\u00f3n ambiental, impulsando la gesti\u00f3n responsable desde los proveedores de insumos y servicios de la organizaci\u00f3n.","title":"Profesional gesti\u00f3n ambiental","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en Medio Ambiente y Desarrollo","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_VJ6TI7U7CP18O8M3YMM4.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}