{"https://co.linkedin.com/in/johan-efren-gracia-baracaldo-87737a49?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Johan Efren","last_name":"Gracia Baracaldo","full_name":"Johan Efren Gracia Baracaldo","gender":"male","job_title":"Gerente de Proyectos, Consultor en gesti\u00f3n ambiental empresarial y del riesgo qu\u00edmico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/johan-efren-gracia-baracaldo-87737a49","summary":null,"premium":false,"skills":"Pol\u00edticas medioambientales, ISO 14001, Liderazgo de equipos, Sostenibilidad medioambiental, Riesgos ambientales, Gesti\u00f3n de residuos peligrosos, Planes de acci\u00f3n, Construcci\u00f3n, Aptitudes para la coordinaci\u00f3n, Desarrollo de proyectos, Evaluaci\u00f3n de impacto, Gesti\u00f3n de proyectos, Consultor\u00eda medioambiental, Direcci\u00f3n de proyectos, Evaluaci\u00f3n de impacto ambiental, Cumplimiento de la normativa medioambiental, Gesti\u00f3n de residuos, Direcci\u00f3n de equipos, Gesti\u00f3n de inventarios","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"GSI Ingenier\u00eda Integrada","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"GSI Ingenier\u00eda Integrada","description":null,"title":"Gerente de Proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"ICASIG S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"company":"ICASIG S.A.S","description":"Residuos Peligrosos, Gesti\u00f3n Ambiental Empresarial....","title":"Consultor Ambiental","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica Nacional","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGdHku6gXvfSA/company-logo_400_400/0/1519893891393?e=1705536000&v=beta&t=A4WtjcibFuGb1Pl2cz8t7KKUSqjPpnkPxrqyZ9uRbic","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pedag-gica-nacional/"},"degree_name":"Diplomatura","field_of_study":"Energ\u00edas Renovables y Valorizaci\u00f3n Energ\u00e9tica de los Residuos Solidos","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Especialista en gestion de proyectos de ingenieria","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Autoridad Nacional de Licencias Ambiental","logo":null,"url":null},"degree_name":"Curso Corto","field_of_study":"Curso Virtual de Licenciamiento Ambiental - S\u00e9ptima Versi\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Diplomatura","field_of_study":"Gesti\u00f3n de Proyectos Comunitarios","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Escuela Superior de Administraci\u00f3n P\u00fablica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFXBsbL7_cfQA/company-logo_400_400/0/1519915681694?e=1705536000&v=beta&t=tsHgpXA5Rov-fjlPi20UCaEW0iPfmcLVwqRQnDwA4uw","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-superior-de-administraci%C3%B3n-p%C3%BAblica/"},"degree_name":"Diplomatura","field_of_study":"Transformaci\u00f3n digital y liderazgo digital","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Texas A&M University","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQH0AwblDTN6-g/company-logo_400_400/0/1519855923386?e=1705536000&v=beta&t=gdeG03mXYrfvJ0KS8RbmkHxhuRjTtrFhQqspyiydpyI","url":"https://www.linkedin.com/school/texas-a&m-university/"},"degree_name":"Curso Corto","field_of_study":"Curso Sistema Comando de Incidentes SCI 100-200-300","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Escuela Colombiana de Ingenier\u00eda Julio Garavito","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH-bNemOZZ2hQ/company-logo_400_400/0/1634912612508/escuela_colombiana_de_ingenieria_logo?e=1705536000&v=beta&t=X-gg5knA7JHZSg7V5evHmFMAWe3pLd-9P2AHjVGB6Zo","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-colombiana-de-ingenieria/"},"degree_name":"Diplomatura","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JKK0JWSQOH7MHGS9S6K9.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"GSI Ingenier\u00eda Integrada"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}