{"https://co.linkedin.com/in/andr%C3%A9s-felipe-guerra-ria%C3%B1o-a98b1428":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"Guerra Ria\u00f1o","full_name":"Andr\u00e9s Felipe Guerra Ria\u00f1o","gender":"male","job_title":"Propietario, Insoteg sas.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andr\u00e9s-felipe-guerra-ria\u00f1o-a98b1428","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Insoteg sas.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Insoteg sas.","description":null,"title":"Propietario","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Insoteg sas."},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}