{"https://co.linkedin.com/in/maira-isabel-yela-yela-6b66a651":{"error":false,"response":{"first_name":"Maira Isabel","last_name":"Yela Yela","full_name":"Maira Isabel Yela Yela","gender":"female","job_title":"Profesional de Informaci\u00f3n y Estad\u00edstica- Compensar","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/maira-isabel-yela-yela-6b66a651","summary":"Tengo conocimiento y experiencia en an\u00e1lisis de datos, generaci\u00f3n de reportes e indicadores. Me apasiona generar valor a partir de la informaci\u00f3n.","premium":false,"skills":"R (Lenguaje de programaci\u00f3n), Python, An\u00e1lisis de datos, SQL, Tableau, Bases de datos, Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":3210192,"name":"Compensar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEBSDFcxtoqIw/company-logo_400_400/0/1697040259191/compensarinfo_logo?e=1705536000&v=beta&t=k8NMIfC7_NQB7mTAMZVMpOz_umbStrIznzMaxiOcv2o","url":"https://www.linkedin.com/company/compensarinfo/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Compensar","description":null,"title":"Profesional de Informaci\u00f3n y Estad\u00edstica","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Compensar","description":"Administraci\u00f3n de datos maestros de cliente","title":"Profesional de Datos Maestros","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Compensar","description":"An\u00e1lisis de informaci\u00f3n y bases de datos","title":"Profesional de la informaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":440862,"name":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFERQ6n6K7yLA/company-logo_400_400/0/1610034639309/departamento_administrativo_nacional_de_estad_tica___dane_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=hC-DOGN9T0qVAGYFHT8GTDCjyVbiMmKJlW7L5yJK2zU","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-administrativo-nacional-de-estadistica-dane/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":"An\u00e1lisis de informaci\u00f3n correspondiente al operativo de la Gran Encuesta Integrada de Hogares","title":"Profesional","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Acompa\u00f1amiento como profesional de ingenier\u00eda Industrial a empresas de los sectores Marroquiner\u00eda y calzado y Pl\u00e1stico.","title":"Profesional de acompa\u00f1amiento","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2013}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Proyecto Plan Maestro de Laboratorios de la Facultad de Ingenier\u00eda","title":"Practicante","employment_type":null}]},{"company":{"id":757002,"name":"COLSUBSIDIO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGZc3QKisjItA/company-logo_400_400/0/1672687835895/colsubsidio_logo?e=1705536000&v=beta&t=cs_v6QE3KhkCyzjLVvQGbh_b77VgrXUrgzNPBzvLUt0","url":"https://www.linkedin.com/company/colsubsidio/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"company":"Colsubsidio","description":"Gesti\u00f3n de calidad y productividad en el \u00e1rea de Medicamentos","title":"Estudiante en pr\u00e1ctica","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":8,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad Central (CO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH6KFBAF4nWUg/company-logo_400_400/0/1666818233990?e=1705536000&v=beta&t=XEYXel3MyeACtcWRvnyytgDugmwYPiAUH-JLYTBcfrk","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-central-colombia-/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Anal\u00edtica de Datos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2017,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_K66J6XYDM66GBSN5NO0G.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Compensar","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_GICBPZJPMULZT363WAAB.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/compensarinfo","website":"http://www.compensar.com/","domain":"compensar.com","common_email_pattern":null,"industry":"Individual and Family Services","founded_in":1978,"description":"Compensar es una entidad enmarcada en el campo de la protecci\u00f3n social cuya finalidad es el desarrollo de las familias, trabajadores y empresas como motor  de transformaci\u00f3n y progreso social.\r\n\r\nTrabajamos por ser una entidad sostenible y referente en protecci\u00f3n social desde las perspectivas de calidad, integridad e impacto social para posicionarnos como uno de los mejores medios de progreso y  desarrollo la comunidad a la que servimos.","total_emails":330,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida 68 # 49A - 47"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}