{"https://co.linkedin.com/in/juan-carlos-herrera-rodriguez-aa507b121":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Carlos","last_name":"Herrera Rodriguez","full_name":"Juan Carlos Herrera Rodriguez","gender":"male","job_title":"Psic\u00f3logo | Gerencia de Talento Humano | Recursos Humanos | Selecci\u00f3n | Capacitaci\u00f3n y Desarrollo | Responsabilidad y Gestion Social |  Liderazgo estrat\u00e9gico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-carlos-herrera-rodriguez-psicologo-recursoshumanos-talentoydesarrollo-seleccion-gestorsocial","summary":"Psic\u00f3logo, tengo a\u00f1os de experiencia laboral en organizaciones privadas y p\u00fablicas, en lo cual me he desempe\u00f1ado en cargos de las \u00e1reas de RRHH y Psicologia Social, destacando en la agilidad de los proceso analizados y mejorados. Soy proactivo, con fuertes competencias comunicativas, habilidades para trabajar en equipo, creatividad y actitud al respeto.","premium":false,"skills":"Direcci\u00f3n, Microsoft Office, Microsoft Excel, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Word, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft PowerPoint, Oratoria, Selecci\u00f3n de personal, Liderazgo de equipos, Coordinaci\u00f3n de equipos, Mejora de la calidad","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"CONSORCIO ACUEDUCTO DE MALAMBO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Malambo, Atl\u00e1ntico, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"CONSORCIO ACUEDUCTO DE MALAMBO","description":"\u2022\tGesti\u00f3n de equipos.\n\u2022\tRedacci\u00f3n de Actas y estudios de vecindad.\n\u2022\tEntrega de informes diarios y por terminar proyectos.\n\u2022\tSocializar con las comunidades y resolver las problem\u00e1ticas o preguntas.\n\nLogros: Fui responsable que el consorcio pudiera lograr sus objetivos y proyectos en medio de la poblaci\u00f3n, por mi funci\u00f3n de intermediador entre la comunidad y la empresa.","title":"AUXILIAR SOCIAL","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"ALCALDIA DE MALAMBO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Malambo, Atl\u00e1ntico, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"ALCALDIA DE MALAMBO","description":"\u2022 Prestar servicios de psic\u00f3logo a los programas sociales. \n\u2022 Atender a los usuarios y dar respuesta a sus necesidades. \n\u2022 Liderar reclutamiento de personal en otras dependencias. \n\u2022 Colaborar a las otras dependencias adscrita.\n\u2022 Recepcionar documentos y actualizar las bases de datos para los diferentes programas de la alcald\u00eda.\n\nLogros: Focalizar a las familias de la poblaci\u00f3n para su inscripci\u00f3n y permanencia dentro de los programas sociales.","title":"PSICOLOGO SOCIAL. APOYO PROFESIONAL AL \u00c1REA DE PROGRAMAS SOCIALES DE LA ALCALDIA","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"RABA IPS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"RABA IPS","description":"\u2022 Liderar Reclutamiento, selecci\u00f3n de personal, ex\u00e1menes psicot\u00e9cnicos, inducci\u00f3n y capacitaci\u00f3n.\n\u2022 Realizar N\u00f3minas y Prestaciones sociales. \n\u2022 Coordinar los procesos de Habilitaci\u00f3n de los servicios de salud seg\u00fan resoluci\u00f3n 3001. \n\u2022 Dise\u00f1ar el Plan de Seguimiento y evaluaci\u00f3n de objetivos por cargos y el control de cumplimiento de los mismos.\n\nLogros: Crear una cultura organizacional y desarrollar procesos que llevaron al crecimiento y objetivos de la empresa.","title":"COORDINADOR DE GESTION DEL TALENTO HUMANO Y CALIDAD","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"I.P.S. UNIDAD MEDICA ETICA E.U.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Puerto colombia / Atlantico.","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"I.P.S. UNIDAD MEDICA ETICA E.U.","description":"\u2022 Ejecutar Procesos de Seguridad y Salud en el Trabajo.\n\u2022 Realizar las N\u00f3minas y Prestaciones sociales. \n\u2022 Dise\u00f1ar e implementar los programas en prevenci\u00f3n promoci\u00f3n y atenci\u00f3n social en salud.\n\u2022 Manejar y reportar los indicadores institucionales con el fin de ser presentado a la alta directiva.\n\u2022 Liderar Reclutamiento, selecci\u00f3n de personal, ex\u00e1menes psicot\u00e9cnicos, inducci\u00f3n y capacitaci\u00f3n.\n\nLogros: Organice y dise\u00f1e los procesos de gesti\u00f3n del talento humano en la empresa.","title":"Jefe de recursos humanos","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Simon Bolivar Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"psicologo","field_of_study":"Psicolog\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"MINTIC. MINISTERIO DE TECNOLOG\u00cdAS DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES","logo":null,"url":null},"degree_name":"AUTOMATIZACI\u00d3N DE LA ADMINISTRACI\u00d3N DE RECURSOS HUMANOS ","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"SISTEMA DE GESTION DE LA SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO SGSST ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Fundacion carlos Slim, Y Capacitate para el empleo","logo":null,"url":null},"degree_name":"BIENESTAR OCUPACIONAL","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"MINISTERIO DE TEGNOLOGIAS De la INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES Y LA FUNDACION ALBERTO MERANI","logo":null,"url":null},"degree_name":"TELETRABAJO PARA LIDERES EN TALENTO HUMANO","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Administracion de recursos humanos","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Simon Bolivar de colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Diplomado en Gerencia del talento humano","field_of_study":"psicologia organizacional","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"CREATIVIDAD PARA LA SOLUCI\u00d3N DE CONFLICTOS LABORALES. ","field_of_study":"Desarrollo de recursos humanos","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE6gxunLJQzwA/company-logo_400_400/0/1519899241116?e=1705536000&v=beta&t=aPRRk8ILy8QL0eTun8m89xb5ciYFmMCsDOUdJ8fMOS0","url":"https://www.linkedin.com/school/unisimonbq/"},"degree_name":"Psicologo","field_of_study":"Psicolog\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE6gxunLJQzwA/company-logo_400_400/0/1519899241116?e=1705536000&v=beta&t=aPRRk8ILy8QL0eTun8m89xb5ciYFmMCsDOUdJ8fMOS0","url":"https://www.linkedin.com/school/unisimonbq/"},"degree_name":"Psicologo","field_of_study":"Psicolog\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE6gxunLJQzwA/company-logo_400_400/0/1519899241116?e=1705536000&v=beta&t=aPRRk8ILy8QL0eTun8m89xb5ciYFmMCsDOUdJ8fMOS0","url":"https://www.linkedin.com/school/unisimonbq/"},"degree_name":"Bachelor's degree","field_of_study":"Psicolog\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_4UMWKYF3EANMET1IF60V.jpg","email":{"email":"juan@grupo-epm.com","email_anon_id":"5BUgNDbRScm2","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"CONSORCIO ACUEDUCTO DE MALAMBO"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Atl\u00e1ntico","city":"Barranquilla","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia"}}}}