{"https://www.linkedin.com/in/andr%C3%A9s-felipe-cruz-971257171/?locale=en_US":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"Cruz","full_name":"Andr\u00e9s Felipe Cruz","gender":"male","job_title":"Estudiante en Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andr\u00e9s-felipe-cruz-971257171","summary":null,"premium":false,"skills":"Aptitudes de organizaci\u00f3n, Trabajo en equipo, Ingenier\u00eda, Comunicaci\u00f3n, Formaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":94117862,"name":"IMMAGEN S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGHZwAkLNj13A/company-logo_400_400/0/1682356186389?e=1705536000&v=beta&t=swJQimQnZVwbykcc-JPOPgaDA2DG-KHtpAMj5xmYdFQ","url":"https://www.linkedin.com/company/immagen-s-a/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Cota, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"IMMAGEN S.A.","description":null,"title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en tr\u00e1nsito dise\u00f1o y seguridad vial ","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":2,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"IMMAGEN S.A.","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_IWPCF5XUB10IIJGEKJH8.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/immagen-s-a","website":"https://immagensa.com/","domain":"immagensa.com","common_email_pattern":null,"industry":"Construction","founded_in":2001,"description":"GRUPO IMMAGEN; 22 a\u00f1os construyendo proyectos innovadores. Contamos con planta propia de estructura met\u00e1lica y realizamos proyectos de obra civil industrial desde mezzanine, reforzamiento estructural de cubierta hasta obras civiles desde excavaci\u00f3n, cimentaci\u00f3n, cerramiento, cubierta.","total_emails":2,"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}