{"https://co.linkedin.com/in/diego-alejandro-vega-71b917133":{"error":false,"response":{"first_name":"Diego Alejandro","last_name":"Vega","full_name":"Diego Alejandro Vega","gender":"male","job_title":"Profesor de matem\u00e1ticas en Cafam Oficial","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diego-alejandro-vega-71b917133","summary":"Licenciado en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00e9nfasis en Matem\u00e1ticas. He tenido la experiencia de trabajar en educaci\u00f3n formal y no formal,  con poblaci\u00f3n de primaria y bachillerato, as\u00ed mismo he mediado en la ense\u00f1anza de matem\u00e1ticas en poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de discapacidad (poblaci\u00f3n baja visi\u00f3n e invidentes).","premium":false,"skills":"Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, Docencia, Matem\u00e1ticas, Trabajo en equipo, Liderazgo, Resoluci\u00f3n de problemas, OVAs, TIC, Herramientas WEB 2.O.","work_experience":[{"company":{"id":8671870,"name":"Cafam Oficial","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEJgPItK-WoIA/company-logo_400_400/0/1697228004667/cafm_oficial_logo?e=1705536000&v=beta&t=NVeB352fpMew1RFEomLouTpSaDwGqMpVTndm936a-yo","url":"https://www.linkedin.com/company/caf%C3%A1m-oficial/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Cafam Oficial","description":null,"title":"Profesor de matem\u00e1ticas","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":7021864,"name":"Fundaci\u00f3n San Antonio","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHBxGSlD0iLGQ/company-logo_400_400/0/1568136644224/fundacion_san_antonio_logo?e=1705536000&v=beta&t=cvvycl4DckDop7l2Y_N-MbXjo8D1ihf3t3LzUFtrvf8","url":"https://www.linkedin.com/company/fundacionsanantonio/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"Fundaci\u00f3n San Antonio","description":"Funciones desempe\u00f1adas:\n\u2022 Asegurar y desarrollar la oferta acad\u00e9mica brindada por la fundaci\u00f3n.\n\u2022 Llevar a cabo la implementaci\u00f3n del proyecto Ca\u00f1aMa+, plataforma educativa que pretende fortalecer habilidades l\u00f3gico-matem\u00e1ticas.\n\u2022 Brindar asesor\u00eda y refuerzo escolar cuando los beneficiarios lo requieran.\n\u2022 Planear las sesiones de asesor\u00edas (personalizadas o grupales), teniendo en cuenda las metodolog\u00edas pedag\u00f3gicas m\u00e1s apropiadas seg\u00fan el caso de cada beneficiario.\n\u2022 Realizar seguimiento a la participaci\u00f3n de cada beneficiario en las diferentes campa\u00f1as propuestas por la coordinaci\u00f3n.\n\u2022 Garantizar el \u00e9xito acad\u00e9mico de los estudiantes fortaleciendo sus habilidades en el \u00e1rea espec\u00edfica.\n\u2022 Crear material virtual que sirva como complemento a los beneficiarios en su proceso educativo, siguiendo los est\u00e1ndares b\u00e1sicos de competencias.\n\u2022 Mantener las estad\u00edsticas de participaci\u00f3n de los beneficiarios","title":"Profesor de matem\u00e1ticas","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Liceo Americano Mi Gran Casa Azul","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"Liceo Americano Mi Gran Casa Azul","description":"Realizaci\u00f3n directa de los procesos sistem\u00e1ticos de ense\u00f1anza - aprendizaje, lo cual incluye el diagn\u00f3stico, la planificaci\u00f3n, la ejecuci\u00f3n y la evaluaci\u00f3n de los mismos procesos y sus resultados, en el \u00e1rea de matem\u00e1ticas especialmente en los grados octavo y Noveno. Adem\u00e1s de ejecutar todas las funciones de director de curso.","title":"Profesor de matem\u00e1ticas","employment_type":null}]},{"company":{"id":15093395,"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","description":null,"title":"Asistente acad\u00e9mico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Licenciatura en educaci\u00f3n b\u00e1sica con \u00e9nfasis en matem\u00e1ticas","field_of_study":"Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Matem\u00e1ticas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_4VKBHSRGSQKPCCCNJLD5.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Cafam Oficial","is_catch_all":null,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_6HEMZDOGQSTTY14D3Z97.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/caf%C3%A1m-oficial","website":"http://www.cafam.com.co","domain":"cafam.com.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Individual and Family Services","founded_in":1957,"description":"Cafam es la Caja de Compensaci\u00f3n familiar con mayor trayectoria del pa\u00eds. Con m\u00e1s de 64 a\u00f1os ayudando a realizar los sue\u00f1os de nuestros afiliados, sus familias y de la comunidad en general. Hemos crecido a tu lado para apoyarte y nos presentamos hoy como la caja de compensaci\u00f3n de 681.200 colombianos.","total_emails":402,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cafam Floresta"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}