{"https://co.linkedin.com/in/danielvm-ingmechatronic?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel","last_name":"Vargas Medina","full_name":"Daniel Vargas Medina","gender":"male","job_title":"Mag\u00edster en ingenier\u00eda - Automatizaci\u00f3n industrial","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/danielvm-ingmechatronic","summary":"Ingeniero mecatr\u00f3nico de la Universidad Nacional de Colombia y mag\u00edster en ingenier\u00eda - Automatizaci\u00f3n industrial en la misma universidad. Inter\u00e9s en docencia e investigaci\u00f3n en las \u00e1reas relacionadas con control, automatizaci\u00f3n y microrredes. Experiencia en ense\u00f1anza de matem\u00e1ticas, f\u00edsica, programaci\u00f3n, CAD e introducci\u00f3n a ingenier\u00eda. Experiencia como investigador sobre control en microrredes interconectadas.","premium":false,"skills":"Educaci\u00f3n matem\u00e1tica, Educaci\u00f3n secundaria, Biling\u00fcismo, AutoCAD, Ense\u00f1anza superior, LaTeX, Ingenier\u00eda, Ingenier\u00eda mecatr\u00f3nica, Programaci\u00f3n, Matem\u00e1ticas, Microsoft Office, Microsoft Excel, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, Investigaci\u00f3n, Automatizaci\u00f3n industrial, Teor\u00eda de control, MATLAB, Simulink, Ingl\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":82851795,"name":"Melanie Klein School","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGKT7mkIgJi4w/company-logo_400_400/0/1662573069806?e=1705536000&v=beta&t=mLDx1vmICc-N2sQ9Ckb7l4ZSNqJQJp14_B8fQXIUwwM","url":"https://www.linkedin.com/company/melanieklein/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Mosquera, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Melanie Klein School","description":"Docente de matem\u00e1ticas en los grados 9\u00ba y 10\u00ba en entorno biling\u00fce.","title":"Profesor de matem\u00e1ticas","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Docente ocasional de las asignaturas de dibujo b\u00e1sico, dibujo de m\u00e1quinas e ingenier\u00eda y desarrollo sostenible.","title":"Docente ocasional","employment_type":"Part-time"},{"location":"Mosquera, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Investigaci\u00f3n y redacci\u00f3n de art\u00edculos cient\u00edficos en el \u00e1rea de teor\u00eda de control en microrredes.","title":"Joven investigador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Liceo Lorenz","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Mosquera, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Liceo Lorenz","description":"Docente de matem\u00e1ticas en los grados 7\u00ba y 8\u00ba, y de f\u00edsica en los grados 10\u00ba y 11\u00ba.","title":"Docente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Mosquera, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Ense\u00f1anza del uso del software Siemens NX.","title":"Monitor","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en Automatizaci\u00f3n Industrial","field_of_study":"Teor\u00eda de control","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Mecatr\u00f3nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_4XSF8GYDKV614FN4UI2A.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Melanie Klein School","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_ESWN5JZN2U631VVIQOAV.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/melanieklein","website":"http://www.melaniekleinschool.edu.co","domain":"melaniekleinschool.edu.co","common_email_pattern":null,"industry":"Higher Education","founded_in":1985,"description":"Somos un colegio Biling\u00fce ubicado con \u00e9nfasis en Gesti\u00f3n Empresarial ubicado en Mosquera, Cundinamarca. \n","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Mosquera","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 2e #0-30"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Cundinamarca","city":"Mosquera","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Mosquera, Cundinamarca, Colombia"}}}}