{"https://www.linkedin.com/in/jlombanag?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Jessica","last_name":"Lombana Gonzalez","full_name":"Jessica Lombana Gonzalez","gender":"female","job_title":"Renewable Energies, Electrical Engineer","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jlombanag","summary":null,"premium":false,"skills":"Telecommunications, Electronics, Solution Architecture, Pre-sales, Cloud Computing, Integration, IT Strategy, Unix, IT Service Management, Enterprise Architecture, ITIL, Requirements Analysis, Microsoft Office, Microsoft Excel, Engineering, AutoCAD, Matlab, IELTS","work_experience":[{"company":{"id":23980397,"name":"Ministry of Solar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFrD1pFnapKMA/company-logo_400_400/0/1550564827510/ministry_of_solar_logo?e=1705536000&v=beta&t=4pYz2dVF46TjnveHlWii_q5Un3h4IF3wPXHRXHPOUrs","url":"https://www.linkedin.com/company/ministryofsolar/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Flemish Region, Belgium","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministry of Solar","description":null,"title":"Project Engineer","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2252168,"name":"Ventus","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF9-JpAKkXNSA/company-logo_400_400/0/1678979907611/ventus_ingenier_a_logo?e=1705536000&v=beta&t=18MLHphUBSyUA0DFgj7dexVGdrQAg9_Tsv7RKuf9Rjk","url":"https://www.linkedin.com/company/ventus-ingenier-a/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogota,D.C., Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"Ventus","description":null,"title":"Semi Senior Engineer","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":25002512,"name":"Superintendencia de Industria y Comercio","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH5k_hK9Cy9zg/company-logo_400_400/0/1659972649880/superintendencia_de_industria_y_comercio_logo?e=1705536000&v=beta&t=GNQV2_EvLnLll-4W03ZJ6VCqZPzI3ANFI4qwt1YXhVQ","url":"https://www.linkedin.com/company/superintendencia-de-industria-y-comercio/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"Superintendencia de Industria y Comercio","description":null,"title":"Profesional en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","employment_type":null}]},{"company":{"id":10780618,"name":"INGEDISA Ingenier\u00eda & Dise\u00f1o ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHX9q9OIf_f7A/company-logo_400_400/0/1621609163846/ingeniera__diseo_ingedisa_sa_logo?e=1705536000&v=beta&t=MH1BHY6rm-kj_8XCps7jhnd_SFm_KAndGy3wq0K77lA","url":"https://www.linkedin.com/company/ingenier%C3%ADa-&-dise%C3%B1o-ingedisa-s.a./","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"company":"INGEDISA Ingenier\u00eda & Dise\u00f1o ","description":null,"title":"Ingeniera Electricista Aux.","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Integrante Grupo de Investigaci\u00f3n de Compatibilidad Electromagn\u00e9tica EMC-UN","employment_type":null}]},{"company":{"id":1009,"name":"IBM","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGiz5ecgpCtkA/company-logo_400_400/0/1688684715427/ibm_logo?e=1705536000&v=beta&t=8tblWExaswo9oCFLwDl-MQ3abrsTHoIiCC_8dnpzvKk","url":"https://www.linkedin.com/company/ibm/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"IBM","description":null,"title":"Integrated Technology Services","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante Auxiliar","employment_type":null}]},{"company":{"id":1009,"name":"IBM","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGiz5ecgpCtkA/company-logo_400_400/0/1688684715427/ibm_logo?e=1705536000&v=beta&t=8tblWExaswo9oCFLwDl-MQ3abrsTHoIiCC_8dnpzvKk","url":"https://www.linkedin.com/company/ibm/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"company":"IBM","description":null,"title":"Proposal Team Leader","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"SERVIN Seguridad Electronica y Redes","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2009},"end":{"month":7,"day":null,"year":2009}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2009},"end":{"month":7,"day":null,"year":2009}},"company":"SERVIN Seguridad Electronica y Redes","description":null,"title":"Asistente Tecnico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad P\u00fablica de Navarra","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGc3LqpGH1dTQ/company-logo_400_400/0/1519856400290?e=1705536000&v=beta&t=KcEJ9o3OS6RKsAHvraEMMZRlBEjFd_fuuSommVSSH4U","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-publica-de-navarra/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"Energ\u00edas renovables: Generaci\u00f3n El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Nordex Group","logo":null,"url":null},"degree_name":"TFM","field_of_study":"Green Hydrogen ","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Escuela de Organizaci\u00f3n Industrial","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQH-X8KdrH3eIg/company-logo_400_400/0/1688464559399/eoi_logo?e=1705536000&v=beta&t=TySD6pBKtjPotDYd56F1c7P69COqO3k2O2P1vZIV3OE","url":"https://www.linkedin.com/school/eoi/"},"degree_name":"Master Executive","field_of_study":"Energ\u00edas Renovables y Recurso Energ\u00e9tico (online)","grade":"Becaria Fundaci\u00f3n Carolina, Espa\u00f1a"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado","field_of_study":"Instalaciones el\u00e9ctricas fotovoltaicas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Electricista","field_of_study":"Electrical and Electronics Engineering","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Electr\u00f3nica","field_of_study":"Electronics Engineering","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":null,"email":{"email":"jessica.lombana@ministryofsolar.com","email_anon_id":"RUFSZf5hq146","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministry of Solar","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_DD80T8GKK1RD2AI6QNAO.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ministryofsolar","website":"http://ministryofsolar.com","domain":"ministryofsolar.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Renewable Energy Semiconductor Manufacturing","founded_in":2016,"description":"Ministry of Solar\u2122 is een Belgische leverancier en installateur van betrouwbare (fotovolta\u00efsche) zonnepaneel oplossingen wereldwijd. \nWij zijn een Engineering, Procurement en Construction Company (EPC).","total_emails":10,"location":{"country":"Belgium","country_code":"BE","state":null,"city":"Ruiselede","timezone":"Europe/Brussels","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Industriestraat 8c"}},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":null,"city":null,"timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Spain"}}}}