{"https://co.linkedin.com/in/david-moyano-fonseca-33054727":{"error":false,"response":{"first_name":"David","last_name":"Moyano Fonseca","full_name":"David Moyano Fonseca","gender":"male","job_title":"Profesional en Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ambiental\nEspecialista en Gesti\u00f3n Ambiental Urbana","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/david-moyano-fonseca-33054727","summary":null,"premium":false,"skills":"Project Management, Project Planning, Data Analysis, Strategic Planning, Team Leadership, Public Speaking, Microsoft Word, Environmental Science, Climate Change, Environmental Impact Assessment, Environmental Awareness, Environmental Management Systems, Environmental Consulting","work_experience":[{"company":{"id":496271,"name":"Alcaldia de Bogot\u00e1 Secretar\u00eda Distrital de Ambiente","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGzk5YaAjTESw/company-logo_400_400/0/1519904053688?e=1705536000&v=beta&t=ZQFK9c8AMvsVdtUNAl-t4kAphArpH9Udp6oc32T6kRU","url":"https://www.linkedin.com/company/alcaldia-de-bogot-secretar-a-distrital-de-ambiente/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"company":"Alcaldia de Bogot\u00e1 Secretar\u00eda Distrital de Ambiente","description":null,"title":"Lider Ggrupo Publicidad Exterior Visual - Subdirecci\u00f3n de Calidad del Aire, Auditiva y Visual ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca - CAR","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca - CAR","description":null,"title":"Contratista - SDAS","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Hospital de Suba II Nivel","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"Hospital de Suba II Nivel","description":null,"title":"Coordinador  de Gesti\u00f3n Ambiental","employment_type":null}]},{"company":{"id":1015992,"name":"Universidad Piloto de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHm8ty6QoHmdQ/company-logo_400_400/0/1643732159383?e=1705536000&v=beta&t=n7XKMkC1xUpvJO6WOnKR_6_fnldx34QOAdwfY3umAgY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-piloto-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"company":"Universidad Piloto de Colombia","description":null,"title":"Coordinador Acad\u00e9mico Programa de Admninistraci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ambiental","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Piloto de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHm8ty6QoHmdQ/company-logo_400_400/0/1643732159383?e=1705536000&v=beta&t=n7XKMkC1xUpvJO6WOnKR_6_fnldx34QOAdwfY3umAgY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-piloto-de-colombia/"},"degree_name":"Especialista en Gesti\u00f3n Ambiental Urbana","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Universidad Piloto de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHm8ty6QoHmdQ/company-logo_400_400/0/1643732159383?e=1705536000&v=beta&t=n7XKMkC1xUpvJO6WOnKR_6_fnldx34QOAdwfY3umAgY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-piloto-de-colombia/"},"degree_name":"Administrador y Gestor Ambiental","field_of_study":"Gesti\u00f3n Ambiental","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_6AUZS8RK5TU1DLXT0EB9.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Alcaldia de Bogot\u00e1 Secretar\u00eda Distrital de Ambiente","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_TQST3OHNSMUZI8YOIT20.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/alcaldia-de-bogot-secretar-a-distrital-de-ambiente","website":"http://www.secretariadeambiente.gov.co","domain":"secretariadeambiente.gov.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"environmental authority","total_emails":11,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":"California","city":"San Diego","timezone":"America/Los_Angeles","timezone_offset":-7.0,"postal_code":null,"raw":"San Diego, California, United States"}}}}