{"https://co.linkedin.com/in/diana-paola-acevedo-ni%C3%B1o-b46a0b189":{"error":false,"response":{"first_name":"Diana Paola","last_name":"Acevedo Ni\u00f1o","full_name":"Diana Paola Acevedo Ni\u00f1o","gender":"female","job_title":"Electrical engineer, public regulation team on Electric Energy Direction. Government Functrionary.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diana-paola-acevedo-ni\u00f1o-b46a0b189","summary":"Ingeniera Electricista, especialista en Iluminaci\u00f3n y Alumbrado P\u00fablico UNAL, trabaja en Reglamentos T\u00e9cnicos RETIE RETILAP de Minminas, experiencia en dise\u00f1o y construcci\u00f3n de instalaciones el\u00e9ctricas para AIGE REMIT, y Organismo de Inspecci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Dise\u00f1o el\u00e9ctrico, Iluminaci\u00f3n., Alumbrado P\u00fablico, Reglamentaci\u00f3n P\u00fablica, RETIE, RETILAP, DiaLuX, Microsoft Word y Excel Avanzado, AutoCAD, Revit","work_experience":[{"company":{"id":15086248,"name":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGvTkNvqGfQWQ/company-logo_400_400/0/1695381273285?e=1705536000&v=beta&t=fnhvHMDoeeAaEex8Q50XaPCUa_AB9ewwAuHNbtQNOgU","url":"https://www.linkedin.com/company/minenergia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":null,"title":"Ingeniero de asuntos normativos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"RETIE y RETILAP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"RETIE y RETILAP","description":"Apoyo en Sistema de Gesti\u00f3n para inspecci\u00f3n RITEL\nRevisor de proyectos RETIE y RETILAP para inspecci\u00f3n\nIngeniera de Apoyo inspecciones RETILAP","title":"Asistente de Gesti\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"AIGE REMIT S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"company":"AIGE REMIT S.A.S","description":"Ingeniera de dise\u00f1o y construcci\u00f3n y mantenimiento de instalaciones el\u00e9ctricas, redes de baja tensi\u00f3n, iluminaci\u00f3n. Experiencia en instalaciones el\u00e9ctricas comerciales, Tiendas D1, Tiendas MiniSo.","title":"Electrical engineer","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":15086248,"name":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGvTkNvqGfQWQ/company-logo_400_400/0/1695381273285?e=1705536000&v=beta&t=fnhvHMDoeeAaEex8Q50XaPCUa_AB9ewwAuHNbtQNOgU","url":"https://www.linkedin.com/company/minenergia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":null,"title":"Funcionario p\u00fablico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Electricista","field_of_study":"Reglamentaci\u00f3n T\u00e9cnica","grade":"Especializaci\u00f3n en Iluminaci\u00f3n P\u00fablica y Privada en desarrollo"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_1B5MM32PVSZJK4ASOTJL.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_DXDL3AYD3C0PY93YA209.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/minenergia","website":"http://www.minenergia.gov.co","domain":"minenergia.gov.co","common_email_pattern":"{l}{f}","industry":"Oil and Gas","founded_in":1940,"description":"El Ministerio de Minas y Energ\u00eda de Colombia es la entidad que se encarga de dirigir la pol\u00edtica nacional en cuanto a miner\u00eda, hidrocarburos e infraestructura energ\u00e9tica. Su titular es designado por el Presidente de Colombia. \n\nLa responsabilidad del Ministerio es la de administrar los recursos naturales no renovables del pa\u00eds asegurando su mejor y mayor utilizaci\u00f3n; la orientaci\u00f3n en el uso y regulaci\u00f3n de los mismos, garantizando su abastecimiento y velando por la protecci\u00f3n de los recursos naturales del medio ambiente con el fin de garantizar su conservaci\u00f3n, restauraci\u00f3n y el desarrollo sostenible, de conformidad con los criterios de evaluaci\u00f3n, seguimiento y manejo ambiental, se\u00f1alados por la autoridad ambiental competente.","total_emails":183,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 106 # 51-60"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}