{"https://co.linkedin.com/in/julianaveram":{"error":false,"response":{"first_name":"Juliana","last_name":"Vera M\u00e9ndez","full_name":"Juliana Vera M\u00e9ndez","gender":"female","job_title":"Chemical Engineer MSc Environmental Engineering | Formulation, implementation and follow-up of environmental plans and programs | Chemical risk and GHS","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/julianaveram","summary":"\ud83d\udc4b \u00a1Hola! Soy Juliana, soy ingeniera qu\u00edmica, mag\u00edster en ingenier\u00eda Ambiental con experiencia de m\u00e1s de 7 a\u00f1os en formulaci\u00f3n, implementaci\u00f3n, seguimiento de planes y programas ambientales con \u00e9nfasis en gesti\u00f3n de residuos y liderando procesos de gesti\u00f3n ambiental. Adicionalmente, cuento con experiencia en riesgo qu\u00edmico y la implementaci\u00f3n del Sistema Global Armonizado.\n \nMe apasionan los temas ambientales y considero que la implementaci\u00f3n de criterios de sostenibilidad marcan la diferencia para el desempe\u00f1o de una organizaci\u00f3n. Es por esta raz\u00f3n que durante mi vida profesional he trabajdo en la formulaci\u00f3n de iniciativas para la reducci\u00f3n, reciclaje, tratamiento y disposici\u00f3n final de  residuos y vertimientos.\n\n\ud83d\udcccMi objetivo es aportar mis conocimientos y experiencia en una organizaci\u00f3n que me permita crecer tanto profesional como personalmente para obtener grandes resultados.","premium":false,"skills":"Tratamiento de aguas residuales, Gesti\u00f3n de residuos, Scrum, Metodolog\u00edas \u00e1giles, Sistemas de calidad, An\u00e1lisis de datos, Gesti\u00f3n de riesgos, Gesti\u00f3n de residuos peligrosos, Educaci\u00f3n ambiental, Desarrollo de programas, Evaluaci\u00f3n de impacto ambiental, Planificaci\u00f3n operativa, Iniciativas estrat\u00e9gicas, Protecci\u00f3n ambiental, Cumplimiento de la normativa medioambiental, Ingenier\u00eda, Sistemas de gesti\u00f3n ambiental, Microsoft Office, SAP, Ingenier\u00eda de procesos","work_experience":[{"company":{"id":35783699,"name":"CREPES Y WAFFLES","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHN-vvxkytWvA/company-logo_400_400/0/1695326990978/crepes_y_waffles_logo?e=1705536000&v=beta&t=q9vvQRwX5JirePt_AngRN69hyUSsnYMh0UWIYH5VKh4","url":"https://www.linkedin.com/company/crepes-y-waffles/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"CREPES Y WAFFLES","description":null,"title":"Coordinadora de Medio Ambiente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":64543949,"name":"Atica-Industria Ambiental","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGX9IPfxwUsbg/company-logo_400_400/0/1673039766346/atica_industria_ambiental_logo?e=1705536000&v=beta&t=dYWrV-m7UMtThg2W2lhXZQTwkHLzELAGMtJcNAeksWQ","url":"https://www.linkedin.com/company/atica-industria-ambiental/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Atica-Industria Ambiental","description":"- Liderar las actividades en materia ambiental para el cumplimiento de la normatividad ambiental aplicable.\n- Formulaci\u00f3n, implementaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n del sistema de gesti\u00f3n ambiental.\n- Formulaci\u00f3n y seguimiento a indicadores de gesti\u00f3n ambiental","title":"L\u00edder Ambiental Senior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Coordinaci\u00f3n y seguimiento al programa de residuos y vertimientos de Universidad Nacional de Colombia \n- Coordinaci\u00f3n de las actividades realizadas para el manejo adecuado de residuos y vertimientos en la Sede Bogot\u00e1\n- Formulaci\u00f3n, implementaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n del programa de residuos para la sustentabilidad.\n- Seguimiento a centros de acopio y rutas de recolecci\u00f3n de residuos peligrosos y no peligrosos\n- Programaci\u00f3n de muestreo de aguas residuales, an\u00e1lisis de resultados y seguimiento de planes de acci\u00f3n.\nLogros: \n\u2022\tFormulaci\u00f3n de lineamientos para prevenir la p\u00e9rdida y el desperdicio de alimentos en las cafeter\u00edas de la ciudad universitaria.\n\u2022\tFormulaci\u00f3n de estrategia para la disminuci\u00f3n de pl\u00e1sticos de un solo uso.\n\u2022\tDise\u00f1o, seguimiento y automatizaci\u00f3n de indicadores de gesti\u00f3n.\n\u2022\tFormulaci\u00f3n de directrices para la contrataci\u00f3n de gestores externos de residuos de residuos qu\u00edmicos, infecciosos, reciclables, RCD y aceite de cocina usado.\n\u2022\tConformaci\u00f3n y liderazgo del equipo de trabajo para el cumplimiento de las metas planteadas.","title":"Coordinadora del programa de gesti\u00f3n de residuos para la sustentabilidad","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Alcald\u00eda de Cota","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Alcald\u00eda de Cota","description":"- Inspecci\u00f3n, vigilancia y control sanitario ambiental en empresas del sector qu\u00edmico, PTAR y establecimientos especiales.\n- Revisi\u00f3n de condiciones sanitarias, planes de manejo ambiental y acciones para reducir, controlar o mitigar riesgos qu\u00edmicos en empresas de alto riesgo.\n- Dise\u00f1o y seguimiento de indicadores de gesti\u00f3n\n- Elaboraci\u00f3n de informes de gesti\u00f3n a autoridades ambientales y departamentales.\nLogros:\n\u2022\tFormulaci\u00f3n de plan de acci\u00f3n para inspecci\u00f3n sanitaria al inicio de COVID19\n\u2022\tConsolidaci\u00f3n de l\u00ednea base de las PTAR en el municipio","title":"Inspector de sanidad","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Alcald\u00eda de Cota","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Cota, Cundinamarca","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"Alcald\u00eda de Cota","description":"- Implementaci\u00f3n del Programa Educativo de Educaci\u00f3n Ambiental.\n- Manejo de residuos peligrosos en los laboratorios de las Instituciones Departamentales del Municipio de Cota.\nLogros:\n\u2022\tFormulaci\u00f3n del Programa Educativo de Educaci\u00f3n Ambiental.\n\u2022\tFormulaci\u00f3n del programa de servicio social ambiental en todo el municipio.\n\u2022\tActualizaci\u00f3n de los inventarios de reactivos, materiales y equipos de todos los laboratorios de ciencias de las Instituciones Educativas del Municipio de Cota","title":"Ingeniero qu\u00edmico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":6427857,"name":"Holding Consultants de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEU2lAFTN5gPA/company-logo_400_400/0/1645293343004/holding_consultants_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=l4U_Us7D3v2L5aPeaSG9EY59jk2QOtFKouwJA185rWU","url":"https://www.linkedin.com/company/holding-consultants-de-colombia/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"Holding Consultants de Colombia","description":"Prestaci\u00f3n de servicios profesionales para dise\u00f1ar e implementar el Sistema Globalmente  Armonizado  de  Clasificaci\u00f3n  y  Etiquetado  de  productos qu\u00edmicos a una empresa cliente de Holding Consultants.\n- Implementaci\u00f3n del SGA en la empresa contratante\n- Formulaci\u00f3n de plan de trabajo para cumplir con la normatividad referente a Sistema Global Armonizado (SGA)\n- Elaboraci\u00f3n de matriz de incompatibilidad qu\u00edmica.\n- Elaboraci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de fichas de datos de seguridad.\n- Actualizaci\u00f3n de matrices del sistema de gesti\u00f3n de calidad","title":"Contratista para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n del SGA","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Pinturas y Decoraciones Pintumaxter SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Madrid, Cundinamarca","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"company":"Pinturas y Decoraciones Pintumaxter SAS","description":"- Control de calidad de materia prima y producto terminado.\n- Desarrollo de nuevos productos.\n-Optimizaci\u00f3n en la formulaci\u00f3n de vinilos, esmaltes, anticorrosivos y recubrimientos. \n- Control de la calidad del agua tratada en la empresa.","title":"Jefe de Control y Calidad","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Santo Tom\u00e1s","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Santo Tom\u00e1s","description":"Participaci\u00f3n como docente del \u00e1rea de ciencias naturales para el grado once (11) de bachillerato en el Colegio Orlando Higita Rojas, con el fin de mejorar el rendimiento estudiantil en las pruebas Saber 11, en el marco del convenio 2340 de abril de 2016 suscrito entre la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Distrital y la Universidad Santo Tom\u00e1s.","title":"Docente en Instituciones de Educaci\u00f3n Distritales","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Desarrollo de programas integrales de gesti\u00f3n ambiental desde el enfoque de cadena de valor para la industria textil, extracci\u00f3n de aceite de palma y turismo. Se realizaron bajo el convenio interadministrativo n\u00famero 338 de 2015 entre la Universidad Nacional de Colombia y el Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible.\n- B\u00fasqueda y revisi\u00f3n de informaci\u00f3n ambiental.\n- Elaboraci\u00f3n de informes.","title":"Estudiante auxiliar de posgrado","employment_type":null}]},{"company":{"id":1261225,"name":"SOLDADURAS WEST ARCO LTDA","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/soldaduras-west-arco-ltda/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"SOLDADURAS WEST ARCO LTDA","description":"Realizar seguimiento del proceso de producci\u00f3n y de las herramientas del Colfax Business System, adicional a esto desarrollo de un proyecto de disminuci\u00f3n de tiempos de procesamiento y aumento de la productividad de la prensa de electrodos especiales, y en un proyecto para la eliminaci\u00f3n del dicromato de potasio en electrodos especiales.","title":"Practicante \u00e1rea t\u00e9cnica","employment_type":"Apprenticeship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Ambiental","field_of_study":"Ingener\u00eda","grade":"4.4"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_6JOHPXU2XP0TZACN1TL9.jpg","email":{"email":"juliana.vera@crepesywaffles.com","email_anon_id":"nOJ7vwLRAzwV","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"CREPES Y WAFFLES","is_catch_all":null,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_24MYQDPPKMJLB1PLYTFV.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/crepes-y-waffles","website":"http://www.crepesywaffles.com","domain":"crepesywaffles.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Restaurants","founded_in":1980,"description":"Cadena de restaurantes colombiana fundada en 1980 con presencia en las 10 ciudades m\u00e1s importantes de Colombia y Panam\u00e1, Ecuador, M\u00e9xico, Chile y Espa\u00f1a.","total_emails":54,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}