{"https://co.linkedin.com/in/daniel-ricardo-camelo-alfonso-a0130068":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel Ricardo","last_name":"Camelo Alfonso","full_name":"Daniel Ricardo Camelo Alfonso","gender":"male","job_title":"Compensation & Benefits Specialist in Loreal","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/daniel-ricardo-camelo-alfonso-a0130068","summary":"Profesional con s\u00f3lidas habilidades guiadas en el pensamiento anal\u00edtico y estrat\u00e9gico bajo un enfoque en innovaci\u00f3n y transformaci\u00f3n digital, con experiencia en aplicaci\u00f3n de metodolog\u00edas de eficiencia y mejoramiento continuo en compa\u00f1\u00edas del sector de consumo masivo y automotriz. Apasionado por la gesti\u00f3n de proyectos e implementaci\u00f3n iniciativas que permitan a la compa\u00f1\u00eda mejorar su posici\u00f3n competitiva asegurando el cumplimiento de sus objetivos estrat\u00e9gicos.","premium":false,"skills":"Liderazgo, Comunicaci\u00f3n interpersonal, Trabajo en equipo, Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Recursos humanos (RR.\u00a0HH.), Estrategias de compensaci\u00f3n, Bienestar de los empleados, Human Resources Information Technology (HRIT), Kanban, Mejora de la productividad, Planificaci\u00f3n y agenda","work_experience":[{"company":{"id":1662,"name":"L'Or\u00e9al","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFEB_g-FWxSrQ/company-logo_400_400/0/1688397791729/loral_logo?e=1705536000&v=beta&t=Cdf5h0sfqXW56c2Pi5xB8imYgYfUE80C_TQ4GWJGj1o","url":"https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"L'Or\u00e9al","description":null,"title":"Compensation and benefits Specialist ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":48174,"name":"Alpina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFkcdasYMrMSg/company-logo_400_400/0/1696278868141/alpina_logo?e=1705536000&v=beta&t=9DcF8SbhyE30IsSAw7Hbi75tR5_VuJCueQgj_brYLEw","url":"https://www.linkedin.com/company/alpina/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Sop\u00f3, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"company":"Alpina","description":null,"title":"L\u00edder de Compensaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"},{"location":"Sopo","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Alpina","description":null,"title":"Jefe de Gobierno de Datos","employment_type":"Full-time"},{"location":"Sopo","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"Alpina","description":"Identificar, desarrollar y monitorear iniciativas de eficiencia y mejoramiento continuo que garanticen la competitividad de la operaci\u00f3n, optimizando y estandarizando los procesos CORE de la compa\u00f1\u00eda a partir de la aplicaci\u00f3n de metodolog\u00edas Lean y Agile.","title":"Analista de productividad","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1423266,"name":"DINISSAN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE3WZpF8smcfw/company-logo_400_400/0/1519874311213?e=1705536000&v=beta&t=vjljralLGnBTqYktBEgfsfgjuxlNcpzvGh4uFBrr2TY","url":"https://www.linkedin.com/company/dinissan/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"DINISSAN","description":"Identificar y desarrollar proyectos de optimizaci\u00f3n enfocados en las unidades de negocio (Servicio Posventa, Comercial y Repuestos) que garanticen la mejora y cumplimiento  de los KPIs de cada concesionario. \nAsegurar el logro de los objetivos de cada concesionario a partir de iniciativas direccionadas hacia la rentabilidad y cumplimiento de la venta.","title":"Analista Profesional","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1015339,"name":"C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbI0iuaic_aA/company-logo_400_400/0/1641935031662/camaracomerbog_logo?e=1705536000&v=beta&t=to0u0fEvlEjiIGyjwlcTnpB0sIN4LZP1AmpBQ_4YjTo","url":"https://www.linkedin.com/company/camaracomerbog/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2017}},"company":"C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1","description":"Funciones: Generar estrategias que apoyen la coordinaci\u00f3n y seguimiento de  recursos, aliados, operadores de manera transversal alrededor de los proyectos de la Direcci\u00f3n y en especial para el desarrollo de la Cumbre Mundial de Premios Nobel de Paz en su XVI versi\u00f3n llevada a cabo del 2 al 5 de Febrero de 2017. \n\nLogros y responsabilidades \n\nContribuir de manera efectiva en los diferentes proyectos de la Direcci\u00f3n \nApoyar de manera estrat\u00e9gica y log\u00edstica las actividades desarrolladas en las l\u00edneas estrat\u00e9gicas de la Direcci\u00f3n \nArticular desde la dimensi\u00f3n t\u00e9cnica, estrat\u00e9gica y social en el desarrollo de la XVI Cumbre Mundial de Premios Nobel de Paz. \n\nResponsabilidades \n\nResponsable del seguimiento del presupuesto actualizado de la Direcci\u00f3n de Construcci\u00f3n de Paz y mapeo en la consecuci\u00f3n de recursos  \nResponsable de la elaboraci\u00f3n de los informes mensuales y trimestrales de Presidencia para Junta Directiva \nResponsable del seguimiento del proyecto \u201cLa vuelta a la memoria\u201d (Quinta Rodada)","title":"Pasante","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Direcci\u00f3n de Bienestar de la Facultad de Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Universidad Nacional de Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Direcci\u00f3n de Bienestar de la Facultad de Ingenier\u00eda","description":"Funciones: Planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de las actividades propuestas por la Direcci\u00f3n de Bienestar de la Facultad de Ingenier\u00eda. Durante mi estad\u00eda, fue notable una mejora en la organizaci\u00f3n de las actividades gracias a mis habilidades y competencias. \n \nLogros y responsabilidades\n\nPlanear, ejecutar y evaluar la semana de inducci\u00f3n para los admitidos durante los periodos de trabajo establecidos. \n\nOrganizar las actividades con el grupo de trabajo, estableciendo fechas, manejo de recursos, disponibilidad de los diferentes espacios para llevar a cabo todos los procesos en el marco de los programas de la Direcci\u00f3n de Bienestar de la Facultad de Ingenier\u00eda. \n\nApoyar en la log\u00edstica y organizaci\u00f3n de los eventos como la Ceremonia De Grados de la Facultad de Ingenier\u00eda.","title":"Estudiante Auxiliar","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia Estrat\u00e9gica de la Innovaci\u00f3n","field_of_study":"Innovaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_9YCYRWU0PZDKVFUKFWZC.jpg","email":{"email":"daniel.camelo@loreal.com","email_anon_id":"IbWPBiqPqvkK","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"L'Or\u00e9al","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_ZO9O4WK3GMLK7MQUYUM3.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al","website":"http://www.loreal.com","domain":"loreal.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Cosmetics","founded_in":1909,"description":"Leading the world in beauty and pioneering the world of beauty tech; we are 86K employees across 150 countries on five continents. \n\nOur 36 international brands are divided into four unique Divisions: Luxe, Consumer Products, Dermatological Beauty, and Professional Products. Our 36 international brands include Kiehl\u2019s, Lanc\u00f4me, Giorgio Armani Beauty, Yves Saint Laurent Beaut\u00e9, Ralph Lauren, Clarisonic, Maybelline New York, Essie, K\u00e9rastase, IT Cosmetics, Prada Beauty, Biotherm, Shu Uemura, Viktor&Rolf, Maison Martin Margiela, Urban Decay, Redken, Vichy, La Roche-Posay, Diesel, Garnier, L\u2019Or\u00e9al Paris, and more. \n\nFor more than a century, L\u2019Or\u00e9al has devoted itself solely to one business: beauty. We want to bring beauty to all people. Our goal is to win over another one billion consumers around the world by innovating and creating cosmetic and skincare products that meet the infinite diversity of their beauty needs and desires.\n\nThat\u2019s about us\u2026 now what about you? You are driven and up for a challenge! You\u2019re passionate about putting your best foot forward, but you\u2019re not afraid to fail either. You love to learn, grow and make an impact on the world. You can be an intern, or at a senior level position, we\u2019re always looking for new people to join our teams.\n\nIf you are ready to take charge of your career and join us, you\u2019re one click away: https://careers.loreal.com/en_US/content\n\nInterested about our quest to the next billion consumers, follow us here to get the insider scoop on our business, culture, and tips on how to join us to shape the future of beauty.\n\nFreedom to go beyond, that\u2019s the beauty of L\u2019Or\u00e9al.","total_emails":1000,"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":null,"city":"Paris","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"41, Rue Martre"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}