{"https://co.linkedin.com/in/johan-sebastian-reyes-h":{"error":false,"response":{"first_name":"Sebastian","last_name":"Reyes Hernandez","full_name":"Johan Sebastian Reyes Hernandez","gender":"male","job_title":"Chief project management & Collections Manager FFC en Confederaci\u00f3n Cauchera Colombiana & CENICAUCHO | MSc MPM IngAgr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/johan-sebastian-reyes-h","summary":"Master in Project Management from the EAE Business School in Madrid \u2013 Spain, Master in Management and Project Management from the Rey Juan Carlos University in Madrid - Spain, Agricultural Engineer from the Universidad Nacional de Colombia, Bogot\u00e1, My professional experience has been directed along 7 years as a Project Manager to the Colombian productive rural sector, Formulating, planning and executing high-impact projects with the administration of high budgets, multidisciplinary teams, stakeholders and national and international financiers, always focused on improving the multidimensional quality of this sector and its protagonists.","premium":false,"skills":"Estrategia empresarial, Coordinaci\u00f3n de proyectos, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Trabajo en equipo, Microsoft Project, Microsoft Excel, Visual Basic para aplicaciones (VBA), Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n de proyectos, WaterCad, Ingenier\u00eda de proyectos, AutoCAD, GlobalMapper, Project Management, ExpertGPS, Google Earth, SketchUp, Microsoft Office, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Microsoft Word","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Confederaci\u00f3n Cauchera Colombiana","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Confederaci\u00f3n Cauchera Colombiana","description":null,"title":"Chief project management & Collections Manager FFC","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"Confederaci\u00f3n Cauchera Colombiana","description":null,"title":"Project Manager & Collections Manager FFC","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"Confederaci\u00f3n Cauchera Colombiana","description":null,"title":"Collections Manager FFC","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"NACOBENA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"NACOBENA","description":null,"title":"Chief Project Manager","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"NACOBENA","description":null,"title":"Project Manager","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"NACOBENA","description":null,"title":"Field Investigator","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Hydraulic design engineer","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"ASIAC, Asociaci\u00f3n de ingenieros agr\u00edcolas de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"ASIAC, Asociaci\u00f3n de ingenieros agr\u00edcolas de Colombia","description":null,"title":"Senior Professional support engineer","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"ASIAC, Asociaci\u00f3n de ingenieros agr\u00edcolas de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"ASIAC, Asociaci\u00f3n de ingenieros agr\u00edcolas de Colombia","description":null,"title":"Junior Professional support engineer","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"EAE Business School","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFmtXTGcmT5Aw/company-logo_400_400/0/1643720151455?e=1705536000&v=beta&t=opQTg4kwmlPJUaMp7q6I7tIXGxdlc6Ox1n-FD9KIokg","url":"https://www.linkedin.com/school/eae-business-school/"},"degree_name":"Master en Project Management","field_of_study":"Gerencia y Gesti\u00f3n de Proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Rey Juan Carlos","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGwb3cs9Ub2ng/company-logo_400_400/0/1519856572383?e=1705536000&v=beta&t=M9Xu47XqOWvtJ6jUGzKXbkg42xue7byiKFRt8NmnFw0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-rey-juan-carlos/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"Direccion y Gestion de Proyecto","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingles","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2019,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_UK29P0YCDU699XAVR7IQ.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Confederaci\u00f3n Cauchera Colombiana"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}