{"https://co.linkedin.com/in/diego-ricardo-bonett-suarez-92857813a":{"error":false,"response":{"first_name":"Diego Ricardo","last_name":"Bonett Suarez","full_name":"Diego Ricardo Bonett Suarez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electr\u00f3nico y Electricista Universidad Nacional ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diego-ricardo-bonett-suarez-92857813a","summary":"Soy Ingeniero Electr\u00f3nico e Ingeniero Electricista, con experiencia de 4 a\u00f1os en el dise\u00f1o y desarrollo de proyectos de Redes El\u00e9ctricas (BT y MT), con fortaleza en la gesti\u00f3n de proyectos, conocimiento en reglamentos t\u00e9cnicos y manejo de equipos el\u00e9ctricos, alto grado de compromiso para el cumplimiento de las metas planteadas.","premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Gesti\u00f3n de proyectos, Capacidad de an\u00e1lisis, Ingenier\u00eda, Construcci\u00f3n, Inspecci\u00f3n, Microsoft Office, Microsoft Excel, Microsoft PowerPoint, Microsoft Word, Trabajo en equipo","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":null,"description":"- Inspecciono instalaciones el\u00e9ctricas de proyectos industriales, comerciales y residenciales identificando fallas t\u00e9cnicas seg\u00fan norma Retie y NTC 2050, con el fin de generar planes de mejora.\n\n- Creo informes sobre el estado de las redes el\u00e9ctricas de los proyectos, para las correcciones t\u00e9cnicas requeridas seg\u00fan la normatividad vigente.","title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"COMERCIAL Y SERVICIOS LARCO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"COMERCIAL Y SERVICIOS LARCO","description":"- Lider\u00e9 un equipo compuesto por 6 t\u00e9cnicos, encargado del montaje e inspecci\u00f3n de las instalaciones de automatizaci\u00f3n industrial para equipos de calefacci\u00f3n, ventilaci\u00f3n y aire acondicionado (HVAC), asegurando la calidad de las instalaciones.\n\n- Gener\u00e9 las memorias de c\u00e1lculo, incluyendo procedimientos, especificaciones de los equipos y\ndispositivos instalados; de acuerdo a los dise\u00f1os aprobados para el proyecto.","title":"RESIDENTE DE CONTROL Y AUTOMATIZACION","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Genelec de Colombia S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Genelec de Colombia S.A.S","description":"- Realic\u00e9 el levantamiento de las redes el\u00e9ctricas de proyectos enfocados en los campos de consultor\u00eda, mantenimiento y monitoreo; por medio de medici\u00f3n y an\u00e1lisis de par\u00e1metros el\u00e9ctricos.\n\n- Revis\u00e9 instalaciones el\u00e9ctricas industriales con un equipo compuesto por 2 t\u00e9cnicos, para la identificaci\u00f3n de fallas.","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2017}},"company":null,"description":"- Examin\u00e9 redes el\u00e9ctricas, orientadas a la atenci\u00f3n al detalle para generar el plan de mantenimiento correctivo.\n\n- Elabor\u00e9 las memorias de c\u00e1lculo, tablas de cargas, especificaciones e informes para dar seguimiento al desarrollo del proyecto.","title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":5024350,"name":"PTA SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFd-YlxgzEz-w/company-logo_400_400/0/1575475933779?e=1705536000&v=beta&t=J1LEWiwSXxV658aPJ9EDjYWxJCRotSVev6bYUqqT4L4","url":"https://www.linkedin.com/company/pta-sas/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"PTA SAS","description":"- Trac\u00e9 las instalaciones el\u00e9ctricas para espacios culturales p\u00fablicos, con \u00e9nfasis en la automatizaci\u00f3n y\ncontrol; por medio de la integraci\u00f3n de iluminaci\u00f3n, comunicaciones y energ\u00edas renovables.\n\n- Redact\u00e9 informes para la gesti\u00f3n y control del avance del proyecto.","title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":3729329,"name":"AMV S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEHWk6QLJGXzQ/company-logo_400_400/0/1519918439136?e=1705536000&v=beta&t=lC2u7mAyR56EJt__R7rDo0qXGFMOfDNlGHGwdB1IcWc","url":"https://www.linkedin.com/company/amv-international-development-s-a-/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"AMV S.A.","description":"- Dise\u00f1\u00e9 las redes el\u00e9ctricas para proyectos residenciales y comerciales, de acuerdo a las especificaciones del cliente y realizando adecuaciones seg\u00fan lo coordinado en los comit\u00e9s de obra.\n\n- Produj\u00e9 las memorias de c\u00e1lculo, especificaciones y fichas t\u00e9cnicas; como complemento a los planos t\u00e9cnicos que se presentan en obra.","title":"Ingeniero de soporte","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista ","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electr\u00f3nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_PWSJO109PK8OR068UA26.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"PH","state":"Capital District","city":"Valenzuela","timezone":"Asia/Manila","timezone_offset":8.0,"postal_code":"0550","raw":"Capital District, Colombia"}}}}