{"https://co.linkedin.com/in/gerquicely?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"German Felipe","last_name":"Quintero Cely","full_name":"German Felipe Quintero Cely","gender":"male","job_title":"Estudiante en Universidad Autonoma de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/gerquicely","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Unidad de Protecci\u00f3n Nacional","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Unidad de Protecci\u00f3n Nacional","description":null,"title":"Dise\u00f1ador en departamento de comunicaciones","employment_type":"Contract"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Aut\u00f3noma de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFPJFH6s98K5Q/company-logo_400_400/0/1519909960110?e=1705536000&v=beta&t=X_I2YcR3qIN1hFNasK9-4bbCAjD8h1qhgXEmS6vAVIo","url":"https://www.linkedin.com/school/fuac/"},"degree_name":"Dise\u00f1ador Industrial","field_of_study":"Dise\u00f1o industrial y de productos","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"CORUNIVERSITEC","logo":null,"url":null},"degree_name":"Tecn\u00f3logo en Dise\u00f1o Gr\u00e1fico","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_0EHCPHR6E6SV27G2ATS7.jpg","email":{"email":"german.felipe@unp.gov.co","email_anon_id":"zuW945pQdpfQ","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Unidad de Protecci\u00f3n Nacional"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}