{"https://co.linkedin.com/in/juan-camilo-garc%C3%ADa-ort%C3%ADz-52816b59":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Camilo","last_name":"Garc\u00eda Ort\u00edz","full_name":"Juan Camilo Garc\u00eda Ort\u00edz","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista| Especialista en transmisi\u00f3n y distribuci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica| Supervisi\u00f3n y seguimiento de proyectos| Conocimiento de energ\u00eda El\u00e9ctrica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-camilo-garc\u00eda-ort\u00edz-52816b59","summary":"Ingeniero electricista con experiencia en dise\u00f1o de l\u00edneas de transmisi\u00f3n y distribuci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica en media y baja tensi\u00f3n, manejo de personal, visitas a campo para levantamientos el\u00e9ctricos, realizaci\u00f3n de planos, memorias de c\u00e1lculo y dimensionamiento de equipos de acuerdo a normatividad RETIE y NTC 2050.  Con aptitudes para la soluci\u00f3n de problemas y  toma de decisiones acordes con las exigencias que requiera la situaci\u00f3n, capacidad de liderazgo, seguimiento de proyectos, trabajo en equipo y una alta disposici\u00f3n para adquirir nuevos conocimientos. ","premium":false,"skills":"Sector el\u00e9ctrico, Gesti\u00f3n de presupuestos, Petr\u00f3leo y gas natural, NFPA 70, Areas Clasificadas, Dise\u00f1o el\u00e9ctrico, PVSyst, Energ\u00eda solar, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Direcci\u00f3n y desarrollo de equipos de trabajo, Industria de la energ\u00eda, Gesti\u00f3n documental, Seguimiento, Coordinaci\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n de proyectos, Seguimiento de proyectos, Eficiencia energ\u00e9tica, Energ\u00edas renovables, regulacion energet\u00edca, Gesti\u00f3n de personas","work_experience":[{"company":{"id":75486379,"name":"IPSE -Instituto de Planificaci\u00f3n y Promoci\u00f3n de Soluciones Energ\u00e9ticas para Zonas No Interconectadas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEwa7-Gi3v4_g/company-logo_400_400/0/1684515670037/ipse_zni_logo?e=1705536000&v=beta&t=M78SMrfW3c6lpuzyUsvINNDhYsW32G3aWQO7lJARPIY","url":"https://www.linkedin.com/company/ipse-zni/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"IPSE -Instituto de Planificaci\u00f3n y Promoci\u00f3n de Soluciones Energ\u00e9ticas para Zonas No Interconectadas","description":"Prestar servicios profesionales a la subdirecci\u00f3n de contratos y seguimiento para apoyar la supervisi\u00f3n, control y seguimiento de los convenios, contratos y/o proyectos energ\u00e9ticos sostenibles que ejecute el IPSE en la ZNI de los departamentos de Casanare, Nari\u00f1o, amazonas y putumayo.","title":"Contratista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":15086248,"name":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGvTkNvqGfQWQ/company-logo_400_400/0/1695381273285/minenergia_logo?e=1705536000&v=beta&t=ni5LowDweEYZW2yYG5jYVIyteo920OetxewBeyDBWVo","url":"https://www.linkedin.com/company/minenergia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":"Prestar los servicios profesionales, con plena autonom\u00eda para brindar apoyo t\u00e9cnico a la Direcci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica, en la supervisi\u00f3n de los contratos de concesi\u00f3n de las \u00c1reas de Servicio Exclusivo, y de los diferentes contratos y/o convenios y/o contratos especiales que se encuentren en etapa de ejecuci\u00f3n, liquidaci\u00f3n o AOM, que sean ejecutados con recursos del fondo de inversi\u00f3n FAZNI en zonas no interconectadas del pa\u00eds. Para dicho prop\u00f3sito, realizar\u00e1 el estricto seguimiento y verificaci\u00f3n del cumplimiento de las obligaciones contractuales y acatar\u00e1 los procedimientos y lineamientos establecidos por el Ministerio de Minas y Energ\u00eda para la efectiva ejecuci\u00f3n de los recursos que fueron asignados por los fondos. Adem\u00e1s, deber\u00e1 cumplir con las actividades que le designe el supervisor relacionadas con las actividades cargo de la Direcci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica","title":"Contratista","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":"Prestaci\u00f3n de servicios profesionales para el apoyo que adelanta la entidad en la supervisi\u00f3n de los diferentes contratos y/o convenios, como las \u00c1reas de Servicio Exclusivo, realizando el seguimiento y verificaci\u00f3n del cumplimiento de las condiciones establecidas en los diferentes contratos suscritos por el Ministerio de Minas y Energ\u00eda, para la efectiva ejecuci\u00f3n, vigilancia y liquidaci\u00f3n de los recursos financieros asignados para la ejecuci\u00f3n de los diferentes contratos mediante los Fondos de Inversi\u00f3n FAER, FAZNI y PRONE, para los proyectos de energizaci\u00f3n en las zonas rurales interconectadas y zonas no interconectadas del pa\u00eds y la normalizaci\u00f3n de redes el\u00e9ctricas. Adem\u00e1s, cumplir con las actividades que le designe el supervisor con relaci\u00f3n a las acciones que est\u00e1n a cargo de la Direcci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica.","title":"Contratista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":971380,"name":"HMV Ingenieros","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGOZpQno_KA6A/company-logo_400_400/0/1519876997512?e=1705536000&v=beta&t=fnX2MIKmS4Gml6M-Pd2A8t5elt7JuodDqtqqhSYzeyI","url":"https://www.linkedin.com/company/hmv-ingenieros-s-a-/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"HMV Ingenieros","description":"Ingeniero encargado del apoyo a las ingenier\u00edas conceptuales en el \u00e1rea el\u00e9ctrica de la transformaci\u00f3n energ\u00e9tica de las estaciones de CENIT como de adecuaciones el\u00e9ctricas necesarias para proyectos de optimizaci\u00f3n del proceso de transporte de hidrocarburos donde se realizaron actividades dise\u00f1o de instalaciones internas, sistemas de puesta a tierra, apantallamiento, dimensionamiento de equipos el\u00e9ctricos, conductores y sistemas fotovoltaicos.","title":"Especialista 4","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":15086248,"name":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGvTkNvqGfQWQ/company-logo_400_400/0/1695381273285/minenergia_logo?e=1705536000&v=beta&t=ni5LowDweEYZW2yYG5jYVIyteo920OetxewBeyDBWVo","url":"https://www.linkedin.com/company/minenergia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":"Prestar servicios profesionales para que, desde el punto de vista t\u00e9cnico, de soporte a la supervisi\u00f3n del contrato de concesi\u00f3n del \u00e1rea de servicio exclusivo ASE San Andr\u00e9s, en lo relacionado con las obligaciones contractuales y el seguimiento a los recursos aportados por la Naci\u00f3n, mediante el fondo de apoyo financiero para la energizaci\u00f3n de las zonas no interconectadas- FAZNI.","title":"Contratista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":15086248,"name":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGvTkNvqGfQWQ/company-logo_400_400/0/1695381273285/minenergia_logo?e=1705536000&v=beta&t=ni5LowDweEYZW2yYG5jYVIyteo920OetxewBeyDBWVo","url":"https://www.linkedin.com/company/minenergia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":"Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales con plena autonom\u00eda, para el grupo de supervisi\u00f3n en la labor de apoyo a la supervisi\u00f3n de los contratos y/o convenios suscritos en desarrollo de los proyectos financiados con recursos de los fondos FAER, FAZNI y PRONE, supervisados por la direcci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica, acopiar documentos y elaborar propuestas t\u00e9cnicas de actas de terminaci\u00f3n y actas de liquidaci\u00f3n, especialmente en los celebrados con GENSA S.A. E.S.P. y CEDENAR S.A. E.S.P, y otros","title":"Contratista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"BRP ingenieros","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"BRP ingenieros","description":"Coordinador de proyecto encargado de la supervisi\u00f3n y an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de levantamiento como los dise\u00f1os de ingenier\u00eda de detalle (dise\u00f1o de subestaciones, dimensionamiento de equipos, entre otros) para redes de distribuci\u00f3n de media 34.5-13.2-11.4 kV, baja tensi\u00f3n 220/120 V y alumbrado p\u00fablico como contratista de codensa en todo el departamento de Cundinamarca","title":"Coordinador de desarrollo de proyectos","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"BRP ingenieros","description":"Ingeniero de dise\u00f1o encargado del an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de levantamiento y dise\u00f1o de ingenier\u00eda de detalle (dise\u00f1o de subestaciones, dimensionamiento de equipos, entre otros) para redes de distribuci\u00f3n de media 34.5-13.2-11.4 kV, baja tensi\u00f3n 220/120 V y alumbrado p\u00fablico como contratista de codensa en todo el departamento de Cundinamarca","title":"Ingeniero de dise\u00f1o el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3631668,"name":"Applus Norcontrol","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFffVOefTwJNQ/company-logo_400_400/0/1687166563792/applus_mediterraneo_logo?e=1705536000&v=beta&t=vwHc3A-2PMRMccEJSrAaHaZyqVZ1D2xSqy4P-ilyT3Y","url":"https://www.linkedin.com/company/applus-europe/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Calle 17 n\u00ba 69-46 - Zona Industrial Montevideo","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"Applus+ Europe","description":"Ingeniero de dise\u00f1o encargado del an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de levantamiento y dise\u00f1o de ingenier\u00eda de detalle (dise\u00f1o de subestaciones, dimensionamiento de equipos, entre otros) para redes de distribuci\u00f3n de media 34.5-13.2-11.4 kV, baja tensi\u00f3n 220/120 V y alumbrado p\u00fablico como contratista de codensa en todo el departamento de Cundinamarca","title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"BRP ingenieros","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"cra 15 a # 55-10","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2017}},"company":"BRP ingenieros","description":"Ingeniero de dise\u00f1o encargado del an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de levantamiento y dise\u00f1o de ingenier\u00eda de detalle (dise\u00f1o de subestaciones, dimensionamiento de equipos, entre otros) para redes de distribuci\u00f3n de media 34.5-13.2-11.4 kV, baja tensi\u00f3n 220/120 V y alumbrado p\u00fablico como contratista de codensa en todo el departamento de Cundinamarca.","title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Hart energy and consulting","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"calle 87 #20-42","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"Hart energy and consulting","description":"construccion de la metodologia para esquemas empresariales en zonas no interconectadas y seleccion de inversionistas y su aplicacion en dise\u00f1o de lineas de distribucion de energia electrica.","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"UT PVD Plus colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"UT PVD Plus colombia","description":"dise\u00f1o y revisi\u00f3n de instalaciones el\u00e9ctricas enfocadas en el programa del gobierno nacional (puntos vive digital).","title":"ingeniero electricista","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Especializacion en transmision y distribucion de energia electrica","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"Especialista"},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2005},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_VVHIRKFSH5DXZPUN7AWK.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"IPSE -Instituto de Planificaci\u00f3n y Promoci\u00f3n de Soluciones Energ\u00e9ticas para Zonas No Interconectadas","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_JOTOPSFNZ1WCK7K79XJY.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ipse-zni","website":"https://ipse.gov.co/","domain":"ipse.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Renewable Energy Semiconductor Manufacturing","founded_in":null,"description":"El Instituto de Planificaci\u00f3n y Promoci\u00f3n de Soluciones Energ\u00e9ticas para las Zonas No Interconectadas \u2013 IPSE, atiende las necesidades energ\u00e9ticas de los habitantes que no cuentan con este servicio; identificando, implementando y monitoreando soluciones energ\u00e9ticas sostenibles con criterios de eficacia, eficiencia y efectividad en las  Zonas no Interconectadas- ZNI, mejorando las condiciones de vida de sus pobladores, construyendo paz y equidad en el pa\u00eds, a su vez impulsando el uso de las energ\u00edas renovables con el fin de que Colombia goce de energ\u00edas limpias y combata la emisi\u00f3n de gases de efecto invernadero aportando as\u00ed a los compromisos de la meta impuesta en el COP21. ","total_emails":40,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}