{"https://co.linkedin.com/in/osvaldo-andr%C3%A9s-jim%C3%A9nez-mart%C3%ADnez-a8b527171?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Osvaldo Andr\u00e9s","last_name":"Jim\u00e9nez Mart\u00ednez","full_name":"Osvaldo Andr\u00e9s  Jim\u00e9nez Mart\u00ednez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista Especialista en Gerencia de Proyectos en Ingenier\u00eda","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/osvaldo-andr\u00e9s-jim\u00e9nez-mart\u00ednez-a8b527171","summary":"Ingeniero electricista especializado en gerencia de proyectos en ingenier\u00eda con m\u00e1s de 4 a\u00f1os de experiencia en la gesti\u00f3n operativa y administrativa de proyectos para empresas del sector energ\u00e9tico, Adicionalmente mas de 2 a\u00f1os desarrollando estrategias y proyectos de Auditor\u00eda a los procedimientos y \u00e1reas internas y a los Contratistas de la compa\u00f1\u00eda energ\u00e9tica AIR-E S.A E.S.P\n\nEn el marco de mi experiencia laboral como l\u00edder operativo he desarrollado la capacidad de liderar equipos de trabajo, y en el ejercicio de liderazgo he elaborado e implementado estrategias para optimizar los rendimientos operativos de los procesos, adicionalmente he desarrollado procedimientos de trabajo que garanticen la seguridad del personal a mi cargo.","premium":false,"skills":"Coordinaci\u00f3n de proyectos, Trabajo en equipo, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Gesti\u00f3n de proyectos, Liderazgo de equipos, Liderazgo, Estrategia","work_experience":[{"company":{"id":71575288,"name":"Air-e S.A.S. E.S.P.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFSZq7zyoQbqw/company-logo_400_400/0/1610999989995?e=1705536000&v=beta&t=P4yQMzU6Wn95Q5huej9BfpEwtHWDuNkmh4dK3Yok-Kc","url":"https://www.linkedin.com/company/aire-energia-co/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Air-e S.A.S. E.S.P.","description":null,"title":"Coordinador de Control Operacional","employment_type":"Full-time"},{"location":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"company":"Air-e S.A.S. E.S.P.","description":null,"title":"Analista Auditor\u00eda Interna","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":40861357,"name":"ENGIE Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHNnzu0wptWBw/company-logo_400_400/0/1573765132245?e=1705536000&v=beta&t=_AA-CwH-EmR9MWL4EJYXwALzpYaCJke_jzlSwFoSp_Q","url":"https://www.linkedin.com/company/engie-colombia/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Per\u00edmetro Urbano Santa Marta, Magdalena, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"ENGIE Colombia","description":null,"title":"Coordinador de Arquitectura de Red","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"OJ&M S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Barranquilla, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"OJ&M S.A.S","description":null,"title":"Director de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":16217677,"name":"DELTEC S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGb3eUYkRXiGg/company-logo_400_400/0/1548115166818?e=1705536000&v=beta&t=clF3kmS-M0tyCklvZ0h2toH5uVxcRPqW20sxmG4Lzd4","url":"https://www.linkedin.com/company/deltec-s.a./","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Santa Marta, Colombia.","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"DELTEC S.A.","description":"Tareas realizadas: \n- Coordinador Operativo del contrato de Control de Energ\u00eda y Lucha contra el Fraude de Electricaribe.\n- Gesti\u00f3n de Calidad: Tratamiento y correcci\u00f3n de No Conformidades  respecto a las especificaciones de Contrato de Lucha Contra el Fraude.\n- Gesti\u00f3n de Producci\u00f3n: Control y seguimiento de productividad mensual de 13 brigadas pesadas.\n- Manejo de Personal: L\u00edder  de un proceso que involucra a 31 personas.\n- Elaborar un Plan de Mejora Continua para agilizar procesos y disminuir tiempos muertos.\n- Se logra con buenas pr\u00e1cticas administrativas aumentar en un 18% la relaci\u00f3n entre Costos Directos vs facturaci\u00f3n del proceso.","title":"Coordinador de Control de Energia ","employment_type":null},{"location":"Bosconia, Cesar, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"DELTEC S.A.","description":"Tareas realizadas:\n \t- Coordinador Operativo del contrato de Operaciones Domiciliarias de Electricaribe.\n- Gesti\u00f3n de Calidad: Tratamiento y correcci\u00f3n de No Conformidades  respecto a las especificaciones de Contrato de Operaciones Domiciliarias.\n- Gesti\u00f3n de Producci\u00f3n: Control y seguimiento de productividad mensual de 4 brigadas pesadas y 8 brigadas livianas.\n- Manejo de Personal: L\u00edder  de un proceso que involucra a 20 personas.\n- Elaborar un Plan de Mejora Continua para agilizar procesos y disminuir tiempos muertos.\n- Se logra con buenas pr\u00e1cticas administrativas cubrir Costos fijos, Costos de\nOportunidad y adicionalmente un 12% de rentabilidad en el programa de Operaciones\nDomiciliar\u00edas que ven\u00eda facturando s\u00f3lo el 82% de los costos fijos\nY no brindaba ninguna rentabilidad.","title":"Coordinador de Operaciones Domiciliarias","employment_type":null}]},{"company":{"id":16217677,"name":"DELTEC S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGb3eUYkRXiGg/company-logo_400_400/0/1548115166818?e=1705536000&v=beta&t=clF3kmS-M0tyCklvZ0h2toH5uVxcRPqW20sxmG4Lzd4","url":"https://www.linkedin.com/company/deltec-s.a./","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Valledupar, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"DELTEC S.A.","description":"Tareas realizadas:\n- Coordinar la log\u00edstica para la ejecuci\u00f3n de trabajos de construcci\u00f3n de Redes MT y BT.\n- Realizar Control estricto de materiales utilizados en la obra.\n- Manejo del Personal Operativo y Control de Rendimientos (12 personas).\n- Elaborar Archivo de Facturaci\u00f3n Mensual.\n- Se logra ejecutar tres proyectos de construcci\u00f3n de Redes en los tiempos calculados y con aprobaci\u00f3n t\u00e9cnica por parte de la empresa interventora.","title":"Coordinador de Desarrollo de Proyectos de Redes","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad del Norte","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFc6CdSDsAX5A/company-logo_400_400/0/1666970772822?e=1705536000&v=beta&t=1RsZvVnLBX9zOAd9OyqBh5erhMt03kp1l_DGmU6oe-A","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-norte/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia de Proyectos en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":"PMI"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista ","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"Ingeniero Electricista"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_1PUM32RLK9E1H6F5P2SN.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Air-e S.A.S. E.S.P.","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_U95RI3AZ5XN7YGKDNZ5N.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/aire-energia-co","website":"https://www.air-e.com/","domain":"air-e.com","common_email_pattern":null,"industry":"Utilities","founded_in":2020,"description":"Somos una empresa dedicada a la prestaci\u00f3n del servicio p\u00fablico domiciliario. Distribuimos y comercializamos energ\u00eda el\u00e9ctrica en Atl\u00e1ntico, Magdalena y La Guajira, Colombia. ","total_emails":31,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Barranquilla","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cra. 55 #72-66 a 72-218"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Atl\u00e1ntico","city":"Barranquilla","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia"}}}}