{"https://co.linkedin.com/in/juan-david-l%C3%B3pez-s%C3%A1nchez-350093149":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan David","last_name":"L\u00f3pez S\u00e1nchez","full_name":"Juan David L\u00f3pez S\u00e1nchez","gender":"male","job_title":"Estudiante de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica de Oriente\nEstudiante de Econom\u00eda Universidad EAFIT \n","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-david-l\u00f3pez-s\u00e1nchez-350093149","summary":"Estudiante de noveno Semestre en la Universidad Cat\u00f3lica de Oriente al igual que del s\u00e9ptimo semestre de Econom\u00eda en la Universidad EAFIT\nEn el 2020, participe como ponente internacional en El Quinto Encuentro Panamericano de Estudiantes de Econom\u00eda ECON2020 - LATAM. Donde fui galardonado con el premio Estudiante Destacado entre los 100 de Am\u00e9rica Latina.\n\nPronto a Publicar mi monograf\u00eda \" El Crecimiento Econ\u00f3mico Colombiano en el Siglo XX: Implicaciones Jur\u00eddicas y Aspectos en su Aplicabilidad Econ\u00f3mica\" Cum laude 2020.","premium":false,"skills":null,"work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Oriente","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEODXxgzw8PJQ/company-logo_400_400/0/1686065292591?e=1705536000&v=beta&t=PU-jIJ7UjrGmPMmzQIvy3Wwy5Bp61pEsTna6QLjmN1Q","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadcatolicadeoriente/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad EAFIT","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6jcwKpHZ1Hw/company-logo_400_400/0/1695777378058?e=1705536000&v=beta&t=0xNostQxHIqXXcKnyiUDKaxc_j0oSyDqXWQy0dBNltY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadeafit/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Oriente","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEODXxgzw8PJQ/company-logo_400_400/0/1686065292591?e=1705536000&v=beta&t=PU-jIJ7UjrGmPMmzQIvy3Wwy5Bp61pEsTna6QLjmN1Q","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadcatolicadeoriente/"},"degree_name":"Semillero de Investigaci\u00f3n en Derecho Procesal ","field_of_study":null,"grade":"Coordinador Estudiante. "},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad EAFIT","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6jcwKpHZ1Hw/company-logo_400_400/0/1695777378058?e=1705536000&v=beta&t=0xNostQxHIqXXcKnyiUDKaxc_j0oSyDqXWQy0dBNltY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadeafit/"},"degree_name":"Semillero de investigaci\u00f3n Desigualdades Econ\u200b\u00f3micas y Sociales en el Largo Pla\u200bzo","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad EAFIT","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6jcwKpHZ1Hw/company-logo_400_400/0/1695777378058?e=1705536000&v=beta&t=0xNostQxHIqXXcKnyiUDKaxc_j0oSyDqXWQy0dBNltY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadeafit/"},"degree_name":"Semillero de Investigaci\u00f3n de Estudiantes de Econom\u00eda - SIEDE","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_TTLHO088J5DMPA18Z7TS.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Antioquia, Colombia"}}}}