{"https://co.linkedin.com/in/fabi%C3%A1n-andres-mateus-fonseca-760173164":{"error":false,"response":{"first_name":"Fabi\u00e1n Andres","last_name":"Mateus Fonseca","full_name":"Fabi\u00e1n Andres Mateus Fonseca","gender":"male","job_title":"Gerente General","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/fabi\u00e1n-andres-mateus-fonseca-760173164","summary":"PERFIL  \nIngeniero Industrial de la Universidad Nacional de Colombia; poseo experiencia y habilidades en gesti\u00f3n de proyectos, Python, metodolog\u00eda SCRUM, dise\u00f1o de procesos, SARLAFT, protecci\u00f3n de datos personales, gesti\u00f3n integral del riesgo entre otros.  \nComo parte de mi experiencia profesional he fungido los roles de l\u00edder de proyectos, Director General, Director Comercial, Analista de datos, riesgos y controles, analista funcional de software, estructurador de nuevos negocios y procesos.","premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Global Experts SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"Global Experts SAS","description":"\uf0b7 Liderar el proyecto de creaci\u00f3n y entrada en funcionamiento de la compa\u00f1\u00eda, as\u00ed como su administraci\u00f3n integral \n\uf0b7 Dise\u00f1ar y liderar en la compa\u00f1\u00eda la estrategia comercial, operativa y administrativa y sus respectivos procesos. \n\uf0b7 Liderar la consecuci\u00f3n de proyectos con nuevos clientes \n\uf0b7 Gestionar indicadores comerciales\n\uf0b7 Evaluar t\u00e9cnica y financieramente la creaci\u00f3n de nuevos productos.","title":"Gerente general","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Radix Soluciones","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Radix Soluciones","description":"\u2022Liderar los proyectos asignados por la Gerencia General, ejerciendo labores de ejecuci\u00f3n, seguimiento, evaluaci\u00f3n y control. \n\u2022Realizar el an\u00e1lisis y la gesti\u00f3n respectiva de la informaci\u00f3n de acuerdo a las m\u00e9tricas y par\u00e1metros establecidos en cada proyecto.\n\u2022Crear, documentar, gestionar y auditar la cadena de valor, los Procesos estrat\u00e9gicos, misionales y de apoyo, as\u00ed como tambi\u00e9n los procedimientos y sus respectivos manuales en las diferentes organizaciones. \n\u2022Establecer y dise\u00f1ar los requerimientos funcionales de software para la gesti\u00f3n de informaci\u00f3n en los diferentes proyectos. \n\u2022Desarrollar, documentar y auditar los sistemas SARO y SAC conforme a lo dispuesto por la Superintendencia Financiera. \n\u2022Realizar el levantamiento de los riesgos operativos en cada proceso de las compa\u00f1\u00edas, junto con sus causas, impacto, mediciones y controles.\n\u2022Evaluar y calificar las propuestas presentadas por los proponentes en procesos de licitaci\u00f3n p\u00fablica.","title":"L\u00edder de proyectos - Profesional de procesos y riesgos","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":8,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Global Experts SAS"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}