{"https://co.linkedin.com/in/camilo-martinezquijano":{"error":false,"response":{"first_name":"Camilo Andres","last_name":"Mart\u00ednez Quijano","full_name":"Camilo Andres Mart\u00ednez Quijano","gender":"male","job_title":"Docente biling\u00fce de f\u00edsica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/camilo-martinezquijano","summary":"Ingeniero electricista de la Universidad Nacional de Colombia con vocaci\u00f3n y orientaci\u00f3n hacia la docencia, con cinco a\u00f1os de experiencia en el sector como profesor de primeros semestres de universidad y de secundaria en diferentes colegios biling\u00fces. Con inter\u00e9s en los procesos pedag\u00f3gicos y en la formaci\u00f3n de j\u00f3venes especialmente en la asignatura de f\u00edsica.","premium":false,"skills":"Docencia, IGCSE Physics (0625), Curr\u00edculo Cambridge, Ense\u00f1anza para la comprensi\u00f3n, Proyectos de investigaci\u00f3n, Microsoft Office, Phidias, Python, LaTeX, MATLAB, Circuitos, Arduino, COMSOL Multiphysics, R/R Studio","work_experience":[{"company":{"id":10912905,"name":"Liceo de Colombia Bilingue","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGC9mvF-9XVRg/company-logo_400_400/0/1627484754875?e=1705536000&v=beta&t=1GiDDjgW7035kyBKw9p4kSgO06ypk6_ChxOmNXFPOKw","url":"https://www.linkedin.com/company/liceo-de-colombia-bilingue/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Liceo de Colombia Bilingue","description":"High school physics teacher","title":"Profesor de f\u00edsica biling\u00fce","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Colegio Biling\u00fce Integral","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Colegio Biling\u00fce Integral","description":"Docente biling\u00fce de f\u00edsica en bachillerato de sexto a und\u00e9cimo.","title":"Profesor biling\u00fce","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"George Washington School","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"George Washington School","description":"Docente de f\u00edsica de d\u00e9cimo y once, y de matem\u00e1ticas para los grados octavo y noveno","title":"Profesor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Asistente docente en el \u00e1rea de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica en las asignaturas: Taller de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica (primer semestre) y Control (Sexto semestre).","title":"Auxiliar docente","employment_type":"Apprenticeship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":5,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"4.3"},{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"INSA Strasbourg","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGu1-0HfhdaOg/company-logo_400_400/0/1633529225722?e=1705536000&v=beta&t=kXfM3dm9pkV0LdckGWb4mBoIGJYQzNPzmL6jHw7KGWY","url":"https://www.linkedin.com/school/institut-national-des-sciences-appliqu%C3%A9es-de-strasbourg/"},"degree_name":"G\u00e9nie \u00e9lectrique","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Operario en instalaciones el\u00e9ctricas internas","field_of_study":"T\u00e9cnico en instalaciones el\u00e9ctricas y autom\u00e1ticas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":12,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Institucion Educativa Juan Luis Londo\u00f1o de la Cuesta","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller t\u00e9cnico en gesti\u00f3n empresarial con \u00e9nfasis en electricidad y electr\u00f3nica","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Frances","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Ingles","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_BYUUJZSWBUYNGOUOMLJV.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Liceo de Colombia Bilingue","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_51EC86RM52YKVKNW3J97.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/liceo-de-colombia-bilingue","website":"http://www.liceodecolombia.edu.co/","domain":"liceodecolombia.edu.co","common_email_pattern":null,"industry":"Primary and Secondary Education","founded_in":1960,"description":"EL LICEO DE COLOMBIA es un Colegio privado de Calendario A, con m\u00e1s de 50 a\u00f1os de experiencia, dotado de un Proyecto Educativo secuencial desde Jard\u00edn hasta grado und\u00e9cimo basado en la pedagog\u00eda conceptual y evaluado regularmente por agentes externos e id\u00f3neos. Gracias a las alianzas con instituciones p\u00fablicas y privadas garantiza a sus estudiantes la posibilidad de obtener una doble titulaci\u00f3n como bachilleres nacionales e internacionales, de ser biling\u00fces, \u00e9ticamente responsables, inteligentes emocionalmente, con vocaci\u00f3n hacia la lectura como fuente de conocimiento y con habilidades para pasar de la teor\u00eda a la pr\u00e1ctica, todas estas herramientas necesarias para que puedan construir el mejor proyecto de vida posible para ellos y se conviertan en agentes comprometidos con la transformaci\u00f3n y el mejoramiento de la calidad de vida de su sociedad.","total_emails":10,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 219 No. 50-30"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}