{"https://es.linkedin.com/in/manuel-alejandro-l%C3%B3pez-l%C3%B3pez-22188921":{"error":false,"response":{"first_name":"Manuel Alejandro","last_name":"L\u00f3pez L\u00f3pez","full_name":"Manuel Alejandro L\u00f3pez L\u00f3pez","gender":"male","job_title":"DIRCOM y director de La Muy","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/manuel-alejandro-l\u00f3pez-l\u00f3pez-22188921","summary":"Especialista en la planificaci\u00f3n y direcci\u00f3n de la comunicaci\u00f3n de empresas, instituciones y personas, as\u00ed como en la gesti\u00f3n de sus relaciones con los medios de comunicaci\u00f3n social. \n\nCreador y desarrollador de las estrategias de comunicaci\u00f3n corporativa de las empresas e instituciones. \n\nPeriodista de formaci\u00f3n que se ha especializado en la gesti\u00f3n de Gabinetes de Prensa y en la redacci\u00f3n corporativa (storytelling y relato corporativo). He trabajado tambi\u00e9n en distintos medios, tanto escritos como audiovisuales. \n\nEscritor y articulista.\n\nFormador y coaching en habilidades comunicativas para empresas y personas, especializado en nuevas tecnolog\u00edas y comunicaci\u00f3n 2.0.\n \nMi objetivo es seguir creciendo como profesional, asimilar m\u00e1s conocimientos y experiencias de otros profesionales y adquirir nuevas responsabilidades en el terreno de la comunicaci\u00f3n corporativa. Persigo alcanzar la excelencia en mi trabajo a trav\u00e9s de la socializaci\u00f3n de muchas excelencias profesionales individuales. \n\nMuy interesado en el nuevo universo de las redes sociales y en el e-marketing y la e-comunicaci\u00f3n.\n\nEspecialidades: \n\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la comunicaci\u00f3n\nDirecci\u00f3n de comunicaci\u00f3n corporativa y jefe de prensa\nDise\u00f1o de contenidos en el universo 2.0.\nCreaci\u00f3n de buena reputaci\u00f3n corporativa a trav\u00e9s de la comunicaci\u00f3n \nCreatividad comunicativa\nRedacci\u00f3n corporativa","premium":false,"skills":"Comunicados de prensa, Redacci\u00f3n de contenidos web, Marketing online, Comunicaciones internas, Dise\u00f1o, Eventos corporativos, Marketing de redes sociales, Escritura creativa, Publicaciones, Comunicaci\u00f3n pol\u00edtica, Comunicaciones en situaciones de crisis, Planes de comunicaci\u00f3n, Comunicaciones de medios sociales, Relaciones con los medios de comunicaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n de eventos, Gesti\u00f3n de eventos, Redacci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n, Comunicaciones estrat\u00e9gicas, Formaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Liceo Franc\u00e9s Internacional de Sevilla ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Sevilla, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Liceo Franc\u00e9s Internacional de Sevilla ","description":null,"title":"Director de Comunicaci\u00f3n ","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":38682142,"name":"Hermandad de la Macarena","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/hermandad-de-la-macarena/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Sevilla, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Hermandad de la Macarena","description":null,"title":"Director de Comunicaci\u00f3n ","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":10359825,"name":"La Muy","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHrMhMlYrftnw/company-logo_400_400/0/1519896192730?e=1705536000&v=beta&t=wwY2Nepyrs0vajQP49z-EVHNmZ4Y54Hs6886kqEJIUw","url":"https://www.linkedin.com/company/la-muy/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Sevilla y alrededores, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"La Muy","description":"- Planificaci\u00f3n de contenidos online y offline\n- Coordinaci\u00f3n de colaboradores\n- Redacci\u00f3n de art\u00edculos, entrevistas y reportajes","title":"Redactor Jefe y cofundador","employment_type":null}]},{"company":{"id":10305145,"name":"GLOZ Comunicaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFkj8NwR8kTLg/company-logo_400_400/0/1519926633044?e=1705536000&v=beta&t=bNWq1c4-SdwQJx3V5WRuW70ATsK_F-uKlJR_Kg8Iiog","url":"https://www.linkedin.com/company/gloz/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Sevilla y alrededores, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"GLOZ Comunicaci\u00f3n","description":"GLOZ Comunicaci\u00f3n lo formamos un grupo de profesionales \nespecializados en las \u00e1reas de la comunicaci\u00f3n, el marketing y el \nperiodismo, con un objetivo com\u00fan: ofrecer soluciones comunicativas. \n\nEste grupo de profesionales esta liderado por M. \nAlejandro L\u00f3pez L\u00f3pez y su socio Javier Gotor, ambos periodistas y asesores de comunicaci\u00f3n con dilatada experiencia en el mundo de la empresa, las instituciones y los medios de \ncomunicaci\u00f3n.","title":"Direcci\u00f3n estrat\u00e9gica de la comunicaci\u00f3n corporativa de empresas, instituciones y particulares.","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Viva Sevilla","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Viva Sevilla","description":"Articulista de opini\u00f3n","title":"Articulista","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"VV. EE.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"VV. EE.","description":"Redacci\u00f3n de textos corporativos (informes, memorandums, art\u00edculos, conferencias, discursos, etc...). Copy corporativo","title":"Redactor corporativo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Varias empresas e instituciones","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Varias empresas e instituciones","description":"Formador especializado en t\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n en el \u00e1rea del marketing pol\u00edtico y para el desenvolvimiento en la comunicaci\u00f3n corporativa.","title":"Formador en e-marketing, marketing pol\u00edtico y comunicaci\u00f3n corporativa","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"CCOO de Andaluc\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2002},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2002},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"company":"CCOO de Andaluc\u00eda","description":"Planificaci\u00f3n de las estrategias de comunicaci\u00f3n interna y externa. Elaboraci\u00f3n y desarrollo de los Planes Bianuales de Comunicaci\u00f3n. Direcci\u00f3n del Gabinete de prensa y relaci\u00f3n con los medios de comunicaci\u00f3n. Planificaci\u00f3n y desarrollo del Plan de Comunicaci\u00f3n 2.0. y labores de community manager. Formador en comunicaci\u00f3n y habilidades a la hora de hablar en p\u00fablico. Marketing digital de la organizaci\u00f3n. Copy y redactor corporativo para la direcci\u00f3n de la empresa.","title":"T\u00e9cnico de comunicaci\u00f3n y prensa","employment_type":null}]},{"company":{"id":544351,"name":"Confederaci\u00f3n de Empresarios de Andaluc\u00eda (CEA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEg8CJzE56Xfw/company-logo_400_400/0/1586168756878?e=1705536000&v=beta&t=zx3jxfUbYYCOxku2t8jJKRJYqWxxXxDp-y5RoDNzYqc","url":"https://www.linkedin.com/company/cea-es/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2010}},"company":"Confederaci\u00f3n de Empresarios de Andaluc\u00eda (CEA)","description":"Coahing y asesor\u00eda en comunicaci\u00f3n estrat\u00e9gica, en planificaci\u00f3n comunicativa y en presencia en el entorno 2.0.","title":"Coaching formador en Comunicaci\u00f3n y Marketing 2.0","employment_type":null}]},{"company":{"id":1208590,"name":"Onda Cero Radio - Uniprex SA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEDiBuadHXIAQ/company-logo_400_400/0/1590162213970?e=1705536000&v=beta&t=43yuzoQEFQwD1LB0P3gVKxRmet8599N0u1S2_avPIDo","url":"https://www.linkedin.com/company/onda-cero/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":1999},"end":{"month":10,"day":null,"year":2000}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":1999},"end":{"month":10,"day":null,"year":2000}},"company":"Onda Cero","description":"Editor, redactor, guionista, locutor y productor de radio.","title":"Editor, redactor, guionista y redactor","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Universidad de Sevilla","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFeIC0XDU7cug/company-logo_400_400/0/1537776039163?e=1705536000&v=beta&t=tszaBSND_WTcBtk4FFVVsHL0CdwcUNPsPCSJZxiO4H0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-sevilla/"},"degree_name":"Experto Universitario","field_of_study":"Comunicaci\u00f3n empresarial e institucional","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1995},"end":{"month":null,"day":null,"year":2000}},"school":{"name":"Universidad de Sevilla","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFeIC0XDU7cug/company-logo_400_400/0/1537776039163?e=1705536000&v=beta&t=tszaBSND_WTcBtk4FFVVsHL0CdwcUNPsPCSJZxiO4H0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-sevilla/"},"degree_name":"Licenciado","field_of_study":"Ciencias de la Informaci\u00f3n, Periodismo","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_Z0S4LI5MIZK8MQJOTFMO.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Liceo Franc\u00e9s Internacional de Sevilla "},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Andalusia","city":"Seville","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Greater Sevilla Metropolitan Area"}}}}