{"https://co.linkedin.com/in/erika-echeverr%C3%ADa-avellaneda-9286b471?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Erika","last_name":"Echeverr\u00eda Avellaneda","full_name":"Erika Echeverr\u00eda Avellaneda","gender":"female","job_title":"Psic\u00f3loga, Especialista en Psicopedagog\u00eda Especial, Mag\u00edster en Pedagog\u00eda","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/erika-echeverr\u00eda-avellaneda-9286b471","summary":"Experiencia como psic\u00f3loga educativa en el sector p\u00fablico y privado, experiencia en la atenci\u00f3n de poblaci\u00f3n vulnerable para el restablecimiento de derechos, experiencia de 5 a\u00f1os como docente universitaria.","premium":false,"skills":"Docencia, Psicolog\u00eda Educativa, Gesti\u00f3n educativa, Formaci\u00f3n, Educaci\u00f3n E-learning","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Universidad de Investigaci\u00f3n y Desarrollo","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bucaramanga, Santander","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad de Investigaci\u00f3n y Desarrollo","description":"Docente del Programa Virtual de Psicolog\u00eda","title":"Docente Universitaria","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":9358688,"name":"Universidad de Santander","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF8c5GVSOzx5w/company-logo_400_400/0/1675784116146?e=1705536000&v=beta&t=GzRq_GM44Zwl1DRXD3r9QBPcmfSrfBKjP6vRYUyvTmQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santander/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bucaramanga, Santander","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad de Santander","description":"Docente del programa de Psicolog\u00eda y gestora del programa Saber Pro para el programa.","title":"Docente universitario","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Gobernaci\u00f3n de Santander","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Suaita, Santander","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"company":"Gobernaci\u00f3n de Santander","description":"Orientaci\u00f3n a estudiantes, padres de familia y docentes desde la psicolog\u00eda, trabajo en redes de apoyo interinstitucionales, gesti\u00f3n de proyectos en orientaci\u00f3n vocacional, educaci\u00f3n sexual, convivencia, escuela de padres, gesti\u00f3n del manual de convivencia.","title":"Docente orientadora","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Alcad\u00eda Municipad de Floridablanca, Escuela de Capacitaci\u00f3n ECAM","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Floridablanca","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"company":"Alcad\u00eda Municipad de Floridablanca, Escuela de Capacitaci\u00f3n ECAM","description":null,"title":"Docente de programas tecnol\u00f3gicos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Casa de Justicia, Alcald\u00eda de Floridablanca","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2009},"end":{"month":7,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":"Floridablanca","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2009},"end":{"month":7,"day":null,"year":2010}},"company":"Casa de Justicia, Alcald\u00eda de Floridablanca","description":"Capacitaci\u00f3n en programas de convivencia pac\u00edfica, prevenci\u00f3n de la violencia escolar y manejo del conflicto, prevenci\u00f3n del abuso sexual, trata de personas y maltrato infantil, erradicaci\u00f3n del trabajo infantil, inteligencia emocional, entre otros con comunidades vulnerables, instituciones educativas y madres comunitarias.","title":"Capacitadora en programa CIAPE","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Comisar\u00eda de Familia de Floridablanca","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2008},"end":{"month":12,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":"Floridablanca, Santander","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2008},"end":{"month":12,"day":null,"year":2008}},"company":"Comisar\u00eda de Familia de Floridablanca","description":"Atenci\u00f3n de casos de de vulneraci\u00f3n de los derechos para el restablecimiento de los mismos.","title":"Psic\u00f3loga en Sector de Justicia","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto Santa Teresita de Floridablanca","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2006},"end":{"month":11,"day":null,"year":2007}},"profile_positions":[{"location":"Floridablanca, Santander","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2006},"end":{"month":11,"day":null,"year":2007}},"company":"Instituto Santa Teresita de Floridablanca","description":"Atenci\u00f3n de padres, estudiantes y docentes, gesti\u00f3n de proyectos de orientaci\u00f3n vocacional, educaci\u00f3n sexual y convivencia.","title":"Psic\u00f3loga en el sector edcativo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Industrial de Santander","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEqz_6OCrvdMw/company-logo_400_400/0/1696249674801?e=1705536000&v=beta&t=8Jo46mYR4NsSKBMdzk-xtURdWS9v6bWvCv-2j-dgNuw","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-industrial-de-santander/"},"degree_name":"Mag\u00edster en Pedagog\u00eda","field_of_study":"Educaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Manuela Beltr\u00e1n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHFl_MCpr1wDQ/company-logo_400_400/0/1519911333711?e=1705536000&v=beta&t=UVvvAm3GlyHY6L7mBzSYEpa4i-0X5bLdjtN0vkvs8Ak","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-manuela-beltr%C3%A1n/"},"degree_name":"Especialista en Psicopedagog\u00eda Especial","field_of_study":"Educaci\u00f3n especial e integraci\u00f3n escolar","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1997},"end":{"month":null,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Universidad Pontificia Bolivariana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFryYkh65VgPw/company-logo_400_400/0/1638308404131?e=1705536000&v=beta&t=hWZ4AWWXtJS-h3VMuGWK2L0yIhpcq3EgqIWDZKl5cF0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pontificia-bolivariana/"},"degree_name":"Psic\u00f3loga","field_of_study":"Salud Mental","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_64KDT51ALJAYO8W53U6F.jpg","email":{"email":"eecheverria@udi.edu.co","email_anon_id":"qeRcNFvidAXg","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad de Investigaci\u00f3n y Desarrollo"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}