{"https://fr.linkedin.com/in/ivan-felipe-marin-rivas-555257101?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Ivan Felipe","last_name":"Marin Rivas","full_name":"Ivan Felipe Marin Rivas","gender":"male","job_title":"Open Manufacturing EMEA, Contract Manfacturer Optimizer chez L'Or\u00e9al","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ivan-felipe-marin-rivas-555257101","summary":null,"premium":false,"skills":"Gestion de projet, Gestion de la production, Optimisation de la chaine logistique, Am\u00e9lioration continue, Microsoft Office, Anglais","work_experience":[{"company":{"id":1662,"name":"L'Or\u00e9al","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFEB_g-FWxSrQ/company-logo_400_400/0/1688397791729/loral_logo?e=1705536000&v=beta&t=Cdf5h0sfqXW56c2Pi5xB8imYgYfUE80C_TQ4GWJGj1o","url":"https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"R\u00e9gion de Paris, France","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"L'Or\u00e9al","description":null,"title":"Contract Manfacturer Optimizer","employment_type":null}]},{"company":{"id":1662,"name":"L'Or\u00e9al","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFEB_g-FWxSrQ/company-logo_400_400/0/1688397791729/loral_logo?e=1705536000&v=beta&t=Cdf5h0sfqXW56c2Pi5xB8imYgYfUE80C_TQ4GWJGj1o","url":"https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"R\u00e9gion de Paris, France","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"L'Or\u00e9al","description":"Business Intelligence Tool development.\nManufacturing Supply Chain KPI animation improvement.","title":"Manufacturing Supply Chain Corporate Intern","employment_type":null}]},{"company":{"id":11045947,"name":"Saint-Gobain Weber","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHZf7alHlib2w/company-logo_400_400/0/1654175213711/saint_gobain_weber_france_logo?e=1705536000&v=beta&t=H2W5OfwedNLD61AkptZcfIR3IH5C6NLZAgv3yKh8_CA","url":"https://www.linkedin.com/company/saint-gobain-weber-france/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"France","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"Saint-Gobain Weber France","description":"D\u00e9ploiement de la d\u00e9marche d'am\u00e9lioration continue. Participation et dynamisation des investigations, gestion de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es, calcul de d\u00e9bits cibles de production, r\u00e9daction et partage de standards.","title":"Stage: Assistant responsable de fabrication.","employment_type":null}]},{"company":{"id":104024,"name":"Minitubes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEYjRWKr6MIzg/company-logo_400_400/0/1528375891204/minitubes_logo?e=1705536000&v=beta&t=XSDezZpekZTSjbB1gjNJ_y9qQdVnCz5FRNtW_oyDjXc","url":"https://www.linkedin.com/company/minitubes/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"R\u00e9gion de Grenoble, France","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"Minitubes","description":"Conception et mise en place du processus de gestion des pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es \u00e0 partir de la commande, la r\u00e9ception, le stockage, l\u2019identification des pi\u00e8ces et son suivi informatique  (entr\u00e9e et sortie de stock).","title":"Stage en Gestion des pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"INSA Lyon - Institut National des Sciences Appliqu\u00e9es de Lyon","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHLGq7JwbAC4Q/company-logo_400_400/0/1519856197447?e=1705536000&v=beta&t=8VHFb3OzUwez4Q6vH9vbFZZIGSfw64E5Jn5Hj0xNul8","url":"https://www.linkedin.com/school/insa-lyon/"},"degree_name":"Ing\u00e9nieur industriel","field_of_study":"G\u00e9nie industriel","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Grenoble INP - G\u00e9nie industriel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH_qerXFcNA4A/company-logo_400_400/0/1625229202151/grenoble_inp___gnie_industriel_logo?e=1705536000&v=beta&t=rmT2RlpXEdzSG9KC1E50QxFoYgQmYrxo3cmrV4jEZC4","url":"https://www.linkedin.com/school/grenoble-inp---g%C3%A9nie-industriel/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ing\u00e9nierie de la Cha\u00eene Logistique","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero industrial","field_of_study":"G\u00e9nie industriel","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"FR","language":"fr"},"supported_locales":[{"country":"FR","language":"fr"}],"profile_languages":[{"name":"Anglais","proficiency":null},{"name":"Espagnol","proficiency":null},{"name":"Fran\u00e7ais","proficiency":null}]},"current_job_year":2019,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_DISN9JHOI0MACPZHCST5.jpg","email":{"email":"fi@loreal.com","email_anon_id":"8MPmA48dtndd","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"L'Or\u00e9al","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_ZO9O4WK3GMLK7MQUYUM3.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al","website":"http://www.loreal.com","domain":"loreal.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Cosmetics","founded_in":1909,"description":"Leading the world in beauty and pioneering the world of beauty tech; we are 86K employees across 150 countries on five continents. \n\nOur 36 international brands are divided into four unique Divisions: Luxe, Consumer Products, Dermatological Beauty, and Professional Products. Our 36 international brands include Kiehl\u2019s, Lanc\u00f4me, Giorgio Armani Beauty, Yves Saint Laurent Beaut\u00e9, Ralph Lauren, Clarisonic, Maybelline New York, Essie, K\u00e9rastase, IT Cosmetics, Prada Beauty, Biotherm, Shu Uemura, Viktor&Rolf, Maison Martin Margiela, Urban Decay, Redken, Vichy, La Roche-Posay, Diesel, Garnier, L\u2019Or\u00e9al Paris, and more. \n\nFor more than a century, L\u2019Or\u00e9al has devoted itself solely to one business: beauty. We want to bring beauty to all people. Our goal is to win over another one billion consumers around the world by innovating and creating cosmetic and skincare products that meet the infinite diversity of their beauty needs and desires.\n\nThat\u2019s about us\u2026 now what about you? You are driven and up for a challenge! You\u2019re passionate about putting your best foot forward, but you\u2019re not afraid to fail either. You love to learn, grow and make an impact on the world. You can be an intern, or at a senior level position, we\u2019re always looking for new people to join our teams.\n\nIf you are ready to take charge of your career and join us, you\u2019re one click away: https://careers.loreal.com/en_US/content\n\nInterested about our quest to the next billion consumers, follow us here to get the insider scoop on our business, culture, and tips on how to join us to shape the future of beauty.\n\nFreedom to go beyond, that\u2019s the beauty of L\u2019Or\u00e9al.","total_emails":1000,"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":null,"city":"Paris","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"41, Rue Martre"}},"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":"\u00cele-de-France","city":"Paris","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Paris, \u00cele-de-France, France"}}}}