{"https://co.linkedin.com/in/johan-steven-dur%C3%A1n-torres-b30457158":{"error":false,"response":{"first_name":"Johan Steven","last_name":"Dur\u00e1n Torres","full_name":"Johan Steven Dur\u00e1n Torres","gender":"male","job_title":".","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/johan-steven-dur\u00e1n-torres-b30457158","summary":null,"premium":false,"skills":"AutoCAD, Docencia, Trabajo en equipo, Microsoft Word, Matlab","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Docente ","employment_type":null}]},{"company":{"id":5359118,"name":"Grupo Formarte","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEDTiF_cUoYWQ/company-logo_400_400/0/1668193692597?e=1705536000&v=beta&t=hzZgQd6fIbRz2NuI-cCYNV2aSqH7LGJT95eCTWXRCwY","url":"https://www.linkedin.com/company/grupo-formarte/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"Grupo Formarte","description":null,"title":"Profesor de matem\u00e1ticas","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda  en estructuras ","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"ingeniero civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica Nacional","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGdHku6gXvfSA/company-logo_400_400/0/1519893891393?e=1705536000&v=beta&t=A4WtjcibFuGb1Pl2cz8t7KKUSqjPpnkPxrqyZ9uRbic","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pedag-gica-nacional/"},"degree_name":"licenciado en matem\u00e1ticas ","field_of_study":"Matem\u00e1ticas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_3DQGQARMJMK0CPM4G9N3.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}