{"https://co.linkedin.com/in/cheitania":{"error":false,"response":{"first_name":"Cheitania","last_name":"Sol\u00f3rzano Arias","full_name":"Cheitania Sol\u00f3rzano Arias","gender":null,"job_title":"escribo poemas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/cheitania","summary":null,"premium":false,"skills":"Aplicaci\u00f3n de concepto de Paca Digestora, como opci\u00f3n de compostaje de residuo org\u00e1nico dom\u00e9stico., Proceso de picado, secado y almacenamiento de residuos org\u00e1nicos dom\u00e9sticos crudos. , Creaci\u00f3n de contenido web, Coordinaci\u00f3n de jornadas al aire libre en el jard\u00edn, Aplicaci\u00f3n de conceptos de ergonom\u00eda en el entorno de trabajo, Desarrollo de la etapa de ideaci\u00f3n de proyectos, aplicando el concepto de Matriz de Marco L\u00f3gico","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Autogesti\u00f3n ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Autogesti\u00f3n ","description":null,"title":"Entrevistas para recolecci\u00f3n de datos de primera fuente","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Autogesti\u00f3n ","description":null,"title":"Cuidado de ni\u00f1os y babysitting (edades entre 2 y 11 a\u00f1os)","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Caninos mestizos","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"company":"Caninos mestizos","description":null,"title":"Paseadora de perros","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Mar garay","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"company":"Mar garay","description":null,"title":"Corista","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Autogesti\u00f3n ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Autogesti\u00f3n ","description":null,"title":"Trabajo de limpieza en hogar","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Autogesti\u00f3n ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"company":"Autogesti\u00f3n ","description":null,"title":"Recolectora de aguacate hass en relieve de monta\u00f1a","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante auxiliar Facultad de Ingenier\u00eda","employment_type":"Seasonal"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante asistente del Seminario Permanente de la Facultad de Ingenier\u00eda","employment_type":"Seasonal"},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante auxiliar edificio Julio Garavito Armero","employment_type":"Seasonal"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante auxiliar del curso \"Dise\u00f1o de Procesos Qu\u00edmicos y Bioqu\u00edmicos\"","employment_type":"Seasonal"}]},{"company":{"id":null,"name":"Ropa de sama","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Ropa de sama","description":null,"title":"Vendedora","employment_type":null}]},{"company":{"id":25624,"name":"Ecopetrol","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGJF2GZq0j61g/company-logo_400_400/0/1673385119399?e=1705536000&v=beta&t=Ra-r54O0EblkGN7Qhcvnhfj9qTBg2eNcGE6BF7Xmu1Y","url":"https://www.linkedin.com/company/ecopetroloficial/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"company":"Ecopetrol","description":"Educaci\u00f3n dual. Contrato de aprendizaje (Ausbildung)","title":"Asistente Administrativa Vicepresidencia Financiera - Grupo SOX","employment_type":"Apprenticeship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Escrituras Creativas con Profundizaci\u00f3n en Poes\u00eda ","field_of_study":"Facultad de artes","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera qu\u00edmica","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecn\u00f3logo en Gesti\u00f3n Administrativa","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"T\u00e9cnico en Asistencia Administrativa","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_G3DIIT4HZFLDVPWAILA8.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Autogesti\u00f3n "},"location":{"country":"Germany","country_code":"DE","state":"Bavaria","city":"Baiern","timezone":"Europe/Berlin","timezone_offset":2.0,"postal_code":"85625","raw":"Baiern, Bavaria, Germany"}}}}