{"https://co.linkedin.com/in/david-eduardo-castillo-guti%C3%A9rrez-a08875107":{"error":false,"response":{"first_name":"David Eduardo","last_name":"Castillo Guti\u00e9rrez","full_name":"David Eduardo Castillo Guti\u00e9rrez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Mec\u00e1nico - Avaluador certificado por el RAA","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/david-eduardo-castillo-guti\u00e9rrez-a08875107","summary":"Ingeniero mec\u00e1nico y avaluador con experiencia en maquinaria y equipo; inmuebles urbanos y rurales; mantenimiento industrial; conocimientos en dise\u00f1o de elementos mec\u00e1nicos; procesos de manufactura e identificaci\u00f3n de m\u00e1quinas.\n\nInscrito en el registro abierto de avaluadores para las categor\u00edas de: maquinaria fija, equipos y maquinaria m\u00f3vil; maquinaria y equipos especiales.","premium":false,"skills":"Autodesk Inventor, Microsoft Excel, Microsoft PowerPoint, Dise\u00f1o de m\u00e1quinas, Ciencias de los materiales, Materiales, Matlab, Soldadura, Microsoft Office, AutoCAD, Solid Edge, Ensayos no destructivos, Festo FluidSIM, Dise\u00f1o asistido por ordenador, Manufactura","work_experience":[{"company":{"id":16255677,"name":"eduam\u00e9rica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEYk4cJ45xh5g/company-logo_400_400/0/1519889810234?e=1705536000&v=beta&t=dbKttxCTXPQxCVswkNGJkdKvkDTBaU4pxDHuIxy-QhM","url":"https://www.linkedin.com/company/eduamerica/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"eduam\u00e9rica","description":"Docente en los m\u00f3dulos:\n\n- Econom\u00eda y econometr\u00eda general.\n- Aval\u00faos de maquinaria y equipo, fija y m\u00f3vil.\n- Aval\u00faos de maquinaria y equipo especial.","title":"Docente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Independiente","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Independiente","description":"- Profesional avaluador certificado en las 13 categor\u00edas seg\u00fan Decreto 556 de 2014.","title":"Avaluador ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Independiente ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Independiente ","description":"Apoyo en las actividades realizadas durante en el proceso de un avalu\u00f3 comercial de inmuebles o equipos.","title":"Asistente de aval\u00faos","employment_type":null}]},{"company":{"id":963488,"name":"Ajover S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGogCbb_775Qg/company-logo_400_400/0/1611934620102?e=1705536000&v=beta&t=xENj2iDJkT4N0102QIqiua0kA1VbDqYXLlrHoGk-rQQ","url":"https://www.linkedin.com/company/ajover/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2007},"end":{"month":1,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":"Madrid, Cundinamarca (Colombia)","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2007},"end":{"month":1,"day":null,"year":2008}},"company":"Ajover","description":"Realizaci\u00f3n de labores de mantenimiento preventivo y correctivo enfocadas a maquinas extrusoras y de termoformado.","title":"T\u00e9cnico de mantenimiento (Practica)","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Eduam\u00e9rica","logo":null,"url":null},"degree_name":"T\u00e9cnico Laboral en Aval\u00faos \u2013 13 Categor\u00edas","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje - SENA","logo":null,"url":null},"degree_name":"Tecn\u00f3logo","field_of_study":"Tecnolog\u00eda en mantenimiento mec\u00e1nico industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QB9669KJEAG9TV19WEH3.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"eduam\u00e9rica","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_K6ZQZX6PW9QPWQRDP96R.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/eduamerica","website":"http://www.eduamerica.com.co","domain":"eduamerica.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Higher Education","founded_in":2017,"description":"EDUAM\u00c9RICA es un centro de estudios empresariales dedicado al sector de los bienes ra\u00edces que ofrece la posibilidad de iniciar, actualizar, profundizar y complementar los conocimientos y competencias contribuyendo el desarrollo de las cualidades personales y empresariales.\n\nA trav\u00e9s de nuestro portafolio ofrecemos cursos, talleres, seminarios y diplomados que ayudan a mejorar el desempe\u00f1o laboral y empresarial en las \u00e1reas de corretaje inmobiliario, construcci\u00f3n, administraci\u00f3n de arriendos y administraci\u00f3n de propiedad horizontal","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Clle 52A No. 9-86"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}