{"https://co.linkedin.com/in/david-alejandro-delgado-silva-35b606164":{"error":false,"response":{"first_name":"David Alejandro","last_name":"Delgado Silva","full_name":"David Alejandro Delgado Silva","gender":"male","job_title":"Ingeniero de dise\u00f1o el\u00e9ctrico en WEG Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/david-alejandro-delgado-silva-35b606164","summary":"Ingeniero electricista con experiencia en dise\u00f1o de distintos tipos de aplicaciones el\u00e9ctricas, tales como tableros el\u00e9ctricos para sistemas de de control y proteccion en sistemas de media tensi\u00f3n, subestaciones el\u00e9ctricas en media tensi\u00f3n y conocimientos de dise\u00f1o de lineas y subestaciones en alta tensi\u00f3n.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingl\u00e9s, Ingenier\u00eda, Microsoft Excel, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, AutoCAD, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, SketchUp, Dialux","work_experience":[{"company":{"id":11238829,"name":"WEG Colombia S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHDZ7nKBSfv2w/company-logo_400_400/0/1551128301693?e=1705536000&v=beta&t=4SWBsoMSMNjxyv3BIfnAtdr6uxSZxWBZgllM7PBAs-Y","url":"https://www.linkedin.com/company/weg-transformadores-colombia-s-a-s/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"WEG Colombia S.A.S.","description":"Dise\u00f1o de subestaci\u00f3nes el\u00e9ctricas en media tensi\u00f3n, familiarizado con el dise\u00f1o de sistemas de control y protecci\u00f3n para subestaciones MT implementado la familia de rel\u00e9s SIPROTEC 5, celdas SIMOPRIME e interruptores de la familia 3AE de Siemens, igualmente familiarizado con Reles ABB como el REX640 y dem\u00e1s rel\u00e9s modulares, interruptores ABB VD4 y HD4. dise\u00f1o de skid y shelter (cuartos el\u00e9ctricos) para variadores de velocidad, sincronismos, transferencias el\u00e9ctricas, celdas de medida y dem\u00e1s aplicaciones en sistemas de media tensi\u00f3n, revisi\u00f3n de especificaciones t\u00e9cnicas y normativas aplicables en los dise\u00f1os.","title":"Ingeniero de dise\u00f1o el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10780618,"name":"INGEDISA Ingenier\u00eda & Dise\u00f1o ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHX9q9OIf_f7A/company-logo_400_400/0/1621609163846?e=1705536000&v=beta&t=H3rwpyWncYWO011wzOMXq6KLew-UcQsU5qp-DF8W9lw","url":"https://www.linkedin.com/company/ingenier%C3%ADa-&-dise%C3%B1o-ingedisa-s.a./","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"INGEDISA Ingenier\u00eda & Dise\u00f1o ","description":"Dise\u00f1o de l\u00edneas de transmisi\u00f3n, c\u00e1lculo de sistemas de puesta a tierra, apantallamientos, ruido audible y campos electromagn\u00e9ticos, especificaciones t\u00e9cnicas y dise\u00f1o el\u00e9ctrico de l\u00edneas de transmisi\u00f3n de alta y extra alta tensi\u00f3n.","title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":19082410,"name":"Westing Electric sas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGBRByCB5wf4Q/company-logo_400_400/0/1553713557575?e=1705536000&v=beta&t=wkm9zm2NmtK2KEps2rBZBFrDQWLiEHkZRWrOncXY3a8","url":"https://www.linkedin.com/company/westing-electric-sas/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"company":"Westing Electric sas ","description":"Preparaci\u00f3n, programaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda, elaborando objetivos, realizando an\u00e1lisis e identificaci\u00f3n de riesgos potenciales, control de cumplimiento de los requisitos de tiempo, presupuesto y calidad de la ejecuci\u00f3n y resultado, supervisi\u00f3n en campo de las obras.","title":"Ingeniero de proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"GIM Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"GIM Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","description":"Dise\u00f1o de tableros el\u00e9ctricos en baja y media tensi\u00f3n para sistemas de control y protecciones, variadores de velocidad, sistemas de sincronismo, distribuci\u00f3n el\u00e9ctrica, transferencias el\u00e9ctricas, bancos de condensadores y armarios de medida.\nSoporte de ingenier\u00eda para la empresa ABB, Realizando revisi\u00f3n de especificaciones t\u00e9cnicas para celdas de media tensi\u00f3n, interruptores de vac\u00edo y SF6, equipos de medida y protecci\u00f3n, descargadores de sobretensiones y rel\u00e9s num\u00e9ricos. Dise\u00f1o y revisi\u00f3n de sistemas de control y protecci\u00f3n y retrofit a celdas de media tensi\u00f3n.","title":"Dise\u00f1ador el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":688979,"name":"Organizaci\u00f3n Equitel S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGZvupK2Q_L1A/company-logo_400_400/0/1519907325184?e=1705536000&v=beta&t=Ib82i5W_Iv0BxABONVqFn0WaSE25clpzwhgGB9XxuxM","url":"https://www.linkedin.com/company/organizacion-equitel/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Organizaci\u00f3n Equitel","description":"Coordinaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de montajes de grupos electr\u00f3genos, cumpliendo tiempos y cronogramas de ejecuci\u00f3n, dise\u00f1o de ingenier\u00eda, realizaci\u00f3n de visitas de campo y coordinaci\u00f3n del montaje en sitio, manejo de personal, manejo documental del proyecto y seguimiento de costos.","title":"Ingeniero en pr\u00e1cticas","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en inform\u00e1tica y autom\u00e1tica industrial","field_of_study":"Automatizaci\u00f3n ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":9,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"WEG Colombia S.A.S.","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_FIU6U88HDFUPMQGLUH22.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/weg-transformadores-colombia-s-a-s","website":"http://www.weg.net","domain":null,"common_email_pattern":null,"industry":"Appliances, Electrical, and Electronics Manufacturing","founded_in":null,"description":"Crear productos de calidad y soluciones eficientes es el compromiso de WEG. Para eso, la inversi\u00f3n en innovaci\u00f3n y trabajo en equipo es continua. Ayudar a las personas a alcanzar sus metas por medio de la vivencia de los valores de la empresa es una pasi\u00f3n compartida por todos los que hacen a WEG.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Kilometro 2 V\u00eda Siberia Tenjo, Terminales Log\u00edsticos de Colombia"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}