{"https://co.linkedin.com/in/cesar-david-guerrero-monta%C3%B1ez-51639224b":{"error":false,"response":{"first_name":"Cesar David","last_name":"Guerrero Monta\u00f1ez","full_name":"CESAR DAVID GUERRERO MONTA\u00d1EZ","gender":"male","job_title":"Auxiliar administrativo en C\u00e1mara de Comercio de Pamplona","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/cesar-david-guerrero-monta\u00f1ez-51639224b","summary":null,"premium":false,"skills":"digitalizador, Ofim\u00e1tica, Gesti\u00f3n documental","work_experience":[{"company":{"id":36535387,"name":"C\u00e1mara de Comercio de Pamplona","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/c%C3%A1mara-de-comercio-de-pamplona/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"C\u00e1mara de Comercio de Pamplona","description":null,"title":"Auxiliar administrativo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2145026,"name":"LEXCO S.A.","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/lexco-s-a-/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Pamplona, Norte de Santander, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2017}},"company":"LEXCO S.A.","description":null,"title":"Coordinador gesti\u00f3n documental","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":7296330,"name":"Ceramica Italia SA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHb9i6w5ltC8A/company-logo_400_400/0/1667250852131?e=1705536000&v=beta&t=7nNtRFOADGamPLrTtGIiiCIpKpEsMAfdtDbU7cYcKvU","url":"https://www.linkedin.com/company/ceramica-italia-sa/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":4,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"San Jose de Cucuta, Norte de Santander, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":4,"day":null,"year":2015}},"company":"Ceramica Italia SA","description":null,"title":"Auxiliar de archivo","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecnolog\u00eda An\u00e1lisis y desarrollo de software","field_of_study":"Programaci\u00f3n inform\u00e1tica","grade":"En formaci\u00f3n"},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecnolog\u00eda en gesti\u00f3n de mercados","field_of_study":"Marketing","grade":null},{"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional Abierta y a Distancia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcJ8tICY1xBQ/company-logo_400_400/0/1663005448180?e=1705536000&v=beta&t=d24gRy_kqmaa3FGNt1lTuFfF734SbL9-9wX7sCt8bgc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadunad/"},"degree_name":"Tecnolog\u00eda en gesti\u00f3n de obras civiles y construcciones","field_of_study":"Tecnolog\u00eda de construcci\u00f3n de edificios","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":4,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecnico Profesional Asistencia Administrativa","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2007,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_B5Y0EIYSZ9R3KQAKVGAE.jpg","email":{"email":"cdavid@camarapamplona.org.co","email_anon_id":"s0xiCNL22atO","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"C\u00e1mara de Comercio de Pamplona","is_catch_all":true,"size":"2-10","logo":"https://logo.clearbit.com/camarapamplona.org.co","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/c%C3%A1mara-de-comercio-de-pamplona","website":"http://camarapamplona.org.co","domain":"camarapamplona.org.co","common_email_pattern":null,"industry":"Civic and Social Organizations","founded_in":null,"description":"C\u00e1mara de Comercio de Pamplona is a civic & social organization company based out of a 4-131 , Cra. 6 #5#88, Pamplona, Colombia.","total_emails":8,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Pamplona","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Norte de Santander","city":"Pamplona","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Pamplona, Norte de Santander, Colombia"}}}}