{"https://co.linkedin.com/in/juan-camilo-vargas-mu%C3%B1oz-ba89a1218":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Camilo","last_name":"Vargas Mu\u00f1oz","full_name":"Juan Camilo Vargas Mu\u00f1oz","gender":"male","job_title":"Investigador grupo SEPRO. Maestrante en Ingenier\u00eda Industrial - Universidad Nacional de Colombia.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-camilo-vargas-mu\u00f1oz-ba89a1218","summary":"Mi experiencia gira en torno a proyectos de investigaci\u00f3n y extensi\u00f3n en la Universidad Nacional de Colombia, principalmente en \u00e1reas de log\u00edstica, gesti\u00f3n de proyectos y gesti\u00f3n tecnol\u00f3gica. He trabajado en el sector salud en el Hospital Universitario Nacional en el \u00e1rea de Direcci\u00f3n Operativa. Mi recorrido ha despertado mi inter\u00e9s en la Administraci\u00f3n de la Cadena de Suministro y los modelos de Econom\u00eda Circular con \u00e9nfasis en las instituciones prestadoras de salud en el pa\u00eds, campo en el cual estoy desarrollando mi tesis de maestr\u00eda actualmente.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Investigaci\u00f3n, Capacidad de an\u00e1lisis, Microsoft Excel, An\u00e1lisis de datos, Administraci\u00f3n de la cadena de suministro, Econom\u00eda circular, Operaciones en la cadena de suministro, Sistemas de gesti\u00f3n de almacenes, Almacenamiento, Administraci\u00f3n log\u00edstica, Gesti\u00f3n tecnol\u00f3gica","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Grupo de Investigaci\u00f3n Sociedad, Econom\u00eda, Productividad (SEPRO) - Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Grupo de Investigaci\u00f3n Sociedad, Econom\u00eda, Productividad (SEPRO) - Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo a la ejecuci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n y extensi\u00f3n con un alto impacto socioecon\u00f3mico en el territorio colombiano, con \u00e9nfasis en la sostenibilidad y productividad en un contexto local, regional e nacional.","title":"Ingeniero industrial","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo de Investigaci\u00f3n BIOGESTI\u00d3N - Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"company":"Grupo de Investigaci\u00f3n BIOGESTI\u00d3N - Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo a la gesti\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos de emprendimiento en Colombia bajo el marco del Fondo Emprender del SENA.","title":"Profesional de apoyo","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":12583189,"name":"Hospital Universitario Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFnlgpfTXUb5w/company-logo_400_400/0/1590680413755?e=1705536000&v=beta&t=lE1s05ua5xAD0M8IJMlMQPuZZQhHTR_2QwyAdeVGr-M","url":"https://www.linkedin.com/company/hospitalunal/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"company":"Hospital Universitario Nacional de Colombia","description":"Apoyo a la direcci\u00f3n operativa del hospital; procesos misionales, hoteler\u00eda hospitalaria y gesti\u00f3n de inventarios.","title":"Practicante universitario","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo de Investigaci\u00f3n Sociedad, Econom\u00eda, Productividad (SEPRO) - Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"Grupo de Investigaci\u00f3n Sociedad, Econom\u00eda, Productividad (SEPRO) - Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo a la ejecuci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n y extensi\u00f3n con un alto impacto socioecon\u00f3mico en el territorio colombiano, con \u00e9nfasis en la sostenibilidad y productividad en un contexto local, regional e nacional.","title":"Estudiante auxiliar - Logistica","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en Ingenier\u00eda Industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_C79LN5RDF0GPM6VX3B0D.jpg","email":{"email":"juan.camilo@unal.edu.co","email_anon_id":"VSSK5JZzxWal","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Grupo de Investigaci\u00f3n Sociedad, Econom\u00eda, Productividad (SEPRO) - Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}