{"https://co.linkedin.com/in/andres-felipe-torres-gutierrez-2639a8bb":{"error":false,"response":{"first_name":"Andres Felipe","last_name":"Torres Gutierrez","full_name":"ANDRES FELIPE TORRES GUTIERREZ","gender":"male","job_title":"Director de Mercadeo y Publicidad en Campesa Lubricantes","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andres-felipe-torres-gutierrez-2639a8bb","summary":null,"premium":false,"skills":"Marketing de redes sociales, Estrategia de marketing B2B, Marketing automatizado, Venta directa, Asesoramiento y orientaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Direcci\u00f3n de equipos, Gesti\u00f3n de compras, Incremento de beneficios y ganancias, Aumento de las ventas, Desarrollo de marca, Consultor\u00eda de posicionamiento de marcas, Percepci\u00f3n de la marca, Branding, Estrategia empresarial, Marketing, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Estrategia de mercadotecnia, Gesti\u00f3n de proyectos, Negociaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":78409951,"name":"Inversiones Alar - MOTUL","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGTJ498-5PcAg/company-logo_400_400/0/1669052634832?e=1705536000&v=beta&t=mwSUM4eHoyB7nz74376Mi1C--dYDwy8zLkkfSRJzuG4","url":"https://www.linkedin.com/company/inversiones-alar/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Inversiones Alar Ltda","description":null,"title":"Director Of Marketing And Advertising","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":52128367,"name":"Meico SA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH68kNe8DXQmA/company-logo_400_400/0/1685462311453?e=1705536000&v=beta&t=0MLxuh-f7gvhvPs-BtdcPMAWpxKo32usjH2rYvbQC6k","url":"https://www.linkedin.com/company/meico-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"Meico S.A","description":"Planeador, gestor y desarrollador de planes y estrategias de marketing estrat\u00e9gico por canales offline y medios online para el portafolio automotriz de Meico S.A. y sus marcas aliada Masso, Michellin y Maxter Lubricantes.","title":"Coordinador de Mercadeo Linea Automotriz","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":40717617,"name":"Dispez Rio y Mar SA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGeF-coZx6-hg/company-logo_400_400/0/1562159861836?e=1705536000&v=beta&t=7eiqhCyePHGqzttprAIvrZxAogGkDCGEKPuDVjqFLhQ","url":"https://www.linkedin.com/company/dispez-rio-y-mar-sa/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"company":"Dispez Rio y Mar SA","description":null,"title":"Jefe de marketing de producto","employment_type":null}]},{"company":{"id":10642308,"name":"Sign Supply SA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF9LiyOvBiWHw/company-logo_400_400/0/1560864700199?e=1705536000&v=beta&t=mGl2maJHcHR1VZggdI4eUMmHT5FFP36Xo6kQtZdmVto","url":"https://www.linkedin.com/company/sign-supply-sa/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogota Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"Sign Supply. SA","description":"Desarrollador de estrategias de marketing para la conversi\u00f3n de ventas por el canal online y el posicionamiento de la marca en el sector a nivel nacional. Ascendido a KAM para el desarrollo de la operaci\u00f3n comercial en la linea de maquinaria para impresi\u00f3n textil de peque\u00f1os y medianos formatos.","title":"E- Commerce Assistant & Ejecutivo Comercial Linea Textil","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Red IME (Integral Management Exporting) GTI Ltda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Red IME (Integral Management Exporting) GTI Ltda","description":"Estructuraci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y control del plan de marketing para el cumplimento de indicadores y objetivos comerciales y de branding online y offline en el territorio nacional.","title":"Marketing Communication Coordinator","employment_type":null}]},{"company":{"id":4592,"name":"SKF Group","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEVVIqKW9y_gg/company-logo_400_400/0/1623329470969?e=1705536000&v=beta&t=onO25PJdyLmgBnqtQ7J-xDnAFZ4HVBzi2t4_qKt4M9s","url":"https://www.linkedin.com/company/skf/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"company":"SKF Group","description":"Apoyo en las actividades ejecutadas para el cumplimiento del plan de marketing anual de la compa\u00f1\u00eda, en dise\u00f1o gr\u00e1fico, estad\u00edstica, relaciones para apoyo de branding a distribuidores en Centroam\u00e9rica y Caribe y control en el inventario y la entrega de material POP.","title":"Marketing Trainee","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad ECCI","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG7GGrCy4sbtw/company-logo_400_400/0/1645566891981?e=1705536000&v=beta&t=p22754NlXWslA6bJIhsuF7wfYRA4BolUKg5nd1ZxZbA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-ecci/"},"degree_name":"Profesional en Marketing","field_of_study":"Empresa, gesti\u00f3n, marketing y disciplinas afines","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Partners Academy","logo":null,"url":null},"degree_name":"Especialista en Marketing Digital","field_of_study":"SEO, SEM, Google Ads y Google Analytics","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Fundacion Universitaria Uninpahu","logo":null,"url":null},"degree_name":"Tecnologo en Mercadeo","field_of_study":"Estudios de mercado","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_IUX829I38T8VA855SKGL.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Inversiones Alar Ltda","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_FSZPIZBQYJLTPJZSSJ1J.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/inversiones-alar","website":"https://wa.me/573187169897?text=Hola%20Necesito%20Informaci\u00f3n,%20Quiero%20contactar","domain":"alar.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Motor Vehicle Manufacturing","founded_in":null,"description":"Somos distribuidores directos para la zona centro de Colombia de productos y lubricantes Valvoline y Repsol, proveemos y desarrollamos productos y soluciones para los departamentos de Arauca, Bogot\u00e1, Boyac\u00e1, Cundinamarca, Casanare, Meta, Santanderes y Tolima. ","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cra 127 # 15b-60"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}