{"https://co.linkedin.com/in/laura-yesenia-vargas-rodriguez-4240a11aa":{"error":false,"response":{"first_name":"Laura Yesenia","last_name":"Vargas Rodriguez","full_name":"Laura Yesenia Vargas Rodriguez","gender":"female","job_title":"Profesional I+D+i en Preflex SAS","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/laura-yesenia-vargas-rodriguez-4240a11aa","summary":"Ingeniera qu\u00edmica de la Universidad Nacional de Colombia con experiencia en el \u00e1rea de Investigaci\u00f3n y Desarrollo, Producci\u00f3n y Log\u00edstica en la industria qu\u00edmica. Con experiencia administrativa y t\u00e9cnica en manejo de personal, coordinaci\u00f3n de planta y control de inventarios. Manejo b\u00e1sico de SAP e ISODOC.","premium":false,"skills":"An\u00e1lisis de datos, An\u00e1lisis de datos estad\u00edsticos, Datos, Ingenier\u00eda, Ingenier\u00eda qu\u00edmica, Trabajo de voluntariado, Aceites esenciales, Industria alimentaria, Qu\u00edmica, Voluntariado, Energ\u00eda, Mejora de procesos, Control de calidad","work_experience":[{"company":{"id":28653866,"name":"Preflex S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGm-LX56XRovQ/company-logo_400_400/0/1525709686797?e=1705536000&v=beta&t=N9fxs5FJYFu2j5KzKuNUfmqrhVB1maxMYbfw3DMZ1sY","url":"https://www.linkedin.com/company/preflexinnovando/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Preflex S.A.S","description":null,"title":"Profesional I+D+i","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"company":"Preflex S.A.S","description":null,"title":"Coordinadora de planta","employment_type":"Full-time"},{"location":"Soacha, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Preflex S.A.S","description":null,"title":"Practicante de producci\u00f3n","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Nacional de  Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de  Colombia","description":null,"title":"Monitora","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"AYV Soluciones de ingenier\u00eda S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"AYV Soluciones de ingenier\u00eda S.A.S","description":"Generaci\u00f3n de facturas, cuentas de cobro, manejo y control de inventario y apoyo administrativo.","title":"Auxiliar administrativa","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":8,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en estad\u00edstica","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Apoyo administrativo en salud","field_of_study":"Gesti\u00f3n/Administraci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n sanitaria","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Campo Alto","logo":null,"url":null},"degree_name":"Auxiliar en enfermer\u00eda","field_of_study":"Auxiliar de enfermer\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_VANUAXA5O99AUVMKI37I.jpg","email":{"email":"laura@preflex.com.co","email_anon_id":"SoTZDfCZIho0","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Preflex S.A.S","is_catch_all":true,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_QT212S3EWB5CKRHX3E9N.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/preflexinnovando","website":"https://www.preflex.com.co/","domain":"preflex.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Chemical Manufacturing","founded_in":1982,"description":"Preflex es una empresa que desarrolla soluciones innovadoras en producto y proceso, basadas en nuestra experticia en adhesivos y recubrimientos.\n\nPor m\u00e1s de 30 a\u00f1os nos hemos dedicado a la fabricaci\u00f3n de resinas y adhesivos para las industrias textilera, del empaque, de la madera y de las pinturas.","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 7 #26-20"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}