{"https://co.linkedin.com/in/laura-agudelo-mayorga-347a67159":{"error":false,"response":{"first_name":"Laura","last_name":"Agudelo Mayorga","full_name":"Laura Agudelo Mayorga","gender":"female","job_title":"Ingeniera Agr\u00edcola | Intereses en ciencias ambientales, bioclim\u00e1ticas y geom\u00e1tica en zonificaciones de biosistemas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/lauraagudelom","summary":"Tengo experiencia investigativa con mis semilleros, uno de ellos de Hidrologia Urbana y el otro de Estructuras en madera y bamb\u00fa. Con un buen recorrido en los procesos industriales y de poscosecha del caf\u00e9 ","premium":false,"skills":"Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Investigaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de proyectos, Negociaci\u00f3n, Capacidad de an\u00e1lisis, qgis, Revit, AutoCAD, Quantum GIS, ArcGIS","work_experience":[{"company":{"id":88889579,"name":"Fedepanela","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGrajSZ9ZtoGw/company-logo_400_400/0/1664316241620?e=1705536000&v=beta&t=P2YgbGqm2NZ6irxQFCh_zW4wdjaHGqI57jCwTPlXDX0","url":"https://www.linkedin.com/company/fedepanela-federaci%C3%B3n-nacional-de-productores/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fedepanela","description":"Profesional de apoyo en temas de Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica\nRealizaci\u00f3n de mapas en QGIS, indicadores y boletines a nivel nacional y municipal  \nApoyo en actualizaci\u00f3n de la p\u00e1gina web\nApoyo en tratamiento y protecci\u00f3n de datos \nApoyo en Gesti\u00f3n documental","title":"Profesional de apoyo en temas de Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":7160580,"name":"Irridelco","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/irridelco/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"company":"Irridelco","description":"Dise\u00f1o y trazado de sistemas de riego","title":"Ingeniera de dise\u00f1o","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":74482301,"name":"Especialistas del Caf\u00e9 S.A","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQETp-4KqvIVqA/company-logo_400_400/0/1624574205322?e=1705536000&v=beta&t=B6JfnQhot4TrGyQo1RlnYo37kfSLuQ7u251ubfC3fXM","url":"https://www.linkedin.com/company/especialistas-del-caf%C3%A9-s-a/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"Especialistas del Caf\u00e9 S.A","description":null,"title":"Coordinadora de desarrollo de proyectos especiales","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Semillero en estructuras de Madera y Bambu ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"company":"Semillero en estructuras de Madera y Bambu ","description":"Desarrollo de proyectos con relaci\u00f3n a las estructuras en Guadua\nConstrucci\u00f3n de un Paradero en Guadua\nConstrucci\u00f3n de Invernadero en Guadua","title":"Miembro activo y l\u00edder de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":67244508,"name":"Semillero de Investigaci\u00f3n en Hidrolog\u00eda Urbana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG_252th42kjA/company-logo_400_400/0/1596660605972?e=1705536000&v=beta&t=qayNZm5sCq6BsHA1cHWldh-4Wj-JZtb_xt1NJjJwJMI","url":"https://www.linkedin.com/company/semillero-de-investigacion-en-hidrologia-urbana/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"company":"Semillero de Investigaci\u00f3n en Hidrolog\u00eda Urbana","description":"Desarrollo e investigaci\u00f3n en SUDS especialmente techos verdes y curvas IDF\nProducci\u00f3n de textos de car\u00e1cter t\u00e9cnico.","title":"Miembro activo y vicecoordinadora","employment_type":"Self-employed"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola/ Ingenier\u00eda de Biosistemas","grade":null},{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"MASTERGIS","logo":null,"url":null},"degree_name":"Especialista en QGIS B\u00e1sico ","field_of_study":"Sistemas de informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica ","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_5UKABM8CLRVHLYW0L22C.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Fedepanela","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_72LCN8AWAZ1E2LG5KX3B.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/fedepanela-federaci%C3%B3n-nacional-de-productores","website":"https://fedepanela.org.co/gremio/","domain":"fedepanela.org.co","common_email_pattern":null,"industry":"Farming","founded_in":null,"description":"LA FEDERACION NACIONAL DE PRODUCTORES DE PANELA\n\u201cFEDEPANELA\u201d\nEs una entidad gremial sin \u00e1nimo de lucro, que representa a los productores paneleros de todo el pa\u00eds.\n\nTiene como objetivo principal propender por el mejoramiento del nivel de vida de todos los productores que laboran en el subsector panelero, para hacer competitiva y rentable esta actividad, defender los intereses colectivos y el ingreso remunerativo de sus afiliados, as\u00ed como contribuir al desarrollo tecnol\u00f3gico, social, comercial y ambiental del sector rural nacional.","total_emails":75,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 49B No. 91 - 48"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}