{"https://www.linkedin.com/in/camilo-moreno-545205137/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Camilo","last_name":"Moreno","full_name":"camilo moreno","gender":"male","job_title":"Psicologo","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/camilo-moreno-545205137","summary":"Psic\u00f3logo especialista en an\u00e1lisis de pol\u00edticas p\u00fablicas, con amplia experiencia en implementaci\u00f3n y seguimiento de programas sociales con poblaci\u00f3n vulnerable -v\u00edctimas del conflicto armado, primera infancia, campesinos, entre otras-; con capacidad de liderazgo, trabajo en equipo y coordinaci\u00f3n de equipos, capacidad para leer contextos sociales y dise\u00f1ar indicadores sociales para la formulaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de programas sociales.\n\nExperiencia en ONG, y sector p\u00fablico y privado.","premium":false,"skills":"Psicolog\u00eda, Acompa\u00f1amiento familiar, Coordinaci\u00f3n equipo de trabajo, Implementaci\u00f3n y seguimiento programas sociales, Seguimiento indicadores sociales","work_experience":[{"company":{"id":1010861,"name":"ICBF","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF_-8KSTtOjew/company-logo_400_400/0/1629814360584?e=1705536000&v=beta&t=a8ZAj4pvj0Rak0ibw4MP8UHLaxokiw10cclKfr04IG8","url":"https://www.linkedin.com/company/icbf/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"ICBF","description":null,"title":"Profesional universitario ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Unidad Nacional de Proteccion","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"company":"Unidad Nacional de Proteccion","description":null,"title":"Analista de riesgos","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":1010861,"name":"ICBF","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF_-8KSTtOjew/company-logo_400_400/0/1629814360584?e=1705536000&v=beta&t=a8ZAj4pvj0Rak0ibw4MP8UHLaxokiw10cclKfr04IG8","url":"https://www.linkedin.com/company/icbf/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Tunja, Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"company":"ICBF","description":null,"title":"Profesional Universitario","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Alcald\u00eda Mayor de Tunja","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"company":"Alcald\u00eda Mayor de Tunja","description":null,"title":"Psicologo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Consorcio Unidos 2017","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Tunja, Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"Consorcio Unidos 2017","description":null,"title":"Coordinado Local Red Unidos","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n TuCrecer","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Tunja, Boyac\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"Fundaci\u00f3n TuCrecer","description":null,"title":"Profesional Psicosocial","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"ACVC  ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Barrancabermeja, Santander, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"company":"ACVC  ","description":null,"title":"Psic\u00f3logo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"ASORVIMM","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Barrancabermeja, Santander, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"company":"ASORVIMM","description":null,"title":"Coordinador Area Psicosocial","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Analisis de Pol\u00edticas P\u00fablicas","field_of_study":"Derecho y Ciencias Sociales","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531?e=1705536000&v=beta&t=DUvq7jW-8Rc6rCg_6mS5HlIiDLP_B386nbNWfIeSO9I","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":"Psicologo","field_of_study":"Ciencias sociales","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_OM9BOIG08PP6JFRAX4N9.jpg","email":{"email":"camilo.moreno@icbf.gov.co","email_anon_id":"ob7sRE5MytxE","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"ICBF","is_catch_all":null,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_KYC4T57HFH9PEX8UNYB0.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/icbf","website":"http://www.icbf.gov.co","domain":"icbf.gov.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Government Administration","founded_in":1968,"description":"Misi\u00f3n\nTrabajamos por la prevenci\u00f3n y protecci\u00f3n integral de la primera infancia, infancia y adolescencia, el fortalecimiento de los j\u00f3venes y las familias en Colombia\n\nVisi\u00f3n:\nSer ejemplo mundial en la construcci\u00f3n de una sociedad pr\u00f3spera y equitativa a partir del desarrollo integral de las nuevas generaciones y sus familias.","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}