{"https://co.linkedin.com/in/gustavoadolfovargas?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Gustavo Adolfo","last_name":"Vargas Marin","full_name":"Gustavo Adolfo Vargas Marin","gender":"male","job_title":"| Ingeniero Electricista| Dise\u00f1o El\u00e9ctrico| Ingeniero de Proyectos| Mag\u00edster en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica|","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/gustavoadolfovargas","summary":"\uf0ae Mi experiencia y conocimientos en coordinaci\u00f3n y dise\u00f1o han permitido culminar con \u00e9xito proyectos en el Aeropuerto el Dorado, estaciones de Transmilenio y del operador de red. \n\n\uf0ae Trabajo en las \u00e1reas de media y baja tensi\u00f3n, iluminaci\u00f3n, sistemas de puesta a tierra y protecciones. Siempre enfocado en formular y ejecutar de forma \u00f3ptima todo tipo de proyectos.\n\n\uf0ae Cuento con formaci\u00f3n como Ingeniero Electricista, Mag\u00edster en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica y poseo un dominio avanzado del idioma ingl\u00e9s (C1).\n\nMis datos de contacto son: 3005291239 | gavargasm@gmail.com\n","premium":false,"skills":"Ingl\u00e9s, Control de proyectos, Dise\u00f1o el\u00e9ctrico, AutoCAD, Iluminaci\u00f3n, Trabajo en equipo, Liderazgo, Microsoft Office","work_experience":[{"company":{"id":904132,"name":"Cotel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGEsKhSy76b1g/company-logo_400_400/0/1655306885231?e=1705536000&v=beta&t=igveQudXzf_B6WnU-YWmPhr9LLixYZyZl9mCjW_JEbo","url":"https://www.linkedin.com/company/coteltech/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Cotel","description":"Elabor\u00e9 dise\u00f1os de sistemas el\u00e9ctricos en Media Tensi\u00f3n y Baja Tensi\u00f3n para las\ninstalaciones de Claro Colombia S.A. en \u00e1reas destinadas para datacenter.","title":"Ingeniero residente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":6993768,"name":"Legrand, Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHLamOfNhIiKg/company-logo_400_400/0/1673892833657?e=1705536000&v=beta&t=6w5M9HMX1fIAaUSONO3h6Xlxc9E5hi_QESanOs0eXoI","url":"https://www.linkedin.com/company/legrand-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Legrand en Colombia","description":"Particip\u00e9 en la ampliaci\u00f3n de los muelles del Aeropuerto el Dorado de Bogot\u00e1, donde se dise\u00f1\u00f3 e instal\u00f3 el sistema de electro barras y tableros.  Hice el seguimiento y control de las actividades del proyecto como ingeniero residente, logrando en este un \u00f3ptimo manejo de tiempos y recursos.","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Obras y Dise\u00f1os SA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"Obras y Dise\u00f1os SA","description":"Estuve a cargo de la ejecuci\u00f3n y control de proyectos pertenecientes al contrato Codensa servicios, mi funci\u00f3n principal fue organizar las actividades de instalaci\u00f3n y planificar el adecuado uso de recursos. Tambi\u00e9n estuve a cargo de la elaboraci\u00f3n de planos, dise\u00f1o y respuesta a condiciones de servicio (factibilidad).","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"MGM Ingenier\u00eda y proyectos S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"MGM Ingenier\u00eda y proyectos S.A.S.","description":"Mi objetivo principal fue la coordinaci\u00f3n de las actividades de instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica pertenecientes al proyecto de Transmilenio, ubicado en la Calle sexta de Bogot\u00e1. Organic\u00e9 la ejecuci\u00f3n de las labores y uso de los recursos logrando el eficaz avance de la obra.","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","field_of_study":null,"grade":"(fecha de grado - Abril 2021)"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Corporaci\u00f3n Unificada Nacional de Educaci\u00f3n Superior CUN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFvljZyXdDPuA/company-logo_400_400/0/1696538154159?e=1705536000&v=beta&t=UhlKoY9irF4mTkgpbXexz5xQ9h-5pzYAPYbd4K5P5ng","url":"https://www.linkedin.com/school/corporacion-unificada-nacional-de-educacion-superior-cun/"},"degree_name":"Diplomado en Instalaciones El\u00e9ctricas - NEC2020","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_8SGQ2SKA1MNG31ADM7U6.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Cotel","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_SK5G0Y14XN4VL3ZMF7C5.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/coteltech","website":"https://cotel.com.co","domain":"cotel.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"IT Services and IT Consulting","founded_in":1994,"description":"Somos un equipo colombiano de ingenier\u00eda de alto rendimiento con m\u00e1s de 25 a\u00f1os integrando entornos tecnol\u00f3gicos para compa\u00f1\u00edas \u00e9lites.","total_emails":16,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Cali","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cll 42N # 4N-15"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}