{"https://co.linkedin.com/in/diana-catalina-mart%C3%ADnez-roa-844544169":{"error":false,"response":{"first_name":"Diana Catalina","last_name":"Mart\u00ednez Roa","full_name":"Diana Catalina Mart\u00ednez Roa","gender":"female","job_title":"Profesional en automatizaci\u00f3n de procesos","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diana-catalina-mart\u00ednez-roa-844544169","summary":null,"premium":false,"skills":"Capacidad de an\u00e1lisis, Microsoft Office, Responsabilidad, Iniciativas estrat\u00e9gicas, Puntualidad, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":2642418,"name":"Claro Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH9H1IwVpFxvQ/company-logo_400_400/0/1603497204705?e=1705536000&v=beta&t=CxfBClPUWiy7BZAvvF19Gj8QXdazjujhsoJe9DVMBl4","url":"https://www.linkedin.com/company/clarocolombia/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Claro Colombia","description":"Identificar iniciativas de automatizaci\u00f3n de procesos a trav\u00e9s de BOTS, evaluaci\u00f3n de viabilidad t\u00e9cnica y financiera. Seguimiento a las c\u00e9lulas de desarrolladores ejecutoras de estos proyectos para la gesti\u00f3n de insumos t\u00e9cnicos necesarios.","title":"Analista funcional RPA- Robotic Process Automation","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1874,"name":"Marsh","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGNLoBryQBisA/company-logo_400_400/0/1688183496993?e=1705536000&v=beta&t=XSRWXtn7050OddM7ag6t0_1JoTs0oEMw7OdQd8iQZ08","url":"https://www.linkedin.com/company/marsh/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2023}},"company":"Marsh","description":"Apoyo en la implementaci\u00f3n de herramientas digitales que mejoren la experiencia del cliente en el manejo de sus programas de seguros y an\u00e1lisis de datos para la correcta toma de decisiones.","title":"Senior Data Center of Excellence Analyst at LAC ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1375406,"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Militar Nueva Granada","description":"Joven innovadora proyecto conexi\u00f3n PITT- Propiedad Intelectual y Transferencia Tecnol\u00f3gica de la Universidad Militar Nueva Granada en alianza con Minciencias y Superintendencia de Industria y Comercio-SIC.","title":"Gestora del Centro de Apoyo a la Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n -CATI-UMNG","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":64636588,"name":"WOM Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFernlWtOI8AA/company-logo_400_400/0/1684161416067?e=1705536000&v=beta&t=QKl5bvuu9nif841AmDLYU90XYK6HltkbXbm_iV9VYDs","url":"https://www.linkedin.com/company/wom-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"WOM Colombia","description":"Levantamiento de informaci\u00f3n de procesos comerciales y transversales, para su documentaci\u00f3n y diagramaci\u00f3n. Evaluaci\u00f3n y formulaci\u00f3n de mejoras en toda la cadena de valor de los procesos intervenidos.","title":"Analista de arquitectura de procesos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1569596,"name":"Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n (ICFES)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFWrdRSVwoVIA/company-logo_400_400/0/1692047812451?e=1705536000&v=beta&t=QWXRirQBo9GgQAx6tRsebgx696nClFpFTMl3ALFPb7s","url":"https://www.linkedin.com/company/icfes/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Icfes","description":"Realizar seguimiento al  cumplimiento de los contratos establecidos para los procesos de impresi\u00f3n, empaque, transporte y lectura del material de examen de las pruebas de estado Icfes. Generaci\u00f3n de informes de auditor\u00eda, c\u00e1lculo de indicadores internos y recopilaci\u00f3n de soportes de calidad del equipo de control de procesos productivos.","title":"Auditor de aseguramiento de la calidad- Gesti\u00f3n Log\u00edstica","employment_type":"Freelance"},{"location":"calle 26#69-76","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Icfes","description":"Seguimiento y auditor\u00eda a los procesos productivos de impresi\u00f3n, empaque y transporte del material de examen de las pruebas de Estado. Evaluaci\u00f3n de proveedores y medici\u00f3n de indicadores internos.","title":"Apoyo del equipo  Gesti\u00f3n Log\u00edstica en la Subdirecci\u00f3n de Aplicaci\u00f3n de Instrumentos- SAI","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":1375406,"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Militar Nueva Granada","description":null,"title":"Auxiliar de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/"},"degree_name":"Especialista Gerencia Integral de Proyectos ","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda industrial","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_880L91LDTX8D05PCSH0D.jpg","email":{"email":"dianam@claro.com.co","email_anon_id":"lLVwk45gkmnv","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Claro Colombia","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_36XZUMDKDUUYAM1CPYK4.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/clarocolombia","website":"http://www.claro.com.co","domain":"claro.com.co","common_email_pattern":"{first}{l}","industry":"Telecommunications","founded_in":1998,"description":"Claro Telecomunicaciones m\u00f3viles y Claro Telecomunicaciones fijas. Claro Colombia hace parte del grupo Am\u00e9rica M\u00f3vil con operaci\u00f3n en 18 pa\u00edses. Am\u00e9rica m\u00f3vil cuenta con m\u00e1s de 241 millones de suscriptores m\u00f3viles y m\u00e1s de 56 millones de RGUs fijas. La marca Claro est\u00e1 presente en 16 pa\u00edses de Am\u00e9rica","total_emails":205,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1, D.C","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Ak 68 #24-45"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}