{"https://co.linkedin.com/in/cristian-camilo-leon-zapata-5a84571a3":{"error":false,"response":{"first_name":"Cristian Camilo","last_name":"Leon Zapata","full_name":"Cristian Camilo Leon Zapata","gender":"male","job_title":"TECNIC\u00d3 EN MANTENIMIENTO AERONAUTICO","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/cristian-camilo-leon-zapata-5a84571a3","summary":"T\u00e9cnico en Mantenimiento de aeronaves con conocimientos para realizar labores de comprobaci\u00f3n, mantenimiento y funcionamiento de equipos y/o componentes, con capacidad de supervisar y orientar todas las actividades para mantener la seguridad en las operaciones a\u00e9reas. Cuento con competencias para alcanzar resultados eficientes; con aptitudes de liderazgo, iniciativa, alto nivel de relaciones interpersonales y adaptabilidad.","premium":false,"skills":"Facilidad de adaptaci\u00f3n, Trabajo en equipo, Eficacia organizacional, Mantenimiento de aerol\u00ednea, Sistemas aeron\u00e1uticos, Gesti\u00f3n de personal t\u00e9cnico, OFICINA TECNICA, Gesti\u00f3n de personal, Gesti\u00f3n de inventarios, Documentaci\u00f3n t\u00e9cnica, ALAMCEN AERONAUTICO, Gesti\u00f3n, Microsoft Excel, COMUNICACION, ORDEN, DISCIPLINA, Aviaci\u00f3n, Industria aeroespacial, TECNICO AERONAUTICO, Liderazgo","work_experience":[{"company":{"id":22473,"name":"Avianca","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHrrMAlmrcPpQ/company-logo_400_400/0/1697584915100?e=1705536000&v=beta&t=FjGwBNb2_n-HPzRUCrL1ONxEyxaBH652brdVRhqgSTA","url":"https://www.linkedin.com/company/avianca/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Avianca","description":null,"title":"TECNICO I MANTENIMIENTO LINEA","employment_type":null}]},{"company":{"id":77978732,"name":"Llanera de Aviaci\u00f3n SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGNTZNnlgt10w/company-logo_400_400/0/1621012015319?e=1705536000&v=beta&t=nY721PBX5AQu0MyD2trQZTy2J1b-hrkj1pyEnJp53tA","url":"https://www.linkedin.com/company/llanera-de-aviaci%C3%B3n-sas/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Llanera de Aviaci\u00f3n SAS","description":null,"title":"T\u00e9cnico de mantenimiento de aviones","employment_type":"Seasonal"}]},{"company":{"id":null,"name":"AEROL\u00cdNEAS ESTELARES DE COLOMBIA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"AEROL\u00cdNEAS ESTELARES DE COLOMBIA","description":"Inspecciones anuales, inspecciones de tanques de combustible, trenes de aterrizaje, controles de vuelo ,trabajos menores de estructuras, pintura y materiales compuestos, pruebas y corridas de motores, Servicios 50-100 y 1000 horas, de acuerdo al programa de mantenimiento, programa de lubricaci\u00f3n de acuerdo al AMM, FAA AC 43-13 y Regulaciones colombianas RAC.","title":"T\u00e9cnico de mantenimiento de aviones","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"ARO REPARACIONES SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"ARO REPARACIONES SAS","description":"Inspecciones anuales, motores, inspecciones de tanques de combustible, trenes de aterrizaje, controles de vuelo. Servicios 50-100 y 1000 horas, de\n2021 -2023 AEROLINEAS ESTELARES DE COLOMBIA\nacuerdo al programa de mantenimiento, remolque, programa de lubricaci\u00f3n de acuerdo al AMM, FAA AC 43-13 y Regulaciones colombianas RAC.","title":"TECNICO AYUDANTE EN MANTENIMIENTO AERONAUTICO","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":null,"name":"EJERCITO NACIONAL DE COLOMBIA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio, Meta, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2015}},"company":"EJERCITO NACIONAL DE COLOMBIA","description":"Mantenimiento y conducci\u00f3n de veh\u00edculos, En el ej\u00e9rcito, realic\u00e9\ntrabajos de mantenimiento en el parque Automotor del batall\u00f3n para veh\u00edculos ligeros y pesados; Cumpl\u00ed con las tareas de administraci\u00f3n del patio, tales como despacho de veh\u00edculos y despacho de repuestos; Serv\u00ed como conductor de escolta para ejecutivos de batall\u00f3n.","title":"Secretario ejecutivo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"LATAM/ALFA TECH TRAINIG","logo":null,"url":null},"degree_name":"A319 A320 A321 (V2500-CFM56) Avionics /Airframe/ Power plant/ Electrical Initial Course","field_of_study":"Mec\u00e1nica y mantenimiento de aeronaves/Mec\u00e1nica aeron\u00e1utica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"ESCUELA DE AVIACION DEL PACIFICO","logo":null,"url":null},"degree_name":"TECNICO LABORAL POR COMPETENCIAS EN MANTENIMIENTO DE AVIONES- TLA","field_of_study":"TECNICO EN MANTENIMIENTO EN LINEA DE AVIONES","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"INSTITUCION EDUCATIVA GERMAN ARCINIEGAS","logo":null,"url":null},"degree_name":"BACHILER TECNICO","field_of_study":"GESTION AMBIENTAL","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecnico en gestion ambiental","field_of_study":"Ordenaci\u00f3n del territorio, urbanismo y medio ambiente","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"SALUD OCUPACIONAL","field_of_study":"Salud laboral y prevenci\u00f3n de riesgos laborales","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"ENGLISH DOT WORKS BEGINNER","field_of_study":"Ense\u00f1anza de ingl\u00e9s como lengua extranjera","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"OPEN ENGLISH","logo":null,"url":null},"degree_name":"A1","field_of_study":"Ense\u00f1anza de ingl\u00e9s como lengua extranjera","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"FEDERAL  AVIATION ADMINISTRATION ","logo":null,"url":null},"degree_name":"AIRCRAFT EXHAUST SYSTEMS","field_of_study":"Mec\u00e1nica y mantenimiento de aeronaves/Mec\u00e1nica aeron\u00e1utica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"FEDERAL AVIATION ADMINISTRATION","logo":null,"url":null},"degree_name":"WIRING AND ELECTRICAL","field_of_study":"Mec\u00e1nica y mantenimiento de aeronaves/Mec\u00e1nica aeron\u00e1utica","grade":null},{"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Academia Antioque\u00f1a de Aviaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGduOukYpoVWw/company-logo_400_400/0/1678399803024?e=1705536000&v=beta&t=nXVtGNBViX7lKdhKeNg4E3RPW-MTPJv7rv1dQlBzNbM","url":"https://www.linkedin.com/school/aaa-aviacion/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Almacenamiento Aeron\u00e1utico","grade":null},{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"CENTAUROS ESCUELA DE AVIACION ","logo":null,"url":null},"degree_name":"MERCANCIAS PELIGROSAS","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"NUKAK ESCUELA DE AVIACION","logo":null,"url":null},"degree_name":"Cessna 208/B series y sus motores PT6A-114/114A Y PT6A-140","field_of_study":"Mec\u00e1nica y mantenimiento de aeronaves/Mec\u00e1nica aeron\u00e1utica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_LZUXDA70X4NHRWE5C9VN.jpg","email":{"email":"leon@avianca.com","email_anon_id":"Hg275TNvdFGT","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Avianca","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_FL1TK7VT22TMVY30D3BT.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/avianca","website":"http://www.avianca.com","domain":"avianca.com","common_email_pattern":null,"industry":"Airlines and Aviation","founded_in":1919,"description":"!BIenvenido al sitio oficial!\r\n\r\nAvianca es la primera aerol\u00ednea comercial fundada en las Am\u00e9ricas y la segunda  en el mundo. Enfocados en alcanzar la excelencia y eficiencia operacional, se  dio marcha a una profunda reorganizaci\u00f3n de los procesos, la cual ha estado  acompa\u00f1ada de la modernizaci\u00f3n y renovaci\u00f3n de la flota de aeronaves, la adopci\u00f3n de las mejores pr\u00e1cticas de la industria y el desarrollo de una intensa campa\u00f1a por el mejoramiento de la cultura interna de servicio.\r\n \r\n\r\nNos proponemos ahora fortalecer el posicionamiento de la compa\u00f1\u00eda en los diversos mercados a trav\u00e9s de la entrega de un servicio superior. Por eso, la trayectoria, el profesionalismo y la experiencia de varias generaciones de hombres y mujeres que por d\u00e9cadas le han dado vida a Avianca, TACA, AeroGal y Tampa Cargo, constituyen ahora nuestra inspiraci\u00f3n para convertir la nueva Avianca en el aliado ideal para sus viajes.\r\n \r\n\r\nAvianca acepta los comentarios y quejas que se reciban por este medio pero no podr\u00e1 dar respuesta a todas \u00e9stas. Para asegurar una respuesta adecuada a sus quejas o comentarios, por favor env\u00edelas a Centro Administrativo Avianca \r\n- Relaciones con el Cliente, Avenida calle 26 No. 59-15 Bogot\u00e1, Colombia o  ingr\u00e9selas a trav\u00e9s de \r\nhttp://www.avianca.com/PiedePagina/Contactenos/es/Sugerencias-Reclamos.htm\r\nBogot\u00e1: (571)4013434 Resto del pa\u00eds: 1-8000-953434\r\n \r\n\r\nC\u00f3digo de \u00c9tica y Normas de Conductas de los Negocios de Avianca Holdings S.A.","total_emails":545,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida Calle 26 59-15"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}