{"https://co.linkedin.com/in/nicol%C3%A1s-castillo-d%C3%ADaz-81529a149":{"error":false,"response":{"first_name":"Nicol\u00e1s","last_name":"Castillo D\u00edaz","full_name":"Nicol\u00e1s Castillo D\u00edaz","gender":"male","job_title":"Comunicador Social y Periodista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/nicol\u00e1s-castillo-d\u00edaz-81529a149","summary":null,"premium":false,"skills":"Adobe Premiere Pro, Pro Tools, Adobe Audition","work_experience":[{"company":{"id":3962220,"name":"PwC Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGPcgqONq5BGA/company-logo_400_400/0/1688575089088?e=1705536000&v=beta&t=JpXYLb_RdCVt0tUhwwOr1n796TVJOiXJnX11V7iOUmE","url":"https://www.linkedin.com/company/pwc-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"PwC Colombia","description":null,"title":"Editor de v\u00eddeo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Hidrofrenos S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Hidrofrenos S.A.S.","description":"Director del \u00e1rea de comunicaciones y T.I. de la empresa Hidrofrenos.","title":"Director de \u00e1rea de comunicaciones y T.I.","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":22297278,"name":"RTVC, Sistema de Medios P\u00fablicos de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGb-bhO57M3xg/company-logo_400_400/0/1696352753750?e=1705536000&v=beta&t=LSbNhBgUJYAjX-P4euYQYLi3poL4TiOTMLWd5-4Vr1c","url":"https://www.linkedin.com/company/rtvcco/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"RTVC, Sistema de Medios P\u00fablicos de Colombia","description":"Periodista musical y cultural de campo en la emisora Radi\u00f3nica perteneciente al sietema de m\u00e9dios p\u00fablicos RTVC - Productor radial cultural.","title":"Periodista y productor radial","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":819297,"name":"Caracol Radio","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF-0q1gr1DlCQ/company-logo_400_400/0/1579278321662?e=1705536000&v=beta&t=CpDRib7oFADVUVuvNHELFDRikfWWqdOtRN8Ss9wCL5M","url":"https://www.linkedin.com/company/caracol-radio/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Caracol Radio","description":"Productor radial de la emisora Radioacktiva perteneciente a la cadena radial Caracol Radio","title":"Productor de radio","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Polit\u00e9cnico Grancolombiano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGbteidHl6aGQ/company-logo_400_400/0/1522939297998?e=1705536000&v=beta&t=l6lFaZbSMLvw75MmUBnD6G-fmf1t5ATUm8zcvsH_qbw","url":"https://www.linkedin.com/school/poligran/"},"degree_name":"Comunicador social y Periodista","field_of_study":"\u00c9nfasis en radio, periodismo y medios.","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_BDI5WMPGXXC4VG5BY7PR.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"PwC Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_BWIRIFO1E9UBDKMQ6K88.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/pwc-colombia","website":"http://www.pwc.com/co","domain":null,"common_email_pattern":null,"industry":"Business Consulting and Services","founded_in":1947,"description":"PricewaterhouseCoopers ayuda a organizaciones e individuos a crear el valor que est\u00e1n buscando. Somos una red de firmas en 157 pa\u00edses con m\u00e1s de 180.000 personas. En Colombia somos m\u00e1s de 1600 personas comprometidas a ofrecer calidad en los servicios de Auditor\u00eda, Consultor\u00eda Gerencial, Asesor\u00eda Legal y Tributaria, y Outsourcing.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 100 No. 11A-35, piso 5"}},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}