{"https://co.linkedin.com/in/angie-melissa-rojas-l%C3%B3pez-07954b1ba":{"error":false,"response":{"first_name":"Angie Melissa","last_name":"Rojas L\u00f3pez","full_name":"Angie Melissa Rojas L\u00f3pez","gender":"female","job_title":"Ingeniera Agr\u00edcola- Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/angie-melissa-rojas-l\u00f3pez-07954b1ba","summary":"Soy Ingeniera Agr\u00edcola egresada de la Universidad Nacional de Colombia. Interesada en todos los proyectos relacionados con el agro especialmente aquellos que implican impacto social y comunitario. Me gustan las \u00e1reas de:  Poscosecha, Biosistemas, Dise\u00f1o de sistemas de riego y drenaje, Agricultura de precisi\u00f3n, Maquinaria y Agricultura Urbana. Considero que soy una persona en\u00e9rgica, positiva, ordenada, con buenas capacidades de trabajo en equipo, orientaci\u00f3n al logro y con una especial fascinaci\u00f3n por los retos.","premium":false,"skills":"Trabajo en equipo, Responsabilidad, Resoluci\u00f3n de problemas, Investigaci\u00f3n cuantitativa, Pasi\u00f3n por el trabajo, Comunicaci\u00f3n, C++, Python, Excel intermedio, AutoCAD, Microsoft Office, Cypecad","work_experience":[{"company":{"id":18871926,"name":"Trace.Coffee","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGvFyZxn9q7Kw/company-logo_400_400/0/1548452536754/trace_coffee_logo?e=1705536000&v=beta&t=DytoFqGDq6ddCElrZHTGvFg85AEqsz4KVHQS_lF6mTs","url":"https://www.linkedin.com/company/trace-coffee/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Trace.Coffee","description":null,"title":"L\u00edder de proyectos","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2022}},"company":"Trace.Coffee","description":null,"title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":null}]},{"company":{"id":35659666,"name":"Innovakit SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF6xKp6UwbYvg/company-logo_400_400/0/1676597783712?e=1705536000&v=beta&t=No4VGyNuB6D-TfmnBzHJq0rP_VBG7R48f9WqYeO3-N0","url":"https://www.linkedin.com/company/innovakit-sas/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"Innovakit SAS","description":"Profesional de apoyo en campo-Proyecto trazabilidad Expocaf\u00e9 y asoseynekun","title":"Ingeniero de apoyo en campo","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Creaci\u00f3n herramienta de calificaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Coordinador pruebas pr\u00e1cticas de campo para el proceso de meritocracia de la Empresa de Acueducto y Alcantarillado de Bogot\u00e1 EAAB","title":"Coordinador pruebas pr\u00e1cticas","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"ENCUESTADORA en el grupo estilo de vida y desarrollo humano de la facultad de ciencias humanas en el proyecto de \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EVALUACI\u00d3N DE ADVERTENCIAS SANITARIAS SOBRE EL CONSUMO DE TABACO \nEN COLOMBIA BASADAS EN EVIDENCIA Cient\u00edfica\"","title":"Encuestador","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Investigador asociado del Grupo Estilo de vida y desarrollo humano de la facultad de ciencias humanas en el proyecto \"ALIMENTACI\u00d3N Y H\u00c1BITOS SALUDABLES PARA EL FOMENTO DEL BUEN VIVIR ESCOLAR\"","title":"Investigador asociado","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Auxiliar de investigaci\u00f3n del grupo estilo de vida y desarrollo humano de la facultad de ciencias humanas en el proyecto de \"PACTOS POR LA VIDA\"","title":"Auxiliar de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda agricola","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingles","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7IX8JGCA21UBSW7SR83I.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Trace.Coffee","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_EZJ2NI0KM8JFWFRDODE7.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/trace-coffee","website":"https://trace.coffee","domain":"trace.coffee","common_email_pattern":"{first}","industry":"Software Development","founded_in":2014,"description":"Trace.Coffee - A Trace.Global's Service\n\ud83d\udd39 We make traceability simple\n\ud83d\udd39 Flexible & affordable tools\n\ud83d\udd39 Improve productivity and profitability\n\ud83d\udd39 Transparency and sustainability","total_emails":2,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"Sunnyvale","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}