{"https://co.linkedin.com/in/ldlopezb":{"error":false,"response":{"first_name":"Luis David","last_name":"Lop\u00e9z Buitrago","full_name":"Luis David Lop\u00e9z Buitrago","gender":"male","job_title":"Ingeniero Civil, Mag\u00edster en Ingenier\u00eda - Transporte Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ldlopezb","summary":null,"premium":false,"skills":"Elaboraci\u00f3n de informes, Resoluci\u00f3n de problemas, Comunicaci\u00f3n oral, Dise\u00f1o de encuestas, redacci\u00f3n de art\u00edculos cientificos, Presentaciones t\u00e9cnicas, ponencias, Agendas, Planificaci\u00f3n de eventos, Informes, Gesti\u00f3n de archivos, ArcGIS, An\u00e1lisis de datos, Trabajo en equipo, Bases de datos, Talleres, Equipos de proyecto, Ingenier\u00eda, Informes t\u00e9cnicos, Comunicaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720/sec_distrital_de_movilidad_logo?e=1705536000&v=beta&t=H2ORmR87-fkRT_ufTm29cjK59bBOMv7D-7BCwBLK09I","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Apoyar la elaboraci\u00f3n de conceptos t\u00e9cnicos sobre las pol\u00edticas, planes, programas, estudios y proyectos relacionados con el transporte privado en la gesti\u00f3n de la demanda del mismo en la ciudad de Bogot\u00e1.","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Palmira, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyar el desarrollo de la metodolog\u00eda de estimaci\u00f3n de la emisiones de contaminantes atmosf\u00e9ricos por fuentes m\u00f3viles en la ciudad de Santiago de Cali, desde el dise\u00f1o metodol\u00f3gico, an\u00e1lisis de datos, programaci\u00f3n, an\u00e1lisis GIS y generaci\u00f3n de informes asociados.","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Full-time"},{"location":"Palmira, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyar el desarrollo de la metodolog\u00eda de estimaci\u00f3n de la emisiones de contaminantes atmosf\u00e9ricos por fuentes m\u00f3viles en el \u00e1rea de influencia de modelaci\u00f3n atmosf\u00e9rica de los municipios de Palmira y Yumbo en el Valle de Cauca, desde el dise\u00f1o metodol\u00f3gico, an\u00e1lisis de datos, programaci\u00f3n, an\u00e1lisis GIS y generaci\u00f3n de informes asociados.","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Palmira, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyar el desarrollo de la metodolog\u00eda de estimaci\u00f3n de la emisiones de contaminantes atmosf\u00e9ricos por fuentes m\u00f3viles en los municipios de Palmira y Yumbo en el Valle de Cauca, desde el dise\u00f1o metodol\u00f3gico, an\u00e1lisis de datos, programaci\u00f3n, an\u00e1lisis GIS y generaci\u00f3n de informes asociados.","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo administrativo, seguimiento y apoyo a las actividades de plan de mejoramiento de los posgrados en Transporte, elaboraci\u00f3n de informes para el sistema de autoevaluaci\u00f3n, apoyo en actualizaci\u00f3n de contenidos de asignaturas y programaci\u00f3n de asignaturas, coordinaci\u00f3n de procesos de admisi\u00f3n, y seguimiento a estudiantes admitidos e inscritos.","title":"Estudiante auxiliar de posgrado - Coordinaci\u00f3n Curricular de Posgrados en Transporte","employment_type":"Part-time"},{"location":"Manizales, Caldas, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo en el desarrollo del proyecto de investigaci\u00f3n \"Herramienta para la gesti\u00f3n de calidad del aire de Manizales a partir de modelos de transporte y factores de emisi\u00f3n\"","title":"Estudiante auxiliar de posgrado - Proyecto de investigaci\u00f3n","employment_type":"Part-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Ingeniero de apoyo en la elaboraci\u00f3n de metodolog\u00eda de nuevos precios unitarios (APUs) para contrataci\u00f3n del Instituto Nacional de Vias.","title":"Ingeniero de apoyo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"DDI Debida Diligencia de Inversiones SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"DDI Debida Diligencia de Inversiones SAS","description":"Apoyar el proyecto de \"Priorizaci\u00f3n de v\u00edas terciarias para el sector av\u00edcola - FENAVI\" en los principales departamentos de producci\u00f3n agr\u00edcola del pa\u00eds desde el an\u00e1lisis GIS","title":"Analista de sistemas de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":"Apoyo en gesti\u00f3n documental, an\u00e1lisis geogr\u00e1fico y revisi\u00f3n normativa relacionada con la Cicloinfraestructura y micromovilidad en Colombia.","title":"Practicas Universitarias - Grupo de Asuntos Ambientales y Desarrollo Sostenible (GAADS)","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ingeniera de transporte","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_RQUTSVGVGWCFQM7ML4QQ.jpg","email":{"email":"ldavid@movilidadbogota.gov.co","email_anon_id":"5h2Fm7TLeAMs","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_AZMD1U1IXDTRXGVI9W6T.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad","website":"http://www.movilidadbogota.gov.co","domain":"movilidadbogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Public Policy Offices","founded_in":2007,"description":"La Secretar\u00eda Distrital de Movilidad es un organismo del Sector Central con autonom\u00eda administrativa y financiera, que tiene por objeto orientar y liderar la formulaci\u00f3n de las pol\u00edticas del sistema de movilidad para atender los requerimientos de desplazamiento de pasajeros y de carga en la zona urbana, tanto vehicular como peatonal, y de su expansi\u00f3n en el \u00e1rea rural del Distrito Capital en el marco de la interconexi\u00f3n del Distrito Capital con la red de ciudades de la regi\u00f3n central, con el pa\u00eds y con el exterior. \n\nMisi\u00f3n\nLa Secretar\u00eda Distrital de Movilidad busca hacer de Bogot\u00e1 una ciudad que promueva la felicidad y la calidad de vida de sus habitantes y visitantes en t\u00e9rminos de movilidad, que potencia el desarrollo y la competitividad de la ciudad, protegiendo la vida y derechos de manera incluyente, con una gesti\u00f3n \u00e9tica y transparente.\n\nVisi\u00f3n\nA 2038 la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ser\u00e1 un referente mundial en movilidad sostenible, cultura ciudadana, generando credibilidad y confianza para Bogot\u00e1 y su regi\u00f3n, mediante innovaci\u00f3n, creatividad, un equipo humano comprometido y competente, y un sistema de transporte multimodal que salvaguarda la vida en las v\u00edas.\n\n \n","total_emails":248,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 13 # 37-35"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}