{"https://co.linkedin.com/in/diana-marcela-cely-garz%C3%B3n-b4159270":{"error":false,"response":{"first_name":"Diana Marcela","last_name":"Cely Garz\u00f3n","full_name":"Diana Marcela Cely Garz\u00f3n","gender":"female","job_title":"Pol\u00edtica y regulaci\u00f3n energ\u00e9tica / Relacionamiento institucional / Transici\u00f3n energ\u00e9tica / Energ\u00eda renovable ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diana-marcela-cely-garz\u00f3n-b4159270","summary":"Mas de nueve a\u00f1os como profesional, con experiencia en el funcionamiento, seguimiento, construcci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas y regulaci\u00f3n del sector el\u00e9ctrico del pa\u00eds; conocimiento en an\u00e1lisis de sistemas de potencia, mercados energ\u00e9ticos del pa\u00eds y relacionamiento social y estrat\u00e9gico para el desarrollo de proyectos de infraestructura energ\u00e9tica. Gran inter\u00e9s en las pol\u00edticas de transici\u00f3n energ\u00e9tica y la incorporaci\u00f3n de energ\u00edas renovables y nuevas tecnolog\u00edas como H2. Alta capacidad de liderazgo, adaptabilidad al cambio, orientaci\u00f3n al resultado, habilidad para trabajo en equipo, enfoque y tenacidad.","premium":false,"skills":"DIgSilent Power Factory, Microsoft Office, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, Ingenier\u00eda, Energ\u00eda, AutoCAD, C++, Matlab, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Programaci\u00f3n, Planeamiento de proyectos, Project Management, C, SPARD","work_experience":[{"company":{"id":66198979,"name":"Ecoener","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbn1CwWTZu3w/company-logo_400_400/0/1593682533818?e=1705536000&v=beta&t=zXWUNJ4H4gFVA0iblsUC9pHsTTMSsUUuv1XJUuF8gFk","url":"https://www.linkedin.com/company/ecoener-energias-renovables/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ecoener","description":null,"title":"Gerente de desarrollo","employment_type":null}]},{"company":{"id":75486379,"name":"IPSE -Instituto de Planificaci\u00f3n y Promoci\u00f3n de Soluciones Energ\u00e9ticas para Zonas No Interconectadas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEwa7-Gi3v4_g/company-logo_400_400/0/1684515670037?e=1705536000&v=beta&t=eJBnp4z0_n8WE6Dv8FAHSw0dJQ1IgoIH9LkNUte7LAM","url":"https://www.linkedin.com/company/ipse-zni/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"IPSE -Instituto de Planificaci\u00f3n y Promoci\u00f3n de Soluciones Energ\u00e9ticas para Zonas No Interconectadas","description":null,"title":"Asesora cooperaci\u00f3n internacional","employment_type":null}]},{"company":{"id":15086248,"name":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGvTkNvqGfQWQ/company-logo_400_400/0/1695381273285?e=1705536000&v=beta&t=fnhvHMDoeeAaEex8Q50XaPCUa_AB9ewwAuHNbtQNOgU","url":"https://www.linkedin.com/company/minenergia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":null,"title":"Asesora Despacho Viceministro de Energia","employment_type":"Full-time"},{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":null,"title":"Asesora Oficina de Asuntos Regulatorios y Empresariales","employment_type":"Full-time"},{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":null,"title":"Asesora Direcci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":40822375,"name":"Gensa Energ\u00eda ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEc0b8Rwa31Fw/company-logo_400_400/0/1597067061961?e=1705536000&v=beta&t=6W6MfUP-lQ0agk0tIeMTKbaq08WuKOyU9QUPBCk1fsM","url":"https://www.linkedin.com/company/gesti%C3%B3n-energ%C3%A9tica-s-a-esp-gensa/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Gensa Energ\u00eda ","description":null,"title":"Miembro junta directiva","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"PHC servicios integrados","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia Department, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2019}},"company":"PHC servicios integrados","description":null,"title":"Ingeniera de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":8251476,"name":"Enertolima S.A.","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/enertolima-s-a-/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Ibague","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"Enertolima S.A.","description":null,"title":"Profesional en planeamiento","employment_type":null}]},{"company":{"id":2895744,"name":"Electrificadora del Meta S.A. E.S.P.","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/electrificadora-del-meta-s-a-e-s-p-/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Villavicencio - Meta","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"company":"Electrificadora del Meta S.A. E.S.P.","description":null,"title":"Analista de ingenier\u00eda y proyectos","employment_type":null},{"location":"Villavicencio - Meta","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"Electrificadora del Meta S.A. E.S.P.","description":null,"title":"Analista de zona - Mantenimiento de l\u00edneas y redes","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Ingenier\u00eda Strycon","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"Ingenier\u00eda Strycon","description":null,"title":"Auxiliar de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","employment_type":null}]},{"company":{"id":28160698,"name":"Programa de investigacion sobre adquisicion y analisis de se\u00f1ales PAAS\u00ad-UN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHdZuVp7HfIfA/company-logo_400_400/0/1520971603307?e=1705536000&v=beta&t=ZCHZ65svdQu-crzb__eR-0Ej1vl8M9GguX54Xvk3qJE","url":"https://www.linkedin.com/company/programa-paas-un/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":10,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":10,"day":null,"year":2013}},"company":"Programa de investigacion sobre adquisicion y analisis de se\u00f1ales PAAS\u00ad-UN","description":null,"title":"Auxiliar de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":28625291,"name":"LABE - Laboratorio de Ensayos El\u00e9ctricos Industriales Fabio Chaparro","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGeoNJ90WJSgA/company-logo_400_400/0/1524010435350?e=1705536000&v=beta&t=uo2ZTdRYp_RUiEs_gs30UaNcYCLPgKXYmYjy7-Q1aPI","url":"https://www.linkedin.com/company/labe-unal/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2010},"end":{"month":3,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2010},"end":{"month":3,"day":null,"year":2013}},"company":"LABE - Laboratory of Industrial Electrical Testing, Calibration & Innovation Fabio Chaparro","description":null,"title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestria en sistemas energ\u00e9ticos","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en mercados de energ\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_1TN1EG583W8ZACMUMA45.jpg","email":{"email":"dcely@ecoener.es","email_anon_id":"5nptymKndrpu","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ecoener","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_AYH0VSV6COD8BR4MC0KA.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ecoener-energias-renovables","website":"https://ecoener.es/","domain":"ecoener.es","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Renewable Energy Semiconductor Manufacturing","founded_in":1988,"description":"Ecoener es un Productor Independiente de Energ\u00eda (\u201cIndependent Power Producer\u201d) exclusivamente con tecnolog\u00edas renovables, cuenta con m\u00e1s de 35 de a\u00f1os de experiencia en el sector y con una amplia cartera de activos.\n\nEspecialistas en la promoci\u00f3n, construcci\u00f3n, gesti\u00f3n y mantenimiento de energ\u00edas renovables. Dominando tres tecnolog\u00edas desde sus inicios: hidr\u00e1ulica, e\u00f3lica y solar.\n\nSu actividad principal es la generaci\u00f3n de energ\u00eda a largo plazo y tiene como prop\u00f3sito principal impulsar el desarrollo sostenible para preservar el entorno y contribuir al progreso social.\n\nLa sede central est\u00e1 en La Coru\u00f1a (Espa\u00f1a) y cuenta con una gran presencial internacional: Colombia, Panam\u00e1, Guatemala, Honduras, Rep\u00fablica Dominicana, Canad\u00e1, Ecuador, Polonia, Italia, Serbia, Grecia, Ruman\u00eda, Indonesia y Nueva Zelanda.","total_emails":13,"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":null,"city":"La Coru\u00f1a","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Cant\u00f3n Grande"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}