{"https://co.linkedin.com/in/ximena-velandia":{"error":false,"response":{"first_name":"Erika Ximena","last_name":"Velandia Mesa","full_name":"Erika Ximena Velandia Mesa","gender":"female","job_title":"Coordinadora de Laboratorios en Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ximena-velandia","summary":"Ingeniera Qu\u00edmica de la Universidad Nacional con enfoque en operaciones de separaci\u00f3n, simulaci\u00f3n, investigaci\u00f3n, dise\u00f1o de productos y procesos en el \u00e1rea de productiva; Econom\u00eda b\u00e1sica, fundamentos de contabilidad, costeo, gerencia y evaluaci\u00f3n de proyectos en el \u00e1rea administrativa. ","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica, Innovaci\u00f3n en productos, Capacidad de an\u00e1lisis, Liderazgo, Dise\u00f1o de procesos, Biotecnolog\u00eda, Pol\u00edmeros, Tecnolog\u00eda de fermentaci\u00f3n, Alimentaci\u00f3n y bebidas, Aspen HYSYS, Aspen Plus, Ingenier\u00eda, An\u00e1lisis de datos, Microsoft Office, Direcci\u00f3n, Gesti\u00f3n de proyectos, Econom\u00eda, Gesti\u00f3n de presupuestos, administraci\u00f3n de recursos, laboratorios","work_experience":[{"company":{"id":11132644,"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGCFj-FOzccBA/company-logo_400_400/0/1697724308059/universidadcatlicadecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=5tRl1Hb7olKQR11v54PUk0KBrVMtu1kLCqiy8TQRDww","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadcat%C3%B3licadecolombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","description":null,"title":"Coordinadora de Laboratorios","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Agua Equipos y Procesos S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Agua Equipos y Procesos S.A.S.","description":null,"title":"Ingeniera Qu\u00edmica Junior","employment_type":null}]},{"company":{"id":3073246,"name":"Bavaria - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGYA6aeIp8TTw/company-logo_400_400/0/1666705547701/bavaria__logo?e=1705536000&v=beta&t=Y2hyi0WS_Mvt7Yz7iw4h-ROzKXsK8hQuqptuySdsim8","url":"https://www.linkedin.com/company/bavaria-/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"company":"Bavaria - Colombia","description":null,"title":"Pasante de Innovaci\u00f3n y Desarrollo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto de Biotecnolog\u00eda de la Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Instituto de Biotecnolog\u00eda de la Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Practicante investigador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Bienestar Universidario Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Bienestar Universidario Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Promotora de Convivencia - Gesti\u00f3n Documental","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Bienestar Universidario Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"Bienestar Universidario Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Promotora de Convivencia - Gesti\u00f3n Documental","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":1,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}