{"https://co.linkedin.com/in/jdvirguezh":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan David","last_name":"Virg\u00fcez Hernandez","full_name":"Juan David Virg\u00fcez Hernandez","gender":"male","job_title":"Consultor de Infraestructura del Viceministerio de Infraestructura en Ministerio de Transporte de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jdvirguezh","summary":"Ingeniero civil y especialista en econom\u00eda con \u00e9nfasis en pol\u00edtica p\u00fablica y gesti\u00f3n de proyectos, con m\u00e1s de cinco a\u00f1os de experiencia en el sector p\u00fablico y privado, en estructuraci\u00f3n y seguimiento de proyectos y pol\u00edtica p\u00fablica de infraestructura de transporte, log\u00edstica e intermodalidad, y en gesti\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos de construcci\u00f3n de infraestructura ferroviaria, edificaciones corporativas y vivienda.\nMi visi\u00f3n es ser un referente especializado en estructurar y viabilizar soluciones y proyectos transformadores con alto impacto social y promover ambientes de trabajo emp\u00e1ticos y productivos.\n\n#investment #economics #engineering #railway #infraestructure #projectsmanagement #publicpolitics #finance #development #construction #civilworks #environment #Ingenierocivil #Coordinadordeproyectos #Projectengineer #Publicpolitics","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Presupuestos, Planificaci\u00f3n de obras, Gesti\u00f3n de obras de construcci\u00f3n, Contrataciones, Resoluci\u00f3n de problemas, Negociaci\u00f3n con proveedores, Coordinaci\u00f3n de proyectos, Construcci\u00f3n, Civil Engineering, Ingenier\u00eda civil, Strategic Planning, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Project managment, Control de procesos, Redacci\u00f3n de curr\u00edculum v\u00edtae, Microsoft Project, Microsoft Excel, AutoCAD, Microsoft Outlook","work_experience":[{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":"Apoyo el desarrollo del modo ferroviario, la log\u00edstica e intermodalidad en Colombia. Puntualmente, realizo el seguimiento e implementaci\u00f3n de la Pol\u00edtica Nacional Log\u00edstica (Conpes 3982), y el apoyo t\u00e9cnico en la formulaci\u00f3n de la pol\u00edtica p\u00fablica y normatividad de infraestructura de transporte ferroviario, log\u00edstica especializada, y pasos y accesos urbanos. Adem\u00e1s, lider\u00e9 y concert\u00e9 el avance en el cumplimiento de los compromisos suscritos del sector transporte con el Comit\u00e9 del Paro C\u00edvico de Buenaventura.","title":"Consultor de Infraestructura del Viceministerio de Infraestructura","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2093934,"name":"Quala S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFe1J-jIafLeQ/company-logo_400_400/0/1549047663804/quala_s_a__logo?e=1705536000&v=beta&t=Y6Ah3ZYv4O909odcb1grkhPF_IHz1H5L3uQepQ7VXv4","url":"https://www.linkedin.com/company/quala-s-a-/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Quala","description":"Lider\u00e9 y gestion\u00e9 integralmente 3 proyectos de infraestructura f\u00edsica de la compa\u00f1\u00eda (estructuraci\u00f3n, contrataci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y cierre), que sumaron una inversi\u00f3n de $3.000 millones de pesos.","title":"Coordinador de proyectos - Residente de obra","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Consorcio Ibines F\u00e9rreo","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Consorcio Ibines F\u00e9rreo","description":"Colider\u00e9 la gesti\u00f3n y ejecuci\u00f3n de m\u00e1s de 30 obras de infraestructura ferroviaria de rehabilitaci\u00f3n, mantenimiento y estabilizaci\u00f3n de puntos cr\u00edticos, para reactivar la operaci\u00f3n de transporte de carga en los 318 km del corredor f\u00e9rreo Bogot\u00e1 \u2013 Belencito.","title":"Ingeniero auxiliar de obras","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":4402,"name":"CEMEX","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGpD1yw-4pz2Q/company-logo_400_400/0/1678881649576/cemex_logo?e=1705536000&v=beta&t=UcjsC9wwRjeJwToFayrN_-ruSgOSgHiJ1PxPWvZ_Tnc","url":"https://www.linkedin.com/company/cemex/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"CEMEX","description":"Practicas profesionales de Ingenier\u00eda Civil en el sector de Soluciones Constructivas y Sector P\u00fablico como apoyo en la Coordinaci\u00f3n de Proyectos donde contribu\u00ed al seguimiento de la ejecuci\u00f3n y priorizaci\u00f3n de acciones cr\u00edticas que permitieron acelerar la ejecuci\u00f3n de 13 proyectos de vivienda de inter\u00e9s social rural y urbana que presentaban un atraso del 20% en su programaci\u00f3n.","title":"Pasante en Coordinaci\u00f3n de Proyectos de Infraestructura y Vivienda","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Econom\u00eda ","field_of_study":"Econom\u00eda","grade":"4.7"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MP490LGYJKO2WPTJBC0P.jpg","email":{"email":"jvirguez@mintransporte.gov.co","email_anon_id":"m2qRZGLdBg23","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://logo.clearbit.com/mintransporte.gov.co","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia","website":"http://www.mintransporte.gov.co","domain":"mintransporte.gov.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"Misi\u00f3n:Garantizar a la sociedad el transporte que contribuya a su integraci\u00f3n, crecimiento econ\u00f3mico y desarrollo social.\r\n\r\nVisi\u00f3n: Ser la Entidad dinamizadora en el mejoramiento de la calidad de vida de los colombianos","total_emails":708,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}