{"https://co.linkedin.com/in/c%C3%A9sar-augusto-supelano-g%C3%B3mez-a63b7a63":{"error":false,"response":{"first_name":"C\u00e9sar Augusto","last_name":"Supelano G\u00f3mez","full_name":"C\u00e9sar Augusto Supelano G\u00f3mez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Qu\u00edmico - Especialista en desarrollo de negocios","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/c\u00e9sar-augusto-supelano-g\u00f3mez-a63b7a63","summary":"Ingeniero qu\u00edmico especialista en desarrollo de negocios con excelentes capacidades de desempe\u00f1o interdisciplinario y liderazgo. Cuento con experiencia en el sector de servicios ambientales, desempe\u00f1ando funciones en el \u00e1rea t\u00e9cnica y comercial. Gran capacidad de trabajo en equipo, comprometido con la consecuci\u00f3n de logros corporativos y personales. Profesional capacitado para realizar venta consultiva y liderar proyectos y licitaciones generando valor agregado al servicio. Excelentes relaciones laborales, actitud de servicio y facilidad para el trabajo orientado al logro bajo indicadores de gesti\u00f3n","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda, Desarrollo de productos, Aspen HYSYS, Microsoft Office, Microsoft Excel, Aspen Plus","work_experience":[{"company":{"id":74698601,"name":"Urbaser Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHtdQqVaZHdEw/company-logo_400_400/0/1625243739486?e=1705536000&v=beta&t=72LBs1wTxNdo5QL_bD_nyYDV1S__d-enMF75Yj0bX_I","url":"https://www.linkedin.com/company/urbaser-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Urbaser Colombia","description":null,"title":"Director Comercial Industrial Regional","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":16159022,"name":"Veolia Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHzwZf8RT3-4g/company-logo_400_400/0/1519868634382?e=1705536000&v=beta&t=vppMTMFqcq1Q7Hl5A84X8nElWRi_Annc45CvTwaLhnk","url":"https://www.linkedin.com/company/veolia-colombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"Veolia Colombia","description":"Responsabilidades\n\n\uf076\tDar cumplimiento a los presupuestos de venta y recaudo establecidos por la gerencia regional.\n\uf076\tIdear, desarrollar y estructurar negocios que impliquen soluciones integrales y a la medida de los clientes.\n\uf076\tDesarrollar y establecer relaciones comerciales de largo plazo con clientes, canales y aliados estrat\u00e9gicos.\n\uf076\tBrindar asesor\u00eda especializada a clientes y canales.\n\uf076\tEstructurar propuestas y licitaciones con el sector p\u00fablico y privado.\n\nLogros\n\n\uf076\tCumplimiento de los presupuestos trazados, con resultados para 2021 del 108% en ventas y 115% en recaudo. Facturaci\u00f3n 2021: $7.886 millones de pesos.\n\uf076\tEn conjunto con Ecopetrol, se logr\u00f3 la nominaci\u00f3n del proyecto de Geof\u00edsica Ambiental Avanzada a los premios a la excelencia del Grupo Empresarial, siendo uno de los dos (2) ganadores dentro de la Vicepresidencia HSE.\n\uf076\tCierre de nuevos negocios en l\u00ednea con la estrategia de la organizaci\u00f3n y de los clientes, que representan una facturaci\u00f3n promedio anual de $3.000 millones de pesos.\n\uf076\tAdministraci\u00f3n oportuna de distribuidores, logrando un crecimiento promedio en ventas del 8% para el a\u00f1o 2021.\n\uf076\tManejo oportuno de las cuentas asignadas y los nuevos clientes, logrando un aumento en la fidelizaci\u00f3n de los mismos.","title":"Asesor Comercial","employment_type":null}]},{"company":{"id":6870070,"name":"TECNIAMSA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGLCxpNHF07tg/company-logo_400_400/0/1565098547788?e=1705536000&v=beta&t=2_jiyDU-tN6TYWQMhJIUe1m6MkXJeIdMvD94_RyzvsY","url":"https://www.linkedin.com/company/tecniamsa/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"TECNIAMSA","description":"Responsabilidades\n\n\uf076\tMantener comunicaci\u00f3n escrita y verbal constante con los clientes brindando acompa\u00f1amiento, soporte t\u00e9cnico y asesor\u00eda.\n\uf076\tApoyo al \u00e1rea operativa y comercial encaminado a cumplir la promesa de servicio y requerimientos legales de la actividad.\n\uf076\tEmitir un concepto t\u00e9cnico de aprobaci\u00f3n o rechazo de los residuos evaluados de acuerdo a los lineamientos legales y de operaci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda.\n\uf076\tDefinir el tratamiento final de los residuos y las condiciones y/o recomendaciones de operaci\u00f3n.\n\nLogros\n\n\uf076\tElaboraci\u00f3n de investigaci\u00f3n de mercado de los residuos de aceites usados en Colombia, identificando empresas competidoras, tecnolog\u00eda usada y vol\u00famenes generados para apertura de nuevo servicio en la compa\u00f1\u00eda.\n\uf076\tApoyo efectivo emitiendo conceptos que garantizan una atenci\u00f3n oportuna al cliente y la prestaci\u00f3n de un excelente servicio.","title":"Asistente T\u00e9cnico","employment_type":null}]},{"company":{"id":4791,"name":"Givaudan","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG24XoJjzTd_A/company-logo_400_400/0/1666257017272?e=1705536000&v=beta&t=eD62CDVJa010vbk47g1On9aa3APPcxVhydUyTlz9Bag","url":"https://www.linkedin.com/company/givaudan/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2013}},"company":"Givaudan","description":"* Desarrollo de aplicaciones y reformulaci\u00f3n en productos Salados y Snacks.\n* Manejo de seguimiento y evaluaci\u00f3n de los distintos desarrollos efectuados.\n* Coordinar el manejo de contramuestras del \u00e1rea de aplicaciones y creaciones para la regi\u00f3n Andina y centro Am\u00e9rica.\n* Apoyar las dem\u00e1s \u00e1reas de desarrollo y aplicaciones de la compa\u00f1\u00eda.","title":"Practicante \u00c1rea de Aplicaciones","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad del Rosario","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHijaN6jCDncg/company-logo_400_400/0/1692032995363?e=1705536000&v=beta&t=NwjRfP9h1_0-IemrYwtNO4wiOKAtkHNeD1ZSjDkp2iU","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-rosario/"},"degree_name":"Curso de An\u00e1lisis de datos para la toma de decisiones financieras","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de Am\u00e9rica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHz7zqxqjM_gA/company-logo_400_400/0/1642872094369?e=1705536000&v=beta&t=VGT4gSe8QZrSCC8b4UeExWmj733jZgD8ppeJ9hnakX8","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-am%C3%A9rica/"},"degree_name":"Diplomado","field_of_study":"Ingenieria de procesos para tratamiento de aguas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Externado de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253?e=1705536000&v=beta&t=5NAZ20C2Fx7wNtt-iZ7JA5erL44nnHqNFvsUj9jd2uU","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"},"degree_name":"Especialista en innovacion y desarrollo de negocios","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Quimico","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MREEDLLANZUT9I2XCM1Q.jpg","email":{"email":"cesar.supelano@urbaser.co","email_anon_id":"g5ASyCG5vy3T","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Urbaser Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_VD4QFDP8G7CNEENB5LUG.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/urbaser-colombia","website":"http://www.urbaser.co","domain":"urbaser.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Environmental Services","founded_in":1990,"description":"En 2020 regresamos a Colombia, el segundo territorio m\u00e1s biodiverso del mundo, con la firme convicci\u00f3n de ofrecer soluciones que contribuyan a la sostenibilidad y preservaci\u00f3n de sus ecosistemas. Hoy somos m\u00e1s de 2.000 personas transformando el ma\u00f1ana. Brindamos servicios ambientales de calidad a m\u00e1s de 2,4 millones de habitantes e industrias en los departamentos de Antioquia, Atl\u00e1ntico, Boyac\u00e1, Cauca, Choc\u00f3, C\u00f3rdoba, Cundinamarca, Quind\u00edo y Valle del Cauca.\n\nContamos con 4 Rellenos Sanitarios que gestionan los residuos del 10% de los municipios del pa\u00eds y en los que implementamos nuevas tecnolog\u00edas e innovamos continuamente en consonancia con nuestra estrategia social y ambiental como miembros del Pacto Global en Colombia.","total_emails":42,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}