{"https://co.linkedin.com/in/juan-felipe-guzm%C3%A1n-dur%C3%A1n-5a69a6124":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Felipe","last_name":"Guzm\u00e1n Dur\u00e1n","full_name":"Juan Felipe Guzm\u00e1n Dur\u00e1n","gender":"male","job_title":"Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-felipe-guzm\u00e1n-dur\u00e1n-5a69a6124","summary":"Ingeniero electricista con experiencia en la venta, dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de proyectos de energ\u00eda solar fotovoltaica y construcci\u00f3n de l\u00edneas de transmisi\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica, a trav\u00e9s de las cuales he adquirido s\u00f3lidos conocimientos en la planeaci\u00f3n y puesta en marcha de sistemas de generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica y las normas que lo regulan, sistemas de puesta a tierra, montaje de torres el\u00e9ctricas y tendido de l\u00ednea. As\u00ed mismo, he participado en la elaboraci\u00f3n de ensayos el\u00e9ctricos, t\u00e9rmicos y mec\u00e1nicos normalizados, aplicados a los diferentes equipos de las redes de distribuci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica y equipos de protecci\u00f3n personal. \n\nDemuestro habilidades como creatividad, receptividad y liderazgo en las relaciones interpersonales. Autodidacta en el manejo de software de edici\u00f3n de texto (LATEX) y en simulaci\u00f3n de gr\u00e1ficos e iluminaci\u00f3n (AutoCAD \u2013 DIAlux).","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, Pruebas, Controlador l\u00f3gico programable, Electr\u00f3nica, AutoCAD, Energ\u00eda, Materiales, Ingenier\u00eda, Gesti\u00f3n de proyectos, Liderazgo, Iluminaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":42415349,"name":"COL ENERGY SAS ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGtPCmNXeTniQ/company-logo_400_400/0/1583856589778?e=1705536000&v=beta&t=Apd9oCJFDxfS8dPJ8WwtT2YyhT6xaV5rXInHmIbVBe4","url":"https://www.linkedin.com/company/col-energy-sas/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Col Energy SAS ","description":"Gesti\u00f3n comercial para captar, dise\u00f1ar y generar ofertas econ\u00f3micas de sistemas de generaci\u00f3n de energ\u00eda solar fotovoltaica que se acoplen a las necesidades del cliente (Sistemas on grid, off grid e h\u00edbridos). Coordinar  y supervisar la ejecuci\u00f3n del los proyectos contratados acorde a la planificado y el cumplimiento de las normas t\u00e9cnicas nacionales, puesta en marcha, capacitaci\u00f3n y cierre financiero garantizando la rentabilidad para la empresa. Particip\u00e9 en la ejecuci\u00f3n del proyecto de generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica para la empresa CPL AROMAS con capacidad de 100 kWp instalados, logr\u00e9 terminar la construcci\u00f3n del proyecto en menos tiempo de lo esperado, mejorando la rentabilidad del mismo.","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":16254279,"name":"JE Jaimes Ingenieros S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF_TWixFeOigQ/company-logo_400_400/0/1691161158986/jejaimesingenierossa_logo?e=1705536000&v=beta&t=eJAy_Le9Km7cuncZlEunuNAIX8AmBlk4npDqbmXNQUE","url":"https://www.linkedin.com/company/jejaimesingenieros/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Galapa, Atl\u00e1ntico ","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"company":"JE Jaimes Ingenieros S.A.","description":"Proyecto: L\u00ednea de transmisi\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica a 220 kV Sabana Larga- Caracol\u00ed- Flores\nCoordinar y garantizar la adecuada instalaci\u00f3n de puesta a tierra en las torres el\u00e9ctricas del proyecto, acorde con la normativa nacional y especificaciones del cliente. Coordinar y supervisar la selecci\u00f3n, despacho, pre-armado, montaje, revisi\u00f3n de las torres y tendido de la l\u00ednea; garantizando una entrega efectiva y rentable del producto para su comercializaci\u00f3n. Velar que el personal, materiales, herramientas y equipos necesarios para la ejecuci\u00f3n de la obra cumplan a cabalidad con el rendimiento deseado. Gener\u00e9 un aporte en la rentabilidad del proyecto desde mi calificada gesti\u00f3n, en aspectos como la creaci\u00f3n de un m\u00e9todo alternativo para seleccionar estructuras; iniciativas orientadas en la obtenci\u00f3n de resultados eficientes y un \u00f3ptimo desempe\u00f1o del personal a cargo (ocho cuadrillas).","title":"Ingeniero el\u00e9ctrico ","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Orientar y coordinar actividades acad\u00e9micas delegadas por diferentes docentes (calificaci\u00f3n de parciales, edici\u00f3n de documentos en LATEX, elaboraci\u00f3n de talleres). Brindar asesor\u00eda acad\u00e9mica y seguimiento a estudiantes del programa de Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica. Impartir clases de asignaturas como circuitos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nica an\u00e1loga a estudiantes de primeros semestres. Adquir\u00ed de forma aut\u00f3noma herramientas para el manejo del Software Editor de Texto - LATEX y el Simulador de Circuitos El\u00e9ctricos - QUCS.","title":"Monitor acad\u00e9mico - Facultad de Ingenier\u00eda","employment_type":null},{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Verificar la calidad de productos el\u00e9ctricos mediante el montaje y medici\u00f3n de ensayos normalizados o convenientemente validados en el \u00e1rea el\u00e9ctrica (mec\u00e1nicos, el\u00e9ctricos, t\u00e9rmicos y de aislamiento el\u00e9ctrico) sobre materiales y equipos de protecci\u00f3n personal, l\u00ednea viva, transformadores, descargadores de tensi\u00f3n, entre otros. Reportar a las empresas contratistas los resultados de las pruebas aplicadas a los equipos a trav\u00e9s de informes. Participe en el \u00e1rea de Alta Tensi\u00f3n durante el proceso de acreditaci\u00f3n del LABE a cargo del Organismo Nacional de Acreditaci\u00f3n - ONAC.","title":"Auxiliar T\u00e9cnico en Ensayos de Alta Tensi\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Codensa SA ESP","description":"Coordinar y orientar las capacitaciones brindadas por personal interno y empresas contratistas. Dirigir y garantizar el funcionamiento adecuado de las instalaciones del CE (trabajo en alturas; redes de media y alta tensi\u00f3n; sala de medidores y reconectadores; subestaci\u00f3n de frente vivo y subterraneo) por parte del personal a cargo. Coordinar y facilitar el pr\u00e9stamo de los implementos y materiales requeridos en las capacitaciones (equipos de l\u00ednea viva, protecci\u00f3n personal y trabajo en alturas). Contribu\u00ed a la optimizaci\u00f3n de las \u00e1reas y utilizaci\u00f3n de equipos del CE a trav\u00e9s del dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de propuestas orientadas a mejorar la calidad en la prestaci\u00f3n del servicio.","title":"Coordinador del Centro de Entrenamiento Bosanova","employment_type":null}]},{"company":{"id":1569596,"name":"ICFES","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFWrdRSVwoVIA/company-logo_400_400/0/1692047812451/icfes_logo?e=1705536000&v=beta&t=_74n_A0Rg208kH1zUGYhK6qjVZyZIbQJYCX6ceAggck","url":"https://www.linkedin.com/company/icfes/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Icfes","description":"Coordinar y orientar al grupo encargado en la aplicaci\u00f3n de las pruebas de Estado (pre-saber, saber 11\u00b0, saber-pro). Vigilar y garantizar el desarrollo adecuado de las pruebas acorde con el reglamento establecido por el ICFES.","title":"Jefe de Sal\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda electrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_RH6LICK6YXN5FHYGBYNR.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Col Energy SAS ","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_EWF9ATNEE40PUKWULTD0.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/col-energy-sas","website":"http://www.colenergy.co","domain":"colenergy.co","common_email_pattern":null,"industry":"Renewable Energy Semiconductor Manufacturing","founded_in":2012,"description":"We are a EPC (Engineering, procurement and construction). We work in projects with sustainable objetives in energy consumption, water treatment, sanitation and environmental  civil constructions. ","total_emails":7,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota ","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 69 Bis N 14-76"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}