{"https://co.linkedin.com/in/andr%C3%A9s-felipe-mendieta-%C3%A1lvarez":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"Mendieta \u00c1lvarez","full_name":"Andr\u00e9s Felipe Mendieta \u00c1lvarez","gender":"male","job_title":"Coordinador Comercial de Zona en Emgesa S.A. ESP","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andr\u00e9s-felipe-mendieta-\u00e1lvarez","summary":"Soy ingeniero electricista, con m\u00faltiples deseos de alcanzar diferentes metas siempre basado en el\nlogro de objetivos personales y profesionales. Aprendo con rapidez, soy responsable y cumplido\ncon las diferentes actividades que desempe\u00f1o de forma individual y grupal buscando el bienestar\ndel equipo a trav\u00e9s del cumplimiento de metas trazadas. Me gusta realizar propuestas luego de\nconocer a fondo la metodolog\u00eda de trabajo del grupo teniendo en cuenta la directriz del proyecto o la\ncompa\u00f1ia. Tengo conocimientos en el \u00e1rea de mercado de energ\u00eda mayorista, regulaci\u00f3n,esquema de\ncargo por confiablidad, econom\u00eda b\u00e1sica, RETIE (Reglamento T\u00e9cnico de instalaciones El\u00e9ctricas).\nCon experiencia en el manejo de programas de dise\u00f1o como AutoCAD, Dialux; de an\u00e1lisis energ\u00e9ticos\ny de potencia como SDDP (Stochastic Dual Dynamic Programming).","premium":false,"skills":"AutoCAD, Electrical Engineering, Energ\u00eda, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda de proyectos, Planeamiento de proyectos, Gesti\u00f3n de contratos, Engineering, Ingenier\u00eda, Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, Puesta en marcha, Generaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica, Ventas, Microsoft Project, Microsoft Excel, Microsoft PowerPoint, Microsoft Office, Microsoft Word, Bases de datos, Liderazgo de equipos","work_experience":[{"company":{"id":78379674,"name":"Enel Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073/enel_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=A9zQHaonXNHuAOpzfNMW18owSY5Szg3dIsAhH2luPM8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Enel Colombia","description":null,"title":"Profesional gesti\u00f3n de la energ\u00eda","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Enel Colombia","description":null,"title":"Coordinador Comercial de Zona","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":14013845,"name":"Energy Transitions S.A.S. E.S.P","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHfbr0JsQngPA/company-logo_400_400/0/1624045909940/energy_transitions_s_a_s_logo?e=1705536000&v=beta&t=NyEDqXRTKGDq16MNtngCI3ToffpcDlCFf1P9I42XMgE","url":"https://www.linkedin.com/company/energy-transitions-s-a-s/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Energy Transitions S.A.S. E.S.P","description":"\u2022L\u00edder en la consecuci\u00f3n de nuevos negocios de la empresa\n\u2022Participaci\u00f3n en la estructuraci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda en los negocios de energ\u00eda, gas natural\ny eficiencia energ\u00e9tica.\n\u2022Encargado del proceso de nominaci\u00f3n de los contratos de gas natural de la compa\u00f1\u00eda (suministro y transporte).\n\u2022Relacionamiento con proveedores y establecimiento de la compa\u00f1\u00eda a nivel nacional \n\u2022Asesor en aspectos regulatorios para temas de Mercado de Energ\u00eda Mayorista y gas natural.","title":"Commercial Lead","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Empresa de Energ\u00eda de Pereira","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Pereira, Risaralda","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"company":"Empresa de Energ\u00eda de Pereira","description":"\u2022 Revisar el c\u00e1lculo de la tarifa regulada seg\u00fan la regulaci\u00f3n vigente (CREG 119 de 2007 y CREG 180 de 2014).\n\u2022 Validar el c\u00e1lculo de las garant\u00edas STR, SDL y asegurar que se cubran dichas obligaciones financieras ante XM. \n\u2022 Encargado del proceso de liquidaci\u00f3n y facturaci\u00f3n de los usuarios AGPE acorde con la Res. CREG 030 de 2018. \n\u2022 Participaci\u00f3n en los procesos de compra/venta de energ\u00eda de la compa\u00f1\u00eda para el MR. \n\u2022An\u00e1lisis de variables del MEM y sus comportamientos para evaluar impactos.\n\u2022 Liquidaci\u00f3n y facturaci\u00f3n de STR y SDL, y a su vez gesti\u00f3n de cartera.","title":"L\u00edder Mercado Mayorista","employment_type":null}]},{"company":{"id":78379674,"name":"Emgesa S.A. ESP","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073/enel_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=A9zQHaonXNHuAOpzfNMW18owSY5Szg3dIsAhH2luPM8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"Enel Colombia","description":"\u2022\tManejo de modelo de despacho Hidro-t\u00e9rmico, evaluaci\u00f3n de impacto en el mercado el\u00e9ctrico por entrada de nuevos proyectos.\n\u2022\tParticipaci\u00f3n en definici\u00f3n de precio para mercado DERIVEX.\n\u2022\tManejo herramienta MPODE para evaluaci\u00f3n condici\u00f3n energ\u00e9tica del sistema.\n\u2022\tEvaluaci\u00f3n nuevos proyectos hidro, termo y ERNC\n\u2022\tEvaluaci\u00f3n de proyectos de repotenciaci\u00f3n","title":"Profesional II market strategy - Middle office","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Enel Colombia","description":"\u2022\tActualizaci\u00f3n de par\u00e1metros t\u00e9cnicos de las centrales de generaci\u00f3n en un modelo de despacho hidro-t\u00e9rmico.\n\u2022\tModelaci\u00f3n parque e\u00f3lico.","title":"Tecn\u00f3logo planeamiento operativo","employment_type":null}]},{"company":{"id":78379674,"name":"Emgesa","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073/enel_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=A9zQHaonXNHuAOpzfNMW18owSY5Szg3dIsAhH2luPM8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogota D.C.","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Enel Colombia","description":"Tareas realizadas:\n\u2022\tCalculo de indicadores energ\u00e9ticos definidos en la Res. CREG 026 de 2014, generaci\u00f3n de un informe de la condici\u00f3n del sistema. \n\u2022\tInforme semanal del An\u00e1lisis Energ\u00e9tico del SIN.\n\u2022\tActualizaci\u00f3n de series hidrol\u00f3gicas de modelo MHT.","title":"Practicante divisi\u00f3n planeamiento operativo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Dextera","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"Dextera","description":"Tareas realizadas:\n\u2022\tC\u00e1lculos de conductores, protecciones y regulaci\u00f3n el\u00e9ctrica.\n\u2022\tElaboraci\u00f3n de planos en AUTOCAD de redes de baja tensi\u00f3n","title":"T\u00e9cnico electricista dise\u00f1o","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Externado de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253/universidad_externado_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=qd7DvigRRxdid68_nobMHs06wF4dsWFQa3mJ9IvVjwg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Derecho del Estado con \u00c9nfasis en Regulaci\u00f3n Minera, Energ\u00e9tica y Petrolera ","field_of_study":"Derecho","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Bachiller Acad\u00e9mico","field_of_study":"Dibujante t\u00e9cnico","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QR282NCNYZENN4P2VO89.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Enel Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_7UAXQZ3C4S1WPDDTPGFM.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia","website":"https://www.enel.com.co/","domain":"enel.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Utilities","founded_in":null,"description":"\u00a1Hola!\u00a0\n\nSomos Enel Colombia, hacemos parte del Grupo Enel, una compa\u00f1\u00eda presente en 30 pa\u00edses considerada el actor privado m\u00e1s grande en la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia con fuentes renovables.\u00a0Contamos con activos en Panam\u00e1, Guatemala y Costa Rica, en Centroam\u00e9rica.\n\u00a0\nEn Colombia, nos dedicamos a la generaci\u00f3n,\u00a0distribuci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de energ\u00eda\u00a0el\u00e9ctrica.\u00a0En la distribuci\u00f3n de energ\u00eda, trabajamos por\u00a0proporcionar un servicio confiable y seguro para cada familia y\u00a0negocio,\u00a0llevando energ\u00eda de calidad a m\u00e1s de 3.5 millones de clientes, convirti\u00e9ndonos en\u00a0aliados del crecimiento de Bogot\u00e1 y Cundinamarca.\n\nDesde nuestra l\u00ednea de negocios Enel Green Power, trabajamos en la construcci\u00f3n y mantenimiento de proyectos de energ\u00eda limpia. Nuestra capacidad instalada es de 4.200 MW, de los cuales cerca de 3.800 MW son 100% renovables y provenientes de m\u00e1s de 20 centrales hidroel\u00e9ctricas y 10 parques solares.\u202f \n\nActualmente, estamos desarrollando cinco proyectos renovables no convencionales en Colombia (La Loma, Fundaci\u00f3n, Guayepo I & II) y Centroam\u00e9rica (Madre Vieja y Baco). Con ellos sumaremos alrededor de 800 MW a nuestro portafolio verde.\u202f\u00a0\n\nA trav\u00e9s de Enel X cambiamos tu manera de utilizar la energ\u00eda: productos y servicios creados para hacer la vida cotidiana m\u00e1s f\u00e1cil y eficiente, desde la movilidad hasta la dom\u00f3tica, con ofertas dise\u00f1adas para particulares, empresas y administraciones p\u00fablicas.\n\nSomos\u00a0el\u00a0primer comercializador de\u00a0energ\u00eda del\u00a0mercado\u00a0no\u00a0regulado\u00a0de Colombia, con una participaci\u00f3n del\u00a019,4%,\u00a0entregando un total de 413,3 GWh/mes a aproximadamente 500 clientes.\n\nLas personas son el coraz\u00f3n de nuestra energ\u00eda: impulsamos la empleabilidad a trav\u00e9s de nuestros\u00a0#TalentosQueBrillan,\u00a0valorando\u00a0la diversidad y creando\u00a0un entorno inclusivo\u00a0en el que\u00a0podamos brillar.\u00a0\n\nNuestro compromiso continuo con la innovaci\u00f3n y la sostenibilidad, nos ha puesto entre las empresas m\u00e1s innovadoras del pa\u00eds seg\u00fan el ranking de la ANDI.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 11 # 82 - 76"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}