{"https://co.linkedin.com/in/karen-alexandra-cort%C3%A9s-mar%C3%ADn-70b459a6":{"error":false,"response":{"first_name":"Karen Alexandra","last_name":"Cort\u00e9s Mar\u00edn","full_name":"Karen Alexandra Cort\u00e9s Mar\u00edn","gender":"female","job_title":"Profesional Ingeniera Qu\u00edmica con Profundizaci\u00f3n en Ambiente y Desarrollo","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/karen-alexandra-cort\u00e9s-mar\u00edn-70b459a6","summary":"Ingeniera Qu\u00edmica de la Universidad Nacional de Colombia, con profundizaci\u00f3n en el \u00e1rea ambiental y trabajo con comunidades, conocimientos espec\u00edficos en gesti\u00f3n, planeaci\u00f3n y formulaci\u00f3n de programas, planes y proyectos, capacidad de toma de decisiones basadas en an\u00e1lisis de escenarios integrales, manejo completo de sistemas inform\u00e1ticos como: Word, Excel, Access y simuladores como Aspen, ArcGIS, PowerBI, SPSS, SCILAB y MATLAB. \n\nEspecialista en Ambiente y Desarrollo Local de la Universidad Distrital, cuento con conocimientos en planificaci\u00f3n y pol\u00edticas p\u00fablicas con enfoque territorial, estudios de impacto ambiental, normatividad ambiental y ordenamiento del territorio; tengo experiencia en manejo de tem\u00e1ticas de desarrollo rural y planeaci\u00f3n con enfoque participativo y comunitario; cuento con habilidades y experiencia en gesti\u00f3n de proyectos con cooperaci\u00f3n internacional en el marco de la construcci\u00f3n de paz y la implementaci\u00f3n del Acuerdo Final de Paz. Tengo experiencia en trabajo con comunidades campesinas y en reincorporaci\u00f3n, espec\u00edficamente en tem\u00e1ticas de planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica, procesos productivos y de soberan\u00eda, uso sustentable y tratamiento de bienes naturales comunes.","premium":false,"skills":"Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Ingl\u00e9s, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Liderazgo, Docencia, Microsoft PowerPoint, Matlab, AutoCAD, An\u00e1lisis de datos, Microsoft Word, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Espa\u00f1ol, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda, Microsoft Office, Microsoft Excel, Liderazgo de equipos, Trabajo en equipo, Ingenier\u00eda de procesos, Desarrollo de productos","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","description":"\u2022 Participar en espacios de seguimiento y monitoreo a la implementaci\u00f3n de proyectos productivos colectivos e individuales y comunitarios en el marco de la Pol\u00edtica de Reincorporaci\u00f3n\n\u2022 Apoyar la construcci\u00f3n de documentos t\u00e9cnicos (que permitan los ajustes y retroalimentaci\u00f3n en los procesos) relacionados con la reincorporaci\u00f3n econ\u00f3mica aplicando el enfoque territorial y ambiental.\n\u2022 Acompa\u00f1ar las diferentes formas asociativas en los procesos de seguimiento, planeaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de proyectos aplicando el enfoque territorial y ambiental.","title":"Profesional Consejo Nacional de Reincorporaci\u00f3n","employment_type":"Contract"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","description":"\u2022\tParticipar en espacios de seguimiento y monitoreo a la implementaci\u00f3n de proyectos productivos colectivos e individuales y comunitarios en el marco de la Pol\u00edtica de Reincorporaci\u00f3n\n\u2022\tApoyar la construcci\u00f3n de documentos t\u00e9cnicos (que permitan los ajustes y retroalimentaci\u00f3n en los procesos) relacionados con la reincorporaci\u00f3n econ\u00f3mica aplicando el enfoque territorial y ambiental.\n\u2022\tAcompa\u00f1ar las diferentes formas asociativas en los procesos de seguimiento, planeaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de proyectos aplicando el enfoque territorial y ambiental.","title":"Profesional Consejo Nacional de Reincorporaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Centro de Pensamiento y Di\u00e1logo Pol\u00edtico - CEPDIPO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"Centro de Pensamiento y Di\u00e1logo Pol\u00edtico - CEPDIPO","description":"\u2022\tDocumentar, analizar y sistematizar la informaci\u00f3n disponible a nivel local sobre los avances, retos, lecciones aprendidas y buenas pr\u00e1cticas en el marco de las iniciativas apoyadas.\n\u2022\tGenerar insumos documentales y de planeaci\u00f3n que permitan informar a los involucrados sobre el estado del proyecto, con \u00e9nfasis en todos sus componentes sociales y econ\u00f3micos.\n\u2022\tRealizar viajes a las zonas focalizadas del proyecto de manera recurrente\t y seg\u00fan demanda para recolectar la informaci\u00f3n requerida por el proyecto.","title":"Asesor estrategia de reincorporaci\u00f3n socioecon\u00f3mica","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11528058,"name":"PNUD Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGX7qHD173h6Q/company-logo_400_400/0/1697232508142?e=1705536000&v=beta&t=_gvtTLJIossQ_8nNiGHD_JqF_XWzuztoApmw82jfanQ","url":"https://www.linkedin.com/company/pnudcolombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"company":"PNUD Colombia","description":"\u2022\tDocumentar analizar y sistematizar la informaci\u00f3n disponible a nivel local en el marco de las iniciativas apoyadas.\n\u2022\tGenerar insumos documentales y de planeaci\u00f3n que permitan informar a los involucrados sobre el estado del proyecto.\n\u2022\tRealizar viajes a las zonas focalizadas del proyecto de manera recurrente y seg\u00fan demanda para realizar ejercicios de devoluci\u00f3n de informaci\u00f3n.\n\u2022\tRegistrar la informaci\u00f3n relevante al avance en la implementaci\u00f3n del proyecto.","title":"Consultor\u00eda para el Establecimiento y Seguimiento a Proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"company":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","description":"\u2022\tApoyar la formulaci\u00f3n, desarrollo y seguimiento de los planes, programas y proyectos que en materia de reincorporaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\u2022\tSe realiza monitoreo del avance en la formulaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de proyectos productivos, emprendimientos e iniciativas colectivas en el marco de la reincorporaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\u2022\tSe avanza en el seguimiento a los desarrollos de car\u00e1cter econ\u00f3mico solidarios de las cooperativas creada en el marco del proceso de reincorporaci\u00f3n.\n\u2022\tSe articula la oferta de cooperaci\u00f3n internacional de acuerdo a los procesos de seguimiento realizados en los territorios de forma participativa.\n\u2022\tSe realiza monitores y seguimiento a las acciones del CONPES en lo referente a reincorporaci\u00f3n econ\u00f3mica y reincorporaci\u00f3n comunitaria.","title":"Profesional Consejo Nacional de Reincorporaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN","description":"\u2022\tPrestar con plena autonom\u00eda t\u00e9cnica y administrativa, los servicios profesionales para apoyar la formulaci\u00f3n, acompa\u00f1amiento y seguimiento a los planes, programas y proyectos productivos de la estrategia de reincorporaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\u2022\tSe realiza monitoreo del avance en la formulaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de proyectos productivos, emprendimientos e iniciativas colectivas.\n\u2022\tSe avanza en el seguimiento de car\u00e1cter econ\u00f3mico solidario de las cooperativas de reincorporaci\u00f3n.\n\u2022\tSe articula la oferta de cooperaci\u00f3n internacional de acuerdo a los procesos de seguimiento.","title":"Profesional Consejo Nacional de Reincorporaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n Centro de Estudios Urbano Rurales","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Fundaci\u00f3n Centro de Estudios Urbano Rurales","description":"\u2022\tEstructuraci\u00f3n de proyecto en pedagog\u00eda ambiental, huerta vertical y construcci\u00f3n sostenible en la Biblioteca Comunitaria Alexander Contreras Bogot\u00e1 D.C.\n\u2022\tSeguimiento al proyecto de fortalecimiento de la Biblioteca Comunitaria Alexander Contreras Bogot\u00e1 D.C.\n\u2022\tDise\u00f1o escuela urbana de construcci\u00f3n de paz para aplicarse en entornos barriales con ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes.","title":"Asesora en Gesti\u00f3n e Investigaci\u00f3n","employment_type":"Part-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Fundaci\u00f3n Centro de Estudios Urbano Rurales","description":"\u2022\tTalleres e investigaci\u00f3n en soberan\u00eda minero energ\u00e9tica y manejo del bien com\u00fan h\u00eddrico en la actividad minera.\n\u2022\tTalleres de tem\u00e1tica minera con mujeres y reflexiones frente a la salud colectiva.\n\u2022\tLineamientos para el mejoramiento de la actividad minera aur\u00edfera con enfoque ambiental, t\u00e9cnico y organizativo.","title":"Asesora en Gesti\u00f3n e Investigaci\u00f3n","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Centro de Estudios para la Paz - CESPAZ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"Centro de Estudios para la Paz - CESPAZ","description":"\u2022\tPrestar servicios profesionales como asesora de proyectos y planes para el proyecto \"Paz sostenible \u2013 Fortaleciendo capacidades locales para promover comunidades pacificas e inclusivas\".\n\u2022\tSe realiza articulaci\u00f3n y gestiones en clave de alianzas con el sector privado dirigidas a la sostenibilidad y canales de comercializaci\u00f3n.\n\u2022\tSe avanza en el seguimiento, planeaci\u00f3n y consolidaci\u00f3n de rutas de acceso a tierra por parte de las Organizaciones de Econom\u00eda Solidaria creadas en el marco del proceso de reincorporaci\u00f3n.\n\u2022\tSe realiza monitoreo frente a los procesos de acceso a tierras desde la institucionalidad en los territorios, ETCR y predios para proyectos productivos.","title":"Asesora de Proyectos de Reincorporaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11528058,"name":"PNUD Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGX7qHD173h6Q/company-logo_400_400/0/1697232508142?e=1705536000&v=beta&t=_gvtTLJIossQ_8nNiGHD_JqF_XWzuztoApmw82jfanQ","url":"https://www.linkedin.com/company/pnudcolombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"PNUD Colombia","description":"\u2022\tAsesor\u00eda en lo relacionado con conceptos t\u00e9cnicos sobre el desarrollo normativo de los (6) proyectos de ley priorizados, las (8) tareas t\u00e9cnicas y de pol\u00edtica y otras propuestas de iniciativas que se deriven de estos temas.\n\u2022\tSe avanza en tareas t\u00e9cnicas de seguimiento al acuerdo final en lo referente a compromisos y desarrollos normativos de la Reforma Rural Integral.\n\u2022\tSe define el marco metodol\u00f3gico para la implementaci\u00f3n de pilotos de zonificaci\u00f3n ambiental basados en los acuerdos del punto 1.1.10.","title":"Asesor\u00eda T\u00e9cnica dependencia Desarrollo Sostenible","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Agroindustrias del Oriente Ltda.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Casanare, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Agroindustrias del Oriente Ltda.","description":"\u2022\tAnalizar y ejecutar pruebas de calidad en producto terminado.\n\u2022\tRealizar Informes con indicadores y reportes calidad con an\u00e1lisis de logros en producci\u00f3n.\n\u2022\tDesarrollo y mejoras del producto terminado sales mineralizadas y suplementos energ\u00e9ticos.","title":"Analista Control de Calidad ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n Jur\u00eddica y de Derechos Humanos por la Dignidad y la Libertad","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Barrancabermeja, Santander","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"company":"Corporaci\u00f3n Jur\u00eddica y de Derechos Humanos por la Dignidad y la Libertad","description":"\u2022\tAsesor\u00eda en formulaci\u00f3n de proyectos y rutas para aplicaci\u00f3n en planes territoriales de acompa\u00f1amiento a comunidades.","title":"Asesora en Formulaci\u00f3n de Proyectos","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Gesti\u00f3n y Desarrollo Rural","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Posgrado ","field_of_study":"Especialista en Ambiente y Desarrollo Local","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Pregrado","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":"Opci\u00f3n de Grado - Gesti\u00f3n Integral de Residuos Peligrosos , Gesti\u00f3n Ambiental."}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":3,"picture":null,"email":{"email":"karen.alexandra@reincorporacion.gov.co","email_anon_id":"pAFMHI0KJPOS","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Agencia para la Reincorporaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n - ARN"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}