{"https://co.linkedin.com/in/lina-marcela-serrano-vega-47393519b":{"error":false,"response":{"first_name":"Lina Marcela","last_name":"Serrano Vega","full_name":"Lina Marcela Serrano Vega","gender":"female","job_title":"Analista de laboratorio en Almacaf\u00e9 S. A. ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/lina-marcela-serrano-vega-47393519b","summary":"Profesional en Ingenieri\u0301a Qui\u0301mica con experiencia en el a\u0301rea de gesti\u00f3n de calidad, an\u00e1lisis sensorial, cumplimiento de BPM y normatividad. Habilidades en herramientas de office en general, simulaci\u00f3n de procesos, SAP y herramientas de dise\u00f1o. Manejo de idioma Ingl\u00e9s.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Capacidad de an\u00e1lisis, Anglais, Analyse de donn\u00e9es, M\u00e9thodes agiles, Planification des affaires, AutoCAD, Aspen HYSYS, Microsoft Office, An\u00e1lisis de peligros y puntos de control cr\u00edticos, Visio, Trabajo en equipo, Aspen Plus","work_experience":[{"company":{"id":7287582,"name":"almacafe sa","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/almacafe-sa/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"almacafe sa","description":null,"title":"Analista de laboratorio","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":7287582,"name":"almacafe sa","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/almacafe-sa/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Calle 73 # 8-13","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"almacafe sa","description":null,"title":"Auxiliar de laboratorio","employment_type":"Full-time"},{"location":"Calle 73 #8-13","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"almacafe sa","description":null,"title":"Pasante universitario","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null},{"name":"Italiano","proficiency":null}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_2KY6Q4JJAD8AXLWTJ2E1.jpg","email":{"email":"lmarcela@almacafe.com.co","email_anon_id":"LuLHJJaJe5Ph","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"almacafe sa","is_catch_all":true,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_UEY4F5MD3QEGQ1UORTKI.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/almacafe-sa","website":"http://almacafe.com.co","domain":"almacafe.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Transportation, Logistics, Supply Chain and Storage","founded_in":null,"description":"almacafe sa is a logistics and supply chain company based out of Colombia.","total_emails":27,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Andalusia","city":"Granada","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Granada, Andalusia, Spain"}}}}