{"https://co.linkedin.com/in/fabi%C3%A1n-dar%C3%ADo-moreno-jaimes-78bab6123":{"error":false,"response":{"first_name":"Fabi\u00e1n Dar\u00edo","last_name":"Moreno Jaimes","full_name":"Fabi\u00e1n Dar\u00edo Moreno Jaimes","gender":"male","job_title":"Director Administrativo y Financiero en CTIC Luis Carlos Sarmiento Angulo","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/fabi\u00e1n-dar\u00edo-moreno-jaimes-78bab6123","summary":"Economista, MBA, con Especializaci\u00f3n en Gerencia Hospitalaria, experiencia de m\u00e1s de 14 a\u00f1os en Direcci\u00f3n de \u00e1reas de Planeaci\u00f3n, administrativas y financieras del sector hospitalario, logrando excelentes resultados;  en otros sectores, amplia experiencia en \u00e1reas financieras, comerciales, contrataci\u00f3n, evaluaci\u00f3n financiera de proyectos, manejo presupuestal, docencia, control de bases de datos y consultor\u00eda especializada en el sector salud. Miembro de junta directiva de empresa familiar del sector inmobiliario.\n\nApasionado por el logro de resultados, aptitudes de negociaci\u00f2n y gesti\u00f3n comercial, experiencia en direccionamiento y planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica, preparaci\u00f3n, presentaci\u00f3n y discusi\u00f3n de informes con Juntas Directivas. Elaboraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de herramientas de consolidaci\u00f3n de informaci\u00f3n estad\u00edstica necesaria para toma de decisiones (Balance Score Card), participaci\u00f3n activa en procesos de acreditaci\u00f3n en salud, planeaci\u00f3n y documentaci\u00f3n de procesos.\n\nDireccionamiento y Control de \u00e1reas administrativas y financieras (Contabilidad, Tesorer\u00eda, Facturaci\u00f3n, Cartera, Cuentas M\u00e9dicas, Admisiones, Autorizaciones, Referencia y Contra Referencia, Mercadeo, Contrataci\u00f3n, Talento Humano, Ingenier\u00eda Biom\u00e9dica, Sistemas. Gesti\u00f3n Documental, Mantenimiento e Infraestructura, Servicios Generales, Alimentos, Compras) \n\nExperiencia en planeaci\u00f3n, dise\u00f1o y evaluaci\u00f3n para implementaci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n hospitalarios, como SAP, Servinte, CNT y desarrollos in-house.","premium":false,"skills":"Finanzas, Direcci\u00f3n de marketing, Microsoft Excel, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Negociaci\u00f3n, Salud p\u00fablica, Gerencia Hospitalaria, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Econom\u00eda, Liderazgo de equipos, Contrataci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":86878865,"name":"Fundaci\u00f3n CTIC, Centro de Tratamiento e Investigaci\u00f3n sobre C\u00e1ncer Luis Carlos Sarmiento Angulo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHwg19rngsYtA/company-logo_400_400/0/1685129352796?e=1705536000&v=beta&t=4a8r46g87ldjlIalNOKWdvZVTC2QXsLHsfZ4lOw6yds","url":"https://www.linkedin.com/company/fundaci%C3%B3n-ctic-centro-de-tratamiento-e-investigaci%C3%B3n-sobre-c%C3%A1ncer-luis-carlos-sarmiento-angulo/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fundaci\u00f3n CTIC, Centro de Tratamiento e Investigaci\u00f3n sobre C\u00e1ncer Luis Carlos Sarmiento Angulo","description":null,"title":"Director Administrativo y Financiero","employment_type":null}]},{"company":{"id":70263542,"name":"M\u00e9deri","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEl7fvH1xdt4g/company-logo_400_400/0/1601074443048/hospital_mederi_logo?e=1705536000&v=beta&t=07vy2gMl49APFcRfVpRvhGPr9PWtupFLZvFUuC7h1x0","url":"https://www.linkedin.com/company/hospital-mederi/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"M\u00e9deri","description":null,"title":"Director de Planeaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":2254673,"name":"FUNDACION SALUD BOSQUE - CLINICA EL BOSQUE","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/fundacion-salud-bosque---clinica-el-bosque/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"company":"FUNDACION SALUD BOSQUE - CLINICA EL BOSQUE","description":null,"title":"Subdirector Administrativo y Financiero","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Ilans - Instituto Latinoamericano de Neurologia y Sistema Nervioso","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Ilans - Instituto Latinoamericano de Neurologia y Sistema Nervioso","description":null,"title":"Gerente General","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"HORUS GRUPO OFTALMOLOGICO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"HORUS GRUPO OFTALMOLOGICO","description":null,"title":"GERENTE GENERAL","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"CLINICA LOS NOGALES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"company":"CLINICA LOS NOGALES","description":null,"title":"DIRECTOR ADMINISTRATIVO Y FINANCIERO","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"CLINICA EL BOSQUE","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"company":"CLINICA EL BOSQUE","description":null,"title":"DIRECTOR ADMINISTRATIVO Y FINANCIERO","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"CLINICA PALERMO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2007},"end":{"month":2,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2007},"end":{"month":2,"day":null,"year":2010}},"company":"CLINICA PALERMO","description":null,"title":"JEFE DE CONTRATACION","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"INALDE Business School","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHyFZghcmeHbA/company-logo_400_400/0/1582044951835/inalde_business_school_logo?e=1705536000&v=beta&t=ZbSvN7HBs1GhhMiL210BzYEpH9r5ZmKzXJh-XyHZ8Fg","url":"https://www.linkedin.com/school/inalde-business-school/"},"degree_name":"MAGISTER BUSINESS ADMINISTRATION","field_of_study":"DIRECCION DE NEGOCIOS","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"ESPECIALISTA EN GERENCIA HOSPITALARIA","field_of_study":"GERENCIA SECTOR SALUD","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1998},"end":{"month":null,"day":null,"year":2004}},"school":{"name":"Universidad de La Salle","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH_3eyNMQqfiw/company-logo_400_400/0/1678973454397/unisalle_logo?e=1705536000&v=beta&t=yeb2Pk94O3qbb8ZPedstClKvrA9ejhTfoR4owdGx0OA","url":"https://www.linkedin.com/school/unisalle/"},"degree_name":"ECONOMISTA","field_of_study":"Econom\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_8T98YYUYA9J5A260VPAC.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Fundaci\u00f3n CTIC, Centro de Tratamiento e Investigaci\u00f3n sobre C\u00e1ncer Luis Carlos Sarmiento Angulo","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_MP6BC4EXHI5BSF03ZOIE.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/fundaci%C3%B3n-ctic-centro-de-tratamiento-e-investigaci%C3%B3n-sobre-c%C3%A1ncer-luis-carlos-sarmiento-angulo","website":"https://www.cticsarmientoangulo.org/home","domain":"cticsarmientoangulo.org","common_email_pattern":null,"industry":"Hospitals and Health Care","founded_in":2016,"description":"Somos el Centro de Tratamiento e Investigaci\u00f3n sobre C\u00e1ncer Luis Carlos Sarmiento Angulo, una Fundaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro que nace para mejorar la calidad de vida y la salud de los pacientes con c\u00e1ncer en Colombia.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 14 #169-49"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}