{"https://co.linkedin.com/in/jhon-jairo-fuentes-soto-7b9613172":{"error":false,"response":{"first_name":"Jhon Jairo","last_name":"Fuentes Soto","full_name":"Jhon Jairo Fuentes Soto","gender":"male","job_title":"Ingeniero Quimico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jhon-jairo-fuentes-soto-7b9613172","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":51635139,"name":"Grupo Plastilene","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG71ISgNFs2cg/company-logo_400_400/0/1570636391194/grupo_plastilene_logo?e=1705536000&v=beta&t=E1I_O8AdejvAt2_STtld1AuGjlcs3JUTV4OcOzGjkzw","url":"https://www.linkedin.com/company/grupo-plastilene/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Grupo Plastilene","description":null,"title":"Ingeniero de producto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Proamerica Sas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Proamerica Sas","description":null,"title":"Jefe de producci\u00f3n y calidad","employment_type":null}]},{"company":{"id":2891759,"name":"PROCESOS AUTOMATICOS CELTAR S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHWq4uecq6RgA/company-logo_400_400/0/1678909196487/procesos_automaticos_celtar_logo?e=1705536000&v=beta&t=Z1qS82C5isPEACyMJQWvRh8Yeiz3fIsUMeWXQFut6vM","url":"https://www.linkedin.com/company/procesos-automaticos-celtar/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"company":"PROCESOS AUTOMATICOS CELTAR S.A.S","description":null,"title":"Auxiliar comercial","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado Proceso de Elaboraci\u00f3n de Cerveza","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Quimico","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"T\u00e9cnico en Contabilizaci\u00f3n de Operaciones Comerciales y Financieras","field_of_study":"Contabilidad y finanzas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGpTwhzCnCXuA/company-logo_400_400/0/1695136726199/utboficial_logo?e=1705536000&v=beta&t=PLRynJJXnUMlYg1qDLxC36xbPyUxy4Ou0uB8hk1Qo7M","url":"https://www.linkedin.com/school/utboficial/"},"degree_name":"Tecnico Laboral en Registro de Operaciones Contables","field_of_study":"Contabilidad","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_8D1FH21QQIUWJFFG0C0Q.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Grupo Plastilene","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_54HMYJX4YIIT756RCOOW.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/grupo-plastilene","website":"https://grupoplastilene.com/","domain":"grupoplastilene.com","common_email_pattern":null,"industry":"Plastics Manufacturing","founded_in":null,"description":"Somos un grupo empresarial dedicado a innovar, desarrollar y fabricar pel\u00edculas, l\u00e1minas y empaques pl\u00e1sticos.\n\nCon 60 a\u00f1os de trayectoria, trabajamos en ecodise\u00f1o a trav\u00e9s de la reducci\u00f3n de densidades, menores calibres, materiales reciclables y cierre de ciclo. En alianza con toda nuestra cadena de valor trabajamos por una econom\u00eda circular y aportamos a los Objetivos de Desarrollo Sostenible.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 ","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}