{"https://www.linkedin.com/in/diego-andr%C3%A9s-berm%C3%BAdez-ni%C3%B1o-8a0038127":{"error":false,"response":{"first_name":"Diego Andr\u00e9s","last_name":"Berm\u00fadez Ni\u00f1o","full_name":"Diego Andr\u00e9s Berm\u00fadez Ni\u00f1o","gender":"male","job_title":"Ingeniero Industrial","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diego-andr\u00e9s-berm\u00fadez-ni\u00f1o-ingeindustrial","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft PowerPoint, Contabilidad, Control de inventario, An\u00e1lisis de inventario, Gesti\u00f3n de inventarios, Gesti\u00f3n de la calidad, An\u00e1lisis de negocio, Cuentas a pagar, Cuentas a cobrar, Aprovisionamiento, An\u00e1lisis de datos, Capacidad de an\u00e1lisis, Administraci\u00f3n log\u00edstica, An\u00e1lisis de requisitos, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Microsoft Office, Microsoft Excel, Bases de datos , Vigilancia Tecnol\u00f3gica , ISO 26000","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Prestar servicios profesionales para operativizar el Programa de Mantenimiento de M\u00e1quinas, Equipos y Herramientas elaborado por la Universidad Nacional de Colombia en el marco del Proyecto \"Gesti\u00f3n estrat\u00e9gica del talento humano para el desarrollo de servidores integrales como agentes de cambio con responsabilidad \u00e9tica y social - Sede Bogot\u00e1 PGD 2022-2024\"","title":"Contratista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":80277082,"name":"Coneltec S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGolpKRZr-E8g/company-logo_400_400/0/1633193897236?e=1705536000&v=beta&t=4SBCMg2kO7ONcnPl4MQe_8RTpd7NB9NCSkG9ZFEaykI","url":"https://www.linkedin.com/company/coneltec-s-a-s/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"company":"Coneltec S.A.S","description":null,"title":"Analista de Inventarios","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11819771,"name":"RedServi","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEY5-UfQgK37w/company-logo_400_400/0/1534165186468/redservi_logo?e=1705536000&v=beta&t=TPTr-WuYxUCqI9lhzcgYtClW6PyV5LfYwQdgjXySV4I","url":"https://www.linkedin.com/company/redservi/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":2,"day":null,"year":2023}},"company":"RedServi","description":null,"title":"Analista de Servicio al Cliente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":107193,"name":"Ransa","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp4hVYY3wx7w/company-logo_400_400/0/1529153788672/ransa_logo?e=1705536000&v=beta&t=5zqeL60WGn0MhjAQY7IGzYYU51eWJscNFBlwNQ7rtCM","url":"https://www.linkedin.com/company/ransa/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Ransa","description":null,"title":"Analista de Excelencia Operativa","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Seteem Ltda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":1,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Mosquera, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":1,"day":null,"year":2022}},"company":"Seteem Ltda","description":null,"title":"Coordinador Operativo ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante Auxiliar Direcci\u00f3n Nacional de Admisiones","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_5G3F5A1BG3UDQRCAX7BC.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}