{"https://co.linkedin.com/in/juan-david-olarte-ortega-b73029121":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan David","last_name":"Olarte Ortega","full_name":"Juan David Olarte Ortega","gender":"male","job_title":"Abogado","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-david-olarte-ortega-b73029121","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":1931801,"name":"Giraldo Angel Asociados","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGX6cYjADxKaw/company-logo_400_400/0/1598334058719?e=1705536000&v=beta&t=Mpw7AVHd3fxKTSRmWMVjNuilHJIjage8usjnzKrBel0","url":"https://www.linkedin.com/company/giraldo-angel-asociados/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"Giraldo Angel Asociados","description":null,"title":"Abogado en Impuestos ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Ignacio San\u00edn Bernal y Cia Abogados","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"company":"Ignacio San\u00edn Bernal y Cia Abogados","description":null,"title":"Asistente legal","employment_type":null}]},{"company":{"id":1038,"name":"Deloitte Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGNtpblgQpJoQ/company-logo_400_400/0/1662120927694?e=1705536000&v=beta&t=EhM8Sm6FSwFWrmy8v4sucK70xrxs756TvBVoL8x1VC8","url":"https://www.linkedin.com/company/deloitte/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"company":"Deloitte","description":null,"title":"Asistente legal","employment_type":null}]},{"company":{"id":61236,"name":"Universidad EAFIT","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6jcwKpHZ1Hw/company-logo_400_400/0/1695777378058?e=1705536000&v=beta&t=0xNostQxHIqXXcKnyiUDKaxc_j0oSyDqXWQy0dBNltY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadeafit/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad EAFIT","description":null,"title":"Monitor de Responsabilidad Civil y Obligaciones","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad EAFIT","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6jcwKpHZ1Hw/company-logo_400_400/0/1695777378058?e=1705536000&v=beta&t=0xNostQxHIqXXcKnyiUDKaxc_j0oSyDqXWQy0dBNltY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadeafit/"},"degree_name":"Abogado ","field_of_study":"Derecho","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Privada EAE Business School","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-privada-eae-business-school/"},"degree_name":"Master of Business Administration - MBA","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Pontificia Bolivariana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFryYkh65VgPw/company-logo_400_400/0/1638308404131?e=1705536000&v=beta&t=hWZ4AWWXtJS-h3VMuGWK2L0yIhpcq3EgqIWDZKl5cF0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pontificia-bolivariana/"},"degree_name":"Especialista en Legislaci\u00f3n tributaria ","field_of_study":"Impuestos ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad de San Buenaventura","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHJMVy47TDYAQ/company-logo_400_400/0/1558707287072?e=1705536000&v=beta&t=Rmkc1DIpwa9J4P0UeUkHxKVj9UMmoEp7xT-XPh9QNiU","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-san-buenaventura/"},"degree_name":"Diplomatura","field_of_study":"Impuestos ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1998},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Colegio Alem\u00e1n de Medell\u00edn","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachillerato","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2017,"current_job_month":8,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Giraldo Angel Asociados","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_RWVXI1K3E1WMGYEIXNWQ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/giraldo-angel-asociados","website":"http://www.giraldoangelasociados.com.co","domain":"giraldoangelasociados.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Legal Services","founded_in":2008,"description":"Giraldo Angel Asociados es una compa\u00f1\u00eda de abogados especializada en derecho societario, comercial y tributario, con una s\u00f3lida red de aliados estrat\u00e9gicos en las \u00e1reas afines, lo que permite a nuestra compa\u00f1\u00eda estar a la altura de las necesidades y expectativas de nuestros clientes y usuarios.\r\n\r\n\u201cTodo aquello que inspira confianza nace de un compromiso integral con nuestro cliente; donde la \u00e9tica, la legalidad y la creatividad est\u00e1n  al servicio  de la eficiencia empresarial  y de la calidad de vida de quienes nos rodean\u201d","total_emails":20,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 7 Sur No. 42 - 70"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"0500","raw":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}