{"https://co.linkedin.com/in/luis-gabriel-argoty-bucheli-128057144":{"error":false,"response":{"first_name":"Luis Gabriel","last_name":"Argoty Bucheli","full_name":"Luis Gabriel Argoty Bucheli","gender":"male","job_title":"Residente de Acabados en Conaltura Construcci\u00f3n y Vivienda S.A.S","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/luis-gabriel-argoty-bucheli-128057144","summary":"Ingeniero civil con mas de cuatro a\u00f1os de experiencia en ejecuci\u00f3n de obras de construcci\u00f3n, con facilidades de trabajo en equipo, resoluci\u00f3n de conflictos, manejo y direccionamiento de personal, habilidad num\u00e9rica, liderazgo y toma de decisiones.\n\nTambien he trabajado en el \u00e1rea de interventoria t\u00e9cnica, administrativa y financiera de proyectos, en areas de presupuestos y an\u00e1lisis de precios unitarios, as\u00ed como revisi\u00f3n y coordinaci\u00f3n de planos de dise\u00f1os t\u00e9cnicos para edificaciones.","premium":false,"skills":"Desarrollo sostenible, Sostenibilidad, Consultor\u00eda, Planificaci\u00f3n de proyectos, Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, AutoCAD, Ingenier\u00eda, Ingl\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":86922077,"name":"Conaltura Construcci\u00f3n y Vivienda S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGGe0wL0kQ6Jg/company-logo_400_400/0/1659645045038?e=1705536000&v=beta&t=1mQEs65t07RnNlILzsRekh9dgLSqljuck1K08P1V-5I","url":"https://www.linkedin.com/company/conaltura-construcci%C3%B3n-y-vivienda-s-a-s/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Conaltura Construcci\u00f3n y Vivienda S.A.S","description":"Ingeniero civil encargado de procesos de estructura, obra gris, redes, con especial \u00e9nfasis en detallado, acabados y reformas de apartamentos, desempe\u00f1ando adem\u00e1s funciones de an\u00e1lisis de planos, realizaci\u00f3n de cotizaciones, contrataci\u00f3n, verificaci\u00f3n y pago de vales de obra, planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y delegaci\u00f3n de actividades hasta la entrega final del inmueble a propietarios.\nLogros obtenidos:\n- Certificaci\u00f3n LEED Gold - Proyecto Ceiba Etapa 2\n- Certificaci\u00f3n Ambiental EDGE. Proyecto Ariz\u00e1\n- Bonificaci\u00f3n por cumplimiento en tiempo, calidad y presupuesto en obra Ceiba Etapa 2 - Verde Vivo","title":"Residente de Acabados","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Camacol Antioquia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Camacol Antioquia","description":"Programar, coordinar y apoyar la organizaci\u00f3n del Comit\u00e9 de Prefabricados; apoyar en la generaci\u00f3n de documentos t\u00e9cnicos e informativos; elaborar presentaciones y documentos t\u00e9cnicos requeridos el Comit\u00e9 de Prefabricados; apoyar en la coordinaci\u00f3n de eventos (ferias, charlas, seminarios); coordinar y desarrollar los proyectos planteados y generados dentro del Comit\u00e9; programar y coordinar la recolecci\u00f3n y entrega de informaci\u00f3n por parte de las empresas que conforman el Comit\u00e9; coordinar reuniones con entidades descentralizadas y secretar\u00edas de planeaci\u00f3n, infraestructura y obras p\u00fablicas de distintos municipios para facilitar el desarrollo de proyectos con elementos prefabricados; dem\u00e1s funciones asignadas por el jefe inmediato.","title":"Asistente Comit\u00e9 de Prefabricados","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Colegio Mayor de Antioquia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/colegio-mayor-de-antioquia/"},"degree_name":"Especialista en Construcci\u00f3n Sosteible","field_of_study":"Construcci\u00f3n Sostenible","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universiada Nacional de Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda de la construcci\u00f3n","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7WMGO8FQLCD5FNVM46UE.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Conaltura Construcci\u00f3n y Vivienda S.A.S","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_MEJK2XFLNUD6RE6B29SC.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/conaltura-construcci%C3%B3n-y-vivienda-s-a-s","website":"https://conaltura.com/","domain":"conaltura.com","common_email_pattern":null,"industry":"Construction","founded_in":1990,"description":"Conaltura Construcci\u00f3n y Vivienda S.A.S. es una empresa privada dedicada al desarrollo de proyectos inmobiliarios, desde su concepci\u00f3n hasta la entrega a satisfacci\u00f3n de los inmuebles a sus clientes. Tenemos m\u00e1s de 31 a\u00f1os de experiencia en el mercado y desarrollamos proyectos de vivienda en Medell\u00edn, su \u00e1rea metropolitana y el oriente Antioque\u00f1o, Bogot\u00e1 y la sabana y en Barranquilla y su \u00e1rea metropolitana. Realizamos todos los procesos de dise\u00f1o, gerencia, venta y construcci\u00f3n, buscando asegurar la sostenibilidad en los proyectos.\n\nLa sostenibilidad hace parte de nuestra esencia corporativa; a 2023 todos los proyectos que desarrollamos integralmente ser\u00e1n sostenibles. VIO es un s\u00edmbolo de este compromiso; representa nuestra filosof\u00eda de marca y la creaci\u00f3n de proyectos pensando en un mejor ma\u00f1ana.\n\n\nGracias a nuestro compromiso con la sostenibilidad, hoy hacemos parte de las nuevas 13 empresas del sector constructor en obtener el reconocimiento \"EDGE Champion\" en Latinoam\u00e9rica","total_emails":69,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 5A # 39 - 194"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Antioquia, Colombia"}}}}