{"https://co.linkedin.com/in/eli%C3%A9cer-galvis-forero-a97717115":{"error":false,"response":{"first_name":"Eli\u00e9cer","last_name":"Galvis Forero","full_name":"Eli\u00e9cer Galvis Forero","gender":"male","job_title":"--","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/eli\u00e9cer-galvis-forero-a97717115","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft Office","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Frecuencia y Velocidad","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Frecuencia y Velocidad","description":null,"title":"Asesor Comercial","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Equitest Colombia ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2017}},"company":"Equitest Colombia ","description":null,"title":"Ingeniero de Soporte Comercial","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Empresa/comercio, general","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2017,"current_job_month":3,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Frecuencia y Velocidad"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}