{"https://co.linkedin.com/in/ernesto-ramirez-diaz-7abb376b":{"error":false,"response":{"first_name":"Ernesto","last_name":"Ramirez Diaz","full_name":"Ernesto Ramirez Diaz","gender":"male","job_title":"JEFE NAL CANAL AUTO- DIRECTOR NAL DIST-JEFE REGIONAL-ESP GERENCIA MERCADEO ESTRATEGICO-","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ernesto-ramirez-diaz-7abb376b","summary":"Profesional en el \u00e1rea comercial con amplia experiencia en empresas de consumo masivo, ocupando cargos de liderazgo.\n25 a\u00f1os de experiencia en el \u00e1rea comercial a trav\u00e9s de diferentes canales y cargos ocupados en varias compa\u00f1\u00edas como Tecnoquimicas, La Sante, Homecenter, Zenu, Kimberly Clark, Dsierra y Azulk\nEn los \u00faltimos 7 a\u00f1os los cargos ocupados se desempe\u00f1an a nivel nacional como Jefe y Director Nacional.\nTengo experiencia en los canales Farma, Tradicional (Distribuidores, TAT) y Autoservicios.\nPoseo la capacidad de formar, dirigir y coordinar equipos de alto desempe\u00f1o enfocados a los KPI de la organizaci\u00f3n\nMe apasionan las tecnolog\u00edas y su implementaci\u00f3n en mi labor diaria.","premium":false,"skills":"Seguimiento, Gesti\u00f3n empresarial, Gesti\u00f3n de datos, Direcci\u00f3n de equipos, An\u00e1lisis de la informaci\u00f3n, Negociaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de personal, Gesti\u00f3n de cartera, Formaci\u00f3n de empleados, Planificaci\u00f3n de mercado, Ventas y marketing, Negociaciones estrat\u00e9gicas, Marketing, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Resoluci\u00f3n de problemas, Capacidad de an\u00e1lisis, Desarrollo de oportunidades de negocio, Venta directa, Gesti\u00f3n de ventas, Formaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":79533631,"name":"AZULK","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQECJ2POOvZOvg/company-logo_400_400/0/1647546457116?e=1705536000&v=beta&t=LQn-pm1oh8M5BVXeV9csKP63jkV8SH6U-nFPsVFaf54","url":"https://www.linkedin.com/company/azulk/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"AZULK","description":"Manufactura- Comercializaci\u00f3n y Distribuci\u00f3n Productos Consumo","title":"Jefe nacional","employment_type":null},{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"company":"AZULK","description":"Manufactura- Distribuci\u00f3n y Comercializaci\u00f3n Productos Consumos Masivo","title":"Jefe regional","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"GRUPO EMPRESARIAL DSIERRA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"IBAGUE","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"GRUPO EMPRESARIAL DSIERRA","description":"\uf0d8\tDise\u00f1o e implementaci\u00f3n de estrategias enfocadas a conseguir los resultados comerciales.\n\uf0d8\tPlanificaci\u00f3n, Ejecuci\u00f3n y Controlar el recurso asignado en las estrategias de Marketing interno y de  Proveedores.\n\uf0d8\tControlar y asignar presupuesto por unidad de negocio.\n\uf0d8\tCapacitar y dar apoyo en proceso de Coaching a todo el equipo de L\u00edderes, Coordinadores Comerciales.\n\uf0d8\tAnalizar la informaci\u00f3n comercial con el \u00e1nimo de generar alertas y planes de acci\u00f3n para llegar a los objetivos.\n\uf0d8\tVelar por el cumplimiento de los presupuestos de gastos de los colaboradores comerciales.\n\uf0d8\tPresentar informes de gesti\u00f3n de las marcas y Unidades de Negocio asignadas. \n\uf0d8\tan\u00e1lisis del perfil del cliente y mejora del conocimiento de la cartera. Tipo A, B y C.\n\uf0d8\tconocer las relaciones entre servicios/productos para hallar oportunidades de venta \n\uf0d8\tImplementar una estructura administrativa y comercial que contenga los elementos necesarios para el desarrollo de los planes de acci\u00f3n. \n\uf0d8\tCrear un ambiente en el que las personas puedan lograr las metas de grupo con la menor cantidad de tiempo, dinero, materiales, es decir optimizando los recursos disponibles.","title":"Executive Director","employment_type":null}]},{"company":{"id":3439,"name":"Kimberly-Clark","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFahtjOdf_ETQ/company-logo_400_400/0/1542208571146?e=1705536000&v=beta&t=ouq1Ub6QVqnoYbEyBPh2HHU5wV6aO0bRmO04GivrSfU","url":"https://www.linkedin.com/company/kimberly-clark/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Huila- Caqueta- Putumayo (Colombia)","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"company":"Kimberly-Clark","description":"Supervisar las ejecuciones en punto de venta de los canales Mayoristas, Supermercados Independientes, Grandes Cadenas. Acompa\u00f1amiento en la planeacion y ejecuci\u00f3n y control  de las actividades de  MDC de los Distribuidores, Planning y Listas Complementarias. Capacitaci\u00f3n a fuerza de venta de los Distribuidores, Gestor Sell Out e Impulsadoras de la geograf\u00eda Huila- Caqueta- Putumayo. Responsable de Planeacion, Seguimiento y Control del personal de mercadeo e impulso. Garantizar los reportes de nomina y administrativos de equipo de impulso y mercadeo.","title":"SUPERVISOR SELL OUT","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Zenu","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Huila- Caqueta","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2012}},"company":"Zenu","description":"Supervisar las ejecuciones en punto de venta de los canales Supermercados Independientes y Grandes Cadenas. Acompa\u00f1amiento en la planeacion y ejecuci\u00f3n y control de las actividades de Distribuidores, Planning y Listas Complementarias. Capacitaci\u00f3n a Mercaderistas e Impulsadoras de la geograf\u00eda Huila- Caqueta- Putumayo. Responsable de la selecci\u00f3n, Planeacion, Seguimiento y Control del personal de mercadeo e impulso. Garantizar los reportes de nomina y administrativos de equipo de impulso y mercadeo.","title":"Marketing Coordinator","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Sodimac Colombia Homecenter","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Neiva (Colombia)","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"company":"Sodimac Colombia Homecenter","description":"Supervisi\u00f3n de ventas general a la fuerza de ventas de la zona especialista (Electricos, Plomeria, Ferreteria, Comunicaciones y Herramientas, generaci\u00f3n y an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de presupuestos y ventas, creaci\u00f3n y seguimiento a estrategias de ventas principalmente en las marcas Propias, planificaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, direcci\u00f3n y control de todos los procesos comerciales de la sucursal Neiva, creaci\u00f3n y seguimiento a estrategias de ventas y planes de fidelizaci\u00f3n a los clientes que visitaban la tienda, capacitaci\u00f3n a asesores de  ventas, asignaci\u00f3n de presupuestos de ventas y su posterior seguimiento, responsabilidad en la revisi\u00f3n y control de la cartera, Responsabilidad en apertura o cierre de la tienda como jefe encargado en todo el almac\u00e9n. Responsabilidad de montaje de los pedidos de los productos de alta rotaci\u00f3n.\nPlaneacion y programaci\u00f3n de la malla de turnos como  reporte de las horas extras.","title":"Sales Coordinator","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Dispapeles","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2009},"end":{"month":5,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2009},"end":{"month":5,"day":null,"year":2010}},"company":"Dispapeles","description":null,"title":"Account Executive","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"LA SANTE INDUSTRIA FARMACEUTICA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2004},"end":{"month":1,"day":null,"year":2009}},"profile_positions":[{"location":"Bogota- Tolima- Huila- Caqueta","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2004},"end":{"month":1,"day":null,"year":2009}},"company":"LA SANTE INDUSTRIA FARMACEUTICA","description":"Cumplimiento a los objetivos de ventas, seguimiento a los objetivos de la compa\u00f1\u00eda en Sell In, Sell Out y share, Supervisi\u00f3n de ventas general a la fuerza de ventas  S\u00e9nior, Canal Farma,, direcci\u00f3n del negocio en los distribuidores de Ibagu\u00e9 y la geograf\u00eda sur del Tolima- Huila y Caqueta, generaci\u00f3n y an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de presupuestos y ventas, Creaci\u00f3n y seguimiento a estrategias de ventas para generar rotaci\u00f3n en puntos de venta, planificaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, direcci\u00f3n y control de todos los procesos comerciales y administrativos de la zona, acompa\u00f1amiento a fuerza de ventas en zona de trabajo en toda la regional, creaci\u00f3n y seguimiento a estrategias de ventas y planes de fidelizaci\u00f3n a clientes pareto, capacitaci\u00f3n a representantes de ventas, mercaderistas e impulsadoras, responsabilidad en la revisi\u00f3n y control de la cartera, selecci\u00f3n, direcci\u00f3n y control de equipo de ventas y mercadeo de la zona, manejo avanzado de Windows y Office (Word, Excel, Power Point).","title":"Account Executive","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Tecnoquimicas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":1998},"end":{"month":9,"day":null,"year":2004}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":1998},"end":{"month":9,"day":null,"year":2004}},"company":"Tecnoquimicas","description":null,"title":"Sales Representative","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad ECCI","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG7GGrCy4sbtw/company-logo_400_400/0/1645566891981?e=1705536000&v=beta&t=p22754NlXWslA6bJIhsuF7wfYRA4BolUKg5nd1ZxZbA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-ecci/"},"degree_name":"Especializacion Gerencia Mercadeo Estrategico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839?e=1705536000&v=beta&t=t6ZY2AINWwSm3zUyFzEK1bsUDv7tSOyWP2rqkgzCc80","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Coaching","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/"},"degree_name":"GERENCIA VENTAS","field_of_study":"Empresa/comercio, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2000},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"Universidad de La Salle","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachelor of Business Administration (B.B.A.)","field_of_study":"Econometrics and Quantitative Economics","grade":null},{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad ECCI","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG7GGrCy4sbtw/company-logo_400_400/0/1645566891981?e=1705536000&v=beta&t=p22754NlXWslA6bJIhsuF7wfYRA4BolUKg5nd1ZxZbA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-ecci/"},"degree_name":"Especializacion Gerencia Estrategica Mercadeo","field_of_study":"Empresa, gesti\u00f3n, marketing y disciplinas afines","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_1SN538E69B50N2PKWLAC.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"AZULK","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_SYHLHQDWRDK3751NKJ16.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/azulk","website":"https://azulk.com.co/nuestros-servicios-2/","domain":"azulk.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Manufacturing","founded_in":1958,"description":"Desde sus inicios se ha destacado como socio estrat\u00e9gico de todas aquellas empresas que le han confiado el desarrollo de productos especiales. Entre sus clientes se encuentran multinacionales, empresas especializadas en cosm\u00e9tica, jabones dermatol\u00f3gicos, jabones para beb\u00e9s, cadenas de supermercados y jabones veterinarios.\n\npone a disposici\u00f3n de sus clientes institucionales toda su infraestructura, sistema de calidad con Certificaci\u00f3n ISO 9001 y experiencia para garantizar la entrega oportuna de un producto 100% conforme con los requerimientos de los mismos. Esto significa asesor\u00eda en el desarrollo, control estricto de los procesos, pol\u00edtica de costos abiertos y comunicaci\u00f3n constante con el cliente para monitorear sus necesidades de abastecimiento. Perm\u00edtanos conocer sus necesidades para poder asesorarlo.\n\nDesde 2005, dispone de la m\u00e1s moderna tecnolog\u00eda en finalizado de jabones de tocador disponible en Latinoam\u00e9rica.\n\n ","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"autopista sur # 60-51"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}