{"https://www.linkedin.com/in/jhair-pinzon/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Jhair Fabi\u00e1n","last_name":"Pinz\u00f3n Rodr\u00edguez","full_name":"Jhair Fabi\u00e1n Pinz\u00f3n Rodr\u00edguez","gender":"male","job_title":"Supply Chain planning | Management | Logistic | S&OP | Demand review | Leadership | Procurement | Negotiation","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jhair-pinzon","summary":"Magister en ingenier\u00eda Industrial con 10 a\u00f1os de experiencia en supply chain, experiencia profesional en la administraci\u00f3n de cadenas de suministro a trav\u00e9s de procesos como programaci\u00f3n maestra de producci\u00f3n (MPS), planeaci\u00f3n de requerimientos de materiales y manejo de proveedores (MRP), planeaci\u00f3n de demanda y coordinaci\u00f3n de procesos en ventas y operaciones (S&OP and IBP process), Gesti\u00f3n y negociaci\u00f3n de compra de insumos (materias primas y empaques), conocimiento en Ofima y SAP m\u00f3dulos MM, PP, WM y QM. Dominio de ingl\u00e9s y franc\u00e9s, con habilidades para el trabajo en equipo, responsable y alto poder de negociaci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Project Management, English, Team Leadership, Supply Chain Management, Spanish, Microsoft Excel, Strategic Planning, Research, Business Strategy, Marketing Strategy, Lean Manufacturing, Supply Chain, Logistics Management, Six Sigma, Customer Service","work_experience":[{"company":{"id":77709836,"name":"Fresenius Kabi Colombia ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEgt_hTecvznw/company-logo_400_400/0/1639669352556?e=1705536000&v=beta&t=uzAmNZm3P1iMSfbPJnMOo27cTxv9_dhD8WzpTdez4Ko","url":"https://www.linkedin.com/company/fresenius-kabi-colombia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fresenius Kabi Colombia ","description":null,"title":"Head of Supply planning and foreign trade","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":41810,"name":"Aspen Pharma Group","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFVkX52W754Vw/company-logo_400_400/0/1690791678213?e=1705536000&v=beta&t=JsfqB76sEm31b1YxAhau5mM5wD97YbmjwyE9wJb29YI","url":"https://www.linkedin.com/company/aspen-pharmacare-group/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"company":"Aspen Pharma Group","description":null,"title":"Demand and supply planning coordinator - Andean Region","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":27149419,"name":"LABORATORIOS SERVINSUMOS S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFi165vf67PWw/company-logo_400_400/0/1519888889819?e=1705536000&v=beta&t=nwJE75nKXHNYdnfRh-Xj1cNkmuqtlgaao7MOQS49vS4","url":"https://www.linkedin.com/company/laboratorios-servinsumos-s-a/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"LABORATORIOS SERVINSUMOS S.A.","description":null,"title":"Director de operaciones","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"LABORATORIOS SERVINSUMOS S.A.","description":null,"title":"Director de producci\u00f3n y planeaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":10634420,"name":"BIOTECNIK S.A.S. / L\u00b4AVANTE PARIS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQE0owbFVz3dlQ/company-logo_400_400/0/1519928108506?e=1705536000&v=beta&t=UwdXuStHkpzBYzckVv2cZqfVk6kVKByCvvO1Lz_mhWQ","url":"https://www.linkedin.com/company/biotecnik-s.a.s./","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"BIOTECNIK S.A.S. / L\u00b4AVANTE PARIS","description":null,"title":"Coordinador de planeaci\u00f3n","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"BIOTECNIK S.A.S. / L\u00b4AVANTE PARIS","description":null,"title":"Planeador de Abastecimiento ","employment_type":null}]},{"company":{"id":14812,"name":"Belcorp","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHkGKI9NHG3xA/company-logo_400_400/0/1625184191659?e=1705536000&v=beta&t=G40lmLlvgm6Xtog5fQ_r4LTkst74EP2X6NcL6o67yLo","url":"https://www.linkedin.com/company/belcorpcorporativo/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"company":"Belcorp","description":"","title":"Planeador de Producci\u00f3n y Materiales ","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"company":"Belcorp","description":"","title":"Practicante Centro de Soluciones Operaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"SEPRO unal","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"SEPRO unal","description":"","title":"Estudiante Investigador Auxiliar","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Grenoble INP - G\u00e9nie industriel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH_qerXFcNA4A/company-logo_400_400/0/1625229202151?e=1705536000&v=beta&t=5Exp9GTEoT9SjbaPwajisJmSosLT5MJX1lGYKFDeK4Q","url":"https://www.linkedin.com/school/grenoble-inp---g%C3%A9nie-industriel/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Logistics, Materials, and Supply Chain Management","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero","field_of_study":"Ingeniero Industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_A9Q8DTTN7439YFW9CU9G.jpg","email":{"email":"jhair@fresenius-kabi.com","email_anon_id":"BBOtrITEGKO2","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Fresenius Kabi Colombia ","is_catch_all":true,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_8FRV21F0SOYSR3SSTB3B.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/fresenius-kabi-colombia","website":"https://www.fresenius-kabi.com/co/","domain":"fresenius-kabi.com","common_email_pattern":null,"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","founded_in":1999,"description":"Somos una empresa mundial del cuidado de la salud especializada en medicamentos vitales y tecnolog\u00edas para la infusi\u00f3n, transfusi\u00f3n y nutrici\u00f3n cl\u00ednica. Nuestros productos y servicios sirven para el cuidado de los pacientes cr\u00edticos y cr\u00f3nicos.\n\nFormamos parte del grupo Fresenius, un grupo internacional dedicado a la salud, proveedor de productos y servicios para hospitales y centros de di\u00e1lisis, as\u00ed como para la asistencia m\u00e9dica de pacientes domiciliarios, en el que trabajan m\u00e1s de 280.000 personas en m\u00e1s de 100 pa\u00edses diferentes. \n\nSomos una empresa reconocida por su excelente calidad que de manera constante responde a exigentes est\u00e1ndares de producci\u00f3n. Nuestros procesos se desarrollan internamente y est\u00e1n sujetos a exigentes controles de calidad. Nuestra integraci\u00f3n vertical asegura la calidad del producto desde el origen de las materias primas hasta su aplicaci\u00f3n en el paciente, cumpliendo con nuestra filosof\u00eda corporativa, \u201cCaring for life\u201d. \n\nNuestro compromiso es ofrecer a los profesionales de la salud medicamentos y tecnolog\u00edas esenciales que les ayuden a encontrar las mejores respuestas a los desaf\u00edos a los que se enfrentan.","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 ","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida Carrera 7 No. 155 C \u2013 20"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}