{"https://co.linkedin.com/in/paula-andrea-herrera-camargo-139075208":{"error":false,"response":{"first_name":"Paula Andrea","last_name":"Herrera Camargo","full_name":"Paula Andrea Herrera Camargo","gender":"female","job_title":"Ingeniera Agr\u00edcola || Acompa\u00f1amiento a proyectos de extensi\u00f3n rural || Desarrollo y dise\u00f1o de infraestructura agr\u00edcola","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/paula-herrerac","summary":"He apoyado proyectos de extensi\u00f3n como estudiante auxiliar brindando asesoramiento t\u00e9cnico a planes de negocio en el sector agropecuario. Tambi\u00e9n he dise\u00f1ado infraestructura como:\n\n- Invernadero\n- C\u00e1mara de germinaci\u00f3n.\n- Secador solar\n- M\u00f3dulos de agricultura urbana\n\nTodo esto a partir del trabajo en sistemas productivos de plantulaci\u00f3n, lombricompost y agricultura urbana. \n\nAdicionalmente, gracias a mi tesis de grado desarroll\u00e9 un sistema de plantulaci\u00f3n en interiores que aplica tecnolog\u00edas de cultivos verticales e hidrop\u00f3nicos. \n\nContacto: paula.herrerac97@gmail.com","premium":false,"skills":"Autodesk Inventor, Revit, AutoCAD, Cultivos verticales, Propagaci\u00f3n vegetal, Agricultura urbana, Hidropon\u00eda, Ingenier\u00eda, Investigaci\u00f3n, Dise\u00f1o, Asistencia t\u00e9cnica, Agricultura sostenible","work_experience":[{"company":{"id":77357208,"name":"Asociaci\u00f3n Anfibias","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFcC2cU8JJspQ/company-logo_400_400/0/1619724422606?e=1705536000&v=beta&t=9dWWGGfzOCcu83HfIBUTHaw6Otr29csoCv0VimGdnbw","url":"https://www.linkedin.com/company/asociaci%C3%B3n-anfibias/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Asociaci\u00f3n Anfibias","description":"Apoyo t\u00e9cnico en el desarrollo de proyectos principalmente en propagaci\u00f3n para la asociaci\u00f3n ASTRACAVI en Viot\u00e1 Cundinamarca. Tambi\u00e9n se ha desarrollado el plan de negocios, para la creaci\u00f3n de la primera plantuladora urbana perteneciente a la asociaci\u00f3n Anfibias. Este trabajo implica el desarrollo del plan operaivo junto con los dise\u00f1os tecnol\u00f3gicos para un proyecto de esta envergadura.\nPuntualmente, mi trabajo de grado desarroll\u00f3 un estante plantulador con tecnolog\u00eda de agricultura en interiores.","title":"Investigadora y facilitador agroecol\u00f3gica","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Se apoy\u00f3 al dise\u00f1o de prototipos de m\u00f3dulos \u00fatiles para agricultura urbana. Se dise\u00f1\u00f3 y dirigi\u00f3, parcialmente, la obra correspondiente a un invernadero de plantulaci\u00f3n en el municipio de Viot\u00e1. Adem\u00e1s, se realiz\u00f3 la sistematizaci\u00f3n del flujo energ\u00e9tico de sistemas finca en Viot\u00e1.","title":"Estudiante auxiliar- Proyecto Biosistemas Agrobiodiversos","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico en campo a 3 organizaciones del municipio. Adicional, se dise\u00f1\u00f3 infraestructura para el secado solar de lombricompost y un invernadero para producci\u00f3n de pl\u00e1ntulas de tomate.","title":"Estudiante auxiliar- Proyecto de extensi\u00f3n solidaria en el municipio de F\u00f3meque, Cundinamarca.","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_1HJIDNMUH31XE49CB1EI.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Asociaci\u00f3n Anfibias","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_U9XYY344E94P774GUPOU.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/asociaci%C3%B3n-anfibias","website":"http://anfibias.org","domain":"anfibias.org","common_email_pattern":null,"industry":"Civic and Social Organizations","founded_in":2016,"description":"La Asociaci\u00f3n Anfibias tiene el fin de contribuir a la aceptaci\u00f3n y a la incorporaci\u00f3n de la agroecolog\u00eda como una opci\u00f3n para habitar los territorios de forma justa, aut\u00f3noma, y cuidadosa con la energ\u00eda, el agua, el suelo y todas las formas de vida.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}