{"https://co.linkedin.com/in/pedro-nicol%C3%A1s-fern%C3%A1ndez-verdiguer-ba85b81b1":{"error":false,"response":{"first_name":"Pedro Nicol\u00e1s","last_name":"Fern\u00e1ndez Verdiguer","full_name":"Pedro Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez Verdiguer","gender":"male","job_title":"Ingeniero Industrial, Especialista en Salud y Seguridad en el Trabajo","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pedro-nicol\u00e1s-fern\u00e1ndez-verdiguer-ba85b81b1","summary":null,"premium":false,"skills":"Capacidad de an\u00e1lisis","work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Salud y Seguridad en el Trabajo","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"US","language":"en"},"supported_locales":[{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_W7MS62GG33T9ID8FWFB1.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}