{"https://co.linkedin.com/in/lauraecardenash":{"error":false,"response":{"first_name":"Laura E","last_name":"C\u00e1rdenas Hern\u00e1ndez","full_name":"Laura E. C\u00e1rdenas Hern\u00e1ndez","gender":"female","job_title":"Profesional en Comercio Internacional","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/lauraecardenash","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":1404502,"name":"Direcci\u00f3n de Impuestos y Aduanas Nacionales DIAN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFawWyzTfI-nw/company-logo_400_400/0/1692030564830?e=1705536000&v=beta&t=gs2QTFSKKfjiV_kWUbDG2lQVwdaR77a18sA88EmQozI","url":"https://www.linkedin.com/company/diancolombia/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Santa Marta, Magdalena.  Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2013}},"company":"DIAN Direcci\u00f3n de Impuestos y Aduanas Nacionales","description":null,"title":"Pasante Divisi\u00f3n de Gesti\u00f3n de la Operaci\u00f3n Aduanera","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"AIESEC Valledupar","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"company":"AIESEC Valledupar","description":null,"title":"coordinadora de Motivaci\u00f3n, Seguimiento y Reconocimiento","employment_type":null}]},{"company":{"id":1404502,"name":"Direcci\u00f3n de Impuestos y Aduanas Nacionales DIAN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFawWyzTfI-nw/company-logo_400_400/0/1692030564830?e=1705536000&v=beta&t=gs2QTFSKKfjiV_kWUbDG2lQVwdaR77a18sA88EmQozI","url":"https://www.linkedin.com/company/diancolombia/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Valledupar, Cesar. Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2012}},"company":"DIAN Direcci\u00f3n de Impuestos y Aduanas Nacionales","description":null,"title":"Pasante en la Divisi\u00f3n de Gesti\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Popular del Cesasr","logo":null,"url":null},"degree_name":"Profesional en Comercio Internacional","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2013,"current_job_month":1,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"DIAN Direcci\u00f3n de Impuestos y Aduanas Nacionales","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_IDGRPDERYKZ3IF7MNMEJ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/diancolombia","website":"http://www.dian.gov.co","domain":"dian.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":1993,"description":"Somos una entidad adscrita al Ministerio de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico, y queremos facilitar y garantizar el entendimiento y cumplimiento de los deberes tributarios, aduaneros y cambiarios, para contribuir a la seguridad fiscal del estado y la competitividad del pa\u00eds.","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"111711"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}