{"https://co.linkedin.com/in/diego-alejandro-medina-forero-a1492878":{"error":false,"response":{"first_name":"Diego Alejandro","last_name":"Medina Forero","full_name":"Diego Alejandro Medina Forero","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diego-alejandro-medina-forero-a1492878","summary":"Como ingeniero electricista con dos a\u00f1os de experiencia en el desarrollo de proyectos el\u00e9ctricos me caracteriz\u00f3 por mi constancia frente a objetivos propuestos, as\u00ed como una excelente capacidad de trabajo en equipo. A lo largo de mi trayectoria profesional he desarrollado mis habilidades de gesti\u00f3n para encontrar soluciones adecuadas y pr\u00e1cticas frente a los distintos retos empresariales.","premium":false,"skills":"ETAP, Responsabilidad, Eficiencia operativa, Microsoft Office, Instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica, Ejecuci\u00f3n de proyectos, Dialux, AutoCAD","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"E2 Estimating","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"company":"E2 Estimating","description":"Interpretaci\u00f3n de planos el\u00e9ctricos en media y baja tensi\u00f3n\tpara\tel\tdesarrollo\tde estimaciones presupuestales para el desarrollo de proyectos en EEUU.","title":"Estimador de Presupuestos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"ALASS INGENIERIA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"ALASS INGENIERIA","description":"Realizaci\u00f3n del dise\u00f1o el\u00e9ctrico de tres pisos de un edificio y centros comerciales acordes a los requerimientos\tnormativos realizando mejoras encaminadas a mejorar el uso de la energ\u00eda el\u00e9ctrica. Adicionalmente, genere presupuestos para salir favorecidos en la obtenci\u00f3n de proyectos a desarrollarse en el futuro.","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Inproin LTDA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2019},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"Inproin LTDA","description":"Dise\u00f1os el\u00e9ctricos en baja y media tensi\u00f3n conforme reglamentos t\u00e9cnicos RETIE y RETILAP vigentes requeridos para la modernizaci\u00f3n de la Planta de Tratamiento de Agua Potable (PTAP) Tibitoc ubicada en la v\u00eda Zipaquir\u00e1- Brice\u00f1o en el departamento de Cundinamarca. Participe en la elaboraci\u00f3n en conjunto con otras especialidades de informes asociados al proyecto, lo cual implic\u00f3 inicialmente el planteamiento de alternativas de optimizaci\u00f3n y posterior selecci\u00f3n de la mejor opci\u00f3n, teniendo en cuenta par\u00e1metros estad\u00edsticos.\nPosteriormente, desarrollamos los dise\u00f1os mencionados, acorde a lo exigido en el RETIE, correspondiente a dise\u00f1o detallado. Asimismo, se desarrollaron dise\u00f1os de iluminaci\u00f3n para distintas zonas donde se requer\u00eda su modificaci\u00f3n o instalaci\u00f3n de acuerdo a las exigencias del RETILAP.","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"English","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_C2XJU23VZL0JH2KMXCFK.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"E2 Estimating"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}