{"https://co.linkedin.com/in/manuel-alejandro-ram%C3%ADrez-r%C3%ADos-412a7b26":{"error":false,"response":{"first_name":"Manuel Alejandro","last_name":"Ram\u00edrez R\u00edos","full_name":"Manuel Alejandro Ram\u00edrez R\u00edos","gender":"male","job_title":"System Analyst en Centro Nacional de Consultor\u00eda","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/manuel-alejandro-ram\u00edrez-r\u00edos-412a7b26","summary":null,"premium":false,"skills":"Information Technology, Information Architecture, Information Management, Mathematics Education, Educational Technology, An\u00e1lisis de datos, Programaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":534748,"name":"Centro Nacional de Consultor\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEFDIIGBjPBVw/company-logo_400_400/0/1594079088244/centro_nacional_de_consultoria_logo?e=1705536000&v=beta&t=dmA-mt89G0Ahy5lwo-gr72c_taaOCqkIg1G6uhAl8pE","url":"https://www.linkedin.com/company/centro-nacional-de-consultoria/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Centro Nacional de Consultor\u00eda","description":null,"title":"System Analyst","employment_type":null}]},{"company":{"id":1569596,"name":"ICFES","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFWrdRSVwoVIA/company-logo_400_400/0/1692047812451/icfes_logo?e=1705536000&v=beta&t=_74n_A0Rg208kH1zUGYhK6qjVZyZIbQJYCX6ceAggck","url":"https://www.linkedin.com/company/icfes/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Icfes","description":"Gu\u00eda de los jefes de sal\u00f3n, en el proceso de coordinaci\u00f3n de pruebas realizadas por el ICFES. Ambiente bajo presi\u00f3n y buen trabajo en equipo.\n\n\u2022\tCapacitaci\u00f3n en las labores para servir de gu\u00eda a los jefes de sal\u00f3n y coordinar su trabajo.\n\u2022\tTrabajo en diferentes modalidades en las que el ICFES es contratado.\n\u2022\tManejo de material de examen.\n\u2022\tPuntualidad y \u00e1gil desempe\u00f1o.\n\u2022\tTrabajo en grupo, y manejo de grupo.","title":"Coordinador de salones","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"company":"Icfes","description":"\u2022\tCapacitaci\u00f3n con el  cuidado de examinandos\n\u2022\tCuidar ex\u00e1menes en diferentes modalidades (Pruebas Saber 11, Saber pro, competencias del INPEC)\n\u2022\tManejo de material de examen.\n\u2022\tTrabajo en grupo, y manejo de grupo.","title":"Jefe de sal\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Gimnasio Campestre Marie Curie","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 - Zona Franca","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"Gimnasio Campestre Marie Curie","description":"Profesor de sistemas de primaria y sexto, director de grupo de cuarto, trabajo en equipo y manejo de grupo.","title":"Profesor","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Colegio Mar\u00eda Auxiliadora de Chia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2013}},"company":"Colegio Mar\u00eda Auxiliadora de Chia","description":"\u2022\tColaboraci\u00f3n con el emprendimiento de proyectos educativos.\n\u2022\tClases de Matem\u00e1ticas e inform\u00e1tica.\n\u2022\tReuniones de capacitaci\u00f3n para la colaboraci\u00f3n al docente.\n\u2022\tCumplimiento de deberes y horarios establecidos.\n\u2022\tAdministraci\u00f3n del Sistema de Informaci\u00f3n CIBERCOLEGIOS.\n\u2022\tAdministraci\u00f3n del aula virtual del curso a trav\u00e9s de MOODLE.\n\u2022\tAdministraci\u00f3n de p\u00e1gina web montada en WordPress.","title":"System Administrator and Professor","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"\u2022\tColaboraci\u00f3n con el desarrollo de material para el curso de Gerencia y Gesti\u00f3n de Proyectos\n\u2022\tCalificaci\u00f3n de trabajos realizados por  los estudiantes de los cursos Gerencia y Gesti\u00f3n de Proyectos e Introducci\u00f3n a la Ingenier\u00eda de Sistemas\n\u2022\tReuniones de capacitaci\u00f3n para la colaboraci\u00f3n al docente.\n\u2022\tAcompa\u00f1amiento en clases para la explicaci\u00f3n de herramientas para el an\u00e1lisis de organizaciones.\n\u2022\tMonitor\u00eda y asesor\u00eda a los estudiantes en temas relacionados con el curso.\n\u2022\tAdministraci\u00f3n del aula virtual del curso a trav\u00e9s de blackboard.","title":"Estudiante Auxiliar","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Engineer's degree","field_of_study":"Ingenier\u00eda de sistemas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2014,"current_job_month":6,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Centro Nacional de Consultor\u00eda","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_DAL6B98G9V81XJB6R2Z2.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/centro-nacional-de-consultoria","website":"http://www.centronacionaldeconsultoria.com","domain":"centronacionaldeconsultoria.com","common_email_pattern":null,"industry":"Market Research","founded_in":1987,"description":"El Centro Nacional de Consultor\u00eda es una compa\u00f1\u00eda de investigaci\u00f3n y consultor\u00eda, centrada en la creaci\u00f3n de valor a trav\u00e9s de la escucha generosa de las necesidades de sus clientes, el estudio cuidadoso de sus problemas y el desarrollo de soluciones creativas y comercialmente viables que les garanticen el progreso.\r\n\r\nFILOSOF\u00cdA \r\n\r\nEntregamos el poder de comprender a la gente. \r\n\r\nLas empresas que oyen est\u00e1n abiertas a sus clientes, empleados y proveedores,  los comprenden plenamente, crean energ\u00eda positiva y multiplican sus oportunidades.\r\n\r\nEn el Centro Nacional de Consultor\u00eda le ofrecemos informaci\u00f3n y herramientas pr\u00e1cticas para que pueda escuchar y entender a sus grupos de inter\u00e9s, optimizar el rendimiento de su organizaci\u00f3n y planear con pasos firmes hacia el futuro.\r\n\r\nTrabajamos en funci\u00f3n de un gran objetivo: entregarle el poder de comprender a la gente, de los grupos que a Usted le interesan.\r\n\r\nMISI\u00d3N \r\n\r\nDar a nuestros clientes, mediante m\u00e9todos cient\u00edficos, el conocimiento sobre el mercado, el entorno y la mejor manera de manejar sus relaciones.\r\n\r\nVISI\u00d3N\r\n\r\nEl Centro Nacional de Consultor\u00eda mantendr\u00e1 el liderazgo en la prestaci\u00f3n de sus servicios actuando con mente abierta, grandeza y sentido \u00e9tico y est\u00e9tico.\r\n\r\nPOL\u00cdTICA DE CALIDAD\r\n\r\nCumplir los compromisos que adquiere con sus clientes en la prestaci\u00f3n de los servicios de investigaci\u00f3n. Para hacerlo, cuenta con personal competente y con un Sistema de Gesti\u00f3n de la Calidad que busca el mejoramiento continuo.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 82 6 - 51"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}