{"https://co.linkedin.com/in/camilochaparros?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Camilo","last_name":"Chaparro Su\u00e1rez","full_name":"Camilo Chaparro Su\u00e1rez","gender":"male","job_title":"Especialista en Marketing Digital. Comunicador Social - Periodista. Administrador de Empresas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/camilochaparros","summary":"Especialista en Marketing Digital, profesional en Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo; Administrador de Empresas. \n\nCon capacitaci\u00f3n y experiencia en comunicaci\u00f3n interna y externa, manejo de Social Media y con destreza para las relaciones p\u00fablicas. \n\nCuento con habilidad de liderazgo, por lo que se me facilita direccionar y gestionar el trabajo en equipo, centrado en objetivos. Pongo en pr\u00e1ctica la iniciativa y la creatividad para hacer planeaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de estrategias efectivas, que conlleven a un buen clima organizacional. Por otro lado, tengo alto nivel de compromiso, buscando siempre resultados concretos. ","premium":false,"skills":"Relaciones con los medios de comunicaci\u00f3n, Comunicaciones internas, Comunicaciones en situaciones de crisis, Planes de comunicaci\u00f3n, Comunicaciones empresariales, Redes sociales, Periodismo, Publicidad, Relaciones p\u00fablicas, Microsoft Office, Medios digitales, Photoshop, Comunicaciones de marketing, Estrategia de mercadotecnia, Televisi\u00f3n, Adobe Illustrator, InDesign","work_experience":[{"company":{"id":1681105,"name":"Unidad Administrativa Especial Cuerpo Oficial de Bomberos de Bogot\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHlSH_Omw6XPA/company-logo_400_400/0/1519878358568?e=1705536000&v=beta&t=3Tcz60gTvgf0z9xe7qOxMcsjjAUh7rSF8qJeydLqx_E","url":"https://www.linkedin.com/company/unidad-administrativa-especial-cuerpo-oficial-de-bomberos-de-bogot-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Unidad Administrativa Especial Cuerpo Oficial de Bomberos de Bogot\u00e1","description":"Coordinador de Comunicaciones y Prensa del Cuerpo Oficial Bomberos de Bogot\u00e1","title":"Jefe de comunicaciones","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Unidad Administrativa Especial Cuerpo Oficial de Bomberos de Bogot\u00e1","description":"Comunicaci\u00f3n organizacional de la entidad.","title":"Comunicaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Los Cuentos de La Negra Candela","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Los Cuentos de La Negra Candela","description":"Presentador del programa \u201cLos Cuentos de la Negra Candela\u201d","title":"Presentador","employment_type":null}]},{"company":{"id":1019016,"name":"Ejercito Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG6jTjVcBwWFQ/company-logo_400_400/0/1696978563028?e=1705536000&v=beta&t=24ed9lSMwCDbkzRxGauY6Ygzh8SWi4MTfLzJ3COume4","url":"https://www.linkedin.com/company/ejercito-nacional-de-colombia/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Ejercito Nacional de Colombia","description":"Docente de Pr\u00e1ctica Radial y Relaciones P\u00fablicas","title":"Docente catedr\u00e1tico","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Concejo de Bogot\u00e1","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"Concejo de Bogot\u00e1","description":"Periodista: Encargado de la oficina de prensa, comunicados, free press, videos corporativos, locuci\u00f3n, fotograf\u00eda y realizador de contenido en general.\n\nDise\u00f1ador: Manejo y estrategia de imagen personal y de campa\u00f1a; con recursos como Corel Draw y Photoshop.\n\nCommunity Manager: Manejo de redes sociales, enfocadas a la informaci\u00f3n de los procesos y logros conseguidos por el Concejal.","title":"Periodista","employment_type":null}]},{"company":{"id":746049,"name":"RCN TV","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFZzhripPltCg/company-logo_400_400/0/1687361242856?e=1705536000&v=beta&t=pzqCyP7bAhvlpoeBLaVkelnoL8zbEKbcZtU5-1dImak","url":"https://www.linkedin.com/company/canal-rcn/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"RCN TV","description":"Periodista: Encargado de la investigaci\u00f3n period\u00edstica de informaci\u00f3n del entretenimiento.\n\nPresentador: Presentador de notas como: Los Rayos X, El Desvare, El Chifonier, Me le Mido, los Hobbies, entre otras. \n\nCommunity Manager: En este \u00e1mbito encargado del TWITTER oficial del Programa, comunicando Chismes y Notas publicadas y/o en tiempo real \u201cal aire\u201d, as\u00ed mismo generando convocatoria de concursos y actividades del Programa. Por otro lado generando opini\u00f3n en mi cuenta personal con m\u00e1s de 13.000 seguidores.\n\nRealizador: Ejecutando la labor de coordinar locaciones, encuadres, requerimientos t\u00e9cnicos y producci\u00f3n de las notas a grabar.\n\nLocuci\u00f3n: Narrando las diferentes notas. (Voz institucional del Programa).","title":"Periodista Locutor","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Negra Candela Producciones","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2009},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2009},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"Negra Candela Producciones","description":"Periodista: Encargado de la Oficina de Prensa de la Alcald\u00eda Local de Los M\u00e1rtires, donde hac\u00eda acompa\u00f1amiento e informes a los medios de comunicaci\u00f3n de todo lo referente a los Operativos realizados en la Zona. As\u00ed mismo, asesor\u00eda de comunicaci\u00f3n al Alcalde Local.\n\nPeriodista: Por otro lado, en el Programa Radial Picant\u00edsimo, de la cadena Todelar, emitido a nivel Nacional, fui encargado de la Informaci\u00f3n del Entretenimiento nacional.","title":"Comunicaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":1775232,"name":"Organizacion Radial Olimpica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFNAuMPwUZF7w/company-logo_400_400/0/1585772941422?e=1705536000&v=beta&t=Qou-CTVfVMQEdb4H3u5R5L0IfBvr5XhnbIQy_tqMO9Y","url":"https://www.linkedin.com/company/organizacion-radial-olimpica/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2006},"end":{"month":1,"day":null,"year":2009}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2006},"end":{"month":1,"day":null,"year":2009}},"company":"Organizacion Radial Olimpica","description":"Producci\u00f3n: Control m\u00e1ster al aire, edici\u00f3n y locuci\u00f3n de material de la emisora, entrevistas a oyentes (testimoniales). DJ y animador\n\nAsistencia de Direcci\u00f3n: Coordinador de log\u00edstica en eventos de colegios y universidades, promoci\u00f3n e impulso de marca, atenci\u00f3n de oyentes y encargado de la p\u00e1gina WEB.","title":"Comunicaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Teleservicios L & L","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2004},"end":{"month":1,"day":null,"year":2005}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2004},"end":{"month":1,"day":null,"year":2005}},"company":"Teleservicios L & L","description":"Editor: Encargado directo de la Edici\u00f3n Lineal y No Lineal, con manejo de maquinas DVC pro, Betacam, Mini DV, \u00be, VHS, consola de audio y Pach Panel","title":"Editor","employment_type":null}]},{"company":{"id":570312,"name":"Play TV","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHMYBEW3ABw-w/company-logo_400_400/0/1519909079687?e=1705536000&v=beta&t=tKPnch9mgNo7-pRnWzfThNevKCvEBfyEIcOf7tem16E","url":"https://www.linkedin.com/company/play-tv/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2003},"end":{"month":1,"day":null,"year":2004}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2003},"end":{"month":1,"day":null,"year":2004}},"company":"Play TV","description":"Asistencia de Direcci\u00f3n: Generador de caracteres, atenci\u00f3n de oyentes, recepci\u00f3n de invitados, manejo del telepronter, visualizaci\u00f3n de material, ajuste de la escenograf\u00eda.\nCoordinador de estudio: Enlace entre el Master y el estudio.\nGrabaci\u00f3n de Promociones: Locuci\u00f3n para algunas promociones del canal.","title":"Asistente de direcci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Manuela Beltr\u00e1n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHFl_MCpr1wDQ/company-logo_400_400/0/1519911333711?e=1705536000&v=beta&t=UVvvAm3GlyHY6L7mBzSYEpa4i-0X5bLdjtN0vkvs8Ak","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-manuela-beltr%C3%A1n/"},"degree_name":"Especialista en Marketing Digital","field_of_study":"Marketing","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/corporaci-n-universitaria-minuto-de-dios/"},"degree_name":"Administrador de Empresas","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":"Intensivo"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Chaffey College","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEU6APWiJCw0A/company-logo_400_400/0/1519856571378?e=1705536000&v=beta&t=7sRH4aejtWa9381xl_wwgWOairMhb0W19FpwVPjrj9g","url":"https://www.linkedin.com/school/chaffey-college/"},"degree_name":"Ingl\u00e9s como segunda lengua","field_of_study":"Idiomas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Los Libertadores","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE5EJXyVM07yw/company-logo_400_400/0/1689169898669?e=1705536000&v=beta&t=Jamgs0Yh9Kk_clJh01tpBMQhRz-RoMkfT7hXz1DtCxI","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci-n-universitaria-los-libertadores/"},"degree_name":"Comunicador Social - Periodista","field_of_study":"Comunicaci\u00f3n, general","grade":"Homologaci\u00f3n"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"school":{"name":"Corpotec","logo":null,"url":null},"degree_name":"Periodista","field_of_study":"Periodismo","grade":"Tecn\u00f3logo"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"Colegio Superior de Telecomunicaciones","logo":null,"url":null},"degree_name":"Director y Productor de Radio y Televisi\u00f3n","field_of_study":"Periodismo audiovisual","grade":"T\u00e9cnico"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MJDBEM0UB0MQ1UY7BUIA.jpg","email":{"email":"cchaparro@bomberosbogota.gov.co","email_anon_id":"PBBgtCiGqjEx","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Unidad Administrativa Especial Cuerpo Oficial de Bomberos de Bogot\u00e1","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_CIQXXAB60YIQKLSACQ9D.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/unidad-administrativa-especial-cuerpo-oficial-de-bomberos-de-bogot-","website":"http://www.bomberosbogota.gov.co","domain":"bomberosbogota.gov.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Government Administration","founded_in":1895,"description":"UAE Cuerpo Oficial de Bomberos de Bogot\u00e1. Bomberos con calidad, nuestro compromiso con la ciudad.\r\n\r\nSomos una entidad t\u00e9cnica especializada, enfocada en garantizar la seguridad y protecci\u00f3n de la vida y el patrimonio de los habitantes del Distrito Capital. Nuestra responsabilidad es dirigir, coordinar y atender, en forma oportuna, las distintas emergencias relacionadas con incendios, explosiones y calamidades conexas.\r\n\r\nMisi\u00f3n\r\nProteger la vida, el ambiente y el patrimonio de la poblaci\u00f3n de Bogot\u00e1 D.C., aplicando el proceso de Gesti\u00f3n Integral del Riesgo por incendios y materiales peligrosos; desarrollando acciones de prevenci\u00f3n, preparativos y atenci\u00f3n en rescate y salvamento, con base en una gesti\u00f3n institucional de  mejoramiento continuo y responsabilidad social.\r\n\r\nVisi\u00f3n\r\nSer para el 2020 el Cuerpo Oficial de Bomberos referente en la regi\u00f3n de las Am\u00e9ricas tanto para los sectores p\u00fablico y privado, por su excelencia organizacional y est\u00e1ndares de clase mundial.","total_emails":71,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 20 # 68A - 06"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}