{"https://co.linkedin.com/in/juan-sebastian-p%C3%A1ez-ram%C3%ADrez-09986727a":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Sebastian","last_name":"P\u00e1ez Ram\u00edrez","full_name":"Juan Sebastian P\u00e1ez Ram\u00edrez","gender":"male","job_title":"Auxiliar jur\u00eddico en Corte Suprema de Justicia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-sebastian-p\u00e1ez-ram\u00edrez-09986727a","summary":null,"premium":false,"skills":"Ingl\u00e9s, Comprensi\u00f3n lectora, Capacidad de an\u00e1lisis, S\u00edntesis l\u00f3gica, Comunicaciones estrat\u00e9gicas, Aplicaciones web, Microsoft Word, Edici\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":1303380,"name":"Corte Suprema de Justicia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/corte-suprema-de-justicia/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Corte Suprema de Justicia","description":null,"title":"Auxiliar jur\u00eddico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":18358488,"name":"Rama Judicial - Consejo Superior de la Judicatura","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQENSwTH63mfGA/company-logo_400_400/0/1657123382873?e=1705536000&v=beta&t=XHnSraynZ3ZA5wOoyx8NR92BkZy-jty7AGqAUr2HiMI","url":"https://www.linkedin.com/company/rama-judicial-consejo-superior-de-la-judicatura/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"Rama Judicial - Consejo Superior de la Judicatura","description":"Diferentes \u00e1reas del Centro de Servicios Judiciales de Paloquemao, apoyando grupos como respuesta a usuarios, digitalizaci\u00f3n, archivo tecnol\u00f3gico entre otros","title":"Escribiente","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Santo Tom\u00e1s","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFaxjg6GL2BwA/company-logo_400_400/0/1696002779591?e=1705536000&v=beta&t=TxvXz_-8yyzMEdDT5TGHxyD7Tl-Cm9waZjBRdR0c64s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-santo-tomas-bog/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":"Especializaci\u00f3n en Defensa de los Derechos Humanos"},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Santo Tom\u00e1s","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFaxjg6GL2BwA/company-logo_400_400/0/1696002779591?e=1705536000&v=beta&t=TxvXz_-8yyzMEdDT5TGHxyD7Tl-Cm9waZjBRdR0c64s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-santo-tomas-bog/"},"degree_name":"Abogado","field_of_study":"Estudios jur\u00eddicos, general","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":"juan.sebastian@pj.gov.py","email_anon_id":"nSzU9NYInf7B","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Corte Suprema de Justicia","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://logo.clearbit.com/pj.gov.py","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/corte-suprema-de-justicia","website":"http://www.pj.gov.py","domain":"pj.gov.py","common_email_pattern":null,"industry":"Administration of Justice","founded_in":null,"description":null,"total_emails":169,"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}