{"https://co.linkedin.com/in/felipe-escobar-0a704919a":{"error":false,"response":{"first_name":"Felipe","last_name":"Escobar","full_name":"Felipe Escobar","gender":"male","job_title":"Ingeniero Ambiental\n- Magister en Medio Ambiente y Desarrollo: Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/felipe-escobar-0a704919a","summary":"Ingeniero Ambiental y Mag\u00edster en Medio Ambiente y Desarrollo.\n\nCon cerca de 10 a\u00f1os de experiencia en temas ambientales, centrada en salud ambiental,  cambio clim\u00e1tico, pol\u00edticas p\u00fablicas, econom\u00eda circular, consulta previa, gesti\u00f3n ambiental, evaluaci\u00f3n econ\u00f3mica y tr\u00e1mites ambientales.\n\nInvestigador de temas relacionados al Cambio Clim\u00e1tico y la Variabilidad Clim\u00e1tica.","premium":false,"skills":"An\u00e1lisis de datos, Investigaci\u00f3n, Liderazgo de equipos multidisciplinarios, Gesti\u00f3n de proyectos, trabajo comunitario, Microsoft Excel, ArcGIS, Microsoft Office, Capacidad de an\u00e1lisis, Rendici\u00f3n de cuentas","work_experience":[{"company":{"id":9310313,"name":"Autoridad Nacional de Licencias Ambientales","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHRp62Skcspqw/company-logo_400_400/0/1692030987522?e=1705536000&v=beta&t=fVcdMQQ32wSH0U0NRhZ-G28W7hHpJnYhjk7G6E8_bqg","url":"https://www.linkedin.com/company/autoridad-nacional-de-licencias-ambientales---anla/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Autoridad Nacional de Licencias Ambientales","description":null,"title":"Evaluador Valoraci\u00f3n Econ\u00f3mica Ambiental ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3097815,"name":"Agencia Nacional de Miner\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQESttlV-ZFI1g/company-logo_400_400/0/1692987968265?e=1705536000&v=beta&t=8tn0eM2u64Zhl8vMuJFRbp3eaHQgrmBWkcm8wvkTKSg","url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-miner-a/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"Agencia Nacional de Miner\u00eda","description":"Desarrollo de asitencia t\u00e9cnica al sector minero con enfasis en temas ambientales.","title":"Asistencia T\u00e9cnica grupo VETA","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Ministerio del interior","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"company":"Ministerio del interior","description":"Evaluador t\u00e9cnico del tr\u00e1mite de procedencia y oportunidad de la Consulta Previa con enfasis en diferentes sectores productivos.","title":"Evaluador T\u00e9cnico ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":80644735,"name":"Subred Sur Occidente ESE","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGz90gSHCrEeA/company-logo_400_400/0/1657660781760?e=1705536000&v=beta&t=xJ4AKlBRJbE9nHBTrcVf4SME4nUDV6afwqElYC0B3Do","url":"https://www.linkedin.com/company/subred-sur-occidente-ese/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"Subred Sur Occidente ESE","description":"Direccionamiento de la Pol\u00edtica Distrital de Salud Ambiental por medio del posicionamiento de las estrategias de la misma desde los espacios locales de participaci\u00f3n, la vinculaci\u00f3n de actores comunitarios, institucionales y privado para la intervenci\u00f3n de problem\u00e1ticas ambientales. \r\n\nPlaneaci\u00f3n, preparaci\u00f3n y consolidaci\u00f3n de acciones de alto impacto frente a la mejora de la calidad ambiental del territorio y la mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico. \r\n\nEjecuci\u00f3n de estrategias de educaci\u00f3n en el marco de tem\u00e1ticas\rrelacionadas al entendimiento de la emergencia clim\u00e1tica mundial,\rabordando temas como la socializaci\u00f3n del acuerdo 790 del a\u00f1o 2020 \rdel Concejo de Bogot\u00e1, informes del IPCC y la Tercera Comunicaci\u00f3n \rNacional de Cambio Clim\u00e1tico.","title":"Referente Pol\u00edtica Distrital de Salud Ambiental ","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"Subred Sur Occidente ESE","description":"Identificaci\u00f3n e intervenci\u00f3n de factores de riesgo ambiental. \n\r\nConsolidaci\u00f3n de acciones de alto impacto frente a la mejora de la \rcalidad ambiental del territorio y la mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico.\n\r\nElaboraci\u00f3n de diagn\u00f3sticos ambientales locales por medio de \ran\u00e1lisis estad\u00edsticos e interpretaci\u00f3n de informaci\u00f3n cuantitativa y \r\ncualitativa.","title":"Profesional Ambiental ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3097815,"name":"Agencia Nacional de Miner\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQESttlV-ZFI1g/company-logo_400_400/0/1692987968265?e=1705536000&v=beta&t=8tn0eM2u64Zhl8vMuJFRbp3eaHQgrmBWkcm8wvkTKSg","url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-miner-a/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Agencia Nacional de Miner\u00eda","description":"Evaluador t\u00e9cnico del tr\u00e1mite de procedencia y oportunidad de la Consulta Previa con enfasis en el sector minero.","title":"Evaluador T\u00e9cnico ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":496271,"name":"Alcaldia de Bogot\u00e1 Secretar\u00eda Distrital de Ambiente","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGzk5YaAjTESw/company-logo_400_400/0/1519904053688?e=1705536000&v=beta&t=ZQFK9c8AMvsVdtUNAl-t4kAphArpH9Udp6oc32T6kRU","url":"https://www.linkedin.com/company/alcaldia-de-bogot-secretar-a-distrital-de-ambiente/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"Alcaldia de Bogot\u00e1 Secretar\u00eda Distrital de Ambiente","description":"Control y seguimiento a la gesti\u00f3n y administraci\u00f3n del recurso suelo\ren Bogot\u00e1 D.C., con \u00e9nfasis en actividades de industria \r\nmanufacturera, construcci\u00f3n, comercio, transporte e hidrocarburos.\r\n\nAcompa\u00f1amiento en campo a actividades de intervenci\u00f3n del \rrecurso suelo. Elaboraci\u00f3n de informes y conceptos t\u00e9cnicos.","title":"Profesional T\u00e9cnico Ambiental","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2017}},"company":"Alcaldia de Bogot\u00e1 Secretar\u00eda Distrital de Ambiente","description":"Control y seguimiento a la gesti\u00f3n y administraci\u00f3n del agua subterr\u00e1nea en Bogot\u00e1 D.C., con \u00e9nfasis en actividades de industria manufacturera, construcci\u00f3n, comercio, transporte e hidrocarburos.\r\n\nAcompa\u00f1amiento en campo a actividades de intervenci\u00f3n del recurso. Elaboraci\u00f3n de informes y conceptos t\u00e9cnicos.","title":"Profesional T\u00e9cnico Ambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Hospital del sur  E.S.E","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"company":"Hospital del sur  E.S.E","description":"Acciones de reconocimiento y fortalecimiento de diferentes entornos de vida, desde la perspectiva de la salud ambiental.\n\nIntervenci\u00f3n a problem\u00e1ticas ambientales en territorios priorizados.\n\r\nAcciones de mejoramiento del entorno, jornadas de alto impacto, \rfortalecimiento de la base ambiental del territorio desde el conocimiento del cambio clim\u00e1tico y la variabilidad clim\u00e1tica. \n\r\nElaboraci\u00f3n de informes y matrices de informaci\u00f3n.","title":"Profesional Ambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":6575797,"name":"Antek","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGA0IXsMh01jg/company-logo_400_400/0/1519865323459?e=1705536000&v=beta&t=11kCOKLElghhfjUOj8x0kzg0kqKZxFFvJ-K5JZgLNB0","url":"https://www.linkedin.com/company/antek-s-a-s-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Antek","description":"Coordinaci\u00f3n de actividades de monitoreo ambiental en los sectores\rminero y energ\u00e9tico, industrial, comercio, construcci\u00f3n y servicios.\n\r\nInterpretaci\u00f3n de resultados e informaci\u00f3n de orden cuantitativo, y \rcomparaci\u00f3n de la misma con normatividad ambiental vigente y \rest\u00e1ndares internacionales. \r\n\nElaboraci\u00f3n de informes t\u00e9cnicos y acompa\u00f1amiento de actividades de campo.","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"CLEANG MARKET LTDA Y CIA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2012},"end":{"month":5,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2012},"end":{"month":5,"day":null,"year":2013}},"company":"CLEANG MARKET LTDA Y CIA","description":"\u2022\tAsesor externo para la gesti\u00f3n ambiental empresarial.\n\u2022\tDise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de programas ambientales.\n\u2022\t Acompa\u00f1amiento y supervisi\u00f3n monitoreos ambientales. \n\u2022\tEjecuci\u00f3n y gesti\u00f3n  de tr\u00e1mites ambientales.","title":"Ingeniero Ambiental","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto De Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales (IDEAM)","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"company":"Instituto De Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales (IDEAM)","description":"Generar un proyecto para determinar el comportamiento de variables clim\u00e1ticas ante  Cambio Clim\u00e1tico, generando la proyecci\u00f3n de escenarios futuros para la ciudad de Bogot\u00e1 en el per\u00edodo 2011-2100.\n\nEste proyecto se realiz\u00f3 con el apoyo de las siguientes herramientas:\n\n\u2022\tComplementaci\u00f3n de series de datos hist\u00f3ricos de clima.\n\u2022\tManejo de software especializados para manejo y an\u00e1lisis de datos estad\u00edsticos.\n\u2022\tManejo del software Jaziku, para la determinaci\u00f3n de la variabilidad clim\u00e1tica en Bogot\u00e1 durante el periodo 1971-2010, apoy\u00e1ndose en la Temperatura Superficial del Mar en la Regi\u00f3n Ni\u00f1o 3.4; como variable explicativa.\n\u2022\tUso de ARCgis para la elaboraci\u00f3n de mapas.\n\u2022\tImplementaci\u00f3n de modelos clim\u00e1ticos y atmosf\u00e9ricos de escala global y local, para generar la simulaci\u00f3n de los escenarios de Cambio Clim\u00e1tico.\n\u2022\tCapacitaci\u00f3n constante en referencia a los temas del proyecto.","title":"Estudiante investigador","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"Medio ambiente y desarrollo","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Santo Tom\u00e1s Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGsKCRsLoD8Yg/company-logo_400_400/0/1677098823031?e=1705536000&v=beta&t=Bb3dEf8HM5_Wk0t5zZ6244xd3tQ32jPxNQe_x1Ium10","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-santo-tom%C3%A1s-colombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingeniera Ambiental","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_L7XCFATYFYR829735R23.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Autoridad Nacional de Licencias Ambientales","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_40QAAWCINUC97NDWP4NZ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/autoridad-nacional-de-licencias-ambientales---anla","website":"http://www.anla.gov.co/","domain":"anla.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Law Enforcement","founded_in":2011,"description":"La Autoridad Nacional de Licencias Ambientales -ANLA- es una Entidad P\u00fablica Colombiana encargada de que los proyectos. obras o actividades sujetos de licenciamiento, permiso o tr\u00e1mite ambiental cumplan con la normativa establecida, de tal manera que contribuyan al desarrollo sostenible ambiental del Pa\u00eds. \r\n\r\nFue constituida  a trav\u00e9s del Decreto 3573 del 27 de septiembre de 2011, como Unidad Administrativa Especial del orden nacional, adscrita al Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible de Colombia.","total_emails":235,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 13 A No 34-72"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}