{"https://co.linkedin.com/in/kfernandezca?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Karlo","last_name":"Fern\u00e1ndez Cala","full_name":"Karlo Fern\u00e1ndez Cala","gender":"male","job_title":"Ingeniero civil, Especialista en Pavimentos y Especialista en Contrataci\u00f3n Estatal y su Gesti\u00f3n.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/kfernandezca","summary":"Ingeniero Civil de la Universidad Nacional de Colombia, Especialista en Ingenier\u00eda de Pavimentos y Especialista en Contrataci\u00f3n Estatal y su Gesti\u00f3n. \n\nEstructurador y Evaluador T\u00e9cnico de procesos de selecci\u00f3n por modalidad de Licitaci\u00f3n P\u00fablica y Concurso de M\u00e9ritos para proyectos de Intervenci\u00f3n de Malla Vial y Espacio P\u00fablico en el Distrito Capital. \n\nCon experiencia en supervisi\u00f3n y coordinaci\u00f3n de contratos de Estudios y Dise\u00f1os en el sector p\u00fablico con entidades como: IDU, INVIAS y FONADE tanto en Consultor\u00eda, Interventor\u00eda y Supervisi\u00f3n por parte del Instituto de Desarrollo Urbano \u2013 IDU. \n\nCaracterizado por mostrar disposici\u00f3n para trabajar en grupo y mostrar inter\u00e9s en aprender nuevas labores y conceptos que me hagan crecer como profesional y como persona. Dispuesto a probar nuevos campos profesionales de la Ingenier\u00eda Civil y afines dando el mejor desempe\u00f1o en cada una de las labores.","premium":false,"skills":"Documentos tipo CCE, Coordinaci\u00f3n de proyectos, AutoCAD, supervision de contratos, Project Management, Ingenier\u00eda civil, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n p\u00fablica, Estructurador tecnico, Contratacion Estatal","work_experience":[{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Contratista en la Subdirecci\u00f3n Administrativa","title":"Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":10906482,"name":"Colombia Compra Eficiente - Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica -","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFzSG4PKXvuCg/company-logo_400_400/0/1692021715036?e=1705536000&v=beta&t=sOmDQM-r52lgOkL8anH6uK0YgTQKcNuNhgrGy_m2t1g","url":"https://www.linkedin.com/company/colombia-compra-eficiente/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica - Colombia Compra Eficiente -","description":"Gestor para la Direcci\u00f3n General de la Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica -Colombia Compra Eficiente-. Elaboraci\u00f3n de documentos tipo y acuerdos marco de precios.","title":"Gestor","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica - Colombia Compra Eficiente -","description":"Contratista de la Subdirecci\u00f3n de Negocios encargado de la estructuraci\u00f3n de Acuerdos Marco y apoyo en Documentos Tipo.","title":"Contratista Subdirecci\u00f3n de Negocios","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Alcaldia Local de Barrios Unidos","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"company":"Alcaldia Local de Barrios Unidos","description":null,"title":"Contratista - ingeniro civil","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Alcald\u00eda Local de Usaqu\u00e9n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"Alcald\u00eda Local de Usaqu\u00e9n","description":"Contratista en la Oficina de Infraestructura de la Alcald\u00eda Local de Usaqu\u00e9n realizando labores de supervisi\u00f3n, apoyo a la gesti\u00f3n, estructuraci\u00f3n de procesos.","title":"Contratista - Ingeniero Civil Especializado","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Alcaldia Local de Suba","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Alcaldia Local de Suba","description":"Contratista encargado de la prestaci\u00f3n de servicios como ingeniero civil en el Fondo de Desarrollo Local de Suba en la Oficina de Infraestructura de la Alcald\u00eda Local de Suba en la elaboraci\u00f3n de estudios previos, anexos t\u00e9cnicos, estudios del sector, tr\u00e1mite de requerimientos de car\u00e1cter t\u00e9cnico propios de la gesti\u00f3n interadministrativa del Distrito.","title":"Contratista - Ingeniero civil","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural","description":"","title":"Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":1172576,"name":"Instituto de Desarrollo Urbano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG3mRE0EELQJA/company-logo_400_400/0/1675999074871?e=1705536000&v=beta&t=oXs_mGLqX7p3W_IjLDqF2RtDRZ0p6HZHuIq4JH882h4","url":"https://www.linkedin.com/company/instituto-de-desarrollo-urbano/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"Instituto de Desarrollo Urbano","description":"Profesional universitario contratado mediante la modalidad de contratista de prestaci\u00f3n de servicios en la Direcci\u00f3n T\u00e9cnica de Dise\u00f1o de Proyectos - DTD del Instituo de Desarrollo Urbano (IDU) ejerciendo labores de supervisi\u00f3n y coordinaci\u00f3n de proyectos de estudios y dise\u00f1os de la Direcci\u00f3n, como lo fueron los contratos IDU-2166-2013, IDU-1834-2014, IDU-1667-2014, IDU-1836-2014, IDU-1257-2014. Los cuales manejaban proyectos como la Avenida Sirena (AC 153) entre carreras 9 y 19 en Bogot\u00e1; Avenida San Antonio entre avenida Boyac\u00e1 y carrera 54D en Bogot\u00e1; puente peatonal ubicado al costado sur de la intersecci\u00f3n de la avenida Boyac\u00e1 con calle 80 en Bogot\u00e1; Abenida Sirena entre carreras 7 y 9 coordinado por la Direcci\u00f3n T\u00e9cnica de Construcciones. \n\nEntre las labores se destaca el seguimiento de productos, comit\u00e9s semanales, concepto de correspondencia, tr\u00e1mite de actas de pago, entre otros.","title":"Supervisor de contratos de Estudios y Dise\u00f1os - Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"PROES Consultores Sucursal Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"PROES Consultores Sucursal Colombia","description":"Ingeniero auxiliar en coordinaci\u00f3n de proyectos de consultor\u00eda e interventoria con el sector p\u00fablico con entidades como: FONADE, INVIAS e IDU. Realizando informes de gesti\u00f3n, seguimiento de productos, fechas contractuales, facturaci\u00f3n entre otras.","title":"Ingeniero auxiliar","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Ingenier\u00eda y Geotecnia Ltda. IGL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"company":"Ingenier\u00eda y Geotecnia Ltda. IGL","description":"Ingeniero civil auxiliar en empresa de consultor\u00eda en Geotecnia y estabilidad de taludes y obras, encargado de realizar apoyo a gesti\u00f3n de proyectos a cargo de la firma, consulta bibliogr\u00e1fica relacionada, elaboraci\u00f3n de informes, entre otras.\n\nSe resalta el apoyo a la gesti\u00f3n en la elaboraci\u00f3n del informe mediante el cual se da concepto sobre el estado y riesgos que presenta el gasoducto de camisea en el Per\u00fa.","title":"Ingeniero auxiliar","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"HJ ingenieros","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"company":"HJ ingenieros","description":"Pasa te de ingenier\u00eda civil realizando dise\u00f1os de redes hidrosanitarias para edificaciones, como lo son suministro de agua potable, desag\u00fces de aguas lluvia y aguas residuales, y redes contra incendios. \nDurante la gesti\u00f3n comprendida se realiz\u00f3 a su vez el trabajo de pasant\u00eda como opci\u00f3n de grado del pregrado en Ingenier\u00eda Civil de la Universidad Nacional de Colombia, en Bogot\u00e1.","title":"Ingeniero auxiliar en dise\u00f1o de redes hidrosanitarias","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/"},"degree_name":"Especialista en Ingenier\u00eda de Pavimentos","field_of_study":"Especializaci\u00f3n en ingenier\u00eda de pavimentos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad del Rosario","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHijaN6jCDncg/company-logo_400_400/0/1692032995363?e=1705536000&v=beta&t=NwjRfP9h1_0-IemrYwtNO4wiOKAtkHNeD1ZSjDkp2iU","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-rosario/"},"degree_name":"Especialista en Contratacion Estatal y su Gestion","field_of_study":"Derecho","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingles","proficiency":"LIMITED_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_NRHZELTA1FRM3DMFMH21.jpg","email":{"email":"kfernandez@movilidadbogota.gov.co","email_anon_id":"qsAwJ3mXxU3v","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_AZMD1U1IXDTRXGVI9W6T.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad","website":"http://www.movilidadbogota.gov.co","domain":"movilidadbogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Public Policy Offices","founded_in":2007,"description":"La Secretar\u00eda Distrital de Movilidad es un organismo del Sector Central con autonom\u00eda administrativa y financiera, que tiene por objeto orientar y liderar la formulaci\u00f3n de las pol\u00edticas del sistema de movilidad para atender los requerimientos de desplazamiento de pasajeros y de carga en la zona urbana, tanto vehicular como peatonal, y de su expansi\u00f3n en el \u00e1rea rural del Distrito Capital en el marco de la interconexi\u00f3n del Distrito Capital con la red de ciudades de la regi\u00f3n central, con el pa\u00eds y con el exterior. \n\nMisi\u00f3n\nLa Secretar\u00eda Distrital de Movilidad busca hacer de Bogot\u00e1 una ciudad que promueva la felicidad y la calidad de vida de sus habitantes y visitantes en t\u00e9rminos de movilidad, que potencia el desarrollo y la competitividad de la ciudad, protegiendo la vida y derechos de manera incluyente, con una gesti\u00f3n \u00e9tica y transparente.\n\nVisi\u00f3n\nA 2038 la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ser\u00e1 un referente mundial en movilidad sostenible, cultura ciudadana, generando credibilidad y confianza para Bogot\u00e1 y su regi\u00f3n, mediante innovaci\u00f3n, creatividad, un equipo humano comprometido y competente, y un sistema de transporte multimodal que salvaguarda la vida en las v\u00edas.\n\n \n","total_emails":248,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 13 # 37-35"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}