{"https://co.linkedin.com/in/alexander-calder%C3%B3n-jaramillo-93b868119":{"error":false,"response":{"first_name":"Alexander","last_name":"Calder\u00f3n Jaramillo","full_name":"Alexander Calder\u00f3n Jaramillo","gender":"male","job_title":"Ingeniero mec\u00e1nico, especialista en gerencia de la calidad","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/alexander-calder\u00f3n-jaramillo-93b868119","summary":"Profesional en Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica especializado en Gerencia de la Calidad, con experiencia en direcci\u00f3n y gesti\u00f3n integral de proyectos en empresas de construcci\u00f3n. Con amplio conocimiento t\u00e9cnico y de control de obras.\n\nHabilidad para liderar equipos multidisciplinarios y optimizar tiempo y recursos. Competencias a destacar como orientaci\u00f3n al resultado, proactividad y negociaci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Microsoft Excel, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Oratoria, Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Capacidad de an\u00e1lisis, Toma de decisiones","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Jarco SA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Jarco SA","description":null,"title":"Jefe de planta","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Jarco","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"Jarco","description":null,"title":"Jefe de planta","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"MONTAJES JM S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"MONTAJES JM S.A.","description":null,"title":"Ingeniero mec\u00e1nico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Santo Tom\u00e1s","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFaxjg6GL2BwA/company-logo_400_400/0/1696002779591?e=1705536000&v=beta&t=TxvXz_-8yyzMEdDT5TGHxyD7Tl-Cm9waZjBRdR0c64s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-santo-tomas-bog/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n","field_of_study":"Gerencia de la Calidad","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_D69RWSMAL8D2OJ9CWY88.jpg","email":{"email":"acalderon@jarcocompanies.com","email_anon_id":"36z4CslkEryU","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Jarco SA"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}