{"https://co.linkedin.com/in/luisa-fernanda-avila-ortiz-469447103":{"error":false,"response":{"first_name":"Luisa Fernanda","last_name":"Avila Ortiz","full_name":"Luisa Fernanda Avila Ortiz","gender":"female","job_title":"Profesional Docente en Gimansio Campestre Cristiano","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/luisa-fernanda-avila-ortiz-469447103","summary":"Soy Ingeniera Industrial y profesional docente biling\u00fce. Soy una persona responsable, respetuosa, con habilidades de liderazgo, trabajadora, pro activa y con deseos de crecer profesionalmente en las dos \u00e1reas en las que me he desempe\u00f1ado. Poseo experiencia de trabajo en equipo y manejo de grupo lo que me ha ense\u00f1ado el valor que tiene hacer las cosas bien y como relacionarme con los dem\u00e1s . Adem\u00e1s, soy capaz de analizar y dar soluci\u00f3n a problemas planteados. Tengo experiencia en el sector log\u00edstico y educativo. ","premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Gimansio Campestre Cristiano","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Chia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Gimansio Campestre Cristiano","description":"Docente de ingl\u00e9s primaria y secundaria.","title":"Profesional Docente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Dispro Imagen","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2010},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2010},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"Dispro Imagen","description":"Servicio al cliente, Log\u00edstica en Cundinamarca\ny Boyac\u00e1, Control de inventarios y almacenamiento","title":"Administradora comercial","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto T\u00e9cnico Comercial Restrepo","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2007},"end":{"month":12,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C.","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2007},"end":{"month":12,"day":null,"year":2008}},"company":"Instituto T\u00e9cnico Comercial Restrepo","description":"Archivo, Manejo de estad\u00edsticas y Apoyo en proceso de inscripci\u00f3n y matriculas.","title":"Asistente de Secretaria","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica Nacional","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGdHku6gXvfSA/company-logo_400_400/0/1519893891393?e=1705536000&v=beta&t=A4WtjcibFuGb1Pl2cz8t7KKUSqjPpnkPxrqyZ9uRbic","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pedag-gica-nacional/"},"degree_name":"Especialista en Pedagog\u00eda","field_of_study":"Pedagog\u00eda ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Instituto Caro y Cuervo","logo":null,"url":null},"degree_name":"Diplomado en ense\u00f1anza de ELE","field_of_study":"Ense\u00f1anza de espa\u00f1ol como lengua extranjera","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda Industrial","field_of_study":"Ingenieria","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2003},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"school":{"name":"Instituto T\u00e9cnico Comercial Restrepo","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller T\u00e9cnico","field_of_study":"Comercio","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingles","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2016,"current_job_month":5,"picture":null,"email":{"email":"luisa.avila@gcc.edu.co","email_anon_id":"E9RqlTWTDEOc","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Gimansio Campestre Cristiano"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}