{"https://co.linkedin.com/in/andres-felipe-rodriguez-hernandez-b191b1225/en?trk=people-guest_people_search-card&original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Andres Felipe","last_name":"Rodriguez Hernandez","full_name":"Andres Felipe Rodriguez Hernandez","gender":"male","job_title":"--","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andres-felipe-rodriguez-hernandez-b191b1225","summary":"Soy Administrador de Sistemas Inform\u00e1ticos y estoy pr\u00f3ximo a culminar mi maestr\u00eda en el mismo campo. Sin duda, es un diciplina que me apasiona y en la cual he entregado por completo.\n\nMI experiencia comienza en el a\u00f1o 2018 cuando en mis \u00faltimos semestre de carrera comenc\u00e9 a laborar como auxiliar en procesos acad\u00e9mico-administrativos de mi carrera, luego con el tiempo tambi\u00e9n fue profesional de apoyo en un proyecto de investigaci\u00f3n, gestor de riesgos y docente universitario, y con este \u00faltimo llegar a ser coordinador de un programa curricular de pregrado.\n\nA lo largo del tiempo y en los diferentes cargos que he ocupado me han permitido tener un visi\u00f3n estrat\u00e9gica y planificadora de procesos, liderar, trasmitir conocimiento y poner en acciones planes y estrategias de mejora.\n\nSi hay algo que me caracteriza es que me involucro al 100% en todo lo que hago. Soy trabajador, planificador e inconformista. Tengo un estilo de trabajo directo y creativo. Y pongo toda de mi para cumplir con los objetivos de mis cargos y de lo que me propongo dentro del mismo.","premium":false,"skills":"Capacidad de an\u00e1lisis, Liderazgo, Formaci\u00f3n, Empresas, Gesti\u00f3n, Educaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":80637609,"name":"Comfamiliar Risaralda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH0gl2T2_o4RA/company-logo_400_400/0/1696252747634?e=1705536000&v=beta&t=5qbC4h2L3I_YANoi4pZ_xT1qGL_BPXg6RIvvpOCaz44","url":"https://www.linkedin.com/company/comfamiliar-risaralda/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1rea metropolitana de Pereira","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Comfamiliar Risaralda","description":null,"title":"Coordinador de programa","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1rea metropolitana de Manizales","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Auxiliar docente","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Gestor de riesgos ","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":905456,"name":"Universidad de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF6-sFe3zup7g/company-logo_400_400/0/1519889288046?e=1705536000&v=beta&t=2zRtQiVTbVxDCX6dAnawt2QO8p_R-nlyvEdQHcNku28","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-caldas/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1rea metropolitana de Manizales","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad de Caldas","description":null,"title":"Profesional de apoyo directo","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister Administrador de Sistemas Inform\u00e1tico ","field_of_study":"Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Administrador  de Sistemas Informatico","field_of_study":"Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_6CK4BCT9KUVUVSYGJV1G.jpg","email":{"email":"arodriguez@comfamiliar.com","email_anon_id":"8buGzUwb9SwP","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Comfamiliar Risaralda","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_O0GNW4FBRQY911V3ENAZ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/comfamiliar-risaralda","website":"http://www.comfamiliar.com","domain":"comfamiliar.com","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Individual and Family Services","founded_in":1957,"description":"Somos una Entidad de servicios dentro del campo de la Seguridad y Protecci\u00f3n Social, que con fundamento en la subsidiaridad, la sostenibilidad, la equidad y la inclusi\u00f3n, permite el desarrollo integral de la poblaci\u00f3n beneficiaria y la comunidad m\u00e1s vulnerable, generando valor p\u00fablico.","total_emails":135,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Pereira","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Risaralda","city":"Perimetro Urbano Pereira","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Perimetro Urbano Pereira, Risaralda, Colombia"}}}}