{"https://co.linkedin.com/in/daniel-quevedo-su%C3%A1rez-676b21113":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel","last_name":"Quevedo Su\u00e1rez","full_name":"Daniel Quevedo Su\u00e1rez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Qu\u00edmico de la Universidad Nacional de Colombia sede Bogot\u00e1","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/daniel-quevedo-su\u00e1rez-676b21113","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"INAMCON SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"INAMCON SAS","description":null,"title":"Director de laboratorio","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":9656950,"name":"TORRECID, S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFOSTttbKAxww/company-logo_400_400/0/1610365701410?e=1705536000&v=beta&t=AHRkS54Y15iqDujDS438DOgPFYfD8f9ctHrJdhjUqOg","url":"https://www.linkedin.com/company/torrecid-s-a-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Cota, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"TORRECID, S.A.","description":null,"title":"Asistente t\u00e9cnico comercial","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":4791,"name":"Givaudan","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG24XoJjzTd_A/company-logo_400_400/0/1666257017272?e=1705536000&v=beta&t=eD62CDVJa010vbk47g1On9aa3APPcxVhydUyTlz9Bag","url":"https://www.linkedin.com/company/givaudan/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"Givaudan","description":null,"title":"Practicante Fragancias","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Qu\u00edmico","field_of_study":"Ingenier\u00eda Qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Aleman","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Ingles","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_PQVZRSUOBEBX3NEFVU4Q.jpg","email":{"email":"daniel.quevedo@inamcon.com","email_anon_id":"bqrTshPblbrB","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"INAMCON SAS"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}