{"https://co.linkedin.com/in/sandra-patricia-alpala-cuaspa-835a8012b?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Sandra Patricia","last_name":"Alpala Cuaspa","full_name":"Sandra Patricia Alpala Cuaspa","gender":"female","job_title":"Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sandra-patricia-alpala-cuaspa","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":36252763,"name":"Mcl De Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQEA81N0KidFBA/company-logo_400_400/0/1687873475748?e=1705536000&v=beta&t=dG2ZDOdsrGbnJ6x4n3pG323bP2ta_1SSfNBv6rE4IEY","url":"https://www.linkedin.com/company/mcl-de-colombia/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Cali, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Mcl De Colombia","description":null,"title":"DIRECTOR DE CALIDAD Y GESTI\u00d3N HUMANA","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3817819,"name":"Produempak S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFHYHnK6vTJ7w/company-logo_400_400/0/1622739523092?e=1705536000&v=beta&t=VlbW8t9s4EhEdyGspO3z-UJMJc-WGnegFshTxQ_cY4g","url":"https://www.linkedin.com/company/produempak/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Cali, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"Produempak S.A.S","description":null,"title":"Analista de calidad","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"IPS INDIGENA GRAN CUMBAL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"company":"IPS INDIGENA GRAN CUMBAL","description":null,"title":"ASESOR SISTEMAS INTEGRADOS DE GESTI\u00d3N DE CALIDAD Y CONTROL INTERNO","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"IPS Ind\u00edgena Del Gran Cumbal ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"IPS Ind\u00edgena Del Gran Cumbal ","description":null,"title":"COORDINACI\u00d3N FACTURACI\u00d3N Y ESTAD\u00cdSTICA","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"SUBRED INTEGRADA DE SERVICIOS DE SALUD NORTE E.S.E.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"SUBRED INTEGRADA DE SERVICIOS DE SALUD NORTE E.S.E.","description":null,"title":"Ingeniera Qu\u00edmica \u2013 Jefe de Producci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":10205738,"name":"Bioquimat Ltda.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH4eKV62I1oEA/company-logo_400_400/0/1519906626025?e=1705536000&v=beta&t=Gkqw6yW1w-rjM3AR3fNXVDnkVzy0O1I1EnE_zB2NneU","url":"https://www.linkedin.com/company/bioquimat-ltda-/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"Bioquimat Ltda.","description":null,"title":"Representante T\u00e9cnico Y Comercial En \u00c1rea De Ventas ","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":4,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"ICONTEC","logo":null,"url":null},"degree_name":"Auditor Interno FSCC 22000 V5.1.","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad Santiago de Cali","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHEW4BPBtfg_g/company-logo_400_400/0/1542733970250?e=1705536000&v=beta&t=13VHlr05MId2ce69zXn6ahwlODojKUCzK4kY1LJ9OeQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-santiago-de-cali/"},"degree_name":"Auditor Interno en SST NTC/ISO 45001:2018","field_of_study":"Auditor\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad del Valle (CO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFJTOs57sAEJA/company-logo_400_400/0/1680544423765?e=1705536000&v=beta&t=rccEEF0aj0-oEu73E6RSQD_9H9DLojfqRzFJDPD3nzY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-valle/"},"degree_name":"Auditor Interno BPL NTC-ISO/IEC 17025:2017","field_of_study":"Auditor\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Santiago de Cali","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHEW4BPBtfg_g/company-logo_400_400/0/1542733970250?e=1705536000&v=beta&t=13VHlr05MId2ce69zXn6ahwlODojKUCzK4kY1LJ9OeQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-santiago-de-cali/"},"degree_name":"ESPECIALISTA EN GERENCIA DE LA SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO","field_of_study":"Tecnolog\u00eda/T\u00e9cnico de seguridad industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad de Nari\u00f1o","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHcUQ97qddHNw/company-logo_400_400/0/1582422429941?e=1705536000&v=beta&t=9hLdVsppAA65AI5oq8JI6QXL0sjhw7_U_M32oGy2AUI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-nari%C3%B1o/"},"degree_name":"ESPECIALIZACI\u00d3N EN GERENCIA INTEGRAL EN SISTEMAS DE GESTI\u00d3N DE CALIDAD","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"ICONTEC","logo":null,"url":null},"degree_name":"Auditor Interno NTC ISO 9001:2015","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"INGENIERA QUIMICA ","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_6ZL8VN717H5YFJ81PAVJ.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Mcl De Colombia","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_VOV4QWYMJQ9NCTEQFH91.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/mcl-de-colombia","website":"https://mcldecolombia.com.co/","domain":"mcldecolombia.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"IT Services and IT Consulting","founded_in":2010,"description":"MCL de Colombia S.A.S. es una compa\u00f1\u00eda con proyecci\u00f3n, orientada a la prestaci\u00f3n de servicios en metrolog\u00eda y mantenimiento de equipos e instrumentos en el sector biom\u00e9dico e industrial. Contamos contalento humano id\u00f3neo y equipos patr\u00f3nde alta gama, garantizando satisfacer las necesidades y expectativas de nuestros clientes de forma rentable, ofreciendo resultados confiables y t\u00e9cnicamente v\u00e1lidos contrazabilidad metrol\u00f3gica al Sistema Internacionalde Unidades(SI)\nUbicados en Santiago De Cali Calle 38A N No 4N-93, contactanos en:\ncomercial@mcldecolombia.com ventas@mcldecolombia.com \nCelular: 301 764 2218","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Cali","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 38 AN 4N-93"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}