{"https://co.linkedin.com/in/sebasti%C3%A1n-camilo-rojas-v%C3%A9lez-675592a7":{"error":false,"response":{"first_name":"Sebasti\u00e1n Camilo","last_name":"Rojas V\u00e9lez","full_name":"Sebasti\u00e1n Camilo Rojas V\u00e9lez","gender":"male","job_title":"Realizador de Cine y Televisi\u00f3n","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sebasti\u00e1n-camilo-rojas-v\u00e9lez-675592a7","summary":"Realizador de Cine y Televisi\u00f3n con experiencia y disfrute por la direcci\u00f3n de fotograf\u00eda, la producci\u00f3n y posproducci\u00f3n audiovisual, los nuevos medios en las artes y la gesti\u00f3n cultural en comunidades.\n\nArtista integral en constante formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas y creaci\u00f3n de narrativas transmediales y la programaci\u00f3n para las artes.\n\nExperiencia en medos audiovisuales de m\u00e1s de 8 a\u00f1os, trabajando en realizaci\u00f3n, producci\u00f3n y especialmente en postproducci\u00f3n audiovisual en proyectos de publicidad, documental, ficci\u00f3n, gubernamental, docencia y transmedial.","premium":false,"skills":"Correcci\u00f3n de textos, Retransmisi\u00f3n, Redacci\u00f3n de noticias, Redacci\u00f3n, Archivos, Edici\u00f3n de documentos, Final Cut Pro, Media producer, Marketing, Posproducci\u00f3n, Tipograf\u00eda cin\u00e9tica, Tipograf\u00eda, Efectos visuales, Edici\u00f3n de audio, Dise\u00f1o del movimiento, Correcci\u00f3n del color, Composici\u00f3n, Animaci\u00f3n de personajes, Identidad corporativa, Panfletos","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Posproductora Dr. Pepe","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Posproductora Dr. Pepe","description":null,"title":"Editor, Colorista y Motion Grapher","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":35596897,"name":"Cabeza Rodante Producciones","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHsraVUydRfMw/company-logo_400_400/0/1551476711758?e=1705536000&v=beta&t=fyAtfTOY_eKzEcG1Ze6wA0GbwTWhoraEFpqHv_hdthY","url":"https://www.linkedin.com/company/cabeza-rodante-producciones/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Cabeza Rodante Producciones","description":null,"title":"Editor, colorista y motion grapher","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Editor","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":35596897,"name":"Cabeza Rodante Producciones","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHsraVUydRfMw/company-logo_400_400/0/1551476711758?e=1705536000&v=beta&t=fyAtfTOY_eKzEcG1Ze6wA0GbwTWhoraEFpqHv_hdthY","url":"https://www.linkedin.com/company/cabeza-rodante-producciones/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Cabeza Rodante Producciones","description":null,"title":"Editor, colorista y motion grpaher","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":35709107,"name":"Dejusticia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGJlrtfMxCT4Q/company-logo_400_400/0/1692807714105/dejusticia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TmpAjieOb0R-XN-kYjmIglhFgCNA73T2y6WuuKb2PvM","url":"https://www.linkedin.com/company/dejusticia/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"company":"Dejusticia","description":null,"title":"Realizador y postproductor","employment_type":"Seasonal"}]},{"company":{"id":2012364,"name":"PROIMAGENES COLOMBIA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFfS_DG0kg3zA/company-logo_400_400/0/1606836280331/proimagenes_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=WdW-BM6LlcZAJkA-Kba1RW5D2Se3RHE0feNpuVouelY","url":"https://www.linkedin.com/company/proimagenes-colombia/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"company":"PROIMAGENES COLOMBIA","description":null,"title":"Revisor y apoyo log\u00edstico ","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Academia Colombiana de Comunicaci\u00f3n e Imagen","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"company":"Academia Colombiana de Comunicaci\u00f3n e Imagen","description":null,"title":"Coordinador","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":11,"day":null,"year":2025}},"school":{"name":"Universidad Externado de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253/universidad_externado_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=qd7DvigRRxdid68_nobMHs06wF4dsWFQa3mJ9IvVjwg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"},"degree_name":"Magister","field_of_study":" Maestr\u00eda en Comunicaci\u00f3n Creativa y Medios Emergentes","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Formaci\u00f3n Profesional de Grado Superior","field_of_study":"Realizador de Cine y Televis\u00f3n","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_5SPNP650QQADR6MBLE9S.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Posproductora Dr. Pepe"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}