{"https://co.linkedin.com/in/csalcedoa":{"error":false,"response":{"first_name":"Carolina","last_name":"Salcedo Acosta","full_name":"Carolina Salcedo Acosta","gender":"female","job_title":"Ingeniera industrial. Mag\u00edster en ingenier\u00eda industrial con \u00e9nfasis en log\u00edstica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/csalcedoa","summary":"Soy ingeniera industrial de la Universidad Nacional de Colombia y mag\u00edster en ingenier\u00eda industrial con \u00e9nfasis en log\u00edstica, de la misma Universidad. Tengo experiencia en la ejecuci\u00f3n de proyectos log\u00edsticos, coordinaci\u00f3n de proyectos y programas educativos, apoyo en procesos administrativos, investigaci\u00f3n y procesos de mejora continua. Soy una persona responsable, honesta y dedicada que posee buena capacidad de trabajo en equipo, deseo de aprendizaje constante, habilidades de comunicaci\u00f3n oral y escrita, adem\u00e1s de buenas cualidades en escucha asertiva y dominio del idioma ingl\u00e9s.","premium":false,"skills":"Ingl\u00e9s, Administraci\u00f3n de la cadena de suministro, Trabajo en equipo, Investigaci\u00f3n, Microsoft Excel, Microsoft PowerPoint, Microsoft Word, Comunicaci\u00f3n escrita, Log\u00edstica","work_experience":[{"company":{"id":6799188,"name":"Unidad de Planificaci\u00f3n Rural Agropecuaria-UPRA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEJkA0pImXxjw/company-logo_400_400/0/1692021441067?e=1705536000&v=beta&t=7dh0APwHJsx8JcFTsKMn8K6QjYiji5Vw7i6TaMplbCk","url":"https://www.linkedin.com/company/upra/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Unidad de Planificaci\u00f3n Rural Agropecuaria-UPRA","description":"Orientar y elaborar planes de agrolog\u00edstica en los departamentos priorizados de la UPRA","title":"Experta en agrolog\u00edstica","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia - Instituto de Extensi\u00f3n e Investigaci\u00f3n IEI","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Seguimiento a los proyectos de extensi\u00f3n de la Facultad de Ingenier\u00eda. Apoyo en actividades para la mejora continua del Instituto. Apoyo en actividades administrativas.","title":"Profesional en ingenier\u00eda industrial","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Escuela Naval de Cadetes Almirante Padilla","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Cartagena de Indias, Bol\u00edvar, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Escuela Naval de Cadetes Almirante Padilla","description":"Coordinaci\u00f3n de la Maestr\u00eda en gesti\u00f3n log\u00edstica y la Especializaci\u00f3n en log\u00edstica.\nLlevar a cabo los procesos de calidad de la facultad, liderando el de autoevaluaci\u00f3n y renovaci\u00f3n de registro calificado del programa de Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n Log\u00edstica.\nDocente de la asignatura Gerencia de proyectos.","title":"Coordinadora de posgrados","employment_type":null}]},{"company":{"id":527715,"name":"\u00c9cole des Mines de Saint-\u00c9tienne","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE3Ll5078oNjw/company-logo_400_400/0/1519871395721?e=1705536000&v=beta&t=OLoZf4KfoWibaSNSju8h3lDr5MOlQ6yJb42VCFgG6Zs","url":"https://www.linkedin.com/school/mines-st-etienne/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"St.-\u00c9tienne, Auvernia-R\u00f3dano-Alpes, Francia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"\u00c9cole des Mines de Saint-\u00c9tienne","description":"Apoyo en proyecto de investigaci\u00f3n relacionado con cadenas de suministro agroalimentarias","title":"Pasante de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Nacional de Colombia - Grupo de Investigaci\u00f3n SEPRO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia - Grupo de Investigaci\u00f3n SEPRO","description":"Ingeniera industrial de apoyo para proyectos de log\u00edstica en el  Grupo SEPRO, perteneciente al Departamento de Ingenier\u00eda Industrial. El grupo estudia y participa en proyectos relacionados con el tema de log\u00edstica. Investigaci\u00f3n en temas de cadenas de suministro agr\u00edcolas y log\u00edstica urbana.\nRealic\u00e9 apoyo en la ejecuci\u00f3n de proyectos de log\u00edstica, desarrollando lineamientos para el dise\u00f1o y evaluaci\u00f3n de indicadores de desempe\u00f1o log\u00edstico.","title":"Ingeniera industrial en proyectos de log\u00edstica","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Proyecto llamado Tabletas para educar, consist\u00eda en la formaci\u00f3n de docentes de instituciones educativas rurales ubicadas en municipios de Cundinamarca, en el uso de tabletas para mejorar la educaci\u00f3n de los estudiantes.\nEncargada de la log\u00edstica del proyecto, coordinar a los formadores en sus rutas y viajes.","title":"Ingeniera de log\u00edstica y operaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":9267352,"name":"CIER Centro - Centro de Innovaci\u00f3n Educativa Regional Zona Centro","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH2-2DjTVoUeA/company-logo_400_400/0/1519901518882?e=1705536000&v=beta&t=U_nsfl94gIugmddQwEyk_j8j3GHAFC0A07IfUYG06fY","url":"https://www.linkedin.com/company/cier-centro/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"company":"CIER Centro - Centro de Innovaci\u00f3n Educativa Regional Zona Centro","description":"Apoyar tareas de vigilancia tecnol\u00f3gica, tr\u00e1mites administrativos y financieros.\nApoyo en el dise\u00f1o de cargos para la unidad administrativa y financiera.\nDesarrollo de actividades administrativas.","title":"Asistente de apoyo estrat\u00e9gico a la coordinaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Asesorias acad\u00e9micas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2012}},"company":"Asesorias acad\u00e9micas","description":"Coordinar eventos grupales para las tutor\u00edas, coordinar inscripciones, registrar estudiantes.\nApoyo en la soluci\u00f3n de eventualidades presentadas con los docentes o estudiantes.","title":"Coordinadora de eventos","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Msc (c) en Ingenier\u00eda industrial","field_of_study":"Log\u00edstica, cadena de suministro","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera industrial","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Italiano","proficiency":"LIMITED_WORKING"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":6,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_26S5Y6W83KB1N1A99TYM.jpg","email":{"email":"carolina.salcedo@upra.gov.co","email_anon_id":"BmoNBubsQjfV","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Unidad de Planificaci\u00f3n Rural Agropecuaria-UPRA","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_JBMSH6CLMAZREK66YN7Y.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/upra","website":"http://upra.gov.co","domain":"upra.gov.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Farming","founded_in":2011,"description":"La Unidad de Planificaci\u00f3n Rural Agropecuaria, UPRA es una entidad adscrita al Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural, MADR, cuya misi\u00f3n es orientar la formulaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n  de la pol\u00edtica de gesti\u00f3n del territorio para usos agropecuarios, a trav\u00e9s de la planificaci\u00f3n del ordenamiento productivo y social de la propiedad, y la definici\u00f3n de lineamientos, criterios e instrumentos, que promuevan el uso eficiente del suelo para el desarrollo rural con enfoque territorial.","total_emails":106,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cl. 28 #13-22"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}