{"https://co.linkedin.com/in/ricardo-andres-bayona-ortiz-800496b2":{"error":false,"response":{"first_name":"Ricardo Andres","last_name":"Bayona Ortiz","full_name":"Ricardo Andres Bayona Ortiz","gender":"male","job_title":"DOCENTE","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ricardo-andres-bayona-ortiz-800496b2","summary":"Ingeniero Industrial, con conocimientos en el uso de herramientas para el modelado de sistemas para la optimizaci\u00f3n. Capaz de afrontar adversidades para lograr los proyectos propuestos a nivel profesional como personal. Persona con excelente desempe\u00f1o en trabajos bajo presi\u00f3n, alta capacidad de adaptaci\u00f3n y con facilidad de aprendizaje, que adem\u00e1s cuenta con habilidades blandas que promueven el trabajo en equipo y permiten asumir retos de manera creativa e innovadora. ","premium":false,"skills":"Docencia, Formaci\u00f3n, Aprendizaje electr\u00f3nico, Anal\u00edtico, Trabajo en equipo, Aprendizaje, Adaptaci\u00f3n, Ingenieros, Microsoft Excel, flexsim, General Algebraic Modeling System (GAMS), Optimizaci\u00f3n de procesos, Microsoft Office, Liderazgo, Relaci\u00f3n con el cliente, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Comunicaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n, Servicios al cliente, Compras","work_experience":[{"company":{"id":37766635,"name":"Secretar\u00eda De Educaci\u00f3n De Norte De Santander","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/secretar%C3%ADa-de-educaci%C3%B3n-de-norte-de-santander/","employees":{"start":0,"end":1}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1brego, Norte de Santander, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda De Educaci\u00f3n De Norte De Santander","description":null,"title":"Docencia","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":72510998,"name":"Corporaci\u00f3n Unificada Nacional de Educaci\u00f3n Superior CUN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFvljZyXdDPuA/company-logo_400_400/0/1696538154159/corporacion_unificada_nacional_de_educacion_superior_cun_logo?e=1705536000&v=beta&t=cZfVd2G5BX1Rga9ojwPqy560TsZjYdhtcH_N0sa037o","url":"https://www.linkedin.com/school/corporacion-unificada-nacional-de-educacion-superior-cun/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"company":"Corporaci\u00f3n Unificada Nacional de Educaci\u00f3n Superior CUN","description":null,"title":"DOCENTE UNIVERSITARIO","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Colegio Carlos Julio Torrado Pe\u00f1aranda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1brego, Norte de Santander, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"Colegio Carlos Julio Torrado Pe\u00f1aranda","description":"Docente en el \u00e1rea de Matem\u00e1ticas de manera temporal.","title":"Catedr\u00e1tico de forma temporal","employment_type":"Apprenticeship"}]},{"company":{"id":null,"name":"TRABAJADOR INDEPENDIENTE","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"OCA\u00d1A, NORTE DE SANTANDER","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"TRABAJADOR INDEPENDIENTE","description":null,"title":"Asesor de log\u00edstica","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"POLIMYS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bucaramanga ","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"POLIMYS","description":null,"title":"Administrativo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_KV0TV7IXVI9FRDSEECNO.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda De Educaci\u00f3n De Norte De Santander","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://logo.clearbit.com/nortedesantander.gov.co","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/secretar%C3%ADa-de-educaci%C3%B3n-de-norte-de-santander","website":"http://nortedesantander.gov.co","domain":"nortedesantander.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Primary and Secondary Education","founded_in":null,"description":"Secretar\u00eda De Educaci\u00f3n De Norte De Santander is a primary/secondary education company based out of 8 Cl 20 A 10-59 Km, Los Patios - Norte De Santander, Colombia.","total_emails":63,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Los Patios - Norte De Santander","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Norte de Santander","city":"C\u00facuta","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"C\u00facuta, Norte de Santander, Colombia"}}}}