{"https://www.linkedin.com/in/nicolas-gaitan-albarracin-77994944/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Nicolas","last_name":"Gaitan Albarracin","full_name":"Nicolas Gaitan Albarracin","gender":"male","job_title":"Coordinador gesti\u00f3n del conocimiento","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/nicolas-gaitan-albarracin-77994944","summary":"Disfruto dise\u00f1ar procesos, investigar en innovaci\u00f3n y gestionar actividades entorno a esta ultima, donde se fomenten encuentros multidisciplinarios con el fin de catalizar nuevas ideas que ayuden a mejorar el bienestar de nuestra sociedad. Mi experiencia laboral al momento se limita a la Investigaci\u00f3n & Desarrollo en el sector qu\u00edmico, aunque ando en una b\u00fasqueda constante de conocimiento y experiencia para poder expandir mis horizontes.\n\nSoy Ingeniero Qu\u00edmico y estudiante de la Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Industrial donde fortalecer\u00e9 mi conocimiento entorno a la Innovaci\u00f3n, el Medio Ambiente, la Gesti\u00f3n y el dise\u00f1o de Pol\u00edticas Publicas.","premium":false,"skills":"Investigation, Aspen HYSYS, Aspen Plus, Microsoft Excel, Linux, Project Management, Innovation Management, Open Innovation, Community Development, Social Innovation, Innovation Indicators, Social Indicators, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Ingl\u00e9s, Gesti\u00f3n de la innovaci\u00f3n, Liderazgo, Espa\u00f1ol, Gesti\u00f3n de proyectos, Docencia, Ciencias","work_experience":[{"company":{"id":11685329,"name":"Diversa - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHS_YHTdsZ-gQ/company-logo_400_400/0/1593467628630/distancia_cero_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=SwMqx-zApStOrTwtkRxR7ySBnBhSeAM1V-tYiBt04wc","url":"https://www.linkedin.com/company/diversacolombia/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Diversa - Colombia","description":"- Recuperaci\u00f3n de la informaci\u00f3n de los proyectos desarrollados entre los a\u00f1o 2019 -2023.\n- Coordinaci\u00f3n de retos en universidades.\n- Reporte del estado actual de documentaci\u00f3n en plataforma de todos los retos culminados\n- Visitas y gesti\u00f3n comunitaria.\n- Coordinaci\u00f3n de proyecto de investigaci\u00f3n-acci\u00f3n sobre trasferencia de tecnolog\u00edas apropiadas en la ruralidad.","title":"Coordinador en gesti\u00f3n del conocimiento","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Diversa - Colombia","description":"- Investigar y analizar informaci\u00f3n primaria y secundaria.\n- Liderar el proceso de enmarque del problema, generaci\u00f3n de ideas y modelos iniciales de la\nherramienta.\n- Coordinar la asesor\u00eda t\u00e9cnica de la herramienta.\n- Coordinar el desarrollo de versiones de prototipo en baja resoluci\u00f3n.\n- Apoyar el proceso de testeo de los prototipos.\n- Apoyar la implementaci\u00f3n seg\u00fan el alcance que se defina.\n- Redactar informe de resultados.\n- Participar semanalmente en reuniones y apoyar la organizaci\u00f3n de tareas.\n- Otros necesarios para sacar adelante los productos del proyecto.","title":"Lider de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"International Journal of Engineering, Social Justice and Peace","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"International Journal of Engineering, Social Justice and Peace","description":"Editor  de la revista versi\u00f3n en espa\u00f1ol y portugues.\nhttps://ojs.library.queensu.ca/index.php/IJESJP/article/view/13977","title":"Editor","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":776507,"name":"Corporaci\u00f3n Maloka","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEbTUH--c7BWA/company-logo_400_400/0/1686845384852/maloka_logo?e=1705536000&v=beta&t=Sm8JnhWFfPoWKHppkQl_BZtayfc3JglSUJqi2kb-Kx4","url":"https://www.linkedin.com/company/maloka/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Maloka","description":"Dise\u00f1ar, facilitar y coordinar actividades para los clubes de STEAM (Science, Technology, Engineering, Arts and Maths) para chicas entre 12 y 15 a\u00f1os en todo el pa\u00eds.","title":"MediadorMaster","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11685329,"name":"Diversa - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHS_YHTdsZ-gQ/company-logo_400_400/0/1593467628630/distancia_cero_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=SwMqx-zApStOrTwtkRxR7ySBnBhSeAM1V-tYiBt04wc","url":"https://www.linkedin.com/company/diversacolombia/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"company":"Diversa - Colombia","description":"Gestor de Red Comunitaria desde comienzos del a\u00f1o 2019 - 2020\n\u2022\tApoyo en dise\u00f1o de curr\u00edculo para procesos de co-creaci\u00f3n con comunidades\n\u2022\tArticulaci\u00f3n con actores clave en comunidades rurales y universidades\n\u2022\tFacilitaci\u00f3n de procesos de co-creaci\u00f3n\nCoordinador de Desarrollo de la plataforma RETOS en el a\u00f1o 2019-2021\n\u2022\tCoordinar el trabajo de desarrolladores y dise\u00f1adores.\n\u2022\tHacer seguimiento y evaluaci\u00f3n de la plataforma.\n\u2022\tDocumentar el uso y administraci\u00f3n de la plataforma.\n\u2022\tGestionar pruebas de usabilidad.","title":"Coordinador de desarrollo de la plataforma RETOS & coordinador de Red Comunitaria","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":776507,"name":"Corporaci\u00f3n Maloka","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEbTUH--c7BWA/company-logo_400_400/0/1686845384852/maloka_logo?e=1705536000&v=beta&t=Sm8JnhWFfPoWKHppkQl_BZtayfc3JglSUJqi2kb-Kx4","url":"https://www.linkedin.com/company/maloka/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Maloka","description":"Dise\u00f1ar, facilitar y coordinar actividades para los clubes de STEAM (Science, Technology, Engineering, Arts and Maths) para chicas entre 12 y 15 a\u00f1os de la ciudad de Bogot\u00e1.","title":"Mediador Master","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Sumapaz","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Prestaci\u00f3n de servicios profesionales para realizar una investigaci\u00f3n sobre el ensamblaje de la metodolog\u00eda de Aprendizaje Basado en Proyectos/Problemas, as\u00ed como acompa\u00f1ar el desarrollo acad\u00e9mico y administrativo del programa PEAMA Sumapaz para el proyecto \"Programa Especial de Admisi\u00f3n y Movilidad Acad\u00e9mica PEAMA-Sumapaz\". Este programa transdisciplinario cuenta con la participaci\u00f3n de cinco carreras de diferentes facultades enfocadas en el desarrollo rural, estas son: Agronom\u00eda, Zootecnia, Veterinaria,Ingenier\u00eda Agr\u00edcola y Enfermer\u00eda.","title":"Investigador y tutor acad\u00e9mico PEAMA Sumapaz","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Dise\u00f1o y gesti\u00f3n del curso \"La importancia de las humanidades en la formaci\u00f3n en ingenier\u00eda\" ofertado en el marco de la X C\u00e1tedra Internacional de Ingenier\u00eda, donde se cont\u00f3 con el Apoyo del A\u00f1o Colombia Francia la participaci\u00f3n de invitados internacionales y nacionales de diferentes escuelas de ingenier\u00eda. El objetivo del curso es destacar la labor y el aporte de las humanidades en la formaci\u00f3n profesional del ingeniero Colombiano.","title":"Coordinador de curso","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Dise\u00f1o y gesti\u00f3n del curso \"La importancia de las humanidades en la formaci\u00f3n en ingenier\u00eda\" ofertado en el marco de la X C\u00e1tedra Internacional de Ingenier\u00eda, donde se cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de invitados internacionales y nacionales de diferentes escuelas de ingenier\u00eda. El objetivo del curso es destacar la labor y el aporte de las humanidades en la formaci\u00f3n profesional del ingeniero Colombiano.  \nEsto se busca mediante:\n- La presentaci\u00f3n del desarrollo hist\u00f3rico de la ingenier\u00eda en Colombia y con ella el de las ciencias en que se fundamenta y utiliza.\n- El an\u00e1lisis de las implicaciones pol\u00edticas, sociales, culturales y \u00e9ticas de la ingenier\u00eda desde un enfoque human\u00edstico.\n- La contextualizaci\u00f3n de las implicaciones del que-hacer ingenieril desde una lectura de las necesidades y problemas de nuestro contexto local, regional y nacional.","title":"Coordinador de curso","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Acompa\u00f1amiento en actividades acad\u00e9micas, administrativas e investigaci\u00f3n del dise\u00f1o y desarrollo del  Programa Especial de Admisi\u00f3n y Movilidad acad\u00e9mica-PEAMA Sumapaz. En este periodo se hizo el dise\u00f1o preliminar del proyecto que se desarrollar\u00eda  durante el primer semestre del programa \"Conocer la regi\u00f3n de Sumapaz y su entorno a trav\u00e9s del agua y las estrellas\".","title":"Investigador y gestor de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":16237727,"name":"SOLTEC/UFRJ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQESrwVwfiz0-A/company-logo_400_400/0/1519864034009?e=1705536000&v=beta&t=t0Tix-xO5-ZZ4iKDfdX1ZnVxx2YP-xcbWcnulaUQhYo","url":"https://www.linkedin.com/company/soltecufrj/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"R\u00edo de Janeiro, Brasil","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"SOLTEC/UFRJ","description":"Curso de \"PESQUISA A\u00c7\u00c3O, EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR E ENGENHARIA\" para Mestrado em Tecnologia para o Desenvolvimento Social - N\u00facleo Interdisciplinar para Desenvolvimento Social - NIDES / Universidad  Federal de Rio de Janeiro.","title":"Coordinador curso","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":null,"name":"ViveLab Bogot\u00e1","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"ViveLab Bogot\u00e1","description":"Dise\u00f1ar, controlar y mantener la estrategia de innovaci\u00f3n ciudadana Bogot\u00e1 Abierta mediante la metodolog\u00eda \u00e1gil de gesti\u00f3n de proyectos Scrum.","title":"Coordinador de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"ViveLab Bogot\u00e1","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"ViveLab Bogot\u00e1","description":"Dise\u00f1ar, controlar y mantener la estrategia de innovaci\u00f3n ciudadana Bogot\u00e1 Abierta mediante la metodolog\u00eda \u00e1gil de gesti\u00f3n de proyectos Scrum.","title":"Coordinador de Proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Hacer la evaluaci\u00f3n de riesgo de los planes Gobierno en L\u00ednea, Vive Digital Regional y Vivelabs apoyada por el Ministerio de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n.","title":"Interventor Gesti\u00f3n del Riesgo - Plan MinTIC, Vive Digital Regional y Vivelabs","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Co-dise\u00f1ar, coordinar, gestionar, revisar y conceptuar entorno al componente ambiental en la interventor\u00eda  a cargo de la Universidad Nacional de los planes Vive Digital Regional y Vivelabs apoyada por el Ministerio de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n.","title":"Interventor Componente Ambiental - Plan MinTIC, Vive Digital Regional y Vivelabs","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master's degree in Industrial Engineering, Social Innovation","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Qu\u00edmico","field_of_study":"Ingenier\u00eda Qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_SJQQ3TLT7DTYFVIJMDX1.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Diversa - Colombia","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_9DLKYIX4WB4FYKXX1RIU.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/diversacolombia","website":"https://diversa.co","domain":"diversa.co","common_email_pattern":null,"industry":"Education Administration Programs","founded_in":2015,"description":"Somos un colectivo de co-creaci\u00f3n comunitaria que fortalece el potencial creativo y comunal de poblaciones rurales e hist\u00f3ricamente marginalizadas como herramienta para la generaci\u00f3n de transiciones sociales y ambientales en Latinoam\u00e9rica.\n\n>> Conectamos actores diversos con el fin de alinear sus experiencias y capacidades creativas hacia un beneficio com\u00fan. Movilizamos y apoyamos procesos de co-creaci\u00f3n desde y hacia lo colectivo. A trav\u00e9s de nuestras estrategias conectamos actores diversos con el fin de alinear sus experiencias y capacidades creativas hacia un beneficio com\u00fan. \n\n1. Conectamos retos en contextos rurales con estudiantes en entornos acad\u00e9micos.\n\n2. Promovemos la innovaci\u00f3n abierta como estrategia de soluci\u00f3n a retos en contextos reales.\n\n3. Fomentamos el intercambio de saberes entre la ruralidad y la urbanidad.\n\n>> Promovemos la co-creaci\u00f3n y el dise\u00f1o de tecnolog\u00edas apropiadas. Fomentamos el reconocimiento de la capacidad creativa a trav\u00e9s de experiencias de aprendizaje en metodolog\u00edas co-creativas, ense\u00f1anza en dise\u00f1o de tecnolog\u00edas apropiadas y liderazgo en gesti\u00f3n de experiencias co-creativas.\n\n1. Ense\u00f1amos metodolog\u00edas co-creativas para la creaci\u00f3n de productos y servicios directamente en territorio.\n\n2. Compartimos m\u00e9todos y habilidades t\u00e9cnicas para la construcci\u00f3n de tecnolog\u00edas apropiadas.\n\n3. Lideramos la gesti\u00f3n de experiencias co-creativas en territorio.\n\n>> Nuestros escenarios de acci\u00f3n son:\n\nSector p\u00fablico (gobierno regional, instituciones nacionales).\nEntornos educativos (universidades y colegios).\nContextos territoriales (comunidades rurales, urbanas y mixtas).\nCooperaci\u00f3n internacional (organizaciones multilaterales, ONGs).\n\n","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}