{"https://co.linkedin.com/in/daniel-rubiano-sosa":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel Alejandro","last_name":"Rubiano Sosa","full_name":"Daniel Alejandro Rubiano Sosa","gender":"male","job_title":"Ing. Industrial de Universidad Nacional de Colombia y Esp. en Gesti\u00f3n de Proyectos de la Universidad Distrital FJDC","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/daniel-rubiano-sosa","summary":"Soy especialista en gesti\u00f3n de proyectos en ingenier\u00eda de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas e ingeniero Industrial de la Universidad Nacional de Colombia con formaci\u00f3n complementaria en el Institute Nationale Polytechnique de Grenoble - Francia en Ingenier\u00eda de la Cadena Log\u00edstica por medio del Programa de Mejores Promedios de la Facultad de Ingenier\u00eda, durante mi estanca en el exterior desarroll\u00e9 habilidades de comunicaci\u00f3n en ingl\u00e9s y franc\u00e9s, as\u00ed como adaptaci\u00f3n a entornos complejos y cambiantes y de trabajo en equipos multidisciplinarios y multiculturales.\n\nPoseo experiencia en la formulaci\u00f3n y seguimiento de proyectos de inversi\u00f3n en entidades p\u00fablicas con \u00e9nfasis en el componente financiero, implementaci\u00f3n, seguimiento y mejora continua de Sistemas Integrados de Gesti\u00f3n, administraci\u00f3n de riesgos y diagramaci\u00f3n de procesos, a trav\u00e9s del desarrollo y la proposici\u00f3n de soluciones adaptadas a las necesidades de los l\u00edderes de proceso y sus usuarios, haciendo uso de las metodolog\u00edas dispuestas para cada una de estas actividades.\n\nMe interesa desarrollarme profesionalmente en los campos de gesti\u00f3n de proyectos, sistemas integrados de gesti\u00f3n y administraci\u00f3n del riesgo implementando metodolog\u00edas de aprendizaje continuo y mejora de procesos por medio del an\u00e1lisis de informaci\u00f3n, adaptaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de herramientas tecnol\u00f3gicas e inform\u00e1ticas y el uso de sistemas de informaci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Optimizaci\u00f3n de procesos, Metodolog\u00edas \u00e1giles, Metrolog\u00eda, Microsoft Office, Gesti\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n de la calidad, Redacci\u00f3n creativa , Investigaci\u00f3n y desarrollo, Log\u00edstica, Ingenier\u00eda industrial, Estrategia empresarial, Planeamiento de proyectos, Ingenier\u00eda, An\u00e1lisis de datos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Administraci\u00f3n de la cadena de suministro, Resoluci\u00f3n de problemas, Elaboraci\u00f3n de propuestas, Mejora continua, Organizaci\u00f3n de eventos","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C. Department, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"?\tImplementaci\u00f3n, socializaci\u00f3n y seguimiento a las actividades relacionadas con el Sistema Integrado de Gesti\u00f3n acad\u00e9mica, adminitrativa y ambiental que son competencia de la Direcci\u00f3n Nacional de Bienestar Universitario.\n?\tAcompa\u00f1amiento a las sedes en la implementaci\u00f3n y resoluci\u00f3n de inquietudes relacionadas con Sistema Integrado de Gesti\u00f3n acad\u00e9mica, adminitrativa y ambiental para bienestar universitario.\n?\tElaboraci\u00f3n y socializaci\u00f3n de documentaci\u00f3n requerida para el proceso de bienestar unibversitario en el marco de la simplificaci\u00f3n de procesos.\n?\tConsolidar informaci\u00f3n de las sedes respecto a requerimientos del Sistema Integrado de Gesti\u00f3n para la consolidaci\u00f3n y an\u00e1lisis de informes.\n?\tApoyar las actividades de planeaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de los proyectos de inversi\u00f3n de la Direcci\u00f3n Nacional de Bienestar Universitario.\n?\tAcompa\u00f1amiento en la formulaci\u00f3n y seguimiento a los proyectos de inversi\u00f3n de la Direcci\u00f3n Nacional de Bienestar Universitario.","title":"Profesional de la Direcci\u00f3n Nacional de Bienestar","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Alcald\u00eda Local de Bosa","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2021}},"company":"Alcald\u00eda Local de Bosa","description":"Durante las vigencias 2020 y 2021, mediante la vinculaci\u00f3n como contratista al Fondo de Desarrollo Local de Bosa, se realizaron visitas de inspecci\u00f3n a los establecimientos de comercio de la localidad a fin de verificar el cumplimiento de la normatividad vigente sobre Protecci\u00f3n al Consumidor, producto de estas visitas se elaboraron los informes t\u00e9cnicos, de acuerdo con las visitas de control, vigilancia y verificaci\u00f3n de cumplimiento de las disposiciones t\u00e9cnicas y la recaudaci\u00f3n del material probatorio pertinente para las investigaciones administrativas de rigor y las dem\u00e1s propias de la experticia t\u00e9cnica.\n\nEn el desarrollo de este contrato se realizo acompa\u00f1amiento en la planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de campa\u00f1as de inspecci\u00f3n, control y vigilancia y las actividades de divulgaci\u00f3n y/o difusi\u00f3n de los servicios relacionados con el punto de atenci\u00f3n al Consumidor y la protecci\u00f3n al consumidor, para el Control y Verificaci\u00f3n de Reglamentos T\u00e9cnicos y Metrolog\u00eda Legal a todos los actores involucrados.","title":"Ingeniero de atenci\u00f3n al consumidor - Alcald\u00eda local de Bosa","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Gobierno","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Gobierno","description":"\uf0fc\tApoyar a la Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n en el dise\u00f1o de metodolog\u00edas y realizaci\u00f3n de diagn\u00f3sticos, seguimientos, acciones de implementaci\u00f3n, mantenimiento y mejoramiento, consolidaci\u00f3n de reportes y recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n, y de conformidad con los temas, procesos (Gesti\u00f3n Corporativa Institucional \u2013 Gesti\u00f3n Corporativa Local \u2013 Gesti\u00f3n del Patrimonio Documental) y herramientas (Gesti\u00f3n para la mejora continua y Gesti\u00f3n del Riesgo), con miras a contribuir en la implementaci\u00f3n y fortalecimiento del modelo de Planeaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de la Entidad. \n\uf0fc\tLiderar la estrategia de depuraci\u00f3n de hallazgos de la Secretar\u00eda Distrital de Gobierno.\n\uf0fc\tApoyar y acompa\u00f1ar a los l\u00edderes de procesos anteriormente mencionados y equipos de trabajo de las alcald\u00edas Locales de Antonio Nari\u00f1o, Rafael Uribe Uribe y San Crist\u00f3bal con las estrategias de socializaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n de las tem\u00e1ticas de planeaci\u00f3n institucional. \n\uf0fc\tMantener actualizada, controlar y Publicar la documentaci\u00f3n de los procesos Gesti\u00f3n Corporativa Institucional \u2013 Gesti\u00f3n Corporativa Local \u2013 Gesti\u00f3n del Patrimonio Documental. \n\uf0fc\tApoyar la planeaci\u00f3n y participar en el proceso de auditor\u00edas del Sistema Integrado de Gesti\u00f3n y/o de los diferentes temas, tanto internas como externas para el mejoramiento continuo de la entidad\n\uf0fc\tApoyar el dise\u00f1o para la implementaci\u00f3n del Modelo Integrado de Planeaci\u00f3n y Gesti\u00f3n en la Secretar\u00eda Distrital de Gobierno.","title":"Profesional de Planeaci\u00f3n Institucional","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretaria Distrital de Gobierno ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Colombia ","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Secretaria Distrital de Gobierno ","description":"\uf0fc\tImplementaci\u00f3n de las herramientas que soportan los Subsistemas del Sistema Integrado de Gesti\u00f3n en las Alcald\u00edas Locales de Ciudad Bol\u00edvar, Tunjuelito y Antonio Nari\u00f1o.\n\uf0fc\tActividades de implementaci\u00f3n, mantenimiento, seguimiento y mejoramiento de las herramientas del Sistema Integrado de Gesti\u00f3n, en lo referente a Gesti\u00f3n para la Mejora \n\uf0fc\tAsistir a la Direcci\u00f3n de Planeaci\u00f3n y Sistemas de informaci\u00f3n en la revisi\u00f3n, creaci\u00f3n y/o modificaci\u00f3n de documentos que soportan los procesos (Planeaci\u00f3n y Gerencia Estrat\u00e9gica, Comunicaciones y Agenciamiento de Pol\u00edtica P\u00fablica), y de los Subsistemas de Gesti\u00f3n (Subsistema de Calidad, Subsistema de Gesti\u00f3n Documental). \n\uf0fc\tVerificar el comportamiento o monitoreo de los mapas de riesgos de los procesos de la Entidad. \n\uf0fc\tApoyar en la log\u00edstica de la preparaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de las auditor\u00edas del SIG, del Subsistema de Gesti\u00f3n Ambiental y de certificaci\u00f3n de la Entidad, tanto en Nivel Central como en Alcald\u00edas Locales.\n\uf0fc\tAcompa\u00f1ar en las actividades de redise\u00f1o de la estructura org\u00e1nica de la Entidad, en el marco de la escisi\u00f3n de la Secretar\u00eda y la adopci\u00f3n del Marco Estrat\u00e9gico.\n\uf0fc\tDesarrollar jornadas de capacitaci\u00f3n y/o Sensibilizaci\u00f3n.\n\uf0fc\tBrindar soporte en la ejecuci\u00f3n y seguimiento de Planes, Programas y Estrategias Institucionales.","title":"Analista  del Sistema Integrado de Calidad","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Manejo de inventario documental de la facultad de ingenieria","title":"Estudiante Auxiliar Secretar\u00eda Acad\u00e9mica Facultad de Ingenier\u00eda ","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Monitor de inducci\u00f3n  a los estudiantes admitidos a la facultad de ingenier\u00eda de la universidad Nacional de Colombia.\n\nAnimador Cultural: Log\u00edstica de eventos (ceremonias de grado, inauguraci\u00f3n de edificios).","title":"Estudiante Auxiliar de Bienestar Universitario","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Especialista en Gesti\u00f3n de Proyectos en ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Grenoble INP - G\u00e9nie industriel","logo":null,"url":null},"degree_name":"Estudiante de intercambio","field_of_study":"Gesti\u00f3n log\u00edstica, de materiales y de la cadena de suministro","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Escuela Tecnol\u00f3gica Instituto T\u00e9cnico Central","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDTGWnYCr-bw/company-logo_400_400/0/1519878133780?e=1705536000&v=beta&t=XQtbTXy2vjZXkgUGCoWLHhC2hZGkHKgj2c5q54-lKN8","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-tecnol%C3%B3gica-instituto-t%C3%A9cnico-central/"},"degree_name":"bachiller t\u00e9cnico mec\u00e1nico ","field_of_study":"Bachillerato con \u00e9nfasis en la mec\u00e1nica industrial ","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":10,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}