{"https://co.linkedin.com/in/adriansierraparra":{"error":false,"response":{"first_name":"Adri\u00e1n Ernesto","last_name":"Sierra Parra","full_name":"Adri\u00e1n Ernesto Sierra Parra","gender":"male","job_title":"Mechanical Engineer | Technical Specialist CAD/CAM/CAE/PDM","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/adriansierraparra","summary":null,"premium":false,"skills":"Trabajo en equipo, Liderazgo, Capacidad de an\u00e1lisis, Resoluci\u00f3n de problemas, Autodesk Inventor, Microsoft Office, LaTeX","work_experience":[{"company":{"id":65066,"name":"Nexsys","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGCOg5Bd4lOXQ/company-logo_400_400/0/1696454360528?e=1705536000&v=beta&t=lrKhU28NvGhiYIDD6z_OvRZEPaqJQ7gwg2ZUmlO-rxs","url":"https://www.linkedin.com/company/nexsys/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Cota, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Nexsys","description":"Especialista t\u00e9cnico en soluciones para el dise\u00f1o de producto y manufactura. Especializado en tecnolog\u00edas CAD, CAE, CAM y metodolog\u00edas PDM y PLM. \n\nDesempe\u00f1ando labores de consultor\u00eda para configuraci\u00f3n y automatizaci\u00f3n de dise\u00f1o, simulaci\u00f3n y fabricaci\u00f3n de producto. \nConfiguraci\u00f3n y optimizaci\u00f3n de flujos de trabajo dentro de la industria de dise\u00f1o y manufactura.\nConfiguraci\u00f3n y adopci\u00f3n de metodolog\u00edas para la administraci\u00f3n de datos y ciclos de vida de producto.","title":"Consultor T\u00e9cnico en Dise\u00f1o de Producto y Manufactura","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2093934,"name":"Quala S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFe1J-jIafLeQ/company-logo_400_400/0/1549047663804?e=1705536000&v=beta&t=4aianuOajdFU-lSlltq-0zR29miP5q-EYE2XA3_8qoE","url":"https://www.linkedin.com/company/quala-s-a-/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"Quala","description":"Desempe\u00f1ando labores tales como liderar equipos t\u00e9cnicos para el desarrollo de  proyectos en planta, obtenci\u00f3n de indicadores clave para la gesti\u00f3n del \u00e1rea, seguimiento a contratos, manejo de proveedores, recepci\u00f3n de trabajos externos, generaci\u00f3n de planos mec\u00e1nicos y creaci\u00f3n de cronogramas y actividades para la gesti\u00f3n del mantenimiento preventivo y predictivo de 70 m\u00e1quinas codificadoras de las diferentes plantas. Adicionalmente, apoyo en la obtenci\u00f3n de informaci\u00f3n t\u00e9cnica de activos productivos, creaci\u00f3n de herramientas ofim\u00e1ticas para su gesti\u00f3n y generaci\u00f3n de cronogramas para la capacitaci\u00f3n de personal t\u00e9cnico.","title":"Profesional Junior","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Mec\u00e1nico","field_of_study":"Estudios generales","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_PTNCT1AVX5VZUMNANMK7.jpg","email":{"email":"adrian.sierra@nexsysla.com","email_anon_id":"qoCqjmlmcZ0Y","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Nexsys","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_V5CH2C5U5G17OC68IUUU.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/nexsys","website":"http://www.nexsysla.com","domain":"nexsysla.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"IT Services and IT Consulting","founded_in":1988,"description":"Nexsys es el primer mayorista de valor agregado de Latinoam\u00e9rica con presencia en M\u00e9xico, Centro Am\u00e9rica, Caribe, Colombia, Ecuador, Per\u00fa, Venezuela, Bolivia, Chile, Paraguay, Uruguay y Argentina. \r\n\r\nCreada hace 25 a\u00f1os como uno de los primeros distribuidores de tecnolog\u00eda en Am\u00e9rica Latina, su cadena de distribuci\u00f3n incluye Resellers, VARs, ISVs e Integradores de Sistemas. Actualmente comercializa los productos de m\u00e1s de 45 fabricantes l\u00edderes mundiales del mercado IT, y se ha convertido en un socio estrat\u00e9gico para fabricantes y canales de distribuci\u00f3n, gracias a su conocimiento del mercado, modelo de distribuci\u00f3n, estructura de servicio y esquema de desarrollo de canales. Con m\u00e1s de 400 profesionales en la regi\u00f3n, Nexsys es una compa\u00f1\u00eda organizada en torno a procesos y calidad, siendo sus pilares el desarrollo de talentos internos y su relaci\u00f3n con fabricantes y clientes.","total_emails":803,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Parque Empresarial Tecnol\u00f3gico -  Autp Medell\u00edn Km 2"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}