{"https://co.linkedin.com/in/mario-alberto-b-r-876442129?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Mario Alberto","last_name":"B  R","full_name":"Mario Alberto B. R.","gender":"male","job_title":"L\u00edder de anal\u00edtica y gobierno de datos.  en Contactar Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/mario-alberto-b-r-876442129","summary":"Capacitado para el manejo de temas econ\u00f3micos y de econom\u00eda agr\u00edcola, apoyado en fundamentos econ\u00f3micos y matem\u00e1ticos. Adicionalmente, cuento con amplia experiencia en el an\u00e1lisis de mercados agr\u00edcolas, en particular, el del caf\u00e9.","premium":false,"skills":"Econom\u00eca cafetera, Econometr\u00eda, Matem\u00e1ticas, Pol\u00edticas p\u00fablicas, Caf\u00e9, Anal\u00edtica de datos","work_experience":[{"company":{"id":540166,"name":"Contactar Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEs_D00GDT9Ig/company-logo_400_400/0/1678143938888?e=1705536000&v=beta&t=5Y50HvViH0eT5KhZGaQW3inHlo0tLutBXVkmEXDG2dI","url":"https://www.linkedin.com/company/contactarcolombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"CONTACTAR - Colombia","description":null,"title":"L\u00edder de anal\u00edtica y gobierno de datos. ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":68365752,"name":"Banco Agrario de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEUI86d9Z-AnQ/company-logo_400_400/0/1694278402479?e=1705536000&v=beta&t=--S1BiqvlVRSLHUtvMx1Cx8hbJLYCWFpUL3LaZX_ePY","url":"https://www.linkedin.com/company/banco-agrario-colombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Banco Agrario de Colombia","description":null,"title":"Experto en anal\u00edtica de datos y econom\u00eda agr\u00edcola","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Banco Agrario de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"company":"Banco Agrario de Colombia","description":"Encargado de liderar los procesos de anal\u00edtica de datos en el Banco.","title":"Head of Analytics","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2017}},"company":"Banco Agrario de Colombia","description":"Principales  Responsabilidades: \n\n \tParticipar en la elaboraci\u00f3n de pol\u00edticas de cr\u00e9dito agropecuario.\n \tApoyar en los requerimientos de la Presidencia el Banco y entidades relacionadas. \n \tEvaluar propuestas de pol\u00edtica.\n \tElaborar documentos t\u00e9cnicos sobre financiamiento agropecuario e inclusi\u00f3n financiera.\n \tRepresentar al Banco ante diferentes entidades del sector.","title":"Sub Gerente Asistencial","employment_type":null}]},{"company":{"id":145525,"name":"National Federation of Colombian Coffee Growers","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF7dGGqNvYkVg/company-logo_400_400/0/1652479733052?e=1705536000&v=beta&t=Y6Hv9cNQAi2crsQaQIGoV0GoZ4qDGgTanRF1Pqk3lgw","url":"https://www.linkedin.com/company/federacion-nacional-de-cafeteros-de-colombia-fnc/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2012},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"company":"National Federation of Colombian Coffee Growers","description":"Principales  Responsabilidades: \n\nEstimar la producci\u00f3n de caf\u00e9 y calcular mensualmente las exportaciones de caf\u00e9.\n\nAnalizar el comportamiento del precio del caf\u00e9 en Bolsa de N.Y.\n\nAnalizar la oferta y demanda de caf\u00e9 en el mercado interno y externo.\n\nParticipar en foros con productores de caf\u00e9,  explicando la formaci\u00f3n del precio interno colombiano y los retos en el mercado del caf\u00e9.\n\nApoyar al Gerente Comercial en sus exposiciones y participaciones en reuniones y conferencias.\n\nHacer seguimiento de la Gesti\u00f3n de la Operaci\u00f3n Comercial de la Gerencia. Tanto en el aprovisionamiento, almacenamiento, venta y exportaci\u00f3n del caf\u00e9.\n\nAcompa\u00f1amiento a clientes a las zonas cafeteras, Cooperativas de caficultores, CENICAF\u00c9 y Buencaf\u00e9.","title":"Especialista en planeaci\u00f3n comercial","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":12,"day":null,"year":2012}},"company":"National Federation of Colombian Coffee Growers","description":"Principales  Responsabilidades: \n\nRedactar documentos sobre el mercado mundial del caf\u00e9.\n\nManipular las bases de datos de precios internos y externos, producci\u00f3n y exportaci\u00f3n de caf\u00e9.\n\nActualizar la p\u00e1gina web.\n\nElaborar presentaciones para el Gerente General de la FNC.\n\nHacer seguimiento de los costos de producci\u00f3n de caf\u00e9.","title":"Consultor interno","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"Econom\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Bachelor's degree","field_of_study":"Econom\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2001},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"Universidad Sergio Arboleda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGbWIosAoq3XQ/company-logo_400_400/0/1626700733583?e=1705536000&v=beta&t=aPHbYYBZpntQGhCt6mTdTEUAF2DkKJZjkx_mYsYQLpI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-sergio-arboleda/"},"degree_name":"Bachelor's degree","field_of_study":"Matem\u00e1ticas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_U4B3BKDTDEP9LV3H3PEY.jpg","email":{"email":"mario@contactarcolombia.org","email_anon_id":"Wsr8ANqmWMSX","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"CONTACTAR - Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_TEIFMJYZO72CEFX6UIXL.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/contactarcolombia","website":"https://www.contactarcolombia.org/","domain":"contactarcolombia.org","common_email_pattern":"{last}","industry":"Financial Services","founded_in":1991,"description":"Provide Financial Services to vulnerable and particularly in rural area. The footprint of Contactar is Nari\u00f1o and Putumayo.","total_emails":19,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Colombia","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 6 # 22-90"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}