{"https://co.linkedin.com/in/carlos-fernando-ria%C3%B1o-8403a250?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Carlos Fernando","last_name":"Ria\u00f1o","full_name":"Carlos Fernando Ria\u00f1o","gender":"male","job_title":"Magister en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas-MBA, Especialista en Finazas, Ingeniero Industrial","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/carlos-fernando-ria\u00f1o-8403a250","summary":"Experto asesor, promotor y gestor de procesos de aseguramiento a la calidad en la educaci\u00f3n superior (Registros Calificados, Acreditaci\u00f3n de programas e institucional), con m\u00e1s de 44 procesos de experiencia, con amplia experiencia en planeaci\u00f3n y prospecci\u00f3n Institucional. Gestor de contenidos program\u00e1ticos y tutor de los mismos para programas presenciales, virtuales y a distancia bajo plataformas Moodle, Blackboard y otros no comerciales. Dentro de mi ejercicio he fungido como Decano de la Facultad de Administraci\u00f3n y Negocios, y del Programa de Ingenier\u00eda Comercial. Profesor catedr\u00e1tico con amplia experiencia vinculado en procesos de pregrados, posgrados y cursos de Educaci\u00f3n continuada en Diplomados, llevando asignaturas y cursos de Costos y Presupuestos, Planeaci\u00f3n Estrat\u00e9gica, Gerencia de Marketing, Formulaci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n de Proyectos, Herramientas Gerenciales, Prospecci\u00f3n Financiera, Direcci\u00f3n y Administraci\u00f3n Empresarial, Gerencia y Liderazgo, Mercados Financieros y de capitales, Habilidades y Herramientas gerenciales, Gesti\u00f3n de Calidad, entre otros; \n\nAmplia experiencia en gesti\u00f3n y direcci\u00f3n administrativa, con \u00e9nfasis en an\u00e1lisis Estrat\u00e9gico y financiero; as\u00ed mismo, estructuraci\u00f3n, puesta en marcha y seguimiento de proyectos, coordinaci\u00f3n y estructuraci\u00f3n de estrategias corporativas, manejo y desarrollo log\u00edstico; tanto en el sector industrial como en el de servicios, con experiencia en el sector p\u00fablico y privado; con excelente manejo de relaciones interpersonales que han facilitado el desempe\u00f1o laboral como jefe, consultor institucional y como empleado directo.\n\nMiembro y representante institucional ante la Comisi\u00f3n Gestora del Plan Nacional Decenal de Educaci\u00f3n a 2016 \u2013 2026- Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional.\n","premium":false,"skills":"Pedagog\u00eda, Unidades did\u00e1cticas, Capacitaci\u00f3n docente, Educaci\u00f3n, Desarrollo curricular, Capacidad de An\u00e1lisis y prospecci\u00f3n, Aseguramiento de la Calida en la Educaci\u00f3n Superior","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"UDCA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2001},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2001},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"UDCA","description":"Dentro de mi experiencia profesional en la Universidad de Ciencias Aplicadas y ambientales, he desarrollado vario roles: Profesional Especializado de Planeaci\u00f3n, Aseguramiento de la Calidad en Educaci\u00f3n, Decano de la Facultad de Administraci\u00f3n y Negocios, Profesor y Tutor de formaci\u00f3n Virtual.","title":"Profesional Especializado de Planeaci\u00f3n y Aseguramiento de la Calidad en Educaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":432007,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Cafam","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHXW2aXeyzO-A/company-logo_400_400/0/1682626464113/fundaci_n_universitaria_cafam_logo?e=1705536000&v=beta&t=U5tOYKLnxyiM2jRH_Touov8wbCS3Xrb5l_PvCEcHx54","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci-n-universitaria-cafam/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria Cafam","description":null,"title":"Catedr\u00e1tico universitario","employment_type":null}]},{"company":{"id":917814,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Panamericana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEyAqrJirmjeQ/company-logo_400_400/0/1519904045323?e=1705536000&v=beta&t=KzszaCxZCgW1jqJmNS1pEaPzHjF6EjpW8YNCxOeiJwg","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci-n-universitaria-panamericana/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2007},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2007},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria Panamericana","description":null,"title":"Docente Catedr\u00e1tico y tutor virtual","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Villanueva","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFovurJjXvv3A/company-logo_400_400/0/1581427032529/centro_universitario_villanueva_logo?e=1705536000&v=beta&t=p3z3QQK5RaM4nYAREH_4pusd1sr4h6rHZfGrpzOpt3I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadvillanueva/"},"degree_name":null,"field_of_study":"MBA- Maestr\u00eda en Direcci\u00f3n y Administraci\u00f3n de Empresas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531/universidad_pedag_gica_y_tecnologica_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=9IuLeeQJnh6Y-kHoM1Rb8J8Q0RCUoUrRoChbgb7nhrY","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Maestr\u00eda en Direcci\u00f3n y Administraci\u00f3n de Empresas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1988},"end":{"month":null,"day":null,"year":2000}},"school":{"name":"Universidad del Rosario","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHijaN6jCDncg/company-logo_400_400/0/1692032995363/universidad_del_rosario_logo?e=1705536000&v=beta&t=VWtsxgQ3g_EaUjGGSiaAlXy5zghTzBvMllBrjeTwz-4","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-rosario/"},"degree_name":"Especialista en Finanzas","field_of_study":"Especializaci\u00f3n en Finanzas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2001,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_UOO7Q152D7IGIHJ4H0EH.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"UDCA"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}