{"https://co.linkedin.com/in/keyni-yulieth-t%C3%A9llez-garavito-267607a5?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Keyni Yulieth","last_name":"T\u00e9llez Garavito","full_name":"Keyni Yulieth T\u00e9llez Garavito","gender":null,"job_title":"Ingeniera Industrial con especializaci\u00f3n en gesti\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/keyni-yulieth-t\u00e9llez-garavito-267607a5","summary":"Ingeniera industrial en la Universidad Nacional de Colombia, con altos conocimientos en el \u00e1rea de matem\u00e1ticas y en temas de investigaci\u00f3n de operaciones, dispuesta a obtener nuevos conocimientos y compartir el propio.\n\nInteresada en temas relacionados con Proyectos, Calidad,  Log\u00edstica y gesti\u00f3n de las cadenas de suministro. Razonable, responsable y honesta, con buenas aptitudes para la comunicaci\u00f3n, la planeaci\u00f3n, la organizaci\u00f3n y el seguimiento de objetivos trazados y de sus respectivos resultados; con un adecuado desempe\u00f1o a nivel individual y grupal, gran sentido de pertenencia, compromiso y cumplimiento de labores asignadas. \n","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Microsoft Excel, Liderazgo, Microsoft Word, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Microsoft PowerPoint, Oratoria, Redes sociales, Mercadotecnia","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Misi\u00f3n temporal - para Colpensiones","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Misi\u00f3n temporal - para Colpensiones","description":"Seguimiento y control de proyectos, enfoque en metodolog\u00eda de proyectos  para el proyecto PETI \u2013 Gesti\u00f3n Documental de la entidad, el que tiene como objetivo brindar el desarrollo de capacidades organizacionales para la gesti\u00f3n de contenido empresarial, dotando a la entidad con los mecanismos para reforzar los procesos de gesti\u00f3n documental abarcando los documentos (f\u00edsicos y electr\u00f3nicos) que la entidad genere, reciba y manipule en sus flujos de trabajo.","title":"Gestor de procesos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3209329,"name":"AXA COLPATRIA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEHEGvY1UtfAg/company-logo_400_400/0/1648354660057?e=1705536000&v=beta&t=9tqV2SZd_rKCaBq7UeXwgM_dwYO8nXgTLXtbfpy_OdA","url":"https://www.linkedin.com/company/axa-colpatria/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"company":"AXA COLPATRIA","description":"\u2022\tAnalizar la informaci\u00f3n de los nuevos negocios a implementar del canal alianzas & Masivos y Bancaseguros, participando activamente en las sesiones de trabajo con el aliado para la construcci\u00f3n de los procesos.\n\u2022\tAnalizar la informaci\u00f3n para buscar alternativas y soluciones en la implementaci\u00f3n identificando las posibles problem\u00e1ticas que se puedan presentar en los procesos impactados.\n\u2022\tGenerar alternativas de soluci\u00f3n, que optimicen el flujo, la velocidad, la calidad, los costos, los riesgos y la capacidad, de procesos nuevos o en mejoramiento.\n\u2022\tDefinici\u00f3n operativa nuevos negocios con los responsables del proceso al interior de AXA COLPATRIA.\n\u2022\tAsegurar la implementaci\u00f3n efectiva y sostenida de los procesos dise\u00f1ados y/o en mejoramiento, definiendo procedimientos de operaci\u00f3n est\u00e1ndar, planes de control de proceso, provisi\u00f3n de recursos y entrenamiento.\n\u2022\tRealizar Seguimiento y estabilizaci\u00f3n de los procesos implementados garantizando el cumplimiento de los est\u00e1ndares y pol\u00edticas definidas.","title":"Profesional Implementaci\u00f3n de Negocios","employment_type":null},{"location":"Torre colpatria (Bogot\u00e1)","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"AXA COLPATRIA","description":"Profesional de procesos y productividad, Realizando diagnostico, dise\u00f1o, implementaci\u00f3n y estabilizaci\u00f3n de proyectos de la compa\u00f1\u00eda","title":"Profesional de Procesos y Productividad","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"AXA COLPATRIA","description":"En el frente de Gesti\u00f3n de Calidad, manejar el software ISOluci\u00f3n, herramienta fundamental de este sistema, haciendo la administraci\u00f3n de documentos, indicadores, acciones correctivas y preventivas. \n\nAcompa\u00f1amiento en la  implementaci\u00f3n de una nueva versi\u00f3n del software en la compa\u00f1\u00eda, donde se realizaron pruebas pilotos del aplicativo previas a su salida en producci\u00f3n, capacitaciones presenciales del manejo del mismo y migraci\u00f3n de la informaci\u00f3n existente en la versi\u00f3n anterior.\n\nAdicionalmente manejar las requisiciones de personal de AXA Colpatria, realizando estudios de carga de personal, revisando los PyG de las cuentas afectadas por la pr\u00f3rroga o contrato de un nuevo recurso y las implicaciones legales que conllevan la no contrataci\u00f3n de una pr\u00f3rroga de un recurso o la no contrataci\u00f3n del mismo.","title":"Practicante en Productividad y Procesos","employment_type":null}]},{"company":{"id":1569596,"name":"ICFES","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFWrdRSVwoVIA/company-logo_400_400/0/1692047812451?e=1705536000&v=beta&t=QWXRirQBo9GgQAx6tRsebgx696nClFpFTMl3ALFPb7s","url":"https://www.linkedin.com/company/icfes/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Icfes","description":"En el trabajo como jefe de sal\u00f3n, he estado encargada de hacer cumplir los requisitos para que las pruebas realizadas por el ICFES se lleven a cabo bajo los lineamientos establecidos por la entidad y el grupo log\u00edstico encargado.","title":"Jefe de Sal\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo de investigaci\u00f3n Sociedad, Econom\u00eda y Productividad SEPRO","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Universidad Nacional de Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Grupo de investigaci\u00f3n Sociedad, Econom\u00eda y Productividad SEPRO","description":null,"title":"Estudiante auxiliar administrativo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Calzados Gonzo","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Universidad Nacional de Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"Calzados Gonzo","description":"Haz clic para editar la descripci\u00f3n del cargoPuesta en marcha de un proyecto de seguridad industrial con los trabajadores de la empresa.\nCartograf\u00eda de flujos y diagnostico de procesos dentro de la fabrica.","title":"Proyecto estudiantil","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Especialista en gesti\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingeniera Industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_OWHND1O2YS553W55X9T4.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Misi\u00f3n temporal - para Colpensiones"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}