{"https://co.linkedin.com/in/sergio-alejandro-sanchez-martinez-4b6656138":{"error":false,"response":{"first_name":"Sergio Alejandro","last_name":"Sanchez Martinez","full_name":"Sergio Alejandro Sanchez Martinez","gender":"male","job_title":"Estudiante de Econom\u00eda | Revista Intercambio","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sergio-alejandro-sanchez-martinez-4b6656138","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":33267501,"name":"Ministerio de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEifk_GMk6bZA/company-logo_400_400/0/1692010191233?e=1705536000&v=beta&t=Wag1n4H6b2E6BVw16BsxUQEQ4wlnU56H8yWjQBiCVVU","url":"https://www.linkedin.com/company/minhacienda/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministerio de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico","description":null,"title":"Pasante - Direcci\u00f3n General de Pol\u00edtica Macroecon\u00f3mica ","employment_type":"Apprenticeship"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Monitor Econometr\u00eda I","employment_type":"Self-employed"},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Monitor - Econometr\u00eda II","employment_type":"Self-employed"},{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Monitor - Historia del Pensamiento Econ\u00f3mico","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":72456102,"name":"Revista Intercambio","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFEM3xwOPWEqw/company-logo_400_400/0/1619820550112?e=1705536000&v=beta&t=i1MJ28vAP3Ha37dqbR9VIEiI-I4LNND0Hl5iy7KiZSE","url":"https://www.linkedin.com/company/revista-intercambio-unal/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Revista Intercambio","description":null,"title":"Director","employment_type":"Self-employed"},{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Revista Intercambio","description":null,"title":"Editor","employment_type":"Self-employed"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Estudios de maestr\u00eda - Intercambio Acad\u00e9mico","field_of_study":"Econom\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Econom\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_ADME48K11K9PYN66RP8S.jpg","email":{"email":"sergio@minhacienda.gov.co","email_anon_id":"Iq5BxNQBCZyz","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_G52ADFS9RLY1DSNAU02E.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/minhacienda","website":"http://www.minhacienda.gov.co","domain":"minhacienda.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"Somos el Ministerio que coordina la pol\u00edtica macroecon\u00f3mica; define, formula y ejecuta la pol\u00edtica fiscal del pa\u00eds; incide en los sectores econ\u00f3micos, gubernamentales y pol\u00edticos; y gestiona los recursos p\u00fablicos de la Naci\u00f3n, desde la perspectiva presupuestal y financiera, mediante actuaciones transparentes, personal competente y procesos eficientes, con el fin de propiciar las condiciones para el crecimiento econ\u00f3mico sostenible, y la estabilidad y solidez de la econom\u00eda y del sistema financiero.","total_emails":310,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cra 8 # 6C - 38"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}