{"https://www.linkedin.com/in/juan-camilo-becerra-restrepo-3b8643b2/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Camilo","last_name":"Becerra Restrepo","full_name":"Juan Camilo  Becerra Restrepo ","gender":"male","job_title":"Ingeniero civil, gerente de proyectos a nivel estrat\u00e9gico corporativo y del desarrollo y uso de tecnolog\u00eda inform\u00e1tica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-camilo-becerra-restrepo-3b8643b2","summary":null,"premium":false,"skills":"Gobierno corporativo, Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n de proyectos, Desarrollo de software, Ingl\u00e9s, Ingenier\u00eda, Espa\u00f1ol, AutoCAD, Investigaci\u00f3n, Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica (QGis y Arcgis), An\u00e1lisis de datos, Microsoft Excel Avanzado (VBA-Macros), Sistemas de Informaci\u00f3n Gerencial (MIS), Microsoft Access, Sistemas de gesti\u00f3n de informaci\u00f3n (MIS)","work_experience":[{"company":{"id":64665971,"name":"Reflex Se\u00f1alizaci\u00f3n Vial S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFCw5wZPHbCMg/company-logo_400_400/0/1580231162743?e=1705536000&v=beta&t=YI5ctGyuw96_sQurFMQnrETOjqASDfNupEe-5qnewYE","url":"https://www.linkedin.com/company/reflex-se%C3%B1alizaci%C3%B3n-vial-s-a-s/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Reflex Se\u00f1alizaci\u00f3n Vial S.A.S.","description":null,"title":"Gerente superior de proyectos tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"},{"location":"Palmira, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Reflex Se\u00f1alizaci\u00f3n Vial S.A.S.","description":null,"title":"Director ejecutivo","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":1251631,"name":"TORRESCAMARA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFrahPajkE3UA/company-logo_400_400/0/1678461589834?e=1705536000&v=beta&t=1vCENIcj7uhhTYlOmJlJ_kNJ7_jcQimg-NyUP6p5JbA","url":"https://www.linkedin.com/company/torrescamara/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"TORRESCAMARA","description":"Rehabilitaci\u00f3n de redes de alcantarillado sin zanja. Implementaci\u00f3n de Sistema de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica y sistema de informaci\u00f3n.","title":"Ingeniero inspector","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Proyectos de urbanismo y desarrollo en el PIT (Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte)","title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Prevencion y log\u00edstica Ingenier\u00eda Especializada LTDA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Prevencion y log\u00edstica Ingenier\u00eda Especializada LTDA","description":"Implementaci\u00f3n del Riesgo y actualizaci\u00f3n del POMCA del R\u00edo Bogot\u00e1","title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"sociedad colombiana de geot\u00e9cnia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"sociedad colombiana de geot\u00e9cnia","description":"Manual de gesti\u00f3n del riesgo para excavaciones superficiales","title":"Auxiliar de ingenier\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"ingeniero civil","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad del Valle (CO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFJTOs57sAEJA/company-logo_400_400/0/1680544423765?e=1705536000&v=beta&t=rccEEF0aj0-oEu73E6RSQD_9H9DLojfqRzFJDPD3nzY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-valle/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Gerencia de proyectos","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_HDTADIP0VBJ4QYJ6SN69.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Reflex Se\u00f1alizaci\u00f3n Vial S.A.S.","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_AH98ORUCV2D8WRBFM0ZG.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/reflex-se%C3%B1alizaci%C3%B3n-vial-s-a-s","website":"https://www.reflex.com.co/","domain":"reflex.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Construction","founded_in":2005,"description":"Somos expertos y pioneros en la fabricaci\u00f3n de sem\u00e1foros, productos de regulaci\u00f3n del tr\u00e1nsito en pl\u00e1stico, se\u00f1ales de tr\u00e1nsito y elementos temporales de se\u00f1alizaci\u00f3n en obra. Nuestro departamento de desarrollo y dise\u00f1o ha sobresalido por dar soluciones de seguridad vial dise\u00f1ando productos de forma innovadora y con calidad, acumulando una larga experiencia que nos permite ofrecer un amplio portafolio para las necesidades de diferentes pa\u00edses.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Palmira","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 21 # 30 - 48"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}