{"https://co.linkedin.com/in/luis-andr%C3%A9s-puerto-parra-99ba8311a":{"error":false,"response":{"first_name":"Luis Andr\u00e9s","last_name":"Puerto Parra","full_name":"Luis Andr\u00e9s Puerto Parra","gender":"male","job_title":"Ingeniero El\u00e9ctrico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/luis-andr\u00e9s-puerto-parra-99ba8311a","summary":"Ingeniero electricista con m\u00e1s de seis a\u00f1os de experiencia en dise\u00f1o de instalaciones el\u00e9ctricas de MT, BT, iluminaci\u00f3n interior y exterior, sistemas de puesta a tierra y apantallamiento. Cuento con amplia experiencia en elaboraci\u00f3n de presupuestos y ejecuci\u00f3n de instalaciones electricas en obra.","premium":false,"skills":"Ingl\u00e9s acad\u00e9mico, Energ\u00eda solar fotovoltaica, Energ\u00edas renovables, Especificaciones t\u00e9cnicas, Gesti\u00f3n, Evaluaci\u00f3n de impacto ambiental, Energ\u00eda, Sistemas de energ\u00eda renovable, Concienciaci\u00f3n medioambiental, Dise\u00f1o el\u00e9ctrico, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Planeamiento de proyectos, Gesti\u00f3n de proyectos, Matlab, Microsoft Project, Microsoft Excel, Seguridad el\u00e9ctrica, Controles el\u00e9ctricos, AutoCAD, Dise\u00f1o de iluminaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":9826,"name":"Wood","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFq3zsItxSxQQ/company-logo_400_400/0/1688139373877?e=1705536000&v=beta&t=X3WWMWJ6t7U3YZWbFG3YW81VEfIiuMMLEQOXYUBlX64","url":"https://www.linkedin.com/company/woodplc/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Wood","description":null,"title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":101242,"name":"Y&V","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF53njTp8gvSw/company-logo_400_400/0/1611637605121?e=1705536000&v=beta&t=XbdoBixtcoc-iz41zFlACMvuj1te8v5OFtmzljiZhfM","url":"https://www.linkedin.com/company/empresas-y&v/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Y&V","description":null,"title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1123558,"name":"INGETEC S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH6sBEwMqm80g/company-logo_400_400/0/1519879511871?e=1705536000&v=beta&t=kVdYCsf3qXCjjauu_NZjKGBb8C_pVKV7exJjBHqLxMg","url":"https://www.linkedin.com/company/ingetec-s.a.s/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"INGETEC","description":"Ingeniero auxiliar de dise\u00f1o. Responsable del dise\u00f1o de instalaciones el\u00e9ctricas en BT y MT, subestaciones, iluminaci\u00f3n y sistemas de puesta a tierra. Participaci\u00f3n en proyectos viales e industriales.","title":"Ingeniero Auxiliar de Dise\u00f1o ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Ingesvalmar S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Ingesvalmar S.A.S.","description":"Ingeniero de dise\u00f1o. Responsable del dise\u00f1o de instalaciones el\u00e9ctricas en BT y MT, subestaciones de distribuci\u00f3n, iluminaci\u00f3n, cableado estructurado entre otras redes secas y elaboraci\u00f3n de presupuestos.","title":"Ingeniero de Dise\u00f1o El\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3796646,"name":"Netcom Colombia Ltda - Soluciones en Ingenieria","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFbvoKVltVpww/company-logo_400_400/0/1519913409115?e=1705536000&v=beta&t=J61-PhV17coX_9Dd2dEEIVSKJ4ZS5RbIkoBe7nspJ6Q","url":"https://www.linkedin.com/company/netcom-colombia-ltda/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"company":"Netcom Colombia Ltda - Soluciones en Ingenieria","description":"Ingeniero de dise\u00f1o y presupuestos. Responsable del dise\u00f1o de instalaciones el\u00e9ctricas en BT y MT, iluminaci\u00f3n, cableado estructurado y otras redes secas. Tambi\u00e9n responsable de la realizaci\u00f3n de ofertas t\u00e9cnicas y residente de obra, atenci\u00f3n de visitas RETIE y realizaci\u00f3n de tr\u00e1mites ante operador de red.","title":"Ingeniero de Dise\u00f1o y Presupuestos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Sede Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Monitor del curso de extensi\u00f3n \"Coordinaci\u00f3n de protecciones en sistemas de potencia\"","title":"Estudiante auxiliar","employment_type":null}]},{"company":{"id":1043,"name":"Siemens","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYr4M_PHhGdg/company-logo_400_400/0/1688363990057?e=1705536000&v=beta&t=HL8WmQVjoxEjPl43_zbPmanu6LgZj_LhDxKn5R13hd4","url":"https://www.linkedin.com/company/siemens/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Siemens","description":"Practicante universitario del \u00e1rea de Project Management en la f\u00e1brica de transformadores de Siemens Colombia","title":"Practicante Universitario","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":5,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad de La Salle","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH_3eyNMQqfiw/company-logo_400_400/0/1678973454397?e=1705536000&v=beta&t=c-IAFLXgBHMkZkV5uGp8uUJF35_ZvNFHwyq8XHcWPpI","url":"https://www.linkedin.com/school/unisalle/"},"degree_name":"Especialista en Gesti\u00f3n Energ\u00e9tica y Ambiental","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFi7R3IyJyZhw/company-logo_400_400/0/1632842290217?e=1705536000&v=beta&t=xIGd_lL6inptrnthyUHBeNh05V5_34qogWUaS_5pR38","url":"https://www.linkedin.com/school/upv/"},"degree_name":"Grid Connected and Stand-Alone Photovoltaic Systems","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_AE1VY6Z2SYDN4N8ZHHV5.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Wood","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_5ATBLZVQ5FN6BOUL4X6B.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/woodplc","website":"http://www.woodplc.com","domain":null,"common_email_pattern":null,"industry":"IT Services and IT Consulting","founded_in":1912,"description":"Wood is a global leader in consulting and engineering, delivering solutions to critical challenges in energy and materials markets. We provide consulting, projects and operations solutions in 60 countries, employing around 35,000 people. www.woodplc.com ","total_emails":0,"location":{"country":"United Kingdom","country_code":"GB","state":null,"city":"Aberdeen","timezone":"Europe/London","timezone_offset":"1.0","postal_code":null,"address":"Sir Ian Wood House"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}