{"https://co.linkedin.com/in/jenniffer-alejandra-s%C3%A1nchez-salamanca-48453bb0":{"error":false,"response":{"first_name":"Jenniffer Alejandra","last_name":"S\u00e1nchez Salamanca","full_name":"Jenniffer Alejandra S\u00e1nchez Salamanca","gender":"female","job_title":"Coordinadora Bienestar y Cultura","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jenniffer-alejandra-s\u00e1nchez-salamanca-48453bb0","summary":"Soy una persona proactiva, estructurada, anal\u00edtica, servicial, responsable y con buenas relaciones interpersonales. Me encanta trabajar con y para las personas, escucharlas y acompa\u00f1arlas en sus procesos de aprendizajes logrando que tengan una experiencia \u00fanica cuando tenga una relaci\u00f3n conmigo. Soy comprometida con lo que hago y siempre busco estar aprendiendo cosas nuevas en mis labores diarias. Me apasiona el servicio y el aprendizaje.","premium":false,"skills":"Creatividad, Trabajo en equipo, Iniciativa, Liderazgo, Resiliencia, Liderazgo de equipos, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Relaci\u00f3n con el cliente, Supervisi\u00f3n proactiva","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Pactia SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"company":"Pactia SAS","description":"\u2022 Dise\u00f1ar, ejecutar y permear planes de bienestar y cultura en el 100% de los colaboradores de PACTIA, de acuerdo con las definiciones estrat\u00e9gicas para promover un ambiente laboral atractivo y equilibrado con el entorno personal que permita una experiencia excepcional. \n\u2022 Elaborar y analizar el informe de gesti\u00f3n del \u00e1rea de talento humano.\n\u2022 Sintetizar una declaraci\u00f3n de cultura coherente y alineada a la estrategia, que nos permita aclarar el margen de acci\u00f3n de los colaboradores.\n\u2022 Logros: implementaci\u00f3n del whatsapp corporativo como cana de autogesti\u00f3n de los colaboradores.","title":"Coordinadora Bienestar y Cultura","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10649311,"name":"Pactia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFJfQlCYz1ADw/company-logo_400_400/0/1688485222772?e=1705536000&v=beta&t=f1jAhAAUI2h7oq5uzzP4jKK90DQyWZH3MqUsXPd6YGg","url":"https://www.linkedin.com/company/pactia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"Pactia - Fondo inmobiliario","description":"\u2022 Liderar e implementar un proceso de selecci\u00f3n para el personal de la unidad de negocio a su cargo.\n\u2022 Dise\u00f1ar un programa de beneficios y retenci\u00f3n para el personal de su unidad de negocio a cargo que permita generar permanencia y minimizar la rotaci\u00f3n.\n\u2022 Controlar y optimizar el proceso de novedades del personal operativo de Pactia Servicios. \n\u2022 Liderar los procesos disciplinarios que se presenten con el personal de su unidad de negocio a cargo.\n\u2022 Liderar el proceso de bienestar de la Compa\u00f1\u00eda de manera transversal: crecimiento del portafolio de beneficios, contacto con los proveedores de los diferentes convenios, soluci\u00f3n de inquietudes a los colaboradores.\n\u2022 Logros: disminu\u00ed el \u00edndice de rotaci\u00f3n en la ciudad de Bogot\u00e1 en la unidad de Pactia Servicios","title":"Coordinadora Gesti\u00f3n humana","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"Pactia - Fondo inmobiliario","description":null,"title":"Analista control interno","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Pactia S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"company":"Pactia S.A.S","description":"Levantar toda la arquitectura empresarial de la compa\u00f1\u00eda: documentar todos los procesos (planeaci\u00f3n, misionales, de soporte y verificaci\u00f3n) que se llevan a cabo en la compa\u00f1\u00eda bajo la metodolog\u00eda BPM; realizar planillas de intervenci\u00f3n para identificar las actividades de mayor valor en dinero y tiempo; identificar reprocesos y oportunidades de mejora y codificar toda la documentaci\u00f3n generada. \nLevantar la matriz de riesgos de todos los procesos de primer nivel e identificar actividades de control.\nRealizar seguimiento al pago del impuesto predial de los activos de la compa\u00f1\u00eda.\nRealizar seguimiento al pago de las p\u00f3lizas de los activos de la compa\u00f1\u00eda.\n Realizar seguimiento al inventario no valorado de la compa\u00f1\u00eda.","title":"Analista de procesos","employment_type":null}]},{"company":{"id":330240,"name":"Avantel S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHV78YcnFiOKA/company-logo_400_400/0/1593658892078?e=1705536000&v=beta&t=Gh1TY2CINrKBar4VARlqRuxeb0aCUt3DSjA1egWrV5I","url":"https://www.linkedin.com/company/avantel-s-a/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Avantel S.A","description":"Participaci\u00f3n en el dise\u00f1o, ajuste e implementaci\u00f3n de procesos de servicio al cliente, log\u00edstica, planeaci\u00f3n, inventarios, compras. \nDise\u00f1o, implementaci\u00f3n, monitoreo y an\u00e1lisis del indicador de tiempos de la cadena de la venta de los productos y servicios LTE.\nCreaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y seguimiento de planes de mejora, medici\u00f3n y an\u00e1lisis de indicadores de gesti\u00f3n, levantamiento de nuevos procesos y actualizaci\u00f3n de procesos, formatos, instructivos y politicas.","title":"Analista de procesos BPM","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"company":"Avantel S.A","description":"Ajustar los procedimientos e instructivos del \u00e1rea de Log\u00edstica de acuerdo a las funciones realizadas en el \u00e1rea.\nCalcular los tiempos de las cadena Log\u00edstica y los indicadores de efectividad para su posterior analisis teniendo en cuenta las metas planteadas en el \u00e1rea seg\u00fan las l\u00edneas de negocio de la empresa. \nRealizar informes gerenciales de acuerdo a los resultados mensuales de la operaci\u00f3n Log\u00edstica tanto para las Regionales como para la gerencia.\nDise\u00f1o e implementaci\u00f3n de los indicadores de tiempos de la cadena de la venta de servicios LTE y definici\u00f3n de metas por \u00e1rea para obtener la efectividad de las solicitudes de ventas en cada estaci\u00f3n de trabajo.","title":"Analista Supply Chain","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Coordinar las actividades del proyecto de Investigaci\u00f3n denominado \"Caracterizaci\u00f3n, an\u00e1lisis, diagn\u00f3stico y formulaci\u00f3n de alternativas para la gesti\u00f3n de las operaciones de cargue y descargue en 12 zonas de Bogot\u00e1\" que se esta desarrollando en conjunto con la secretaria de Movilidad de Bogot\u00e1, en el cual se estudia la gesti\u00f3n de las operaciones log\u00edsticas asociadas al cargue y descargue de mercanc\u00edas en 12 UPZ de Bogot\u00e1. \n\nApoyo en las actividades de caracterizaci\u00f3n de los procesos de acopio y distribuci\u00f3n de la Bienestarina del proyecto denominado \u201c\"log\u00edstica de acopio y distribuci\u00f3n de Bienestarina en Colombia soportado en tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n\u201d.\nDesarrollo del Trabajo de Grado: \u201cCaracterizaci\u00f3n y propuesta de mejora del proceso de distribuci\u00f3n de la bienestarina en Bogot\u00e1 bajo el marco del proyecto \u201cLog\u00edstica de acopio y distribuci\u00f3n de bienestarina en Colombia soportada en tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n\u201d con el ingeniero Wilson Adarme Jaimes como docente director.","title":"Auxiliar en Investigacion grupo SEPRO Universidad Nacional","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Axon Training (Argentina)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE503iyAM3dNQ/company-logo_400_400/0/1664194939426?e=1705536000&v=beta&t=CX61cTNbd-Toja8bA9xRfKEWQvHzO0ZEkZ3sj7oURDQ","url":"https://www.linkedin.com/school/axontraining/"},"degree_name":"Certificaci\u00f3n Coach Ontol\u00f3gico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"CEU Cardenal Herrera University","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFNHkccN5xsWA/company-logo_400_400/0/1519894699788?e=1705536000&v=beta&t=aHIa1Il5vRTY34qzJDpZluqEMcyzjsu4i3X5okW5DTA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-ceu-cardenal-herrera/"},"degree_name":"M\u00e1ster Propio en Psicoterapia Cognitivo-Conductual, 2020","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Estad\u00edstica","field_of_study":"Especializaci\u00f3n en Estad\u00edstica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_DVPHZ5V6SLGQFGFDJC0J.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Pactia SAS"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}