{"https://co.linkedin.com/in/diego-alejandro-apolinar-garcia-330093196":{"error":false,"response":{"first_name":"Diego Alejandro","last_name":"Apolinar Garcia","full_name":"Diego Alejandro Apolinar Garcia","gender":"male","job_title":"Ingeniero Junior en Enel X","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diego-alejandro-apolinar-garcia-330093196","summary":null,"premium":false,"skills":"Ingl\u00e9s, Automatizaci\u00f3n, Ingenier\u00eda, Microsoft PowerPoint, Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, Instalaciones el\u00e9ctricas, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Access, Big data, Python, Microsoft Office, Espa\u00f1ol, Responsabilidad, Electricidad, LaTeX, Matlab, AutoCAD, Microsoft Excel, Microsoft Word","work_experience":[{"company":{"id":18438763,"name":"Enel X","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHJx61RKJp0Lw/company-logo_400_400/0/1519900455741?e=1705536000&v=beta&t=0YyeMtDI_Fsza3Fyc9skAZQp5FwXXIu_qDxswTnWIps","url":"https://www.linkedin.com/company/enelx/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Enel X","description":"Ingeniero Junior en Alumbrado Publico - Enel X","title":"Ingeniero Junior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"Codensa SA ESP","description":"Ingeniero en O&M-Mantenimiento y estudios Colombia en AT","title":"Ingeniero de electricidad y electr\u00f3nica","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Escuela Colombiana de Ingenier\u00eda Julio Garavito","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH-bNemOZZ2hQ/company-logo_400_400/0/1634912612508/escuela_colombiana_de_ingenieria_logo?e=1705536000&v=beta&t=X-gg5knA7JHZSg7V5evHmFMAWe3pLd-9P2AHjVGB6Zo","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-colombiana-de-ingenieria/"},"degree_name":"Especialista en desarrollo y gerencia integral de proyectos","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenierio electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_P8A38955PFJATG9IQ52P.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Enel X","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_F4ZSMJSGM9TS1PXZ95RS.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/enelx","website":"https://corporate.enelx.com","domain":"enelx.com","common_email_pattern":null,"industry":"Utilities","founded_in":2017,"description":"We work to provide an ecosystem of integrated solutions easily adoptable by everyone and designed on the needs of people, governments and businesses, creating a sense of ownership of their energy consumption.\n\nOur aim is to improve your daily life by enabling you to actively make better energy choices and finally be in control of your energy.\n\nFollow us on: \nTwitter: @EnelXGlobal \u00a0\nFacebook: @enelxglobal \u00a0\nInstagram: @enelxglobal \nYoutube: https://www.youtube.com/c/EnelX/featured ","total_emails":0,"location":{"country":"Italy","country_code":"IT","state":null,"city":"Roma","timezone":"Europe/Rome","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Viale di Tor di Quinto, 47"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Capital District","city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1, Capital District, Colombia"}}}}