{"https://co.linkedin.com/in/felipecalvo":{"error":false,"response":{"first_name":"Felipe","last_name":"Calvo Cepeda","full_name":"Felipe Calvo Cepeda","gender":"male","job_title":"Consultor, docente y gestor de proyectos.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/felipecalvo","summary":"Ingeniero industrial y Mag\u00edster en Estad\u00edstica.\n\nHe tenido la oportunidad de involucrarme en procesos de formulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos, dise\u00f1o y administraci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n organizacional y experiencias de usuario en productos tecnol\u00f3gicos.\n\nA partir de mi formaci\u00f3n como ingeniero me he interesado principalmente en los sistemas de informaci\u00f3n, la administraci\u00f3n de operaciones y la estad\u00edstica inferencial. \nA partir de formaci\u00f3n en posgrado me he involucrado en proyectos de investigaci\u00f3n abordando temas de educaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y emprendimiento. \n\nSumado a esto, soy co-fundador y miembro de dos organizaciones:\n1. Fundaci\u00f3n Aspirantes.ORG, donde realizamos programas de formaci\u00f3n en habilidades acad\u00e9micas, sociales y emocionales con j\u00f3venes en Colombia.\n2. Fundaci\u00f3n Lidera El Cambio, con la misi\u00f3n de inspirar, conectar y potenciar a emprendedores hacia el logro de la Agenda 2030 de Naciones Unidas.\n\nDedico mis tiempos libres a bloggear y a aprender sobre ambientes virtuales de aprendizaje, as\u00ed como de colaborar voluntariamente en Google en el soporte a usuarios y capacitaci\u00f3n a emprendedores y empresarios. Tambi\u00e9n me gusta hacer activismo en temas de educaci\u00f3n y construcci\u00f3n de paz.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Programaci\u00f3n, Docencia, Espa\u00f1ol, Ingl\u00e9s, Desarrollo web, Estad\u00edstica, Microsoft Office, Redes sociales, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Google Analytics, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Mercadotecnia, Marketing digital, Estrategia empresarial, An\u00e1lisis de datos, Social Media, Business Strategy, Digital Marketing, Investigaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":28987663,"name":"Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte de Bogot\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQELi5X7Vb8Otg/company-logo_400_400/0/1688487072949/culturarecreacionydeporte_logo?e=1705536000&v=beta&t=WdIh-CkF6zFy8UaInLGI0Vt7sAhB-lSK3brU8yWi9lk","url":"https://www.linkedin.com/company/culturarecreacionydeporte/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte de Bogot\u00e1","description":"Liderar y brindar apoyo t\u00e9cnico a la implementaci\u00f3n de programas de participaci\u00f3n ciudadana.","title":"Profesional de participaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":79803978,"name":"(DISE\u00d1O P\u00daBLICO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFWIE88kuITKw/company-logo_400_400-alternative/0/1628808089121/diseo_pblico_logo?e=1705536000&v=beta&t=c7ldzEK-uuFPIzK4FRO6OLJVOOjablXgNTatnB1ZdR4","url":"https://www.linkedin.com/company/dise%C3%B1o-p%C3%BAblico/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 - M\u00e9xico","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"(DISE\u00d1O P\u00daBLICO)","description":"Liderar procesos de anal\u00edtica de datos para la formulaci\u00f3n de proyectos e iniciativas de impacto colectivo en distintos municipios de Colombia, y el prototipaje de estrategias territoriales encaminadas hacia la innovaci\u00f3n p\u00fablica y la participaci\u00f3n incidente.","title":"Consultor en anal\u00edtica","employment_type":null}]},{"company":{"id":33275466,"name":"Lidera El Cambio","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFHZme57run-A/company-logo_400_400/0/1627662221381/lidera_el_cambio_logo?e=1705536000&v=beta&t=mLU9_Fp5hpto8sl_CFt4lUGlZSDJHI2_0Uvsiilfars","url":"https://www.linkedin.com/company/lidera-el-cambio/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Lidera El Cambio","description":"En Lidera El Cambio nuestra misi\u00f3n es inspirar, conectar y potenciar a j\u00f3venes que tienen ideas, proyectos o emprendimientos que aporten al logro de los Objetivos de Desarrollo Sostenible (ODS).","title":"Co-fundador y gestor de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"One Young World","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"One Young World","description":null,"title":"Embajador","employment_type":null}]},{"company":{"id":1441,"name":"Google (Voluntario)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1705536000&v=beta&t=H5XQ4f30irUFJzCilTGsPaXKggxX8qOCMHdf29Nl-80","url":"https://www.linkedin.com/company/google/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Google","description":null,"title":"Top Contributor - Trusted Tester (Voluntario)","employment_type":null}]},{"company":{"id":36296392,"name":"Secretaria de Educaci\u00f3n Distrital","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHw_KJao-wetA/company-logo_400_400/0/1600958213438/secretaria_de_educacin_distrital_logo?e=1705536000&v=beta&t=v2TeitaFQ63z2b7bga6vsdpAw30EGSXlqaIl3zOJs6E","url":"https://www.linkedin.com/company/secretaria-de-educaci%C3%B3n-distrital/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Secretaria de Educaci\u00f3n Distrital","description":"Construcci\u00f3n de documentos t\u00e9cnicos con contenidos pedag\u00f3gicos que potencien la capacidad creativa, innovadora y transformadora de las comunidades educativas en Bogot\u00e1.","title":"Gestor de conocimiento","employment_type":null}]},{"company":{"id":11528058,"name":"PNUD Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGX7qHD173h6Q/company-logo_400_400/0/1697232508142/pnudcolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=kE30Rikn_b-K-ZjVL88_aQ7F1FtN-o0lFpgNHG0l4fY","url":"https://www.linkedin.com/company/pnudcolombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"PNUD Colombia","description":"Formular y acompa\u00f1ar t\u00e9cnicamente la implementaci\u00f3n de estrategias de participaci\u00f3n ciudadana para el Nuevo Pacto Intergeneracional de Bogot\u00e1 D.C.","title":"Consultor","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n Aspirantes.ORG","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Fundaci\u00f3n Aspirantes.ORG","description":"Tesorero (2016 - 2020). \nDirecci\u00f3n administrativa y financiera (2019 - 2020).","title":"Director financiero y administrativo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Pedag\u00f3gica Nacional - Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Pedag\u00f3gica Nacional - Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional","description":"Convenio para desarrollos pol\u00edticos y t\u00e9cnicos para el fortalecimiento de la educaci\u00f3n inicial, preescolar, b\u00e1sica y media, en particular, para el an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n de la educaci\u00f3n en Colombia.","title":"Asesor t\u00e9cnico","employment_type":null}]},{"company":{"id":1226505,"name":"Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFM5CyCDSaR_A/company-logo_400_400/0/1696025925959/ministerio_de_tecnolog_as_de_la_informaci_n_y_las_comunicaciones_logo?e=1705536000&v=beta&t=_Y8AweONSgely7QuROxw5X8RlZMx9r8SLj764wd8ZVM","url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-tecnolog-as-de-la-informaci-n-y-las-comunicaciones/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones","description":"Modelo regional de cierre de brecha digital","title":"Investigador Senior","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master en Estad\u00edstica","field_of_study":"Estad\u00edstica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda Industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_U16FH2MZBCW0FMF4G7ZU.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte de Bogot\u00e1","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_H8PSEFZG4Z0EK6HA6QD8.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/culturarecreacionydeporte","website":"http://www.culturarecreacionydeporte.gov.co/","domain":"culturarecreacionydeporte.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":2006,"description":"Somos la entidad del Gobierno Distrital que lidera la garant\u00eda de las condiciones para el ejercicio efectivo y progresivo de los derechos culturales deportivos y recreativos de los habitantes de Bogot\u00e1, mediante la formulaci\u00f3n concertada de pol\u00edticas, y la ejecuci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y seguimiento a programas sectoriales, poblacionales y locales en los campos del arte, la cultura, la recreaci\u00f3n y el deporte para su promoci\u00f3n como factor de desarrollo humano y de sostenibilidad del Distrito Capital.","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 8 No. 9 - 83"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}