{"https://co.linkedin.com/in/juanpablocorreapino":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Pablo","last_name":"Correa Pino","full_name":"Juan Pablo Correa Pino","gender":"male","job_title":"Gerente de Proyecto-Ingeniero Electricista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juanpablocorreapino","summary":"Profesional en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica con experiencia en investigaci\u00f3n, alumbrado p\u00fablico, dise\u00f1o y evaluaci\u00f3n de sistemas de protecci\u00f3n contra rayos y sobretensiones y administraci\u00f3n, operaci\u00f3n y mantenimiento de instalaciones fotovoltaicas.\n\nCapacidades t\u00e9cnicas y personales enfocadas a identificar problemas y oportunidades con el fin de crear, dise\u00f1ar y ejecutar soluciones.","premium":false,"skills":"Dialux, Pvsol, LTSpice, PowerWorld, COMSOL Multiphysics, AutoCAD, Trabajo en equipo, Asistencia t\u00e9cnica, Seguimiento, Investigaci\u00f3n, Desarrollo de proyectos, Microsoft Office","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Anditel Energ\u00eda y Servicios S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Anditel Energ\u00eda y Servicios S.A.S.","description":null,"title":"Gerente de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Asistente Docente","employment_type":"Apprenticeship"}]},{"company":{"id":36935200,"name":"DixPro","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFqFu3b_Kpbnw/company-logo_400_400/0/1602165538212/dixpro_logo?e=1705536000&v=beta&t=2a5CmOFgA4TPhkreb8RPjs5ZSl1aLkMqeTcyGA6JxJI","url":"https://www.linkedin.com/company/dixpro/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"DixPro","description":"-An\u00e1lisis de calidad de energ\u00eda\n-An\u00e1lisis y dise\u00f1o de sistemas de protecci\u00f3n externa para la protecci\u00f3n contra rayos.\n-An\u00e1lisis de dise\u00f1os de sistemas de protecci\u00f3n contra rayos y sobretensiones.\n-An\u00e1lisis y desarrollo de coordinaci\u00f3n de protecciones contra sobretensiones en instalaciones de baja tensi\u00f3n.\n-Levantamiento de informaci\u00f3n en campo para apoyo en actividades de protecci\u00f3n contra rayos y sobretensiones.\n-Apoyo al \u00e1rea comercial para la generaci\u00f3n de cantidades de materiales para el desarrollo de proyectos para la protecci\u00f3n contra rayos y sobretensiones.\n-Asesor\u00eda a clientes para la selecci\u00f3n de protecci\u00f3n contra sobretensiones y componentes de un sistema de protecci\u00f3n contra rayos.\n-Capacitaci\u00f3n a clientes internos y externos sobre conceptos y procedimientos del dise\u00f1o de protecci\u00f3n contra rayos y coordinaci\u00f3n de protecciones contra sobretensiones.","title":"Ingeniero de Soporte T\u00e9cnico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":36935200,"name":"DixPro","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFqFu3b_Kpbnw/company-logo_400_400/0/1602165538212/dixpro_logo?e=1705536000&v=beta&t=2a5CmOFgA4TPhkreb8RPjs5ZSl1aLkMqeTcyGA6JxJI","url":"https://www.linkedin.com/company/dixpro/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"DixPro","description":"-An\u00e1lisis y dise\u00f1o de sistemas de protecci\u00f3n externa para la protecci\u00f3n contra rayos.\n-An\u00e1lisis de dise\u00f1os de sistemas de protecci\u00f3n contra rayos y sobretensiones.\n-An\u00e1lisis y desarrollo de coordinaci\u00f3n de protecciones contra sobretensiones en instalaciones de baja tensi\u00f3n.\n-Levantamiento de informaci\u00f3n en campo para apoyo en actividades de protecci\u00f3n contra rayos y sobretensiones.\n-Apoyo al \u00e1rea comercial para la generaci\u00f3n de cantidades de materiales para el desarrollo de proyectos para la protecci\u00f3n contra rayos y sobretensiones.\n-Asesor\u00eda a clientes para la selecci\u00f3n de protecci\u00f3n contra sobretensiones y componentes de un sistema de protecci\u00f3n contra rayos.\n-Capacitaci\u00f3n a clientes internos y externos sobre conceptos y procedimientos del dise\u00f1o de protecci\u00f3n contra rayos y coordinaci\u00f3n de protecciones contra sobretensiones.","title":"Ingeniero de Soporte T\u00e9cnico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"SERPU S. A.  ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Soacha","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2018}},"company":"SERPU S. A.  ESP","description":"-Seguimiento de PQRS presentados por los usuarios al concesionario de Alumbrado P\u00fablico del Municipio de Soacha. \n-Elaboraci\u00f3n de informe mensual de interventor\u00eda de alumbrado p\u00fablico del Municipio de Soacha. \n-Realizaci\u00f3n de recorridos nocturnos en el Municipio de Soacha con el fin de verificar la eficiencia de la prestaci\u00f3n del servicio de alumbrado p\u00fablico. \n-Verificaci\u00f3n de actividades mensuales realizadas por el concesionario de alumbrado p\u00fablico del municipio de Soacha.\n-Medici\u00f3n de iluminancia en proyectos de alumbrado p\u00fablico en el municipio de Soacha.","title":"Ingeniero El\u00e9ctrico Residente de Interventor\u00eda ","employment_type":null}]},{"company":{"id":15100769,"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2010},"end":{"month":6,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Pereira, Risaralda, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2010},"end":{"month":6,"day":null,"year":2011}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":"-Manejo de hojas de vida de aprendices.\n-Apoyo en el seguimiento de resoluciones de cumplimiento de cuotas de aprendices en empresas de la regi\u00f3n.\n-Atenci\u00f3n de usuarios externos e internos.\n-Registro de contratos en base de datos, actualizaci\u00f3n de base de datos de resoluciones.\n-Elaboraci\u00f3n de correspondencia.\n-Capacitaci\u00f3n sobre procedimientos a usuarios. \n-Preparaci\u00f3n de reportes de rutina e informaci\u00f3n al personal y p\u00fablico en general sobre reglas, regulaciones y procedimientos de la empresa.","title":"Auxiliar Administrativo, practicante","employment_type":"Apprenticeship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Pregrado","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Tecnolog\u00eda en Gesti\u00f3n del Talento Humano","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_P1KCP9A57YNREBRT4BS4.jpg","email":{"email":"jcorrea@anditel.com","email_anon_id":"5IXa2AYOzeLM","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Anditel Energ\u00eda y Servicios S.A.S."},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}