{"https://co.linkedin.com/in/miguelrf16":{"error":false,"response":{"first_name":"Miguel Angel","last_name":"Rodriguez Fonseca","full_name":"Miguel Angel Rodriguez Fonseca","gender":"male","job_title":"Fue a Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/miguelrf16","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":11713611,"name":"Fondo Latinoamericano de Reservas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHqw7VnFi9zuA/company-logo_400_400/0/1527175978627?e=1705536000&v=beta&t=cf1iUuy5hx6ch9J4X_08_m2dTCYZvh3RBqcg9RMjtMA","url":"https://www.linkedin.com/company/fondolatinoamericanodereservas/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"FLAR | Fondo Latinoamericano de Reservas","description":null,"title":"Data Engineering Specialist","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2022}},"company":"FLAR | Fondo Latinoamericano de Reservas","description":null,"title":"Profesional de Informaci\u00f3n de Riesgo","employment_type":null}]},{"company":{"id":1009,"name":"IBM","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGiz5ecgpCtkA/company-logo_400_400/0/1688684715427?e=1705536000&v=beta&t=21wXYLspKz0CTxe5T6-_HIWvoPS1MiYtN-axC52WnmE","url":"https://www.linkedin.com/company/ibm/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"IBM","description":null,"title":"Desarrollador de aplicaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":37140,"name":"Banco de la Rep\u00fablica - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEvfB2tv9m3dw/company-logo_400_400/0/1672665680388?e=1705536000&v=beta&t=tZ3DbTGj1EwcIxM2Q9imS8QGNTBXfjttqGwB79VJMa0","url":"https://www.linkedin.com/company/bancorepublica/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Banco de la Rep\u00fablica - Colombia","description":null,"title":"Practicante","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en ingenier\u00eda - Ingenier\u00eda de Sistemas y Computaci\u00f3n ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero de Sistemas y Computaci\u00f3n ","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_CD6PGRPQ8021CNQ62QRK.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"FLAR | Fondo Latinoamericano de Reservas","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_XO9EV2FDFJM4SPWCX4DI.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/fondolatinoamericanodereservas","website":"http://www.flar.com","domain":"flar.com","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":1989,"description":"Es un Acuerdo Financiero Regional (AFR) creado en 1978 (originalmente Fondo Andino de Reservas -FAR-), en respuesta a la necesidad de Bolivia, Colombia, Ecuador, Per\u00fa y Venezuela de contar con una instituci\u00f3n financiera propia, que permitiera afrontar los problemas derivados de los desequilibrios del sector externo de sus econom\u00edas y facilitara el proceso de integraci\u00f3n regional. Se constituy\u00f3 en el segundo Acuerdo Financiero Regional del mundo.\n\nEn 1989, partiendo de las bases firmes de un organismo en pleno funcionamiento, el FAR se transform\u00f3 en el Fondo Latinoamericano de Reservas (FLAR) ante la iniciativa de los pa\u00edses andinos miembros de ampliar el FAR a toda Am\u00e9rica Latina. Es as\u00ed como Costa Rica, Uruguay, Paraguay adhirieron como pa\u00edses miembros del FLAR en 2001, 2008, 2015 respectivamente y 2022 el Banco Central de Chile se hizo miembro del FLAR como Banco Central Asociado.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida Calle 82 # 12 - 18"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}