{"https://co.linkedin.com/in/maria-fernanda-garzon-spinel-5777922a":{"error":false,"response":{"first_name":"Maria Fernanda","last_name":"Garzon Spinel","full_name":"Maria Fernanda Garzon Spinel","gender":"female","job_title":"Coordinador de categor\u00eda en Avianca","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/maria-fernanda-garzon-spinel-5777922a","summary":"Ingeniera Industrial titulada de la Universidad Nacional de Colombia, especializada en Gerencia Estrat\u00e9gica en la Universidad de los Andes y Gerencia Estrat\u00e9gica de la Universidad de la Sabana, con estudios realizados en Europa, as\u00ed como dominio de ingl\u00e9s y franc\u00e9s.\n\nProfesional con experiencia nacional e internacional en la industria de alimentos a trav\u00e9s del dise\u00f1o, planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de procesos log\u00edsticos como programas de Justo a Tiempo, RFx y colaboraci\u00f3n con proveedores (Vendor Managed Inventory), para garantizar el abastecimiento de materiales productivos, de manera oportuna y competitiva. Experiencia en gesti\u00f3n de proyectos, gesti\u00f3n de proveedores y manejo de indicadores para el cumplimiento de objetivos estrat\u00e9gicos.","premium":false,"skills":"Team Leadership, Microsoft Excel, Negociaci\u00f3n, Marketing Strategy, Strategic Planning, Supply Chain Management, Project Management, English, Management, Liderazgo de equipos, Teamwork, Research","work_experience":[{"company":{"id":22473,"name":"Avianca","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHrrMAlmrcPpQ/company-logo_400_400/0/1697584915100?e=1705536000&v=beta&t=FjGwBNb2_n-HPzRUCrL1ONxEyxaBH652brdVRhqgSTA","url":"https://www.linkedin.com/company/avianca/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Avianca","description":"Abastecimiento Estrat\u00e9gico","title":"Coordinador de categor\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":1063767,"name":"Team Foods","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFdbcUr1dvCiw/company-logo_400_400/0/1582119097070?e=1705536000&v=beta&t=McCl65jAV_Q5O__DVUE4EfCIG2IbIB53KhotJt9kprk","url":"https://www.linkedin.com/company/team-s-a/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2011},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2018}},"company":"Team Foods","description":"Negociaci\u00f3n de categor\u00eda Productivos: materiales de empaque, insumos, ingredientes, materias primas pl\u00e1sticas, energ\u00e9ticos.","title":"Coordinadora de Abastecimiento Colombia","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Team Foods","description":null,"title":"Analista de Compras categor\u00eda Productivos","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2011},"end":{"month":5,"day":null,"year":2013}},"company":"Team Foods","description":"Suministro de categor\u00eda no productivos - repuestos, maquinaria y equipos.","title":"Asistente Compras categor\u00eda NPIs","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad De Los Andes Facultad de Administracion","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrpbkfDkPoKQ/company-logo_400_400/0/1519912068511?e=1705536000&v=beta&t=vQUDLHyAE8R01489jSyA4MiPyDs9BWhLWnCO_qj5MYY","url":"https://www.linkedin.com/school/admonuniandes/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia de Abastecimiento Estrat\u00e9gico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia Estrat\u00e9gica","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Industrial","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"US","language":"en"},"supported_locales":[{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_LCKNX13RGOB9V4BQBQWJ.jpg","email":{"email":"garzon@avianca.com","email_anon_id":"EqsClqfDmjAh","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Avianca","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_FL1TK7VT22TMVY30D3BT.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/avianca","website":"http://www.avianca.com","domain":"avianca.com","common_email_pattern":null,"industry":"Airlines and Aviation","founded_in":1919,"description":"!BIenvenido al sitio oficial!\r\n\r\nAvianca es la primera aerol\u00ednea comercial fundada en las Am\u00e9ricas y la segunda  en el mundo. Enfocados en alcanzar la excelencia y eficiencia operacional, se  dio marcha a una profunda reorganizaci\u00f3n de los procesos, la cual ha estado  acompa\u00f1ada de la modernizaci\u00f3n y renovaci\u00f3n de la flota de aeronaves, la adopci\u00f3n de las mejores pr\u00e1cticas de la industria y el desarrollo de una intensa campa\u00f1a por el mejoramiento de la cultura interna de servicio.\r\n \r\n\r\nNos proponemos ahora fortalecer el posicionamiento de la compa\u00f1\u00eda en los diversos mercados a trav\u00e9s de la entrega de un servicio superior. Por eso, la trayectoria, el profesionalismo y la experiencia de varias generaciones de hombres y mujeres que por d\u00e9cadas le han dado vida a Avianca, TACA, AeroGal y Tampa Cargo, constituyen ahora nuestra inspiraci\u00f3n para convertir la nueva Avianca en el aliado ideal para sus viajes.\r\n \r\n\r\nAvianca acepta los comentarios y quejas que se reciban por este medio pero no podr\u00e1 dar respuesta a todas \u00e9stas. Para asegurar una respuesta adecuada a sus quejas o comentarios, por favor env\u00edelas a Centro Administrativo Avianca \r\n- Relaciones con el Cliente, Avenida calle 26 No. 59-15 Bogot\u00e1, Colombia o  ingr\u00e9selas a trav\u00e9s de \r\nhttp://www.avianca.com/PiedePagina/Contactenos/es/Sugerencias-Reclamos.htm\r\nBogot\u00e1: (571)4013434 Resto del pa\u00eds: 1-8000-953434\r\n \r\n\r\nC\u00f3digo de \u00c9tica y Normas de Conductas de los Negocios de Avianca Holdings S.A.","total_emails":545,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida Calle 26 59-15"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}