{"https://co.linkedin.com/in/cratorrespu":{"error":false,"response":{"first_name":"Cristina Alexandra","last_name":"Torres Puerto","full_name":"Cristina Alexandra Torres Puerto","gender":"female","job_title":"Ingeniera Civil. Tr\u00e1nsito, dise\u00f1o y seguridad vial.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/cratorrespu","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":10565644,"name":"Terminal de Transporte de Bogot\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHAavdfLoYUgg/company-logo_400_400/0/1519903896241?e=1705536000&v=beta&t=uIDr_6Hd9z-o8ew0C4ImpFlFilqaraEK-4sZ6fY28p0","url":"https://www.linkedin.com/company/terminal-de-transporte-de-bogot%C3%A1/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2023}},"company":"Terminal de Transporte de Bogot\u00e1","description":"Apoyo a la Subgerencia de planeaci\u00f3n y proyectos en el desarrollo del componente de ingenier\u00eda de los proyectos y nuevos negocios identificados por la gerencia general, incluido el control de avance de los proyectos asignados.","title":"Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Planeaci\u00f3n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Planeaci\u00f3n","description":"Prestar servicios profesionales de apoyo a la Direcci\u00f3n de V\u00edas, Transporte y Servicios P\u00fablicos, en la consolidaci\u00f3n y validaci\u00f3n de los lineamientos t\u00e9cnicos, urban\u00edsticos y arquitect\u00f3nicos para la ubicaci\u00f3n de estaciones radioel\u00e9ctricas en espacio p\u00fablico y privado, en el marco de las normas para estaciones y telecomunicaciones en el Distrito Capital.","title":"Contratista","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":71126523,"name":"Conarcon S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFBuq2wdZOPyQ/company-logo_400_400/0/1688737364455?e=1705536000&v=beta&t=x2dOkvizM4Xm41e6t43cYQ7Rx7eAQMlMuqY4wM1Epgc","url":"https://www.linkedin.com/company/conarcon/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"Conarcon","description":"Coordinaci\u00f3n de captura de informaci\u00f3n de encuestas Origen-Destino y Preferencia Declarada para Estudio de Tr\u00e1fico y Demanda-Corredor Vial Buga-Loboguerrero-Buenaventura. Actividades de apoyo para el proyecto de Actualizaci\u00f3n estudio de tr\u00e1fico y demanda para el Proyecto Ruta del Sol Sector 3.","title":"Desarrollador de proyectos nivel 3","employment_type":null}]},{"company":{"id":71126523,"name":"Conarcon S.A.S","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFBuq2wdZOPyQ/company-logo_400_400/0/1688737364455?e=1705536000&v=beta&t=x2dOkvizM4Xm41e6t43cYQ7Rx7eAQMlMuqY4wM1Epgc","url":"https://www.linkedin.com/company/conarcon/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Conarcon","description":"Actividades de apoyo para la formulaci\u00f3n y desarrollo del Estudio de demanda, capacidad y eficiencia portuaria en Colombia y en la Estructuraci\u00f3n t\u00e9cnica del Sistema Estrat\u00e9gico de Transporte P\u00fablico de pasajeros (SETP) para el municipio de Manizales. Coordinaci\u00f3n de captura de informaci\u00f3n de encuestas Origen-Destino y Preferencia Declarada para el proyecto de Iniciativa Privada Doble Calzada de Oriente en Medell\u00edn","title":"Desarrollador de proyectos nivel 3","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":6,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda - Transporte","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito, Dise\u00f1o y Seguridad Vial ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda Civil ","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_90DC0N867JG8HRI1JVZ7.jpg","email":{"email":"cristina@terminaldetransporte.gov.co","email_anon_id":"NrNuAF9oTh6K","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Terminal de Transporte de Bogot\u00e1","is_catch_all":true,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_IYHHYUZ590RN1U4358SK.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/terminal-de-transporte-de-bogot%C3%A1","website":"http://www.terminaldetransporte.gov.co","domain":"terminaldetransporte.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Truck Transportation","founded_in":1984,"description":"Terminal de Transporte S.A. empresa de econom\u00eda mixta con participaci\u00f3n mayoritaria del Distrito Capital de Bogot\u00e1. Operadora de las Terminales de Transporte de Bogot\u00e1.\r\n\r\nwww.terminaldetransporte.gov.co","total_emails":12,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Diagonal 23 No 69-60"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}