{"https://co.linkedin.com/in/cristian-ra%C3%BAl-vera-acero-722438138":{"error":false,"response":{"first_name":"Cristian Ra\u00fal","last_name":"Vera Acero","full_name":"Cristian Ra\u00fal Vera Acero","gender":"male","job_title":"Looking for a new job","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/cristian-ra\u00fal-vera-acero-722438138","summary":"Ingeniero industrial de la Universidad Nacional de\nColombia, con fortalezas en relaciones personales, inteligencia emocional, habilidades para hablar en p\u00fablico, liderazgo, innovaci\u00f3n, emoci\u00f3n por enfrentar retos de alta dificultad y extrema persistencia; con conocimientos en el \u00e1rea de producci\u00f3n, log\u00edstica, recursos humanos, simulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de la tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n, jugador semiprofesional de p\u00f3ker online a medio tiempo, demostrando as\u00ed inteligencia, perseverancia, responsabilidad y conocimiento matem\u00e1tico y estad\u00edstico.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Microsoft Excel, Oratoria, Ingl\u00e9s, Liderazgo de equipos","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"ABB","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"ABB","description":null,"title":"Marketing & Sales Intern","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Graduado","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_8W98V9BY4MWDB7UC353C.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"ABB"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}