{"https://co.linkedin.com/in/erikaalejandraramirezsantana/es":{"error":false,"response":{"first_name":"Erika Alejandra","last_name":"Ramirez Santana","full_name":"Erika Alejandra Ramirez Santana","gender":"female","job_title":"Ingeniera Industrial","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/erikaalejandraramirezsantana","summary":"Ing\u00e9nieure dipl\u00f4m\u00e9e de l'ENSGSI et de l'UNAL. Je suis une personne qui a de l'initiative, du travail d'\u00e9quipe et des comp\u00e9tences en mati\u00e8re de leadership. Form\u00e9 pour travailler dans le domaine de la gestion de projet, de la cha\u00eene d'approvisionnement, de la cha\u00eene de production, de la production et de l'\u00e9conomie circulaire. Je suis pr\u00eat \u00e0 relever de nouveaux d\u00e9fis pour renforcer mes comp\u00e9tences professionnelles.","premium":false,"skills":"Liderazgo de equipos, Planificaci\u00f3n, Toma de decisiones, Gesti\u00f3n de personas, Ingl\u00e9s, Sistemas de seguimiento, Capacidad de an\u00e1lisis, Scrum, Resoluci\u00f3n de problemas, Liderazgo, Trabajo en equipo, Actitud positiva, Manejo de p\u00fablico, Estrategia empresarial, Capacidad de respuesta, Responsabilidad, Visi\u00f3n estrat\u00e9gica, Orientaci\u00f3n a objetivos, Lean Six Sigma, M\u00e9thodes agiles","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo estrat\u00e9gico y administrativo en la Decanatura de la\nFacultad de Derecho\n- Formulaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, seguimiento, control y evaluaci\u00f3n del\nplan de acci\u00f3n, acciones de mejora, realizaci\u00f3n de informes de\ngesti\u00f3n y seguimiento de proyectos.","title":"Profesional de Apoyo a la Gerencia - Planeaci\u00f3n  Estrat\u00e9gica ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":16280,"name":"Vandemoortele","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEDvSqSWHCeHw/company-logo_400_400/0/1519856530314?e=1705536000&v=beta&t=lhj2713ObQuVtYNIfynQhNzJ1APx6Kpc5nSbgHa8qJ0","url":"https://www.linkedin.com/company/vandemoortele/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Reims, Grand Est, France","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2021}},"company":"Vandemoortele","description":"Mise en place d'un projet d'am\u00e9lioration continue d\u00e9velopp\u00e9 au seins du service de la maintenance\n- Mise en place d'indicateurs, chantier 5S, chantier Kaizen, chantier PCS, gestion de stock de pi\u00e8ces de rechange, analyse des besoins, m\u00e9thode agile, analyse du process, management ressources technologiques (MRT) et roadmap","title":"Stagiaire Opex Am\u00e9lioration Continue ","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":245681,"name":"RTE R\u00e9seau de Transport d'Electricit\u00e9","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHJdfLJuSC3Ug/company-logo_400_400/0/1519897957547?e=1705536000&v=beta&t=JcGM-Xnc4Kc4IUrOqUcdYv63HQk6A3kN5Y-28-kwjKo","url":"https://www.linkedin.com/company/rte-france/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"France","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"R\u00e9seau de Transport d'\u00c9lectricit\u00e9","description":"D\u00e9veloppement d'un maquette num\u00e9rique utilisant la m\u00e9thodologie agile. Dans le but de faire un outil qui permettrait d'am\u00e9liorer les relations entre RTE et les parties prenantes concern\u00e9s par les op\u00e9rations d'\u00e9lagage.","title":"Assistante projet","employment_type":null}]},{"company":{"id":4402,"name":"CEMEX","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGpD1yw-4pz2Q/company-logo_400_400/0/1678881649576?e=1705536000&v=beta&t=tai4QuNsTZC0tf-jNqlLXoB7xUsbI70efvmScYr_Uzw","url":"https://www.linkedin.com/company/cemex/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Colombie","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"CEMEX","description":"Suivi des ventes, mise \u00e0 jour des bases de donn\u00e9es CRM et excel, cr\u00e9ation de produits dans SAP, rapports de suivi sur excel et Power BI (ventes mensuelles et hebdomadaires de ciment et de mortier, consommation hebdomadaire de mat\u00e9riaux par les diff\u00e9rentes usines du pays, nouveaux clients, nouveaux travaux) et co\u00fbt de fabrication des nouveaux produits","title":"Stagiaire - Intelligence Commerciale","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Tecnol\u00f3gica de Pereira","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE9k2Aq0q2Csw/company-logo_400_400/0/1686060681287?e=1705536000&v=beta&t=XWHrX7zC9m2OzrkBqlURudWpzstt3H5kHw594f-rTsA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-tecnol-gica-de-pereira/"},"degree_name":"Diplomado en Habilidades de Programaci\u00f3n con \u00c9nfasis en Desarrollo Web ","field_of_study":"Desarrollo de aplicaciones web","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Ecole Nationale Sup\u00e9rieure en G\u00e9nie des Syst\u00e8mes et de l'Innovation (ENSGSI)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG3Sld6DdjmRg/company-logo_400_400/0/1651063859223?e=1705536000&v=beta&t=tfpGvGEn8YLMZmOzOVKNKFUKA6R9vbYFD-ygHNdAL18","url":"https://www.linkedin.com/school/ecole-nationale-sup%C3%A9rieure-en-g%C3%A9nie-des-syst%C3%A8mes-et-de-l'innovation-ensgsi-/"},"degree_name":"Dipl\u00f4m\u00e9 d'ing\u00e9nieur","field_of_study":"Innovation et management ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Dipl\u00f4me d'ing\u00e9nieur","field_of_study":"G\u00e9nie industriel","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"FR","language":"fr"},"supported_locales":[{"country":"FR","language":"fr"},{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Anglais","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Espagnol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Fran\u00e7ais","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_GCL3OVMWQOS954V13EGB.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}