{"https://co.linkedin.com/in/maria-fernanda-otero-olarte-1b8132148":{"error":false,"response":{"first_name":"Maria Fernanda","last_name":"Otero Olarte","full_name":"Maria Fernanda Otero Olarte","gender":"female","job_title":"Docente matem\u00e1ticas-Qu\u00edmica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/maria-fernanda-otero-olarte-1b8132148","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":69415072,"name":"Fundaci\u00f3n Otero Li\u00e9vano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG2J7jkl8RYxQ/company-logo_400_400/0/1678293960822/fundacin_otero_livano_logo?e=1705536000&v=beta&t=Q9ea1PVURUTovhakbmbepmPN0qxOWC2iqCYlDVWY4e8","url":"https://www.linkedin.com/company/fundacion-otero-lievano/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"company":"Fundaci\u00f3n Otero Li\u00e9vano","description":null,"title":"Orientadora Matem\u00e1ticas - tecnolog\u00eda","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n Infancia y Desarrollo","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Corporaci\u00f3n Infancia y Desarrollo","description":null,"title":"Tutora MEF","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo Educativo Saberes Pilos","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"Grupo Educativo Saberes Pilos","description":null,"title":"Docente Presaber Qu\u00edmica - CTS","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"company":"Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1","description":null,"title":"Docente Matem\u00e1ticas","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad de Santander","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF8c5GVSOzx5w/company-logo_400_400/0/1675784116146/universidad_de_santander_logo?e=1705536000&v=beta&t=XQF-Y0Xv2PX28_FsLB_6tx0T-TVeZreVMdnMtNZe-1s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santander/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Tecnolog\u00edas Digitales aplicadas a la Educaci\u00f3n","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de Santander","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF8c5GVSOzx5w/company-logo_400_400/0/1675784116146/universidad_de_santander_logo?e=1705536000&v=beta&t=XQF-Y0Xv2PX28_FsLB_6tx0T-TVeZreVMdnMtNZe-1s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santander/"},"degree_name":"Especialista aplicaci\u00f3n de TIC en la ense\u00f1anza","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Qu\u00edmica","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"CIDE - Corporaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo Educativo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGJJQgXcDRxGQ/company-logo_400_400/0/1519922074364?e=1705536000&v=beta&t=v7_30nLOeBTnw-mxBfj2O2S8npbFY_k5BhZao7Y8MHA","url":"https://www.linkedin.com/school/cide---corporaci%C3%B3n-internacional-para-el-desarrollo-educativo/"},"degree_name":"Tecn\u00f3loga en Recursos Naturales","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_RKOGX98H5F9Z54EWKNTQ.jpg","email":{"email":"motero@fol.org.co","email_anon_id":"Ngt4j7Z7W0hN","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Fundaci\u00f3n Otero Li\u00e9vano","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_99A7K1UECFO3IX9LZHKL.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/fundacion-otero-lievano","website":"http://fol.org.co","domain":"fol.org.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Individual and Family Services","founded_in":1960,"description":"En la Fundaci\u00f3n Otero Li\u00e9vano, trabajamos para brindar a ni\u00f1as, adolescentes y j\u00f3venes, en situaci\u00f3n de vulnerabilidad, atenci\u00f3n integral a trav\u00e9s de programas que les proveen herramientas para ser gestoras de su proyecto de vida y agentes de transformaci\u00f3n social, bajo una orientaci\u00f3n en valores cat\u00f3licos.","total_emails":18,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 90 No 147C \u2013 32"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}