{"https://www.linkedin.com/in/ra%C3%BAl-fernando-martinez-oviedo-48799067/?originalSubdomain=fr":{"error":false,"response":{"first_name":"Raul Fernando","last_name":"Martinez Oviedo","full_name":"Raul Fernando  MARTINEZ OVIEDO","gender":"male","job_title":"Consultant at Wavestone","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ra\u00fal-fernando-martinez-oviedo-48799067","summary":null,"premium":false,"skills":"Liderazgo, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Estad\u00edstica, Project Management, C++, Java, Matlab, LabVIEW, LaTeX, HFSS, Microsoft Office, Cadence Virtuoso, Innovation, innovation, CST Microwave Studio, iBwave, French Professional working, English Professional working, Spanish native language , Italien Limited working","work_experience":[{"company":{"id":10133,"name":"Wavestone","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGXjN0iy7k-EQ/company-logo_400_400/0/1688577801217?e=1705536000&v=beta&t=ugwfiuMCf_82Kqr1SetmWL_PBBauxtB-HHeavAqGUfo","url":"https://www.linkedin.com/company/wavestone/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Wavestone","description":null,"title":"Consultant - CTO Advisory","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1110,"name":"Orange","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEIG5RkDRNPvg/company-logo_400_400/0/1574431121488?e=1705536000&v=beta&t=hvbAu0fO1kJHfc3CJhQnrPxGeUyIMHvnCBsRMNDFskE","url":"https://www.linkedin.com/company/orange/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Paris Area, France","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"company":"Orange","description":"Conception des ing\u00e9nieries radio-mobiles pour les couvertures Indoor des clients d\u2019Orange.\n\n-V\u00e9rification de la conformit\u00e9 de la recette con\u00e7ue, par rapport au niveau de qualit\u00e9 attendu.\n-Gestion VIP (analyse, support et pilotage des r\u00e9solutions de plaintes VIP en IdF -\nAbonnement Parnasse, plainte issues de la Pr\u00e9sidence\u2026).\n-Pilotage de la mise en \u0153uvre de couverture des tours de la D\u00e9fense, projet de campus industriel, fourniture d'un renforcement de couverture dans les bureaux, usines ou autre domaine priv\u00e9\n-Ing\u00e9nierie indoor pour les sites Grand Public ( Salle de concert AccorHotel Arena, centres commerciaux).","title":"Ing\u00e9nieur","employment_type":null},{"location":"Technopole de Sophia Antipolis, France","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"Orange","description":"Conception d'antennes pour les communications 4G et 5G afin de r\u00e9pondre aux besoin du projet collaboratif MASS START sur l'\u00e9volution d'une plateforme radio logicielle \"open source\" vers la 5G pour le MIMO Massif et d'un banc de test 4G \"MIMO\". Tout en tenant compte des sp\u00e9cifications (S11, isolations d'acc\u00e8s, etc) de la chaine RF \u00e9mission/reception (amplification, d\u00e9phaseurs, ...) d\u00e9finies pour la 5G et le banc de test 4G.","title":"Stage de fin d'\u00e9tudes (Ing\u00e9nieur Hyperfr\u00e9quences )","employment_type":null}]},{"company":{"id":6578869,"name":"Fondation Mines-T\u00e9l\u00e9com","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGdHCKiP89g7Q/company-logo_400_400/0/1653904918378?e=1705536000&v=beta&t=iP4lKtpA_dGqKiMUL7xxhPep_0n14p1mJ-FK76c50o0","url":"https://www.linkedin.com/company/fondation-mines-telecom/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Paris Area, France","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"company":"Fondation Mines-T\u00e9l\u00e9com","description":"Conception et prototypage d\u2019une nouvelle id\u00e9e d\u2019entrepreneuriat, \u00abORALE !\u00bb envisag\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation d'entreprise. Cette nouvelle id\u00e9e vise \u00e0 casser la barri\u00e8re de language qui existe entre les \u00e9trangers et les pharmacies fran\u00e7aises, grace \u00e0 des pictogrammes et \u00e0 des IT. Pr\u00e9sentation du projet \u00e0 un Jury d\u2019experts au NUMA \u00e0 Mexico City.\n-\u00c9tude de march\u00e9\n-D\u00e9finition d'une strat\u00e9gie commerciale\n-Prototypage rapide\n-UX","title":"Programme FIRST (Orange, BNP Parisbas, Accenture, Nokia)","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Projet entrepreneurial, qui a comme but d'\u00e9viter le gaspillage d'eau dans la douche. Cette id\u00e9e a gagn\u00e9 comme meilleure id\u00e9e d'innovation et d'entrepreneuriat \u00e0 Universit\u00e9 Nationale de Colombie en 2016 et puis a \u00e9t\u00e9 encadr\u00e9 par la chambre de commerce de la ville de Bogot\u00e1 afin de cr\u00e9er une start-up. Ce projet a suivi la m\u00e9thode du Design Thinking afin de construire un produit adapt\u00e9 aux  besoins des Colombiens.\n\n- Construction du roadmap du produit\n- Alalyse des march\u00e9 et constructin du bussines model \n- Adaptation et Prototypage rapide en fonction l'UX \n- Storytelling","title":"Product owner S.A.R.A (Automated Water Redirectioning System)","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Collecte d\u2019information sur chaque universit\u00e9 partenaire du projet. Organisation des journ\u00e9es de rencontre avec les universit\u00e9s. Suivi des engagements des universit\u00e9s avec  le projet.","title":"Assistant de recherche << Projet Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation de Colombie >>","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Projet SED\nAm\u00e9liorer les comp\u00e9tences acad\u00e9miques de 5 000 \u00e9tudiants ou dipl\u00f4m\u00e9s des \u00e9coles de Bogot\u00e1 pour faciliter leur transit et rester \u00e0 l'universit\u00e9 jusqu'\u00e0 l'obtention du dipl\u00f4me.\n\n-Cours semi-personnalis\u00e9s d\u2019Electricit\u00e9 et de magn\u00e9tisme aux \u00e9tudiants des lyc\u00e9es de la ville de Bogot\u00e1. \n-Gestion des horaires de la participation aux cours des professeurs et des \u00e9l\u00e8ves.\n-Organisation des journ\u00e9es d\u2019animation aux \u00e9l\u00e8ves et aux professeurs \n-Cr\u00e9ation et mise en \u0153uvre d'activit\u00e9s visant \u00e0 promouvoir la r\u00e9tention des \u00e9tudiants","title":"Professeur de Physique et Cordinateur <<Projet SED-Facult\u00e9 d'ing\u00e9nierie >>","employment_type":null}]},{"company":{"id":1334051,"name":"Universidad del Quind\u00edo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEzK-c4vRHaiQ/company-logo_400_400/0/1558461726566?e=1705536000&v=beta&t=n-3UmRPx1ononV99RJRBw65lzFfRVF20yKkDYOTPP6M","url":"https://www.linkedin.com/school/universidaddelquindio/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Armenia, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2011}},"company":"Universidad del Quind\u00edo","description":"Contribution to the development of electric circuits lectures, and support to the use of electronics measuring devices in the labs.","title":" \u00c9tudiant auxiliaire de circuits \u00e9lectriques","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"T\u00e9l\u00e9com Paris","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFx4IdmU79mIg/company-logo_400_400/0/1569917600446?e=1705536000&v=beta&t=fFQkYTPoIcx0NL-4WQqppLY7eGoRViY6NQ4p8QvMX1k","url":"https://www.linkedin.com/school/telecom-paris/"},"degree_name":"Dipl\u00f4me d'ing\u00e9nieur","field_of_study":"ing\u00e9nierie des t\u00e9l\u00e9communications, entrepreneuriat","grade":"Sp\u00e9cialisation en Conception et Management de l'nnovation des syst\u00e8mes Connect\u00e9s"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universit\u00e9 Paris-Saclay","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQECI0u5F5vSHg/company-logo_400_400/0/1579280546496?e=1705536000&v=beta&t=xRrCS7jyqt_qMCZp6f7gFPYqrI0XQh-e5nj71bQyVXw","url":"https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-paris-saclay/"},"degree_name":"Master","field_of_study":"Antennes et composants pour les T\u00e9l\u00e9communications","grade":"donn\u00e9e par T\u00e9l\u00e9com Paris, Central Sup\u00e9lec , l'Universit\u00e9 Paris-Sud, ENS Cachan"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ing\u00e9nieur en Electronique ","field_of_study":"Ing\u00e9nierie des T\u00e9l\u00e9communications, Syst\u00e8mes Embarqu\u00e9s, Instrumentation Electronique ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad del Quind\u00edo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEzK-c4vRHaiQ/company-logo_400_400/0/1558461726566?e=1705536000&v=beta&t=n-3UmRPx1ononV99RJRBw65lzFfRVF20yKkDYOTPP6M","url":"https://www.linkedin.com/school/universidaddelquindio/"},"degree_name":"Electronic Instrumentation","field_of_study":"Instrumentation El\u00e9ctronique","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"English","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"French","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Italian","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Spanish","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_2S0PEE5OUHL0GM023DJE.jpg","email":{"email":"raul.martinez@wavestone.com","email_anon_id":"mm4sKeG1pBNA","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Wavestone","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_TGBJ1DK0J19NKAH25E5Q.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/wavestone","website":"https://www.wavestone.com","domain":"wavestone.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Business Consulting and Services","founded_in":1990,"description":"In a world where knowing how to drive transformation is the key to success, Wavestone's mission is to inform and guide large companies and organizations in their most critical transformations, with the ambition of a positive outcome for all stakeholders. It's an ambition anchored in the firm's DNA and embodied in the signature \u201cThe Positive Way.\u201d\n\nWavestone draws on over 4,000 employees across 9 countries. It is a leading independent player in European consulting.\n\nWavestone is listed on Euronext Paris and recognized as a Great Place to Work\u00ae.","total_emails":483,"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":null,"city":"100-101 Terrasse Boieldieu","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Wavestone"}},"location":{"country":"France","country_code":"FR","state":"\u00cele-de-France","city":"Paris","timezone":"Europe/Paris","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Paris, \u00cele-de-France, France"}}}}