{"https://www.linkedin.com/in/wilson-bayardo-valc%C3%A1rcel-camejo-aa030812b/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Wilson Bayardo","last_name":"Valc\u00e1rcel Camejo","full_name":"Wilson Bayardo Valc\u00e1rcel Camejo","gender":"male","job_title":"Ingeniero Industrial","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/wilson-bayardo-valc\u00e1rcel-camejo-aa030812b","summary":"Soy  proactivo, con vocaci\u00f3n por el trabajo en equipo, el liderazgo y la planeaci\u00f3n. Tengo experiencia en formulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos del sector educaci\u00f3n; gesti\u00f3n, an\u00e1lisis  y visualizaci\u00f3n de datos de las comunidades beneficiarias de los proyectos; desarrollo, implementaci\u00f3n y seguimiento de indicadores financieros y operativos, para la gesti\u00f3n de la calidad de los proyectos. Soy investigador de optimizaci\u00f3n e investigaci\u00f3n de operaciones aplicadas a cadenas de suministro regionales. Tengo conocimiento en anal\u00edtica de datos para la inteligencia de negocios (inferencia estad\u00edstica, regresiones, series de tiempo, entre otros) y planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica.","premium":false,"skills":"Research Projects, Research Planning, Research Support, Scholarly Research, Experimental Research, Python, R (Lenguaje de programaci\u00f3n), Visualization, Business Intelligence (BI), Dashboard, Data Structures, Economics, Data Analysis, Administration, Ingl\u00e9s, Resoluci\u00f3n de problemas, Liderazgo, Inteligencia artificial, Problem Solving, Pattern Recognition","work_experience":[{"company":{"id":12422,"name":"University of the Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad de Los Andes","description":null,"title":"Research Professional","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Arauca, Arauca, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"\u2022 Formulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos orientados a fortalecer las relaciones interinstitucionales de la Universidad.\n\u2022 Gestionar, analizar estad\u00edsticamente y realizar reportes y visualizaciones de  datos demogr\u00e1ficos de las comunidades beneficiarias de los proyectos.\n\u2022 Implementaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n de indicadores de gesti\u00f3n de la calidad de los proyectos.\n\u2022 Coordinar procesos contractuales de: servicios t\u00e9cnicos y profesionales, y adquisici\u00f3n de bienes y servicios.\n\u2022 Realizar seguimiento y control a la gesti\u00f3n financiera y operativa de los proyectos, a trav\u00e9s de los sistemas de informaci\u00f3n de la Uinversidad.\n\u2022 Realizar procesos de capacitaci\u00f3n al personal asociado a los proyectos.","title":"Profesional de proyectos","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"\u2022 Formulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de Proyectos de Extensi\u00f3n.\n\u2022 Implementaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n de indicadores de gesti\u00f3n de la Extensi\u00f3n.\n\u2022 Gesti\u00f3n de las series documentales de la dependencia.\n\u2022 Coordinar los procesos contractuales del sector p\u00fablico: servicios t\u00e9cnicos y profesionales, y adquisici\u00f3n de bienes y servicios.\n\u2022 Realizar seguimiento y control a la gesti\u00f3n financiera y operativa de los proyectos, a trav\u00e9s de los sistemas de informaci\u00f3n de la Uinversidad.\n\u2022 Fortalecer las relaciones interinstitucionales con entidades que contribuyan a afianzar los objetivos de Extensi\u00f3n de la Universidad.","title":"Profesional de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante Auxiliar","employment_type":"Contract"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Practicante universitario","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante Auxiliar en Optimizaci\u00f3n","employment_type":"Contract"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839?e=1705536000&v=beta&t=t6ZY2AINWwSm3zUyFzEK1bsUDv7tSOyWP2rqkgzCc80","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda industrial","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2023,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JUT9RSLNOCKRFFD0HNT7.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"University of the Andes"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}