{"https://co.linkedin.com/in/ana-gisela-salinas-8b8767b3":{"error":false,"response":{"first_name":"Ana Gisela","last_name":"Salinas","full_name":"Ana Gisela Salinas","gender":"female","job_title":"Ingeniera de Proyectos en Nestl\u00e9 Comestibles La Rosa","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ana-gisela-salinas-8b8767b3","summary":"Ingeniera Mec\u00e1nica e Investigadora de la Universidad Nacional de Colombia. Multiling\u00fce, polivalente, rigurosa, organizada y comprometida. Ingeniera de proyectos en Nestl\u00e9 Comestibles la Rosa","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de la innovaci\u00f3n, Microsoft Office, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingl\u00e9s, Comunicaci\u00f3n, Lean manufacturing, Mejora de procesos lean","work_experience":[{"company":{"id":1393,"name":"Nestl\u00e9","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGaL-YyJ8xd7Q/company-logo_400_400/0/1592405863758?e=1705536000&v=beta&t=m4pyhAcoIMjddnCUqx4w_E9HV_zDXLJzv5zMsPgen68","url":"https://www.linkedin.com/company/nestle-s-a-/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Dosquebradas, Risaralda, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Nestl\u00e9","description":null,"title":"Ingeniera de proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":7045111,"name":"RAPSODEE","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/rapsodee/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Albi y alrededores, Francia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"RAPSODEE","description":null,"title":"Cient\u00edfico investigador","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante auxiliar Plantas T\u00e9rmicas","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Mec\u00e1nica","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_WJSSFQHZGLXQUWUCJ6LD.jpg","email":{"email":"ag@nestle.com","email_anon_id":"wUny5aAzroEy","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Nestl\u00e9","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_5Y4G8MCWJNT5J4KAOHRY.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/nestle-s-a-","website":"http://www.nestle.com","domain":"nestle.com","common_email_pattern":"{first}","industry":"Food & Beverages","founded_in":null,"description":"As the world\u2019s largest food and beverage company we are driven by a simple aim: unlocking the power of food to enhance quality of life for everyone, today and for generations to come. To deliver on this, we serve with passion, with a spirit of excellence, offering products and services for all stages of life, every moment of the day, helping people care for themselves and their families. Our culture is based on our values rooted in respect: respect for ourselves, respect for others, respect for diversity and respect for the future.\n\nWe can trace our origin back to 1866, when the first European condensed milk factory was opened in Cham, Switzerland, by the Anglo-Swiss Condensed Milk Company. One year later, Henri Nestl\u00e9, a trained pharmacist, launched one of the world\u2019s first prepared infant cereals \u2018Farine lact\u00e9e\u2019 in Vevey, Switzerland.\n\nToday, we employ around 273,000 people and have factories or operations in almost every country in the world. With our headquarters still based in the Swiss town of Vevey, we had sales of CHF 84.3 billion in 2020.\n\nOur portfolio covers almost every food and beverage category \u2013offering products and services for all stages of life, every moment of the day, helping people care for themselves and their families.\n\nHouse rules: https://nes.tl/HouseRules","total_emails":1000,"location":{"country":"Switzerland","country_code":"CH","state":null,"city":"Vevey","timezone":"Europe/Zurich","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Av. Nestl\u00e9 55"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Risaralda","city":"Pereira","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Pereira, Risaralda, Colombia"}}}}