{"https://co.linkedin.com/in/johan-steeven-980b121bb?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Johan","last_name":"Steeven","full_name":"johan steeven","gender":"male","job_title":"Estudiante en Universidad Cooperativa de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/johan-steeven-980b121bb","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2025}},"school":{"name":"Universidad Cooperativa de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE5Qt5mnpUESQ/company-logo_400_400/0/1673370679651?e=1705536000&v=beta&t=1Ct6Zv9bxMJLZ-YcXsJSGHFkQN-nLXmtP5uMA7_EQ2U","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-cooperativa-de-colombia/"},"degree_name":"MEDICO","field_of_study":"NINGUNA","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_EZT13FPTK5RJAYFR6VR3.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Per\u00edmetro Urbano Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Per\u00edmetro Urbano Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}