{"https://co.linkedin.com/in/dibelor":{"error":false,"response":{"first_name":"Diego Alejandro","last_name":"Beltran Ortiz","full_name":"Diego Alejandro Beltran Ortiz","gender":"male","job_title":"Propicio y acompa\u00f1o espacios de formaci\u00f3n y crecimiento espiritual y personal, tambi\u00e9n propicio los espacios, recursos y condiciones para diverso tipo de actividades en este \u00e1mbito particular.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/dibelor","summary":"M\u00e1s de 15 a\u00f1os de formaci\u00f3n y participaci\u00f3n en espacios eclesiales de formaci\u00f3n y desarrollo espiritual entre voluntariado y trabajo formal, as\u00ed mismo con formaci\u00f3n y aptitudes musicales, formaci\u00f3n, experiencia y aptitudes como locutor, habilidades comunicativas, de escucha y acompa\u00f1amiento de distintos procesos humanos y sociales. Formaci\u00f3n universitaria en Ciencias Sociales.","premium":false,"skills":"Redacci\u00f3n, Desarrollo empresarial, Auditor\u00eda, M\u00fasica, Comunicaci\u00f3n, Locutor de radio, Consejero espiritual, Religi\u00f3n, Eventos religiosos, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n de voluntariado, Factor humano","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Vicaria Episcopal Territorial de San Jos\u00e9","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Vicaria Episcopal Territorial de San Jos\u00e9","description":null,"title":"Coordinador anuncio, formaci\u00f3n en la fe y di\u00e1logo con la cultura","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Parroquias varias","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Parroquias varias","description":"Coordinaci\u00f3n de procesos formativos espirituales y humanos, relaciones p\u00fablicas con sacerdotes y entidades del sector religioso.","title":"M\u00fasico","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":null,"name":"Colegio Parroquial Adveniat","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Colegio Parroquial Adveniat","description":"Docente a cargo de las asignaturas de Ciencias Sociales, \u00c9tica, Religi\u00f3n.","title":"Professor docente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Vientos Estereo 94.4 fm","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Vientos Estereo 94.4 fm","description":null,"title":"Locutor - Narrador Deportivo","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n Padre Dami\u00e1n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"company":"Fundaci\u00f3n Padre Dami\u00e1n","description":"Formaci\u00f3n musical para docentes con la espiritualidad e identidad de la fundaci\u00f3n.","title":"Instructor de m\u00fasica","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Monserrate","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFQQzb7Tj7-_g/company-logo_400_400/0/1554212934330?e=1705536000&v=beta&t=blIlKu_Hg-lk4ohSAlUHnEVrKO8jnZgl7MEq_Daks0E","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci%C3%B3n-universitaria-monserrate/"},"degree_name":"Orientacion familiar","field_of_study":"Formaci\u00f3n continua y educaci\u00f3n para adultos","grade":"Diplomado"},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Monserrate","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFQQzb7Tj7-_g/company-logo_400_400/0/1554212934330?e=1705536000&v=beta&t=blIlKu_Hg-lk4ohSAlUHnEVrKO8jnZgl7MEq_Daks0E","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci%C3%B3n-universitaria-monserrate/"},"degree_name":"Proyecto de vida","field_of_study":"Formaci\u00f3n continua y educaci\u00f3n para adultos","grade":"Diplomado"},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"El locutorio","logo":null,"url":null},"degree_name":"La Locuci\u00f3n","field_of_study":"Estudios sobre comunicaci\u00f3n y medios","grade":"Formaci\u00f3n en locuci\u00f3n radial"},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Monserrate","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFQQzb7Tj7-_g/company-logo_400_400/0/1554212934330?e=1705536000&v=beta&t=blIlKu_Hg-lk4ohSAlUHnEVrKO8jnZgl7MEq_Daks0E","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci%C3%B3n-universitaria-monserrate/"},"degree_name":"Maestros para la paz","field_of_study":"Formaci\u00f3n continua y educaci\u00f3n para adultos","grade":"Diplomado"},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2008},"end":{"month":7,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Licenciado en educaci\u00f3n b\u00e1sica con \u00e9nfasis en Ciencias Sociales","field_of_study":"Formaci\u00f3n de profesorado en Ciencias Sociales","grade":null},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2009},"end":{"month":11,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"C\u00e1tedra de historia de la educaci\u00f3n en Colombia \"Francisco Antonio Moreno y Escand\u00f3n\"","field_of_study":"Educaci\u00f3n","grade":"C\u00e1tedra"},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2007},"end":{"month":11,"day":null,"year":2007}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Monserrate","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFQQzb7Tj7-_g/company-logo_400_400/0/1554212934330?e=1705536000&v=beta&t=blIlKu_Hg-lk4ohSAlUHnEVrKO8jnZgl7MEq_Daks0E","url":"https://www.linkedin.com/school/fundaci%C3%B3n-universitaria-monserrate/"},"degree_name":"Programa de formaci\u00f3n laboral con \u00e9nfasis en humanidades","field_of_study":"Gesti\u00f3n y servicios de recursos humanos","grade":"Diplomado"},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2002},"end":{"month":7,"day":null,"year":2002}},"school":{"name":"Coorporaci\u00f3n Comunicar","logo":null,"url":null},"degree_name":"Radio y prensa","field_of_study":"Estudios sobre comunicaci\u00f3n y medios","grade":"Taller"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_2QMRCMHLG54AZ0MFVMPQ.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Vicaria Episcopal Territorial de San Jos\u00e9"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"PH","state":"Capital District","city":"Valenzuela","timezone":"Asia/Manila","timezone_offset":8.0,"postal_code":"0550","raw":"Capital District, Colombia"}}}}