{"https://co.linkedin.com/in/ncortest":{"error":false,"response":{"first_name":"Nicol\u00e1s","last_name":"Cort\u00e9s Torres","full_name":"NICOL\u00c1S CORT\u00c9S TORRES","gender":"male","job_title":"Director General en Inpacto Colombia S.A.S.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ncortest","summary":"Ingeniero Civil y Magister en Recursos Hidr\u00e1ulicos, poseo excelentes referencias acad\u00e9micas y profesionales, cuento con experiencia en obras civiles, desarrollo y gesti\u00f3n integral de proyectos, y manejo de bases de datos; poseo gran capacidad de liderazgo, trabajo en equipo, an\u00e1lisis y orientaci\u00f3n al resultado, buen manejo de las relaciones interpersonales en las organizaciones donde he laborado; con un gran sentido de la responsabilidad; soy una persona din\u00e1mica, proactiva, emprendedora, honesta y seguro de s\u00ed mismo.","premium":false,"skills":"Trabajo en equipo, Liderazgo, Gesti\u00f3n de proyectos, Capacidad de an\u00e1lisis, Hidrolog\u00eda, Hidr\u00e1ulica, Emprendimiento, Bases de datos, Microsoft Excel, Matlab, Microsoft Office, Microsoft Project, AutoCAD, ArcGIS, Revit, Responsabilidad, Herramienta para el C\u00e1lculo del Caudal Ambiental en Colombia - HeCCA 1.0, BI Publisher, Relaciones interpersonales","work_experience":[{"company":{"id":166618,"name":"Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFi7R3IyJyZhw/company-logo_400_400/0/1632842290217/upv_logo?e=1705536000&v=beta&t=1PE0uw-p4x7JQKoEdqGhSgYZ3qPDIAXM9KgWy7cBuxo","url":"https://www.linkedin.com/school/upv/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Valencia/Val\u00e8ncia, Comunidad Valenciana / Comunitat Valenciana, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)","description":null,"title":"Investigador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":75080260,"name":"Inpacto Colombia S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF9JcHXssuuyA/company-logo_400_400/0/1610550703254?e=1705536000&v=beta&t=uBSJjmDuQyXBqnbGSRCcb0Jh6_84DhLIIBlpnFFII9Y","url":"https://www.linkedin.com/company/inpactocolombia/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Inpacto Colombia S.A.S.","description":null,"title":"Director general","employment_type":null}]},{"company":{"id":67244508,"name":"Semillero de Investigaci\u00f3n en Hidrolog\u00eda Urbana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG_252th42kjA/company-logo_400_400/0/1596660605972?e=1705536000&v=beta&t=qayNZm5sCq6BsHA1cHWldh-4Wj-JZtb_xt1NJjJwJMI","url":"https://www.linkedin.com/company/semillero-de-investigacion-en-hidrologia-urbana/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2023}},"company":"Semillero de Investigaci\u00f3n en Hidrolog\u00eda Urbana","description":"Proyectos:\nEvaluaci\u00f3n experimental de la escorrent\u00eda y la evapotranspiraci\u00f3n en techos verdes. \nRehabilitaci\u00f3n de la Red Pluviom\u00e9trica del Campus UNAL-Bogot\u00e1. \nAn\u00e1lisis comparativo del componente hidrol\u00f3gico de la metodolog\u00eda para la estimaci\u00f3n de caudal ambiental, propuesta por el ministerio de ambiente y desarrollo sostenible en el a\u00f1o 2018, con el enfoque de indicadores de alteraci\u00f3n hidrol\u00f3gica.","title":"Asesor de gesti\u00f3n de proyectos","employment_type":"Self-employed"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"Semillero de Investigaci\u00f3n en Hidrolog\u00eda Urbana","description":"Coordinaci\u00f3n de las actividades investigativas, sesiones de capacitaci\u00f3n, salidas de campo y eventos especializados.","title":"Coordinador general","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":11132644,"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG3OymkSYCeww/company-logo_400_400/0/1636069609724/universidadcatlicadecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=7WNR-oGZRhmAwn3fZI12gAqN9cjXvy2n7UFHc0v08eQ","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadcat%C3%B3licadecolombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","description":null,"title":"Profesor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":7146032,"name":"Escuela de Ingenieros Militares - ESING","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG2MtM87dISSA/company-logo_400_400/0/1579981556066/escuela_de_ingenieros_militares_logo?e=1705536000&v=beta&t=AFHgRLqDqhLeMLgE8w5hqSMrlxz6J9dTqv-inl1k59Q","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-de-ingenieros-militares/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2022}},"company":"Escuela de Ingenieros Militares - ESING","description":null,"title":"Docente catedr\u00e1tico","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Funciones: Definir indicadores estrat\u00e9gicos, documentar requerimientos, construir y ejecutar pruebas de funcionalidad de los tableros de indicadores, para el apoyo a la toma de decisiones de los programas curriculares contenidos en el SIA.\n\nLogros: Realizar la entrega a Nivel Nacional de un conjunto de indicadores enfocados en las poblaciones de inter\u00e9s para los programas curriculares de la Universidad Nacional de Colombia. Desarrollo de las pruebas de funcionalidad para usuarios finales de nuevas metodolog\u00edas a implementar en los tr\u00e1mites de graduaciones de la Universidad Nacional de Colombia.","title":"Analista de datos","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Funciones: Apoyar a actividades administrativas del programa de Maestr\u00eda, entre las cuales se destacan: convocatorias de admisi\u00f3n, procesos de evaluaci\u00f3n continua del programa, y acreditaci\u00f3n, solicitudes presupuestales y revaluaci\u00f3n de los contenidos program\u00e1ticos de las asignaturas del programa.\n\nLogros: Gestionar la documentaci\u00f3n y el plan de trabajo para las visitas de Pares en el proceso de autoevaluaci\u00f3n del programa curricular ante el Consejo Nacional de Acreditaci\u00f3n (CNA).","title":"Estudiante auxiliar","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Asociaci\u00f3n de Usuarios Prestadora de Servicios P\u00fablicos del r\u00edo Teusac\u00e1, Progresar E.S.P.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Ch\u00eda, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Asociaci\u00f3n de Usuarios Prestadora de Servicios P\u00fablicos del r\u00edo Teusac\u00e1, Progresar E.S.P.","description":"Funciones: Gestionar recursos para la promoci\u00f3n y continuidad del proyecto \u201cGran Cuenca del Rio Teusac\u00e1\u201d, aplicando herramientas digitales que facilitaran la visibilizaci\u00f3n y consecuci\u00f3n de recursos.\n\nLogros: Vincular el proyecto \u201cGran Cuenca del Rio Teusac\u00e1\u201d con agentes internacionales como el Gobierno de la Rep\u00fablica Checa y la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura (UNESCO).","title":"Promotor de proyectos","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":9203148,"name":"Cumbrera S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG_SX8UB6FKjw/company-logo_400_400/0/1519885896370?e=1705536000&v=beta&t=XCpPXLXsYAFS8frMUv9CXi7-9VO-5ei7k70OGbqP5aM","url":"https://www.linkedin.com/company/constructora-cumbrera/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2016}},"company":"Cumbrera S.A.S.","description":"Funciones: Revisar, supervisar e inspeccionar actividades de obra, calcular cantidades de obra, realizar el seguimiento al programa de obra y programas de intenci\u00f3n semanal, efectuar cortes financieros a contratistas por avance de obra, realizar solicitudes de trabajo por oferta mercantil, efectuar proyecciones de presupuesto de obra, realizar entrega de obra, recibir y atender las posventas generadas, revisi\u00f3n y cierre de los contratos de obra.\n\nLogros: Implementaci\u00f3n y difusi\u00f3n de software de modelado de informaci\u00f3n de construcci\u00f3n, con el objetivo de minimizar los errores constructivos.","title":"Ingeniero residente","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFi7R3IyJyZhw/company-logo_400_400/0/1632842290217/upv_logo?e=1705536000&v=beta&t=1PE0uw-p4x7JQKoEdqGhSgYZ3qPDIAXM9KgWy7cBuxo","url":"https://www.linkedin.com/school/upv/"},"degree_name":"Doctorado en Ingenier\u00eda de Agua y Medio Ambiente","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Magister en Ingenier\u00eda Recursos Hidr\u00e1ulicos","field_of_study":"Hidrolog\u00eda y gesti\u00f3n de recursos h\u00eddricos","grade":"4.5"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda Civil","field_of_study":null,"grade":"4.1"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_UTV3DM9VZF4CBWZ1QV56.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)"},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Valencian Community","city":"Valencia","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Valencia, Valencian Community, Spain"}}}}