{"https://co.linkedin.com/in/edison-juli%C3%A1n-prada-moreno-4a313a59?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Edison Juli\u00e1n","last_name":"Prada Moreno","full_name":"Edison Juli\u00e1n Prada Moreno","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/edison-juli\u00e1n-prada-moreno-4a313a59","summary":"Soy Ingeniero Electricista con experiencia en el dise\u00f1o integral de instalaciones el\u00e9ctricas y redes en media y baja tensi\u00f3n. En el ejercicio de mi profesi\u00f3n he dise\u00f1ado sistemas de iluminaci\u00f3n residencial y comercial, sistemas de fuerza, voz y datos, dise\u00f1o de subestaciones para peque\u00f1as y medianas edificaciones, sistemas de puesta a tierra, sistemas de protecci\u00f3n contra rayos, selecci\u00f3n y coordinaci\u00f3n de protecciones, seguridad el\u00e9ctrica, an\u00e1lisis de riesgos, presentaci\u00f3n de propuestas para redes de media tensi\u00f3n a\u00e9reas y subterr\u00e1neas desde el punto de conexi\u00f3n dado por el operador de red, dise\u00f1o y elaboraci\u00f3n de informes. En los proyectos en los que he participado, tambi\u00e9n he tenido experiencia en la presentaci\u00f3n y aprobaci\u00f3n de los mismos ante diferentes operadores de red en el pa\u00eds. \n\nGracias a mi experiencia laboral y otros estudios realizados, tengo conocimientos b\u00e1sicos en mantenimiento de equipos industriales como calderas, compresores, equipos de bombeo, unidades de refrigeraci\u00f3n, aire acondicionado y equipos para automatizaci\u00f3n de procesos industriales.\n","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda, Dise\u00f1o, Generaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica, Energ\u00edas renovables, Consultor\u00eda, Microsoft Office, AutoCAD, Windows, Microsoft Word, Microsoft Excel, Microsoft PowerPoint, Trabajo en equipo, NEPLAN, ETAP, ATP Draw, DIALux","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Grupo Unelca S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Grupo Unelca S.A.S","description":"Elaboraci\u00f3n de propuestas de anteproyecto mostrando la idea y planteamiento b\u00e1sico del proyecto como distribuci\u00f3n de salidas de tomas y propuesta fotom\u00e9trica, establecer contacto con operadores de red para solicitar factibilidad del servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica, coordinar reuniones con especialistas para definir esquemas b\u00e1sicos y soluciones propias de cada proyecto, elaboraci\u00f3n de planos y memorias de c\u00e1lculo atendiendo los requerimientos del art\u00edculo 10.1 del RETIE para dise\u00f1o de instalaciones el\u00e9ctricas, realizar evaluaci\u00f3n y dise\u00f1o de sistemas de protecci\u00f3n contra rayos, estudios de coordinaci\u00f3n de protecciones en media y baja tensi\u00f3n mediante el software NEPLAN, realizar dise\u00f1os para aprobaci\u00f3n de proyectos ante los operadores de red, para el caso particular de CODENSA elaboraci\u00f3n de proyectos serie acorde a normativa CODENSA, elaboraci\u00f3n de presupuestos, An\u00e1lisis de Precios Unitarios (APU), especificaciones t\u00e9cnicas de equipos y memoria de cantidades.","title":"Ingeniero de dise\u00f1o de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Cytelsat (Soluciones Innovadoras)","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"Cytelsat (Soluciones Innovadoras)","description":"Elaboraci\u00f3n de planos, dise\u00f1os fotom\u00e9tricos y memorias de c\u00e1lculo para el proyecto Puntos Vive Digital (PVD), del Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones (MINTIC).","title":"Auxiliar de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":3073246,"name":"Bavaria - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGYA6aeIp8TTw/company-logo_400_400/0/1666705547701/bavaria__logo?e=1705536000&v=beta&t=Y2hyi0WS_Mvt7Yz7iw4h-ROzKXsK8hQuqptuySdsim8","url":"https://www.linkedin.com/company/bavaria-/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2005},"end":{"month":1,"day":null,"year":2007}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2005},"end":{"month":1,"day":null,"year":2007}},"company":"Bavaria - Colombia","description":"Operaci\u00f3n de maquinaria industrial como lavadoras de botellas y pasteurizadores dentro del proceso de envasado.","title":"Operario maquinista","employment_type":null}]},{"company":{"id":1265139,"name":"Laboratorios La Sant\u00e9","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/laboratorios-la-sant-/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2004},"end":{"month":9,"day":null,"year":2005}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2004},"end":{"month":9,"day":null,"year":2005}},"company":"Laboratorios La Sant\u00e9","description":"Colaboraci\u00f3n en jornadas de mantenimiento preventivo y correctivo de maquinaria utilizada en \u00e1reas de empaque y elaboraci\u00f3n de productos farmac\u00e9uticos.","title":"Aprendiz en pr\u00e1cticas","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2003},"end":{"month":null,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Escuela Tecnol\u00f3gica Instituto T\u00e9cnico Central","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDTGWnYCr-bw/company-logo_400_400/0/1519878133780?e=1705536000&v=beta&t=XQtbTXy2vjZXkgUGCoWLHhC2hZGkHKgj2c5q54-lKN8","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-tecnol%C3%B3gica-instituto-t%C3%A9cnico-central/"},"degree_name":"T\u00e9cnico Electromec\u00e1nico","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QCRKGVJ4FONGFSKU2PAE.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Grupo Unelca S.A.S"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}