{"https://co.linkedin.com/in/jeanbrihampardo":{"error":false,"response":{"first_name":"Jean Briham","last_name":"Pardo","full_name":"Jean Briham Pardo","gender":null,"job_title":"Electrical and Electronic Engineer. Management Specialist. Expert regulatory affairs and quality assurance.  ISO 9001, ISO 17065 &  ISO 17025 auditor and implementer.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jeanbrihampardo","summary":"Electrical and electronic engineer, specialist in senior management.\nAuditor, trainer and implementer of quality management systems ISO 9001, ISO / IEC 17025 and ISO / IEC 17065. Experience in continuous improvement and quality assurance.\nConformity assessor and technical expert for electrical products for RETIE, RETILAP and RETIQ technical regulations\n\nI consider myself a passionate, responsible and resourceful person with managerial skills and abilities to lead work teams, fulfillment of indicators and objectives.","premium":false,"skills":"Aptitudes de laboratorio, Gesti\u00f3n de la calidad, Aseguramiento de la calidad, Liderazgo estrat\u00e9gico, Liderazgo, Emprendimiento social, trabajo en equipo , Eficacia organizacional, Responsabilidad, Liderazgo de equipos, Bases de datos, Estrategia empresarial, Ingl\u00e9s, Negociaci\u00f3n, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Microsoft Office, Plan de negocio, Oratoria, English, Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":98758143,"name":"SITLAB SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGxID5mDDYaPg/company-logo_400_400/0/1695141151806?e=1705536000&v=beta&t=PupWrsc7pbs4NWlPblPjCTn51PfNaxDGv1bteJ5o37U","url":"https://www.linkedin.com/company/sitlabsas/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Cajic\u00e1, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"SITLAB SAS","description":null,"title":"Director de laboratorio","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":10269123,"name":"Intertek Latinoam\u00e9rica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGjFNSjfk0XDg/company-logo_400_400/0/1688153339825?e=1705536000&v=beta&t=WKX8joFH0yTXelnTtNQJ-7w8E9AasiuM7WGEZnEgwSw","url":"https://www.linkedin.com/company/intertek-latinoamerica/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"Intertek Latinoam\u00e9rica","description":"Coordinate the technical activities of conformity assessment for the ISO / IEC 17065 certification processes for the RETIE, RETILAP and RETIQ regulations in accordance with\nthe accredited scope 11-CPR-002.\nCoordinate and supervise the audit staff.\nEnsure the quality of the processes carried out, participate in the work tables for updating and normative and regulatory review. Responsible for maintaining the updating and management of regulatory matters for the technical regulations of the electricity sector.","title":"Certification Technical Coordinator","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"Intertek Latinoam\u00e9rica","description":"Auditor de evaluaci\u00f3n y revisi\u00f3n de procesos de certificaci\u00f3n ISO/IEC 17065\npara esquemas ISO/IEC 17067 para los reglamentos RETIE, RETILAP y RETIQ de acuerdo con\nel alcance acreditado 11-CPR-002. Auditor de laboratorios de ensayo ISO/IEC 17025 y de\nsistemas de gesti\u00f3n de calidad ISO 9001.\nCoordinador, revisor y supervisor del personal auditor externo, en la revisi\u00f3n de informes de\nevaluaci\u00f3n y soporte t\u00e9cnico.\nSoporte t\u00e9cnico-comercial.\nApoyo en la manutenci\u00f3n del sistema de gesti\u00f3n del OCP y soporte durante las auditor\u00edas de\nevaluaci\u00f3n internas y externas.\nApoyo en la apertura de nuevos mercados para la l\u00ednea de negocio.","title":"Auditor Electrical","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"AVE Colombiana S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Zipaquir\u00e1, Cundinamarca","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"AVE Colombiana S.A.S.","description":"Supervisi\u00f3n y entrenamiento al personal t\u00e9cnico en la realizaci\u00f3n de m\u00e9todos de ensayos de seguridad el\u00e9ctrica de acuerdo con los reglamentos RETIE y RETILAP y al alcance acreditado 14-LAB-028. Manutenci\u00f3n del sistema de gesti\u00f3n del laboratorio de Ave Colombiana S.A.S. y preparaci\u00f3n para auditor\u00edas externas e internas. Gesti\u00f3n y organizaci\u00f3n de auditor\u00edas y actividades de aseguramiento de la calidad de los resultados, elaboraci\u00f3n de informes de resultados, confirmaci\u00f3n de m\u00e9todos de ensayo, realizaci\u00f3n de ofertas t\u00e9cnicas e implementaci\u00f3n de nuevos m\u00e9todos de ensayo.","title":"Ingeniero de laboratorio (Jefe de Laboratorio Suplente)","employment_type":null},{"location":"Zipaquir\u00e1, Cundinamarca","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"AVE Colombiana S.A.S.","description":"Ejecuci\u00f3n de pruebas de laboratorio del alcance acreditado 14-LAB-028. Apoyo en el aseguramiento de la calidad de los resultados (creaci\u00f3n registros c\u00e1lculo de incertidumbre y pruebas de r&R), apoyo en la actualizaci\u00f3n y manutenci\u00f3n del sistema de gesti\u00f3n para el laboratorio de Ave Colombiana S.A.S. Creaci\u00f3n de un control autom\u00e1tico para c\u00e1mara clim\u00e1tica.","title":"Practicante Jefe de Laboratorio","employment_type":null}]},{"company":{"id":22473,"name":"Avianca","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHrrMAlmrcPpQ/company-logo_400_400/0/1697584915100?e=1705536000&v=beta&t=FjGwBNb2_n-HPzRUCrL1ONxEyxaBH652brdVRhqgSTA","url":"https://www.linkedin.com/company/avianca/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"company":"Avianca","description":"Actualizaci\u00f3n de todo tipo de bases de datos (NOAA, AIRBUSWORLD, ATR72), creaci\u00f3n de discos y carga de software para aviones de las flotas ATR72, A318, A319, A320, A321, A330, creaci\u00f3n de bases de datos para el \u00e1rea de avi\u00f3nica.","title":"Practicante Ingeniero Avionico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero electr\u00f3nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, electr\u00f3nica y de comunicaciones","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFAtP9Tj6NtkA/company-logo_400_400/0/1596661732016?e=1705536000&v=beta&t=YcR9FA9OwzQRgTmHBuEuSvHl5-EMxFjfHuaMEKceGpU","url":"https://www.linkedin.com/school/politecnico-superior-de-colombia/"},"degree_name":"Diplomatura Gesti\u00f3n de Conflicto","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFAtP9Tj6NtkA/company-logo_400_400/0/1596661732016?e=1705536000&v=beta&t=YcR9FA9OwzQRgTmHBuEuSvHl5-EMxFjfHuaMEKceGpU","url":"https://www.linkedin.com/school/politecnico-superior-de-colombia/"},"degree_name":"Diplomatura Gesti\u00f3n de Comercial y Ventas","field_of_study":"Ventas generales, promoci\u00f3n comercial y actividades de marketing afines","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFAtP9Tj6NtkA/company-logo_400_400/0/1596661732016?e=1705536000&v=beta&t=YcR9FA9OwzQRgTmHBuEuSvHl5-EMxFjfHuaMEKceGpU","url":"https://www.linkedin.com/school/politecnico-superior-de-colombia/"},"degree_name":"Diplomatura Gerencia de Marketing","field_of_study":"Marketing/Gesti\u00f3n de marketing, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFAtP9Tj6NtkA/company-logo_400_400/0/1596661732016?e=1705536000&v=beta&t=YcR9FA9OwzQRgTmHBuEuSvHl5-EMxFjfHuaMEKceGpU","url":"https://www.linkedin.com/school/politecnico-superior-de-colombia/"},"degree_name":"Diplomatura Gesti\u00f3n del Talento Humano","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Instituto Colombiano de Normas T\u00e9cnicas y Certificaci\u00f3n - INCONTEC","logo":null,"url":null},"degree_name":"Auditor Interno en la Norma NTC - ISO/IEC 17025","field_of_study":"Auditor\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/"},"degree_name":"Especialista en Alta Gerencia","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/"},"degree_name":"Management Specialist","field_of_study":"Management","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955?e=1705536000&v=beta&t=FJJ6hUARZ6EL98jqYAgDBZ9BDK4wN7snTcL8IBKFZNc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/"},"degree_name":"Especialista Alta Gerencia","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":10,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_JGCA8A48WW14YZ7GSKA4.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"SITLAB SAS","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_YIFT0PZLQHXMXT5BJ7AJ.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sitlabsas","website":"https://sitlab.com.co/","domain":"sitlab.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Software Development","founded_in":2019,"description":"Testing services","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Cajica","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"250240"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}