{"https://co.linkedin.com/in/oscar-giovanny-hernandez-nu%C3%B1ez-a20645122":{"error":false,"response":{"first_name":"Oscar Giovanny","last_name":"Hernandez Nu\u00f1ez","full_name":"Oscar Giovanny  Hernandez Nu\u00f1ez","gender":"male","job_title":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/oscar-giovanny-hernandez-nu\u00f1ez-a20645122","summary":"Administrador P\u00fablico con especializaci\u00f3n en Gesti\u00f3n P\u00fablica, Magister en Desarrollo Empresarial y Comercio Internacional,  Maestr\u00eda en Desarrollo Humano, Experiencia certificada como profesional en procesos de gesti\u00f3n de calidad, formulaci\u00f3n de proyectos e indicadores en m\u00faltiples contratos con el estado, docente universitario en \u00e1reas administrativas e investigador en diversos campos de las ciencias sociales y administrativas","premium":false,"skills":"Direcci\u00f3n, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Investigaci\u00f3n, Liderazgo, Microsoft Office, Microsoft Word, Hablar en p\u00fablico, Comercio internacional, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n, Desarrollo organizacional","work_experience":[{"company":{"id":1375406,"name":"Universidad Militar Nueva Granada","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVyIR_in7J1w/company-logo_400_400/0/1695822174955/universidad_militar_nueva_granada_logo?e=1705536000&v=beta&t=N7_lfTlNHZrfaxwp3yRyw5tcixPaCIJ7khKHQUvLsRM","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-militar-nueva-granada/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Militar Nueva Granada","description":null,"title":"Docente posgrados","employment_type":null}]},{"company":{"id":15100769,"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":null,"title":"Coordinador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":514299,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE7n4bHDN_TfA/company-logo_400_400/0/1697722503166?e=1705536000&v=beta&t=0k_KHE1Lu4wtl1XVb6wM3ZIpERZXGZxjOVz0GqYR0ok","url":"https://www.linkedin.com/school/fundacion-universitaria-del-area-andina/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina","description":null,"title":"Associate Professor","employment_type":null}]},{"company":{"id":72510998,"name":"CUN Corporaci\u00f3n Unificada Nacional de Educaci\u00f3n Superior","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFvljZyXdDPuA/company-logo_400_400/0/1696538154159/corporacion_unificada_nacional_de_educacion_superior_cun_logo?e=1705536000&v=beta&t=cZfVd2G5BX1Rga9ojwPqy560TsZjYdhtcH_N0sa037o","url":"https://www.linkedin.com/school/corporacion-unificada-nacional-de-educacion-superior-cun/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Corporaci\u00f3n Unificada Nacional de Educaci\u00f3n Superior CUN","description":null,"title":"Docente de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":9180910,"name":"Archivo General de la Naci\u00f3n de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHfcbvnvhpt2g/company-logo_400_400/0/1696273543082/archivo_general_de_la_nacin_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=gdoU48u_Qzhkrd-4fxiEnK62jPST91zEFtwdg0w1ZDE","url":"https://www.linkedin.com/company/archivo-general-de-la-naci%C3%B3n-de-colombia/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Archivo General de la Naci\u00f3n de Colombia","description":null,"title":"Consultor superior","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1707024,"name":"Universidad La Gran Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFERxye8SkXwA/company-logo_400_400/0/1689951556618?e=1705536000&v=beta&t=dGmMPcEZCtR9RG5Iahg3xAim2Qd4MQeUoQP7iV85GPM","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-la-gran-colombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad La Gran Colombia","description":null,"title":"Docencia","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":830562,"name":"Secretaria Distrital de Desarrollo Economico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHdlKOkixVYjw/company-logo_400_400/0/1685056629135?e=1705536000&v=beta&t=AM5C2A6BXoWSrc-dpbewd17C17TKFQC9kNohG2pcmNs","url":"https://www.linkedin.com/company/secretaria-distrital-de-desarrollo-economico/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Desarrollo Econ\u00f3mico","description":null,"title":"Consultor superior en Politica Publica ","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Mag\u00edster en Pol\u00edticas P\u00fablicas","field_of_study":"Administraci\u00f3n p\u00fablica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Facultad Latinoamericana de Ciencias Sociales","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEGSDOzNJMbAQ/company-logo_400_400/0/1519909998151?e=1705536000&v=beta&t=Yr55CMTze1OVdKSnJKomU4-DPU27UyIugz9ik8-MxX4","url":"https://www.linkedin.com/school/facultad-latinoamericana-de-ciencias-sociales/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Desarrollo Humano","field_of_study":"Econom\u00eda del desarrollo y desarrollo internacional","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Facultad Latinoamericana de Ciencias Sociales","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEGSDOzNJMbAQ/company-logo_400_400/0/1519909998151?e=1705536000&v=beta&t=Yr55CMTze1OVdKSnJKomU4-DPU27UyIugz9ik8-MxX4","url":"https://www.linkedin.com/school/facultad-latinoamericana-de-ciencias-sociales/"},"degree_name":"Especialista en Desarrollo Humano","field_of_study":"Econom\u00eda del desarrollo y desarrollo internacional","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad de Alcal\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEuBcbq4niApA/company-logo_400_400/0/1519856450075?e=1705536000&v=beta&t=MR-pGpVqjuyYr7D1q9FPF3tJT2_CFziD9fZ1hpb6QME","url":"https://www.linkedin.com/school/uahes/"},"degree_name":"Maestria en Gestion Empresarial y Comercio Internacional ","field_of_study":"Empresa, gesti\u00f3n, marketing y disciplinas afines","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Gestion Publica","field_of_study":"Administraci\u00f3n p\u00fablica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Escuela Superior de Administraci\u00f3n P\u00fablica","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFXBsbL7_cfQA/company-logo_400_400/0/1519915681694?e=1705536000&v=beta&t=tsHgpXA5Rov-fjlPi20UCaEW0iPfmcLVwqRQnDwA4uw","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-superior-de-administraci%C3%B3n-p%C3%BAblica/"},"degree_name":"Administrador Publico","field_of_study":"Gesti\u00f3n de empresas/organizaciones sin \u00e1nimo de lucro/entidades p\u00fablicas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Flacso M\u00e9xico Oficial","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEEhwbR4cz6UA/company-logo_400_400/0/1549332391495?e=1705536000&v=beta&t=gTF5VA4OWp_hrBvS35wFY6Yx3a3XBuwP9XryTWSkAOc","url":"https://www.linkedin.com/school/flacso-mexico-oficial/"},"degree_name":"Doctorado en Ciencias Sociales","field_of_study":"Ciencias sociales","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_6R4VK7P61KRVP8IN2OIW.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Militar Nueva Granada"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}