{"https://co.linkedin.com/in/ang%C3%A9lica-patricia-parra-ladino-60a73293?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Ang\u00e9lica Patricia","last_name":"Parra Ladino","full_name":"Ang\u00e9lica Patricia Parra Ladino","gender":"female","job_title":"Ingeniera Electr\u00f3nica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ang\u00e9lica-patricia-parra-ladino-60a73293","summary":null,"premium":false,"skills":"Matlab, GNU/Linux, Aptitudes de organizaci\u00f3n, Ingl\u00e9s como lengua extranjera, Franc\u00e9s, Dise\u00f1o instruccional, Ludificaci\u00f3n, Docencia, Ense\u00f1anza superior, Rob\u00f3tica, Arduino, Autodesk Tinkercad","work_experience":[{"company":{"id":15100769,"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","description":null,"title":"Facilitadora Tecnoacademia Robotica","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Docente Ocasional","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Contratista","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 ","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Asistente de docente de laboratorio de electr\u00f3nica Digital I","title":"Asistente Docente","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Electr\u00f3nica","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2019,"current_job_month":9,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}