{"https://co.linkedin.com/in/juan-felipe-restrepo-gonz%C3%A1lez-12109417a":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Felipe","last_name":"Restrepo Gonz\u00e1lez","full_name":"Juan Felipe Restrepo Gonz\u00e1lez ","gender":"male","job_title":"Abogado","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-felipe-restrepo-gonz\u00e1lez-12109417a","summary":"Estudiante de Derecho, amante a la Pol\u00edtica; L\u00edder estudiantil.\n ","premium":false,"skills":"Oratoria, Investigaci\u00f3n, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Microsoft Excel, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Gesti\u00f3n de proyectos, Liderazgo de equipos, representante , Oralidad","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Asociaci\u00f3n Colombiana de Representantes Estudiantiles de la Educaci\u00f3n Superior","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Asociaci\u00f3n Colombiana de Representantes Estudiantiles de la Educaci\u00f3n Superior","description":null,"title":"Co-pr\u00e9sidente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Sarce & ASOCIADOS ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Sarce & ASOCIADOS ","description":null,"title":"Abogado en SARCE & ASOCIADOS","employment_type":null}]},{"company":{"id":3282454,"name":"Partido Liberal Colombiano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEz7Ux5bCC2dw/company-logo_400_400/0/1519952315089?e=1705536000&v=beta&t=TUhmtwd_tyWzvQws7fj9vGq0RfmEkV4tUeqnpyd9LV4","url":"https://www.linkedin.com/company/partido-liberal-colombiano/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Manizales, Caldas, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Partido Liberal Colombiano","description":null,"title":"Edil de Manizales","employment_type":null}]},{"company":{"id":1106919,"name":"Universidad Cat\u00f3lica Luis Amig\u00f3 - Funlam","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQERVI7kkDAlHg/company-logo_400_400/0/1519911374332?e=1705536000&v=beta&t=WagPBh7bPzKv3ke2YTUCJdKm3HU8nTKrllbeVUtY33s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-luis-amigo/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Manizales","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria Luis Amigo","description":null,"title":"Representante de los Estudiantes ante el Consejo Superior","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria Luis Amigo","description":null,"title":"Abogado","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Luis Amigo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQERVI7kkDAlHg/company-logo_400_400/0/1519911374332?e=1705536000&v=beta&t=WagPBh7bPzKv3ke2YTUCJdKm3HU8nTKrllbeVUtY33s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-luis-amigo/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Derecho","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria Luis Amigo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQERVI7kkDAlHg/company-logo_400_400/0/1519911374332?e=1705536000&v=beta&t=WagPBh7bPzKv3ke2YTUCJdKm3HU8nTKrllbeVUtY33s","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-luis-amigo/"},"degree_name":"Conciliador extrajudicial en Derecho","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_AEWFLX6OTDC32HYOSVY9.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Asociaci\u00f3n Colombiana de Representantes Estudiantiles de la Educaci\u00f3n Superior"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Caldas","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"055440","raw":"Caldas, Antioquia, Colombia"}}}}