{"https://co.linkedin.com/in/juan-felipe-albarrac%C3%ADn-caro":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Felipe","last_name":"Albarrac\u00edn Caro","full_name":"Juan Felipe Albarrac\u00edn Caro","gender":"male","job_title":"Ecologist - Project coordinator - Researcher","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-felipe-albarrac\u00edn-caro","summary":"Ec\u00f3logo de la Pontificia Universidad Javeriana con experiencia en coordinaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n sobre biodiversidad y estudios ambientales sujetos a licenciamiento.  \u00c9nfasis en grupos de fauna. Experiencia en consultor\u00eda del medio bi\u00f3tico tanto para instituciones p\u00fablicas como privadas, as\u00ed como en el desarrollo de caracterizaciones biol\u00f3gicas (incluyendo an\u00e1lisis de comunidades, \u00edndices de diversidad, categorizaci\u00f3n de especies), protocolos de rescate, ahuyentamiento y reubicaci\u00f3n, tr\u00e1mite y seguimiento a permisos de recolecci\u00f3n, respuesta a autos de seguimiento, entre otros. Adicionalmente, ha participado en la planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de diferentes proyectos de restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica, reforestaci\u00f3n, diagn\u00f3sticos socio-ambientales, manejo de especies invasoras y educaci\u00f3n ambiental. Con conocimiento y habilidades espec\u00edficas relacionadas con la formulaci\u00f3n y seguimiento a proyectos, en la aplicaci\u00f3n de t\u00e9cnicas y herramientas adecuadas para el trabajo de campo y an\u00e1lisis de datos de biodiversidad, y en la elaboraci\u00f3n y/o revisi\u00f3n detallada de informes t\u00e9cnicos.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica, Microsoft Office, Investigaci\u00f3n, Oratoria, Ecolog\u00eda, Ingl\u00e9s, Redacci\u00f3n de textos t\u00e9cnicos, An\u00e1lisis de datos, Trabajo en equipo, Coordinaci\u00f3n de equipos, Fauna, Resoluci\u00f3n de problemas, Ense\u00f1anza, Relaciones interpersonales, Comunicaci\u00f3n, Capacidad de an\u00e1lisis, Hablar en p\u00fablico, Desarrollo sostenible, Ciencias ambientales","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":null,"description":null,"title":"Consultor acad\u00e9mico","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Aguas de Bogot\u00e1 S.A ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"company":"Aguas de Bogot\u00e1 S.A ESP","description":null,"title":"Profesional de seguimiento de fauna y flora","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3119848,"name":"Ecodes Ingenier\u00eda S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF2F2xSwcxJ0A/company-logo_400_400/0/1525801534434?e=1705536000&v=beta&t=WufG-33AKLb_WQcOBShwbwS7-MnJ9lht9qV-y0H8PJU","url":"https://www.linkedin.com/company/ecodes-ingenieria-sas/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2018},"end":{"month":5,"day":null,"year":2021}},"company":"Ecodes Ingenier\u00eda S.A.S.","description":null,"title":"Coordinador de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Geosocial Ltda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Geosocial Ltda","description":null,"title":"Ec\u00f3logo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"company":"Pontificia Universidad Javeriana","description":null,"title":"Ec\u00f3logo - Mastozo\u00f3logo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"company":"Pontificia Universidad Javeriana","description":null,"title":"Coordinador de campo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"MsC. Thesis","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Santander, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"company":"MsC. Thesis","description":null,"title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Field work Ph.D. Thesis","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Meta, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Field work Ph.D. Thesis","description":null,"title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corpoeducaci\u00f3n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"Corpoeducaci\u00f3n","description":null,"title":"Evaluador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Ambiotec Ltda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2014}},"company":"Ambiotec Ltda","description":null,"title":"Consultor","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839?e=1705536000&v=beta&t=t6ZY2AINWwSm3zUyFzEK1bsUDv7tSOyWP2rqkgzCc80","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Carrera de Ecolog\u00eda","field_of_study":"Ecolog\u00eda","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_UPOIEYJKKHLUNC38EFYI.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}