{"https://co.linkedin.com/in/carlos-andres-guzman-avila-a0892658":{"error":false,"response":{"first_name":"Carlos Andres","last_name":"Guzman Avila","full_name":"CARLOS ANDRES GUZMAN AVILA","gender":"male","job_title":"LIDER DE LINEA ESTRATEGICA RESTAURACION ECOLOGICA Y USO,OCUPACION Y TENENCIA DEL PNN CHINGAZA","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/carlos-andres-guzman-avila-a0892658","summary":null,"premium":false,"skills":"Definici\u00f3n de requisitos, Pol\u00edticas y procedimientos, Direcci\u00f3n t\u00e9cnica, Biolog\u00eda, Gesti\u00f3n de recursos, Evaluaci\u00f3n de programas, Agricultura sostenible, Aplicaciones de los Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica (SIG), Ingenier\u00eda agr\u00f3noma, Investigaci\u00f3n agr\u00edcola, Protecci\u00f3n de cultivos, Fertilidad de suelos, Agronom\u00eda, Compromiso, Planificaci\u00f3n de proyectos, Procesos de calidad, Gesti\u00f3n de la producci\u00f3n, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Investigaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n de la producci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"PARQUES NACIONALES NATURALES","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"COLOMBIA","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"PARQUES NACIONALES NATURALES","description":null,"title":"COORDINADOR LINEA ESTRTATEGICA USO, OCUPACION Y TENENCIA PNN CHINGAZA","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"PNN CHINGAZA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"PNN CHINGAZA","description":"INTERISTITUCIONALIDAD, APOYO ORDENACION DE CUENCAS, TRABAJO SOCIAL","title":"PROFESIONAL COORDINADOR PIEDEMONTE","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"FLORES DE LA VEREDA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2004},"end":{"month":8,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2004},"end":{"month":8,"day":null,"year":2010}},"company":"FLORES DE LA VEREDA","description":"DIRECTOR TECNICO EN PRODUCCION DE ROSAS Y CLAVEL","title":"INGENIERO AGRONOMO","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":8,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531?e=1705536000&v=beta&t=DUvq7jW-8Rc6rCg_6mS5HlIiDLP_B386nbNWfIeSO9I","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":"ESPECIALISTA EN PLANEACION Y GESTION DEL DESARROLLO TERRITORIAL","field_of_study":"Econom\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839?e=1705536000&v=beta&t=t6ZY2AINWwSm3zUyFzEK1bsUDv7tSOyWP2rqkgzCc80","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"MAESTRIA EN GESTION AMBIENTAL","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1999},"end":{"month":null,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531?e=1705536000&v=beta&t=DUvq7jW-8Rc6rCg_6mS5HlIiDLP_B386nbNWfIeSO9I","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":"INGENIERO AGRONOMO","field_of_study":"AGRICULTURA","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2015,"current_job_month":1,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"PARQUES NACIONALES NATURALES"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}