{"https://es.linkedin.com/in/miguelahr?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Miguel Angel","last_name":"Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez","full_name":"Miguel Angel Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez","gender":"male","job_title":"Plan de Salud de Canarias. Unidad de Apoyo. Direcci\u00f3n del Servicio Canario de la Salud.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/miguelahr","summary":"Specialties: Medicina Familiar y Comunitaria, Master en Investigaci\u00f3n en Atenci\u00f3n Primaria","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Microsoft Word, Public Speaking, Healthcare, Microsoft Excel, PowerPoint, Research, Clinical Research, Treatment, Espa\u00f1ol, Asistencia sanitaria, Microsoft PowerPoint, Oratoria, Gesti\u00f3n sanitaria, Investigaci\u00f3n cl\u00ednica, Salud p\u00fablica, Hospitales, Ingl\u00e9s, Cirug\u00eda, Medicina","work_experience":[{"company":{"id":7015006,"name":"Servicio Canario de Salud","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFCoqAraPP1Sw/company-logo_400_400/0/1577595205504?e=1705536000&v=beta&t=zGN5hWauin9wqz-4sOuJuYARJ0fgk_shMq0Y3I1CM6w","url":"https://www.linkedin.com/company/servicio-canario-de-salud/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2004},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Servicio Canario de Salud","description":"Desarrollo de diferentes l\u00edneas de trabajo vinculadas a Atenci\u00f3n Primaria y Especializada de Salud, entre otras:\n- Plan Estrat\u00e9gico de Atenci\u00f3n Primaria 2006-2009.\n- Estrategia Nacional de Cuidados Paliativos del SNS.\n- Estrategia Nacional de Enfermedades Reum\u00e1ticas y M\u00fasculoesquel\u00e9ticas del SNS.\n- Coordinaci\u00f3n del Grupo de Trabajo de Emergencias y Resucitaci\u00f3n de Canarias ( 2010-2014).\n- Documentos de recomendaciones cl\u00ednico-asistenciales en aparato locomotor.\n- Historia de Salud Electr\u00f3nica.\n- Homologaci\u00f3n de T\u00edtulo de la Especialidad de Medicina de Familia y Comunitaria.\n- Formaci\u00f3n a distancia en interpretaci\u00f3n de fondo de ojo del SCS para m\u00e9dicos de familia (desde 2011).\n- Encuestas de satisfacci\u00f3n sobre Atenci\u00f3n Primaria.\n- Desarrollo de mapa de centros y servicios sanitarios en entorno Web.\n- Protocolo de Cirug\u00eda Menor en Atenci\u00f3n Primaria.\n- Otros: actualizaci\u00f3n de programas de gesti\u00f3n convenida\n- Plan de Salud de Canarias (desde abril de 2014)","title":"M\u00e9dico de Familia","employment_type":null}]},{"company":{"id":933314,"name":"semFYC - Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina de Familia y Comunitaria","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF47iTnTWQMkw/company-logo_400_400/0/1647238943459?e=1705536000&v=beta&t=gwz2H8UY_d00dSavFEHs0yE99QmCZcw0Fb81DH_Cih0","url":"https://www.linkedin.com/company/semfyc/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2022}},"company":"semFYC","description":null,"title":"Coordinador Grupo de Trabajo Utilizaci\u00f3n de F\u00e1rmacos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Sociedad Canaria de Medicina Familiar y Comunitaria (SoCaMFyC)","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2008},"end":{"month":6,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Canarias","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2008},"end":{"month":6,"day":null,"year":2012}},"company":"Sociedad Canaria de Medicina Familiar y Comunitaria (SoCaMFyC)","description":null,"title":"Presidente","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Servicio Canario de la Salud","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2001},"end":{"month":1,"day":null,"year":2004}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2001},"end":{"month":1,"day":null,"year":2004}},"company":"Servicio Canario de la Salud","description":"- Consulta, actividad domiciliaria, urgencias.\n - Formaci\u00f3n en programas de salud (PAPPS, Cardiovascular, Personas Mayores, etc.) y sesiones intraequipo.\n - Director de Zona B\u00e1sica de Salud.","title":"M\u00e9dico de Familia Centro de Salud Mulagua, La Gomera","employment_type":null}]},{"company":{"id":734074,"name":"Hospiten","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHWj6qUme8jIw/company-logo_400_400/0/1519892554170?e=1705536000&v=beta&t=0O1PKsVR8-WnZKXf7PI0yTZOrBUFQqcvvMDXJ79iTW0","url":"https://www.linkedin.com/company/hospiten/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2000},"end":{"month":1,"day":null,"year":2001}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2000},"end":{"month":1,"day":null,"year":2001}},"company":"Hospiten","description":null,"title":"M\u00e9dico de Familia. Servicio de Urgencias","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2006}},"school":{"name":"Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGdgdsEQmFAEw/company-logo_400_400/0/1687853019428?e=1705536000&v=beta&t=mt9yts9m-HHCjDcLdHsPoOKFMtw7GOoBBzAo57ph9Dg","url":"https://www.linkedin.com/school/uabbarcelona/"},"degree_name":"Master de Investigaci\u00f3n en Atenci\u00f3n Primaria","field_of_study":"Investigaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"IMF Smart Education","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEg14KwiZCRZQ/company-logo_400_400/0/1671467200407?e=1705536000&v=beta&t=bZiIl-Hr1bgvgFS6O90KdMYOOrnOShXCGdVfIX2WJ18","url":"https://www.linkedin.com/school/imf-smart-education/"},"degree_name":"M\u00e1ster","field_of_study":"Direcci\u00f3n y Administraci\u00f3n de Empresas. Especialidad en Gesti\u00f3n Sanitaria","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Camilo Jos\u00e9 Cela","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFVmSNk_AaOeA/company-logo_400_400/0/1687970055291?e=1705536000&v=beta&t=kDq5sFu1fSj2XzVTXBLweKnM0Tska2JWcFK9Hc1BokA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-camilo-jos%C3%A9-cela/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"Direcci\u00f3n y Administraci\u00f3n de Empresas. Especialidad en Gesti\u00f3n Sanitaria","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1997},"end":{"month":null,"day":null,"year":2000}},"school":{"name":"Complejo Hospitalario Universitario Nuestra Se\u00f1ora de Candelaria","logo":null,"url":null},"degree_name":"Formaci\u00f3n MIR Medicina Familiar y Comunitaria","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1990},"end":{"month":null,"day":null,"year":1996}},"school":{"name":"Universidad de La Laguna","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFnyv8rq8B0IQ/company-logo_400_400/0/1688042191947?e=1705536000&v=beta&t=ibJcyxmFLosAT5jY87cpYGF6riOLPdNFGFOUSbI5rJI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-laguna/"},"degree_name":"Medicina y Cirug\u00eda","field_of_study":"Medicina de Familia y Comunitaria","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2004,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_27W8UO96G9CKU9RVR8CO.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Servicio Canario de Salud","is_catch_all":null,"size":"10001+","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_51R9C5EACW93HLSYR2JK.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/servicio-canario-de-salud","website":"https://www.gobiernodecanarias.org/sanidad/","domain":"gobiernodecanarias.org","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Hospitals and Health Care","founded_in":1994,"description":"Servicio Canario de Salud is a healthcare organization based out of Spain.","total_emails":1000,"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":null,"city":null,"timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":null,"city":"Santa Cruz de Tenerife","timezone":"Atlantic/Canary","timezone_offset":1.0,"postal_code":null,"raw":"Greater Santa Cruz de Tenerife Metropolitan Area"}}}}