{"https://co.linkedin.com/in/yecid-yorledy-beltr%C3%A1n-pe%C3%B1a-375110bb?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Yecid Yorledy","last_name":"Beltr\u00e1n Pe\u00f1a","full_name":"Yecid Yorledy Beltr\u00e1n Pe\u00f1a","gender":"male","job_title":"Profesional Senior Centro de Control en Codensa SA ESP","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/yecid-yorledy-beltr\u00e1n-pe\u00f1a-375110bb","summary":"Ingeniero Electricista, estudiante Maestr\u00eda Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica, cuento con conocimientos en instalaciones el\u00e9ctricas de uso final, levantamiento, ejecuci\u00f3n y maniobras en redes de M.T, subestaciones, alumbrado p\u00fablico, \u00e1rea administrativa,  gesti\u00f3n de demanda. Cuento con capacidad de liderazgo y trabajo en equipo, dinamismo, entusiasmo, emprendimiento, deseo de aprendizaje y superaci\u00f3n.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Microsoft Excel, Ingenier\u00eda, Matlab, Microsoft Word, Ingl\u00e9s, AutoCAD, Inspecciones de obras","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Codensa SA ESP","description":null,"title":"Profesional Senior Centro de Control","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Aenco","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Aenco","description":null,"title":"Integrador Telecontrol","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"INMEL Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"INMEL Ingenier\u00eda","description":null,"title":"Supervisor T\u00e9cnico","employment_type":null}]},{"company":{"id":7103290,"name":"Eince Ltda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGT8DVMKpct2g/company-logo_400_400/0/1564415852886/eince_ltda_logo?e=1705536000&v=beta&t=DoD5CoC_FMu3NCJbB59NjXJOz6U5aqR7rq_EimtokQM","url":"https://www.linkedin.com/company/eincesas/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"company":"Eince SAS","description":null,"title":"Supervisor RETIE","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"company":"Eince SAS","description":null,"title":"Inspector RETIE","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica ","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7QWLRJE8M8SRD0WFS6OO.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Codensa SA ESP"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}