{"https://co.linkedin.com/in/hernando-rodr%C3%ADguez-gonz%C3%A1lez-b047232a":{"error":false,"response":{"first_name":"Hernando","last_name":"Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez","full_name":"Hernando Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez","gender":"male","job_title":"Docente en Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/hernando-rodr\u00edguez-gonz\u00e1lez-b047232a","summary":"Habilidades de liderazgo, manejo de personal, comunicaci\u00f3n, trabajo en equipo, capacidad de innovaci\u00f3n, inspecci\u00f3n y adaptabilidad con el objetivo de encontrar soluciones efectivas para lograr metas estrat\u00e9gicas.\n \nExperiencia en desarrollo de proyectos de investigaci\u00f3n cient\u00edfica e innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica.\n \nResponsable por la gesti\u00f3n tecnol\u00f3gica del proyecto de carnetizaci\u00f3n de la ciudad universitaria, sede Bogot\u00e1 de la Universidad Nacional de Colombia.\n \n\u00c9nfasis profesional en la gesti\u00f3n de todas las fases de un proyecto, aplicando las mejores pr\u00e1cticas del PMBOK y el Marco \u00e1gil de trabajo SCRUM.\n \nConocimientos en formulaci\u00f3n de proyectos complejos T\u00e9cnico- Cient\u00edficos de desarrollo e innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica.\n\n\nMag\u00edster en Ingenier\u00eda Telecomunicaciones\nUniversidad Nacional de Colombia- 2018\n \nEspecialista en Gobierno Electr\u00f3nico\nUniversidad Nacional de Colombia \u2013 2017\n \nEspecialista en Gesti\u00f3n de Proyectos de Ingenier\u00eda\nUniversidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de caldas \u2013 2015\n \nIngeniero de Sistemas\nUniversidad Nacional de Colombia \u2013 2013\n \nIngeniero Electr\u00f3nico \u2013 2007\nUniversidad Antonio Nari\u00f1o\n\n","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de la ingenier\u00eda, Gesti\u00f3n tecnol\u00f3gica, Liderazgo, Investigaci\u00f3n, Supervisi\u00f3n proactiva, Formaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Ingenier\u00eda de Software II\n\nThis course focuses on agile software construction. It is a project-based course where students self-organize in teams and each team carries out a small software project. The main purpose of the course is for students to learn how to carry out a software project, while following agile process models and using appropriate tool support for effective teamwork.","title":"Professor docente","employment_type":"Part-time"},{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"A. PARTICIPAR COMO GERENTE DE INTEGRACI\u00d3N SOBRE LOS PROCESOS REALIZADOS POR LOS L\u00cdDERES: ADMINISTRATIVOFINANCIERO,\nOPERATIVO, MESA DE AYUDA Y GESTI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N, VELANDO POR SU REALIZACI\u00d3N EN LOS TIEMPOS\nACORDADOS CON EL MINISTERIO Y CON LA CALIDAD REQUERIDA.\nB. ALINEAR EL PROYECTO CON LA ESTRATEGIA MINTIC /UNAL.\nC. MANEJAR LOS RECURSOS HUMANOS Y SU ASIGNACI\u00d3N A LAS TAREAS.\nD. ADMINISTRAR LA CALIDAD DEL PROYECTO SEG\u00daN LOS EST\u00c1NDARES DE DESEMPE\u00d1O DEFINIDOS.\nE. VIGILAR QUE LAS TRES RESTRICCIONES (CALIDAD, COSTO Y TIEMPO) A QUE SE ENFRENTAN TODOS LOS PROYECTOS SE GESTIONEN\nADECUADAMENTE.\nF. GESTIONAR LOS PLAZOS PARA LOGRAR TERMINAR EL PROYECTO A TIEMPO.\nG. PARTICIPAR EN LA INTEGRACI\u00d3N DEL EQUIPO DEL PROYECTO: DEFINIR LOS PERFILES CON LAS COMPETENCIAS REQUERIDAS.\nH. GARANTIZAR QUE EL PERSONAL DEL PROYECTO RECIBA TODA LA FORMACI\u00d3N NECESARIA.\nI. ANALIZAR Y MANEJAR LOS RIESGOS.\nJ. ADMINISTRAR EL RECURSO HUMANO.\nK. MANEJAR LAS COMUNICACIONES.\nL. INFORMAR A TODOS LOS ACTORES DEL PROYECTO SOBRE LOS AVANCES O RETRASOS.\nM. ORIENTAR Y/O DELEGAR A SU EQUIPO, EJERCIENDO LA SUPERVISI\u00d3N NECESARIA.\nN. MANEJAR LAS HERRAMIENTAS, LOS M\u00c9TODOS, LAS M\u00c9TRICAS Y LOS CRONOGRAMAS MAESTROS DEL PROYECTO.\nO. HACER SEGUIMIENTO Y CONTROL OPORTUNO.","title":"GERENTE DE INTEGRACI\u00d3N","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2013},"end":{"month":5,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"1. Identificar y apoyar el levantamiento de procesos y procedimiento de gesti\u00f3n tecnol\u00f3gica adem\u00e1s de fomentar la implementaci\u00f3n y estandarizaci\u00f3n.\n2. Analizar y documentar las estrategias adecuadas para la implementaci\u00f3n en proyectos en la Universidad Nacional.\n3. Proporcionar y promover las directrices en relaci\u00f3n a los diferentes proyectos tecnol\u00f3gicos.\n4. Equilibrar las demandas concurrentes de calidad, alcance, tiempo y costos respecto a los proyectos de tecnolog\u00eda en la OTIC.\n5. Aplicar metodolog\u00edas de buenas pr\u00e1cticas en la ejecuci\u00f3n de los proyectos.\n6. Emisi\u00f3n de conceptos t\u00e9cnicos para la integraci\u00f3n de la plataforma tecnol\u00f3gica adquirida por la universidad, garantizando el cumplimiento y compatibilidad con la infraestructura ya instalada.","title":"Gestion de Proyectos","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Servicio Geol\u00f3gico Colombiano ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"\u200b\u200b\u200bDiagonal 53 N0. 34 - 53 Bogot\u00e1 D.C. Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Servicio Geol\u00f3gico Colombiano ","description":"Prestar servicios T\u00e9cnico- Cient\u00edficos para adelantar investigaciones Geod\u00e9sicas Espaciales GIGE y estudios de deformaci\u00f3n de la corteza terrestre, mediante el apoyo en la realizaci\u00f3n de estimaciones en la ionosfera a partir de datos GPS mediante desarrollo de software as\u00ed como de seguimiento y control de estaciones para generar nuevo conocimiento en estudios geodin\u00e1micos y prop\u00f3sitos m\u00faltiples.","title":"Ingeniero,  Investigador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Sismelec","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2006},"end":{"month":6,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2006},"end":{"month":6,"day":null,"year":2012}},"company":"Sismelec","description":"1. Identificar y apoyar el levantamiento de procesos y procedimiento de gesti\u00f3n tecnol\u00f3gica adem\u00e1s de fomentar la implementaci\u00f3n y estandarizaci\u00f3n.\n2. Identificar, analizar y documentar las estrategias adecuadas para la implementaci\u00f3n en proyectos en la Universidad Nacional.\n3. Proporcionar y promover las directrices en relaci\u00f3n a los diferentes proyectos tecnol\u00f3gicos.\n4. Equilibrar las demandas concurrentes de calidad, alcance, tiempo y costos respecto a los proyectos de tecnolog\u00eda en la OTIC.\n5. Aplicar metodolog\u00edas de buenas pr\u00e1cticas en la ejecuci\u00f3n de los proyectos.\n6. Emisi\u00f3n de conceptos t\u00e9cnicos para la integraci\u00f3n de la plataforma tecnol\u00f3gica adquirida por la universidad, garantizando el cumplimiento y compatibilidad con la infraestructura ya instalada.","title":"Gerente","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista Gobierno Electr\u00f3nico","field_of_study":"T.I","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Telecomunicaciones","field_of_study":"Gesti\u00f3n e Innovaci\u00f3n Tecnologica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Especialista en Gesti\u00f3n de Proyectos de Ingenier\u00eda","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero de Sistemas","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2003},"end":{"month":null,"day":null,"year":2007}},"school":{"name":"Universidad Antonio Nari\u00f1o","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGm9yWPI3QdrA/company-logo_400_400/0/1667314391456?e=1705536000&v=beta&t=m5D3bVYV7qHFodttHOM5pH32s2h0Q_L3IEpjt4kXSE4","url":"https://www.linkedin.com/school/uniantonionarino/"},"degree_name":"Ingeniero Electr\u00f3nico","field_of_study":"Comunciaciones","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"CODIF","logo":null,"url":null},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":2,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}