{"https://co.linkedin.com/in/andres-plaza?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"Plaza S\u00e1nchez","full_name":"Andr\u00e9s Felipe Plaza S\u00e1nchez","gender":"male","job_title":"Coordinador de proyectos en Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andres-plaza","summary":"Profesional en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica con estudios de postgrado en Medio Ambiente y Desarrollo, con amplios conocimientos en ciencias naturales, ingenier\u00eda, econom\u00eda y desarrollo sostenible. Cuento con experiencia en el campo de la investigaci\u00f3n, el sector p\u00fablico, trabajando con la Universidad Nacional de Colombia en su oficina de Gesti\u00f3n Ambiental como coordinador del programa de residuos peligrosos y no peligrosos. Coordinador de proyectos de la Corporaci\u00f3n Ambiental CAUSE, entidad sin \u00e1nimo de lucro en la cual me he desempe\u00f1ado en elaboraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos interdisciplinares, trabajo de campo y con comunidades y aporte a solucionar problem\u00e1ticas de tipo socio ambiental. Coordinador  t\u00e9cnico del proyecto de regal\u00edas (Fondo de Ciencia y Tecnolog\u00eda) de la Ci\u00e9naga de la Zapatosa en la Universidad Nacional de Colombia sede La Paz. Profesor de c\u00e1tedra en Fundaci\u00f3n \u00c1rea Andina de la ciudad de Valledupar. Miembro del colectivo ciudadano Sembradores Van Der Hammen desde 2016.","premium":false,"skills":"Docencia, Ingenier\u00eda, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Gesti\u00f3n de proyectos, Chemical Engineering, English, Matlab, Microsoft Word, Evaluaci\u00f3n de impacto ambiental, Servicios medioambientales, Gesti\u00f3n de operaciones de producci\u00f3n, OpenLCA","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Valledupar, C\u00e9sar, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Coordinador de proyectos","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Coordinador de programa de residuos peligrosos y no peligrosos en Oficina de Gesti\u00f3n Ambiental - Universidad Nacional de Colombia","title":"Profesional especializado ","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n Ambiental - CAUSE","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Corporaci\u00f3n Ambiental - CAUSE","description":null,"title":"Consultor de medio ambiente","employment_type":null}]},{"company":{"id":514299,"name":"Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGd-XQGFZbUEA/company-logo_400_400/0/1686238719229?e=1705536000&v=beta&t=NdQrVcykLzkLewqUgij3qqQ_fcjaMEmQgvABgXOO_oE","url":"https://www.linkedin.com/school/fundacion-universitaria-del-area-andina/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Valledupar, Cesar, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina","description":"Profesor de la Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n Ambiental. Temas de inter\u00e9s: Gesti\u00f3n de Residuos Peligrosos (RESPEL), Gesti\u00f3n de riesgo, Salud P\u00fablica y Gerencia de proyectos de ciencia y tecnolog\u00eda.","title":"Profesor universitario a tiempo parcial","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto de estudios ambientales - IDEA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2016}},"company":"Instituto de estudios ambientales - IDEA","description":null,"title":"Investigador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo investigaci\u00f3n cat\u00e1lisis y materiales","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1-Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"company":"Grupo investigaci\u00f3n cat\u00e1lisis y materiales","description":"Desarrollo de materiales nano-estructurados para la descontaminaci\u00f3n de aguas.","title":"Investigador","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda Medio Ambiente y Desarrollo","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Qu\u00edmico","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2017,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_C254XWL53JFPRFPPUOR9.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Cesar","city":"Valledupar","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Valledupar, Cesar, Colombia"}}}}