{"https://co.linkedin.com/in/gibelly-parra-14a5a857":{"error":false,"response":{"first_name":"Gibelly","last_name":"Parra","full_name":"Gibelly Parra","gender":"female","job_title":"Coordinadora Acad\u00e9mica Departamento de M\u00fasica en Universidad de los Andes - Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/gibelly-parra-14a5a857","summary":null,"premium":false,"skills":"Docencia, Ingl\u00e9s, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Microsoft Office, Espa\u00f1ol, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n de proyectos, Oratoria, Microsoft PowerPoint, Teaching, Redes sociales, Social Media, Management, Investigaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":12422,"name":"Universidad de los Andes - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad de Los Andes","description":null,"title":"Coordinadora Acad\u00e9mica Departamento de M\u00fasica","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2008},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad de Los Andes","description":null,"title":"Coordinadora Programa Infantil de m\u00fasica","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Fundaci\u00f3n Cakike","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"Fundaci\u00f3n Cakike","description":null,"title":"Asesora acad\u00e9mica \u00e1rea musical a nivel nacional.","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en educaci\u00f3n","field_of_study":"Educaci\u00f3n musical","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"M\u00fasico con \u00e9nfasis en instrumento","field_of_study":"Violonchelo","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2008,"current_job_month":9,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad de los Andes - Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}