{"https://co.linkedin.com/in/sergio-baquero":{"error":false,"response":{"first_name":"Sergio Andr\u00e9s","last_name":"Baquero Ariza","full_name":"Sergio Andr\u00e9s Baquero Ariza","gender":"male","job_title":"Dise\u00f1ador gr\u00e1fico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sergio-baquero","summary":"Soy una persona respetuosa y responsable. Tambi\u00e9n me apasiona el dise\u00f1o editorial, la fotograf\u00eda y la m\u00fasica. Hice mis pr\u00e1cticas universitarias en la Empresa de Telecomunicaciones de Bogot\u00e1 (ETB) en la cual dur\u00e9 6 meses y en donde realic\u00e9 diferentes trabajos internos como la cartelera mensual de bienestar para los trabajadores, piezas editoriales como invitaciones a diferentes eventos, presentaciones ejecutivas y retoque y montaje de fotograf\u00edas del personal.","premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":14464,"name":"ETB","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGs2tnHuW0gnw/company-logo_400_400/0/1647039133341/etb_logo?e=1705536000&v=beta&t=GlaI-m960vQGKwDHgw-irSIcZdtAKlQFwjr5gbML--A","url":"https://www.linkedin.com/company/etb/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"company":"ETB","description":null,"title":"Practicante","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Escuela de Artes y Letras","logo":null,"url":null},"degree_name":"Profesional en Dise\u00f1o Gr\u00e1fico","field_of_study":"Dise\u00f1o gr\u00e1fico","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_1XUSP4J5M2G0CM8KHLLB.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"ETB","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_8408GF8NMBVDSVS2V5SK.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/etb","website":"http://www.etb.com","domain":"etb.com","common_email_pattern":null,"industry":"Telecommunications","founded_in":1884,"description":"La Empresa de Telecomunicaciones de Bogot\u00e1 (ETB), fundada en 1884, ha contribuido con el crecimiento de Bogot\u00e1 y de Colombia durante m\u00e1s de 139 a\u00f1os. As\u00ed, ETB habilita soluciones digitales de alta calidad para que personas, empresas y ciudades sientan el poder de una conexi\u00f3n integral, que les permite relacionarse con sus mundos, vivir con mayor bienestar \ny avanzar hacia un mejor futuro. \n\nNuestra relaci\u00f3n con los ciudadanos de Bogot\u00e1-Regi\u00f3n se fortalece, no solo por la tradici\u00f3n en el sector de las telecomunicaciones, sino tambi\u00e9n por la constante innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica que hemos promovido y que ha contribuido al progreso de la regi\u00f3n.\n\nEl centro de nuestra acci\u00f3n corporativa es la conexi\u00f3n. Pero no solo la f\u00edsica, sino tambi\u00e9n de otros tipos: la conexi\u00f3n humana es clave en todas las esferas de nuestra vida y es la esencia de la felicidad. La conexi\u00f3n social nos permite crecer en el trabajo y en nuestra convivencia ciudadana. Y la conexi\u00f3n de servicio es el v\u00ednculo con nuestros usuarios para brindarles una experiencia de uso del servicio comprometida y emp\u00e1tica.\n","total_emails":74,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 8 # 20 -56"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}