{"https://co.linkedin.com/in/maria-fernanda-perez-palacios-15275048?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Maria Fernanda","last_name":"Perez Palacios","full_name":"Maria Fernanda Perez Palacios","gender":"female","job_title":"| Profesional en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica | Ingeniero El\u00e9ctrico | Ingeniero Electricista | Ingeniero de Dise\u00f1o Instalaciones Industriales y O&G | Ingeniero de Proyectos |","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/maria-fernanda-perez-palacios-15275048","summary":"Ingeniera Electricista con doble titulaci\u00f3n en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica de la Universidad Nacional de Colombia y Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica de la Universidad de los Andes. Experiencia en desarrollo de dise\u00f1os el\u00e9ctricos para industria, sector petroqu\u00edmico (O&G), comercial y residencial en media y baja tensi\u00f3n; y en coordinaci\u00f3n t\u00e9cnica de proyectos de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica. Inter\u00e9s profesional y conocimientos en sistemas de potencia y energ\u00edas renovables. Capacidad para liderazgo de grupos de trabajo, con expectativas de alto desempe\u00f1o dando alternativas viables e innovadoras para la soluci\u00f3n de problemas. Caracterizada por tener una actitud anal\u00edtica, responsable y comprometida.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Sistemas de potencia, Liderazgo de equipos, Power Systems, Analog Circuit Design, Control Systems Design, Gesti\u00f3n de resultados, Coordinaci\u00f3n de proyectos, Matlab, C++ Language, Microsoft Excel, Microsoft Office, LaTeX, AutoCAD, Microsoft Project, Microsoft Outlook, ArcGIS, QGIS, Dise\u00f1os el\u00e9ctricos, RETIE","work_experience":[{"company":{"id":611410,"name":"Empresas P\u00fablicas de Medell\u00edn - EPM","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEgg7z6D1wtDA/company-logo_400_400/0/1682342063433?e=1705536000&v=beta&t=DN-45gBZ-BEOYiZFef4Zq4nbz4CWLy3NgteIJEfnQ0g","url":"https://www.linkedin.com/company/empresas-publicas-de-medellin/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Empresas P\u00fablicas de Medell\u00edn - EPM","description":null,"title":"Profesional Gesti\u00f3n Proyectos e Ingenier\u00eda","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":101242,"name":"Y&V","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF53njTp8gvSw/company-logo_400_400/0/1611637605121?e=1705536000&v=beta&t=XbdoBixtcoc-iz41zFlACMvuj1te8v5OFtmzljiZhfM","url":"https://www.linkedin.com/company/empresas-y&v/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"Y&V","description":"\u2022 Responsable de elaborar y revisar dise\u00f1os el\u00e9ctricos para plantas y dem\u00e1s facilidades dedicadas a la explotaci\u00f3n y producci\u00f3n de gas natural y petr\u00f3leo a cargo de FRONTERA ENERGY; a nivel de ingenier\u00eda conceptual, b\u00e1sica y detallada para construcci\u00f3n.\n\u2022 Elaborar dise\u00f1os el\u00e9ctricos cumpliendo con las normas, reglamentos y criterios de dise\u00f1o establecidos por el cliente y la organizaci\u00f3n: RETIE, NTC 2050, RETILAP, normas IEEE, IEC, API y NFPA.","title":"Ingeniero de Proyectos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":101242,"name":"Y&V","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF53njTp8gvSw/company-logo_400_400/0/1611637605121?e=1705536000&v=beta&t=XbdoBixtcoc-iz41zFlACMvuj1te8v5OFtmzljiZhfM","url":"https://www.linkedin.com/company/empresas-y&v/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Y&V","description":"\u2022\tResponsable de elaborar y revisar dise\u00f1os el\u00e9ctricos para plantas, cl\u00faster y dem\u00e1s facilidades dedicadas a la explotaci\u00f3n y producci\u00f3n de gas natural y petr\u00f3leo a cargo de FRONTERA ENERGY y MANSAROVAR ENERGY; a nivel de ingenier\u00eda conceptual, b\u00e1sica y detallada para construcci\u00f3n. \n\u2022\tElaborar dise\u00f1os el\u00e9ctricos cumpliendo con las normas, reglamentos y criterios de dise\u00f1o establecidos por el cliente y la organizaci\u00f3n: RETIE, NTC 2050, RETILAP, normas IEEE, IEC, API y NFPA.\n\u2022\tRealizar simulaciones y modelos de sistemas el\u00e9ctricos de potencia en ETAP (flujo de carga, estudios de corto circuito y coordinaci\u00f3n de protecciones).\n\u2022\tDimensionar sistemas de puesta a tierra, sistemas de apantallamiento (SPR), canalizaciones y cableado. \n\u2022\tRealizar simulaciones y dise\u00f1os de iluminaci\u00f3n interior y exterior en DIALUX.\n\u2022\tPreparar especificaciones t\u00e9cnicas, hojas de datos y requisiciones de equipos y materiales.\n\u2022\tElaborar listas de materiales, partidas de obra y presupuestos el\u00e9ctricos.\n\u2022\tRealizar visitas t\u00e9cnicas de inspecci\u00f3n y levantamiento de informaci\u00f3n del estado de instalaciones el\u00e9ctricas, para el desarrollo de los proyectos.\n\u2022\tApoyar las labores en Oficina T\u00e9cnica durante la ejecuci\u00f3n de las obras. Y atender garant\u00edas de los dise\u00f1os de ingenier\u00eda brindando soporte antes y durante la construcci\u00f3n.","title":"Ingeniero de Proyectos II","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1123558,"name":"INGETEC S.A","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH6sBEwMqm80g/company-logo_400_400/0/1519879511871?e=1705536000&v=beta&t=kVdYCsf3qXCjjauu_NZjKGBb8C_pVKV7exJjBHqLxMg","url":"https://www.linkedin.com/company/ingetec-s.a.s/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogota, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"INGETEC","description":"\u2022\tResponsable de elaborar y revisar dise\u00f1os el\u00e9ctricos en media tensi\u00f3n y baja tensi\u00f3n (niveles I y II) para los sectores industrial, comercial y residencial, y subestaciones el\u00e9ctricas a nivel de ingenier\u00eda conceptual, b\u00e1sica y detallada.\n\u2022\tCoordinar proyectos de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica: revisar el trabajo de otros profesionales asignados a mi cargo, presentar avances al cliente, hacer seguimiento al cumplimiento del cronograma dentro de los recursos asignados, verificar el cumplimiento al alcance y manejar la facturaci\u00f3n del proyecto.\n\u2022\tRevisar y elaborar dise\u00f1os el\u00e9ctricos de acuerdo a las necesidades del cliente siguiendo lo establecido en: RETIE, NTC 2050, RETILAP, normas IEEE, IEC, NFPA, ENEL, EPM, IPSE, entre otras.\n\u2022\tGestionar la aprobaci\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica antes los Operadores de Red de la regi\u00f3n: ENEL-CODENSA, EPM y ELECTRICARIBE.\n\u2022\tRevisar y realizar simulaciones y modelos de sistemas el\u00e9ctricos de potencia en ETAP y de sistemas de iluminaci\u00f3n en DIALUX.\n\u2022\tDimensionar sistemas de puesta a tierra, sistemas de apantallamiento (SPR), canalizaciones y cableado. \n\u2022\tElaborar especificaciones t\u00e9cnicas, hojas de datos, listas de materiales, presupuestos el\u00e9ctricos y APU\u2019s.\n\u2022\tElaborar ofertas t\u00e9cnico-econ\u00f3micas para licitaciones p\u00fablicas y privadas: analizar pliegos, elaborar pre-dise\u00f1os para licitaci\u00f3n, definir el alcance y metodolog\u00eda de trabajo para la oferta, evaluar los requisitos de experiencia, calidad y SISSOMA, analizar la puntuaci\u00f3n y metodolog\u00eda de adjudicaci\u00f3n de la oferta, determinar la tarifa y la forma de pago, la validez de la oferta, el l\u00edmite de responsabilidad, los seguros, las herramientas a usar en el desarrollo de los trabajos y los entregables a ofertar.","title":"Ingeniero Principal de Dise\u00f1o","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":277579,"name":"ABB","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHPGAMgqJMBZQ/company-logo_400_400/0/1602668648845?e=1705536000&v=beta&t=udeBSwPp-XuVJoRiAM20Svx1tsJAK87D42fVOy8Qokk","url":"https://www.linkedin.com/company/abb/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"ABB","description":"Power Systems Automation & Communication (PSAC)","title":"Intern","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Master of Engineering - MEng","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Bachelor of Science, Electrical Engineering","field_of_study":"Electrical and Electronics Engineering","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Bachelor of Science, Electronics Engineering","field_of_study":"Electrical and Electronics Engineering","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"English","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Spanish","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_BD2PT7O7MRVLUIOFT3RU.jpg","email":{"email":"maria.fernanda@epm.com.co","email_anon_id":"9V7ttxlqyWZK","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Empresas P\u00fablicas de Medell\u00edn - EPM","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_PVD8G3DSRXC0220J3FLR.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/empresas-publicas-de-medellin","website":"http://www.epm.com.co","domain":"epm.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Utilities","founded_in":1955,"description":"El Grupo EPM tiene su origen en EPM, una empresa p\u00fablica creada en 1955 para prestar los servicios p\u00fablicos de energ\u00eda, acueducto, saneamiento y gas natural. \n\nEstamos ah\u00ed, para trabajar por el desarrollo de los territorios, creemos en el poder de la innovaci\u00f3n para transformar vidas, le apostamos a la revoluci\u00f3n de las energ\u00edas renovables y somos una empresa comprometida con la calidad de vida de nuestros clientes y colaboradores.  \n\nNos proyectamos como un grupo empresarial multilatino conformado por 48 empresas y queremos ser un referente en excelencia operativa, reputaci\u00f3n, transparencia, equidad e inclusi\u00f3n.\n","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Medellin","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 58 No 42 125"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}