{"https://www.linkedin.com/in/natalie-mateus-cortes-93b07074?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Natalie","last_name":"Mateus Cortes","full_name":"Natalie Mateus Cortes","gender":"female","job_title":"Ingeniera Civil, especialista en Estado, Pol\u00edticas P\u00fablicas y Desarrollo","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/nataliemateus","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":null,"title":"Contratista de la Subdirecci\u00f3n de Transporte P\u00fablico ","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Colombia ","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":null,"title":"Contratista del Viceministerio de Infraestructura","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"MoBiL\u00e9 SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"MoBiL\u00e9 SAS","description":null,"title":"Coordinadora de Proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"EPYPSA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"company":"EPYPSA","description":"Ingeniera corrdinadora en la Revisi\u00f3n de los estudios de APP para la construcci\u00f3n de un LRT en Bogot\u00e1. L\u00edneas Occidente y Sur.\nIngeniera de apoyo en la Interventor\u00eda de las obras de Modernizaci\u00f3n y Ampliaci\u00f3n del Aeropuerto Alfonso Bonilla Arag\u00f3n.","title":"Ingeniera coordinadora de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"ByM Soluciones de Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":10,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":10,"day":null,"year":2014}},"company":"ByM Soluciones de Ingenier\u00eda","description":"Ingeniera de proyecto en el Plan Maestro Ciudad Can, en el componente de transporte, movilidad y v\u00edas.","title":"Ingeniera coordinadora de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"company":"Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte","description":null,"title":"Ingeniera de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":135327,"name":"EPYPSA","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/epypsa/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"company":"EPYPSA","description":null,"title":"Ingeniera Civil","employment_type":null}]},{"company":{"id":89699,"name":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1705536000&v=beta&t=sf4riRGMFs_Msna2gAbHqtZtRiKQgQbXAUyzFiIuqZk","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"bogota","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":6,"day":null,"year":2012}},"company":"Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n","description":null,"title":"Pasante","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Estado, Pol\u00edticas P\u00fablicas y Desarrollo","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_8XDSY0ZD2OWP33SX8YL2.jpg","email":{"email":"natalie.mateus@movilidadbogota.gov.co","email_anon_id":"vv4DMH8XyCtv","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_S16DVO7MDYUWK6847AYC.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad","website":"http://www.movilidadbogota.gov.co","domain":"movilidadbogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Public Policy Offices","founded_in":2007,"description":"La Secretar\u00eda Distrital de Movilidad es un organismo del Sector Central con autonom\u00eda administrativa y financiera, que tiene por objeto orientar y liderar la formulaci\u00f3n de las pol\u00edticas del sistema de movilidad para atender los requerimientos de desplazamiento de pasajeros y de carga en la zona urbana, tanto vehicular como peatonal, y de su expansi\u00f3n en el \u00e1rea rural del Distrito Capital en el marco de la interconexi\u00f3n del Distrito Capital con la red de ciudades de la regi\u00f3n central, con el pa\u00eds y con el exterior. \n\nMisi\u00f3n\nLa Secretar\u00eda Distrital de Movilidad busca hacer de Bogot\u00e1 una ciudad que promueva la felicidad y la calidad de vida de sus habitantes y visitantes en t\u00e9rminos de movilidad, que potencia el desarrollo y la competitividad de la ciudad, protegiendo la vida y derechos de manera incluyente, con una gesti\u00f3n \u00e9tica y transparente.\n\nVisi\u00f3n\nA 2038 la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ser\u00e1 un referente mundial en movilidad sostenible, cultura ciudadana, generando credibilidad y confianza para Bogot\u00e1 y su regi\u00f3n, mediante innovaci\u00f3n, creatividad, un equipo humano comprometido y competente, y un sistema de transporte multimodal que salvaguarda la vida en las v\u00edas.\n\n \n","total_emails":248,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 13 # 37-35"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}