{"https://co.linkedin.com/in/juan-sebasti%C3%A1n-chavarrio-gonz%C3%A1lez-b1a751182":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Sebasti\u00e1n","last_name":"Chavarrio Gonz\u00e1lez","full_name":"Juan Sebasti\u00e1n Chavarrio Gonz\u00e1lez","gender":"male","job_title":"Ingeniero de proyectos","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-sebasti\u00e1n-chavarrio-gonz\u00e1lez-b1a751182","summary":"Ingeniero mec\u00e1nico de la Universidad Nacional de Colombia con experiencia realizando labores como seguimiento a cronogramas de mantenimiento, coordinaci\u00f3n de personal operativo, dimensionamiento y dise\u00f1os de elementos mec\u00e1nicos y sistemas de aire acondicionado, elaboraci\u00f3n de informes y consolidados, seguimiento de control de obra, soporte al \u00e1rea de compras, manejo de Inventor, Solid Edge, Autocad y otros software de dise\u00f1o. Experiencia en montaje sistemas HVAC (Chiller, VRF, 1 a 1, ventilacion mec\u00e1nica, cajas VAV, Control) . Con capacidad de an\u00e1lisis, iniciativa, trabajo en equipo, orientaci\u00f3n a resultados y mejoramiento continuo. Nivel avanzado de ingl\u00e9s.","premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":19064430,"name":"DISMEC SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGsSt3NEybdxQ/company-logo_400_400/0/1676297269642/dismecsas_logo?e=1705536000&v=beta&t=o2ubfklKXX5G3KfH-bQggduwbkP1f6Myg40bmvsxHeA","url":"https://www.linkedin.com/company/dismecsas/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"DISMEC SAS","description":"- Ingeniero residente en la supervisi\u00f3n del montaje del sistema de aire acondicionado oficinas HUAWEI en la Torre 3 piso 5 del CC Plaza Claro ubicado en la ciudad de Bogot\u00e1","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":71420298,"name":"AINECOL SAS","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFg6PKZCn9npw/company-logo_400_400/0/1602870100393?e=1705536000&v=beta&t=CF2bMDPZ0JbE0StH_YiasR9bNMpLU138SvDwgAXNkrM","url":"https://www.linkedin.com/company/ainecol/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":1,"day":null,"year":2023}},"company":"AINECOL SAS","description":"- Ingeniero residente en la supervisi\u00f3n del montaje del sistema de aire acondicionado de la oficina de Betsson en el paralelo 108 en la torre 3 piso 23 en la ciudad de Bogot\u00e1 \n- Ingeniero residente en la supervisi\u00f3n del montaje del sistema de aire acondicionado y ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica de las tiendas Jumbo, Metro e Easy de Bosa, Calle 80 y Autosur en Bogot\u00e1. - Ingeniero residente administrativo en el suministro e instalaci\u00f3n de dispositivos de purificaci\u00f3n de aire (Ionizadores, UTO, AIRDOG) en el Banco de la Rep\u00fablica a nivel nacional. \n- Ingeniero residente en el montaje del sistema de aire acondicionado en las oficinas de BBVA en la ciudad de Ibagu\u00e9 y Barranquilla.","title":"Supervisor de proyectos y servicios","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Energyaire S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"company":"Energyaire S.A.","description":"-Ingeniero residente en la supervisi\u00f3n de montaje, dise\u00f1o y redise\u00f1o del sistema de aire acondicionado y ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica de la nueva Torre de control y la Terminal Internacional del aeropuerto El Ed\u00e9n de la ciudad de Armenia, Quind\u00edo.\n-Ingeniero residente en la supervisi\u00f3n de montaje del sistema de ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica y aire acondicionado en Clinicentro de Colsanitas ubicado en Cedritos, Bogot\u00e1.\n- Ingeniero residente en el montaje del sistema de ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica y aire acondicionado de la unidad de cuidados intensivos en el piso 5 de la Cl\u00ednica Universitaria Colombia.","title":"Ingeniero de proyecto","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":14495786,"name":"Mitsubishi Electric","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFkbYjbj4CdXQ/company-logo_400_400/0/1574141005295/mitsubishielectric_logo?e=1705536000&v=beta&t=Br8nfjaj_58wDa3rjr7v-yHOtoejZEBbH3T_Zxk2agw","url":"https://www.linkedin.com/company/mitsubishielectric/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"company":"Mitsubishi Electric","description":"Dise\u00f1o de sistemas de aire acondicionado para edificios de oficinas y almacenes de ropa en las ciudades de Cali y Palmira respectivamente.","title":"Colaborador de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"KLIMATIZAR COLOMBIA SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"KLIMATIZAR COLOMBIA SAS","description":null,"title":"Coordinador de mantenimiento y proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"FUERZA AEREA COLOMBIANA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Madrid, Cundinamarca","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"FUERZA AEREA COLOMBIANA","description":null,"title":"Pasante","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":11,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universidad El Bosque","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEHfy10DTndEg/company-logo_400_400/0/1634227500390/universidad_el_bosque_logo?e=1705536000&v=beta&t=TYBnlUGNutevyKEKHsVXGldjOjcIZ44BBaNY8azwiks","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-el-bosque/"},"degree_name":"Especialista en gerencia de proyectos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Mecanico ","field_of_study":"Energia","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Tecnico mecanico en maquinaria industrial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Colegio Nacional Diversificado de Chia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller tecnico","field_of_study":"Mecanica industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2000},"end":{"month":null,"day":null,"year":2004}},"school":{"name":"Colegio San Jose de Calasanz","logo":null,"url":null},"degree_name":"Basica primaria","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_Y7P281TVDLLJKSEL4LSZ.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"DISMEC SAS","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_YUH56M1JT643GPMOCRVS.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/dismecsas","website":"https://www.dismecsa.com/","domain":"dismecsa.com","common_email_pattern":null,"industry":"Industrial Machinery Manufacturing","founded_in":1975,"description":"Somos una compa\u00f1\u00eda dedicada al dise\u00f1o,  suministro y mantenimiento  de sistemas de  Aire Acondicionado y Ventilaci\u00f3n Mec\u00e1nica en toda sus categor\u00edas de productos tanto industriales, comerciales y residenciales, comprometidos con la mejora continua para asegurar  la calidad de nuestros servicios teniendo en cuenta  la tecnolog\u00eda m\u00e1s avanzada asesorando a nuestros clientes,  evaluando sus necesidades  y los valores \u00e9ticos que desarrollamos en constante crecimiento de nuestra organizaci\u00f3n  con la capacitaci\u00f3n permanente de nuestro personal.\n\nComo compa\u00f1\u00eda DISMEC S.A.S, es una empresa l\u00edder en el dise\u00f1o e ingenier\u00eda del  Aire Acondicionado  y Ventilaci\u00f3n Mec\u00e1nica para  ambientes que necesiten los clientes tanto nacionales como internacionales. Una compa\u00f1\u00eda que lucha por crear una nueva cultura en la actitud del  servicio y el compromiso de los empleados generando confianza y bienestar a nuestros cliente prefiri\u00e9ndonos como prestadores de servicio. Este enfoque  lo lograremos  trabajando con calidad y eficiencia en el producto que ofrecemos  creando nuevas oportunidades  de trabajo en nuestra sociedad  para brindar excelencia, calidad y comodidad donde se solicite. Gracias a la realizaci\u00f3n de nuestros proyectos con buena calidad, honestidad y eficiencia, como compa\u00f1\u00eda hemos logrado un buen posicionamiento en el mercado a nivel nacional. Adicionalmente hemos  recibido el respaldo y el reconocimiento  de las mejores marcas de distribuidores de equipos y accesorios, como SAMSUNG, TRANE, LG, YORK, ACESCO, FIBER GLASS, GREENHECK, LOREN COOK, REYMSA y AMCOT entre otras.","total_emails":2,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}