{"https://co.linkedin.com/in/mcbautistac":{"error":false,"response":{"first_name":"Maria Camila","last_name":"Bautista Caicedo","full_name":"Maria Camila Bautista Caicedo","gender":"female","job_title":"Consultor en v\u00edas y transporte","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/mcbautistac","summary":"Ingeniera civil con experiencia en temas de transporte y planeaci\u00f3n urbana, que incluye coordinaci\u00f3n, estructuraci\u00f3n y formulaci\u00f3n de proyectos de movilidad, interventor\u00edas de tr\u00e1nsito, reestructuraci\u00f3n de rutas de transporte, y participaci\u00f3n en el dise\u00f1o de planes de ordenamiento territorial.  Con facilidad para trabajar en equipo, y capacidad de administrar recursos de una manera pr\u00e1ctica y responsable. ","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda civil, Transporte, Planificaci\u00f3n urban\u00edstica, Gesti\u00f3n de proyectos, Planeamiento de proyectos, Ingenier\u00eda, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Microsoft Excel, Microsoft Project, Ingl\u00e9s","work_experience":[{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":null,"title":"Consultor de transporte","employment_type":null}]},{"company":{"id":82257171,"name":"SIGMA Gesti\u00f3n de Proyectos","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGofMuXzZWi1Q/company-logo_400_400/0/1644006568500?e=1705536000&v=beta&t=-0XtO6C5HmTcpbOwvS3iu0S1RbybYrPg1hxNPUOV_Ko","url":"https://www.linkedin.com/company/sigma-gesti%C3%B3n-de-proyectos/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"SIGMA Gesti\u00f3n de Proyectos","description":null,"title":"Consultor de transporte","employment_type":null}]},{"company":{"id":35528835,"name":"Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGeiKxuwfn_UQ/company-logo_400_400/0/1692010609196?e=1705536000&v=beta&t=OIJMhIKo9b8q6O98WupyvgydbrD1Zl7BSl_oZ1h1pxw","url":"https://www.linkedin.com/company/minagriculturacol/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural","description":null,"title":"Asesor en transporte","employment_type":null}]},{"company":{"id":1123558,"name":"INGETEC S.A.S.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH6sBEwMqm80g/company-logo_400_400/0/1519879511871?e=1705536000&v=beta&t=kVdYCsf3qXCjjauu_NZjKGBb8C_pVKV7exJjBHqLxMg","url":"https://www.linkedin.com/company/ingetec-s.a.s/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"INGETEC","description":null,"title":"Ingeniera de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Prestar los servicios profesionales especializados a la Direcci\u00f3n de Transporte e Infraestructura en el desarrollo de estudios y conceptos t\u00e9cnicos de proyectos de transporte no motorizado.","title":"Especialista en transporte no motorizado","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Lituus Mobility Consulting","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"company":"Lituus Mobility Consulting","description":null,"title":"Especialista en v\u00edas y transporte","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Tranv\u00edas S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"company":"Tranv\u00edas S.A.S.","description":"Especialista en el desarrollo del Plan maestro metropolitano de la bicicleta y Manual de ciclo-infraestructura metropolitana del Valle de Aburr\u00e1.","title":"Especialista en v\u00edas y transporte","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"EPYPSA Estudios, proyectos, y planificaci\u00f3n S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2014},"end":{"month":2,"day":null,"year":2015}},"company":"EPYPSA Estudios, proyectos, y planificaci\u00f3n S.A.","description":"Coordinaci\u00f3n de la formulaci\u00f3n del Plan de Movilidad Municipio de Santa Cruz de Lorica (C\u00f3rdoba).","title":"Coordinadora de proyecto","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"company":"EPYPSA Estudios, proyectos, y planificaci\u00f3n S.A.","description":"Participaci\u00f3n en la formulaci\u00f3n del Plan de Movilidad Municipio de Santa Cruz de Lorica (C\u00f3rdoba)","title":"Auxiliar de Ingenier\u00eda componente Movilidad","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"UNIVERSIDAD NACIONAL Centro de Extensi\u00f3n Acad\u00e9mica Facultad de Artes","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"UNIVERSIDAD NACIONAL Centro de Extensi\u00f3n Acad\u00e9mica Facultad de Artes","description":"Asesor\u00eda y apoyo t\u00e9cnico en la formulaci\u00f3n del componente de movilidad del Plan de Ordenamiento Territorial  del municipio de Fusagasug\u00e1.","title":"Auxiliar de Ingenier\u00eda componente Movilidad","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"UNIVERSIDAD NACIONAL Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"UNIVERSIDAD NACIONAL Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte","description":"Desarrollo de la revisi\u00f3n y actualizaci\u00f3n de la estructuraci\u00f3n T\u00e9cnica, Legal y Financiera del sistema integrado de transporte masivo para el \u00e1rea metropolitanna binacional de C\u00facuta, donde se estableci\u00f3 el escenario de participaci\u00f3n de la concesi\u00f3n San Sim\u00f3n.","title":"Auxiliar de Ingenier\u00eda","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2013}},"company":"UNIVERSIDAD NACIONAL Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte","description":"Interventor\u00eda T\u00e9cnica, Administrativa Y Financiera, de la toma de informaci\u00f3n de campo, como insumo del programa de Monitoreo, Seguimiento y Planeaci\u00f3n del Tr\u00e1nsito y el Transporte de Bogot\u00e1 D.C","title":"Interventora","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n V\u00edas y Transporte","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":null,"email":{"email":"mcaicedo@mintransporte.gov.co","email_anon_id":"Ca3rnqZDvpvA","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://logo.clearbit.com/mintransporte.gov.co","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia","website":"http://www.mintransporte.gov.co","domain":"mintransporte.gov.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"Misi\u00f3n:Garantizar a la sociedad el transporte que contribuya a su integraci\u00f3n, crecimiento econ\u00f3mico y desarrollo social.\r\n\r\nVisi\u00f3n: Ser la Entidad dinamizadora en el mejoramiento de la calidad de vida de los colombianos","total_emails":708,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}