{"https://co.linkedin.com/in/juan-sebastian-hern%C3%A1ndez-ramirez-b26848112?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Sebastian","last_name":"Hern\u00e1ndez Ramirez","full_name":"juan sebastian Hern\u00e1ndez Ramirez","gender":"male","job_title":"social communicator and journalist","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-sebastian-hern\u00e1ndez-ramirez-b26848112","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":1428545,"name":"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/corporaci-n-universitaria-minuto-de-dios/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios","description":"Semillero de investigaci\u00f3n historia, prensa y cultura, en donde se recopila, clasifica y procesa informaci\u00f3n que permita identificar las caracter\u00edsticas de el periodismo en Colombia.","title":"Investigador","employment_type":null}]},{"company":{"id":1982558,"name":"Colombia Games","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQExvT6Q7YzzMQ/company-logo_400_400/0/1519868157462?e=1705536000&v=beta&t=7Q1hzqGyiWAIrQJVFW46IvlInEqX949AcH1SETQ_x8k","url":"https://www.linkedin.com/company/colombia-games/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"Colombia Games","description":"Administraci\u00f3n y manejo de informaci\u00f3n en los canales de comunicaci\u00f3n digital.","title":"Comunicaciones","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/corporaci-n-universitaria-minuto-de-dios/"},"degree_name":"Comunicador Social y Periodista","field_of_study":"Estudios sobre comunicaci\u00f3n y medios","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2015,"current_job_month":8,"picture":null,"email":{"email":"jsebastian@uniminuto.edu","email_anon_id":"5RIvD6ec0z9A","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}