{"https://co.linkedin.com/in/luis-alejandro-cort%C3%A9s-p%C3%A1ez-831b83180":{"error":false,"response":{"first_name":"Luis Alejandro","last_name":"Cort\u00e9s P\u00e1ez","full_name":"Luis Alejandro Cort\u00e9s P\u00e1ez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Civil y Mag\u00edster en Desarrollo y Gerencia Integral de Proyectos","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/luis-alejandro-cort\u00e9s-p\u00e1ez-831b83180","summary":null,"premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Mejora de procesos, Ingenier\u00eda civil","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"HSP CONSTRUCCIONES SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"HSP CONSTRUCCIONES SAS","description":null,"title":"Coordinador de control de costos y programaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Colombiana de Agregados","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"company":"Colombiana de Agregados","description":null,"title":"Ingeniero civil de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"KHALIFA INGENIERIA Y CONSTRUCCIONES SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2020}},"company":"KHALIFA INGENIERIA Y CONSTRUCCIONES SAS","description":null,"title":"Director de proyecto","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Escuela Colombiana de Ingenier\u00eda Julio Garavito","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH-bNemOZZ2hQ/company-logo_400_400/0/1634912612508?e=1705536000&v=beta&t=V-M0ikegMx3AP4qel70xFzhMKPQP7IckEXrAB1a7m6k","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-colombiana-de-ingenieria/"},"degree_name":"Magister en Desarrollo y Gerencia Integral de Proyectos","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2007},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2007},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_MWNOQXPX7N19K0ON152Y.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"HSP CONSTRUCCIONES SAS"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}