{"https://co.linkedin.com/in/laura-camila-melo-toro-b91287138":{"error":false,"response":{"first_name":"Laura Camila","last_name":"Melo Toro","full_name":"Laura Camila Melo Toro","gender":"female","job_title":"Auxiliar Administrativa","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/laura-camila-melo-toro-b91287138","summary":null,"premium":false,"skills":"Comercio, Espa\u00f1ol, Contacto con clientes, Comercial, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Ventas, Proceso de ventas, Gesti\u00f3n de archivos, Microsoft Excel, Microsoft Office, Microsoft Word, Hablar en p\u00fablico, Facturaci\u00f3n, Facturaci\u00f3n de clientes, Facturaci\u00f3n electr\u00f3nica","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Alianza y Progreso SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2022}},"company":"Alianza y Progreso SAS","description":null,"title":"Vendedor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Tinta y Pixel ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"company":"Tinta y Pixel ","description":null,"title":"Auxiliar administrativo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Decoraciones Ikebana","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Decoraciones Ikebana","description":"Organizaci\u00f3n de personal, capacitaci\u00f3n de personal, manejo de caja, manejo y control de inventarios, atenci\u00f3n a clientes, compra de insumos, coordinaci\u00f3n de env\u00edos.","title":"Administrador de tienda","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2041,"name":"Aon","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFWUBVVRtvTKg/company-logo_400_400/0/1690853299848?e=1705536000&v=beta&t=-ecw_PuWHtVdH9Oe1BgDgPGrwoOTacVfyr740MHwngQ","url":"https://www.linkedin.com/company/aon/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":9,"day":null,"year":2016}},"company":"Aon","description":"Recepci\u00f3n, verificaci\u00f3n y envi\u00f3 de documentos, digitacion de novedades, envi\u00f3 y coordinaci\u00f3n de correspondencia, organizaci\u00f3n de bases de datos, respuesta a requerimientos ante aseguradoras.","title":"Asistente de Novedades salud y vida","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":36296392,"name":"Secretaria de Educaci\u00f3n Distrital","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHw_KJao-wetA/company-logo_400_400/0/1600958213438/secretaria_de_educacin_distrital_logo?e=1705536000&v=beta&t=v2TeitaFQ63z2b7bga6vsdpAw30EGSXlqaIl3zOJs6E","url":"https://www.linkedin.com/company/secretaria-de-educaci%C3%B3n-distrital/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"company":"Secretaria de Educaci\u00f3n Distrital","description":"Organizaci\u00f3n de bases de datos, organizaci\u00f3n de contratos, digitacion, recopilaci\u00f3n de datos para tablas de valoraci\u00f3n documental, restauraci\u00f3n y conservaci\u00f3n de archivo.","title":"Auxiliar de archivo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10884505,"name":"SUPERBID Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEQh14MnYyPGw/company-logo_400_400/0/1663349447367/superbid_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=hn25Q1tmdnIPQcrQJJTeyUJw6llZeJjiTNCgNtbxIes","url":"https://www.linkedin.com/company/superbid-colombia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2012},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"SUPERBID Colombia","description":"Atenci\u00f3n al cliente, elaboraci\u00f3n de informes, b\u00fasqueda e inscripci\u00f3n de nuevos clientes, recepci\u00f3n y organizaci\u00f3n de nuevos clientes, digitalizaci\u00f3n de documentos, verificaci\u00f3n de clientes en centrales de riesgo, activaci\u00f3n de cuentas.","title":"Asistente comercial","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Corporaci\u00f3n Unificada de Educaci\u00f3n superior CUN","logo":null,"url":null},"degree_name":"Profesional en Negocios Internacionale","field_of_study":"Negocios internacionales/Comercio internacional","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Corporaci\u00f3n Unificada de Educaci\u00f3n Superior CUN","logo":null,"url":null},"degree_name":"Tecnolog\u00eda en gesti\u00f3n de mercadeo internacional","field_of_study":"Negocios internacionales/Comercio internacional","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Corporacion Unificada de Educaci\u00f3n Superior CUN","logo":null,"url":null},"degree_name":"T\u00e9cnica Profesional en log\u00edstica de comercio exterior","field_of_study":"Negocios internacionales/Comercio internacional","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_8IJPG05LBEJY85AMTN7E.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Alianza y Progreso SAS"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}