{"https://co.linkedin.com/in/daniel-augusto-garcia-moreno-1927a167?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel Augusto","last_name":"Garcia Moreno","full_name":"Daniel Augusto Garcia Moreno","gender":"male","job_title":"Analista de caf\u00e9 en Almacaf\u00e9 S.A.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/daniel-augusto-garcia-moreno-1927a167","summary":"\u2022\tL\u00edder en gesti\u00f3n y coordinaci\u00f3n de laboratorio de calidad de caf\u00e9.\n\u2022\tAnalista sensorial y catador de caf\u00e9.\n\u2022\tPlaneaci\u00f3n, dimensionamiento y control sobre el ciclo de vida de proyectos de industria qu\u00edmica \n\u2022\tHabilidad para el diagn\u00f3stico organizacional, procesos y propuesta de soluciones \n\u2022\tConocimientos en simulaci\u00f3n y modelamiento de procesos qu\u00edmicos \n\u2022\tHabilidad para el trabajo con personas y liderazgo de equipos \n\u2022\tCapacidad de aprendizaje r\u00e1pido y continuo \n","premium":false,"skills":"GMP, Data Analysis, manejo y control en ciclo de vida de proyectos industriales, fomento de una conciencia ambiental global, Chemistry, R&D, Science, Process Engineering, Product Development, Statistics, Microsoft Excel, Matlab, Spanish, Microsoft Office, Research, English, Microsoft Word, PowerPoint, Project Management","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Almacaf\u00e9 S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C.","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Almacaf\u00e9 S.A.","description":null,"title":"Analista de Calidad de Caf\u00e9","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":5978,"name":"Fresenius Medical Care","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH_no3paRMVLA/company-logo_400_400/0/1648814207110?e=1705536000&v=beta&t=32RZz469XDeBpRRbiNty7av1sEqD2cU6qwNVsxvwbVA","url":"https://www.linkedin.com/company/fresenius-medical-care/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2013}},"company":"Fresenius Medical Care North America","description":null,"title":"analista fisicoquimico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo Phoenix - Multidimensionales S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2012}},"company":"Grupo Phoenix - Multidimensionales S.A.","description":null,"title":"Pasante de Investigaci\u00f3n","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2012}},"company":"Grupo Phoenix - Multidimensionales S.A.","description":null,"title":"practicante homologacion de materias primas","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2005},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Qu\u00edmico","field_of_study":"Ingenieria Qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2013,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_HY4LKCQP1DF7W7YJA63I.jpg","email":{"email":"daugusto@almacafe.com.co","email_anon_id":"qb4YgxESbUDh","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Almacaf\u00e9 S.A."},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}