{"https://co.linkedin.com/in/lorena-avila-cortes?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Lorena","last_name":"Avila Cortes","full_name":"Lorena Avila Cortes","gender":"female","job_title":"Sales & Marketing assistant en International Flavors & Fragrances","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/lorena-avila-cortes","summary":"Estudiante de \u00faltimo semestre de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica de la Universidad Nacional de Colombia con gran inter\u00e9s en \u00e1reas de sales, marketing, investigaci\u00f3n y desarrollo. Con conocimientos en dise\u00f1o de  bioprocesos, ingenier\u00eda enzim\u00e1tica y varios aspectos relacionados con la industria de alimentos y gesti\u00f3n ambiental. He adquirido experiencia investigativa gracias a la participaci\u00f3n en grupos de investigaci\u00f3n de procesos qu\u00edmicos y bioqu\u00edmicos en la universidad. Soy una persona proactiva, emp\u00e1tica, perseverante y disciplinada, con habilidades para el trabajo en equipo, buen manejo de relaciones interpersonales, buena comunicaci\u00f3n y capacidad de liderazgo. ","premium":false,"skills":"Investigaci\u00f3n, Ventas y marketing, Comunicaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de proyectos, Participaci\u00f3n en la empresa, Liderazgo de equipos","work_experience":[{"company":{"id":5870,"name":"International Flavors & Fragrances","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHwHWQg3QSQGA/company-logo_400_400/0/1688152362714?e=1705536000&v=beta&t=6MpXX64BYjyzU3-5x9MEjzIevwMBO56fKTUC1TDy5ig","url":"https://www.linkedin.com/company/iff/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"IFF","description":null,"title":"Sales & Marketing assistant","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"IFF","description":null,"title":"Internship Trainee","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2155,"name":"DuPont Nutrition & Biosciences","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGfGbQHOw6GQQ/company-logo_400_400/0/1688144771434?e=1705536000&v=beta&t=DJx6exlmUsaU9_3q3O9E8-IKsBfH1Mqm80haL1M4du8","url":"https://www.linkedin.com/company/dupont/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"DuPont","description":null,"title":"Pr\u00e1cticas de ingenier\u00eda","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo en las actividades administrativas de la Coordinaci\u00f3n de Laboratorio de la facultad de ingenier\u00eda de la Universidad Nacional de Colombia.","title":"Estudiante Auxiliar","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo en las actividades relacionadas con el proceso de acreditaci\u00f3n internacional ABET del programa curricular de pregrado en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica.","title":"Estudiante auxiliar ","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Desarrollo y planeaci\u00f3n log\u00edstica del Seminario \u201cOptimizaci\u00f3n productiva de formulaciones de caucho\u201d","title":"Estudiante auxiliar","employment_type":"Contract"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_I29J2FF11GOZE4E723JA.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"IFF","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_D66L9CG9CGWUA3E3P1FP.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/iff","website":"http://www.iff.com","domain":null,"common_email_pattern":null,"industry":"Chemical Manufacturing","founded_in":null,"description":"Meet IFF:\n\nWe boldly bring together science and creativity to create what the world needs.\n\nAn industry leader in food, beverage, health and biosciences, we create essential solutions \u2013 from global icons to unexpected innovations and experiences. Equal parts outspoken and analytical, our international collective of thinkers working with customers to bring scents, tastes, experiences, ingredients and solutions for products people crave.\n\nWith 24,000 employees across 65 countries, more than 110 manufacturing facilities, 100 R&D centers, and 33,000 customers across the world, we\u2019re poised to make a difference on an unprecedented scale. Without our boundary-pushing passion and end-to-end expertise, the future wouldn\u2019t be the same.\n\nVisit us at www.iff.com to learn more about how our talented people and new technology are challenging the expected, championing creators and doing more good for people and planet.\n\nExplore what sets us apart.\n","total_emails":0,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"New York","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"521 West 57th Street"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}