{"https://co.linkedin.com/in/miltongarciag":{"error":false,"response":{"first_name":"Milton","last_name":"Garcia Granados","full_name":"Milton  Garcia Granados","gender":"male","job_title":"Senior Key account manager","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/miltongarciag","summary":null,"premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Abastecimiento de proveedores, Gesti\u00f3n de cuentas, Alimentaci\u00f3n y bebidas, Creaci\u00f3n y desarrollo de empresas, Negociaci\u00f3n, Supervisi\u00f3n proactiva, Relaciones interpersonales, Rendici\u00f3n de cuentas, Microsoft Office, Actitud positiva, Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":17895257,"name":"Productos Ramo S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF94HBoKNdSvg/company-logo_400_400/0/1696630387417?e=1705536000&v=beta&t=-CjYUEDNoC6ZeP1ZRpaI11b0n2-DU0MZ8Pbn0rN125g","url":"https://www.linkedin.com/company/productos-ramo-s.a./","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Productos Ramo S.A.","description":null,"title":"Senior Key Account Manager","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1313824,"name":"Alquer\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFIGd00S6F6Xg/company-logo_400_400/0/1620397215034?e=1705536000&v=beta&t=9hF7Qmp6UKx4nXFHiR7Oc934Golu6VUDFCylQn6hVnI","url":"https://www.linkedin.com/company/alquer-a-colombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"company":"Alquer\u00eda","description":"Kam de la Cadena Ol\u00edmpica, encargado de la relaci\u00f3n con la cadena, hacer cumplimiento del presupuesto de ventas, ejecuci\u00f3n, negociaci\u00f3n interna y despliegue nacional al equipo de ventas del canal Supermercados.","title":"Olimpica Key Account Manager","employment_type":null},{"location":"Alqueria","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2017}},"company":"Alquer\u00eda","description":"L\u00edder de la operaci\u00f3n de mercadeo de la zona norte y sabana de Bogota. Key account manager de las cuentas Zapatoca, Romi, Jer\u00f3nimo Martins y Surtimayorista.","title":"Coordinador de Ventas Supermercados","employment_type":null}]},{"company":{"id":35438817,"name":"Colombina","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHhJGMSmiV0Nw/company-logo_400_400/0/1694262778601?e=1705536000&v=beta&t=T0eWFxoBqHTqlQutgLy03tby93x2CuGXpzQC7KxVVTc","url":"https://www.linkedin.com/company/colombina-s-a/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Colombina","description":null,"title":"Ejecutivo Cuenta Autoservicios","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Olimpica S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2011},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Calle 63#16-25","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2011},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"Olimpica S.A.","description":"L\u00edder del proceso de toma de inventarios Generales f\u00edsicos en la cadena.","title":"Coordinador de inventarios","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de La Sabana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFtJAlklKlEHw/company-logo_400_400/0/1586962725001?e=1705536000&v=beta&t=DFL4YBjZRAEeRzkmu7cxTJGHGF8o_cNy4Vw089qC2tg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-sabana/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia Comercial","field_of_study":"Ventas, distribuci\u00f3n y marketing, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Central (CO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH6KFBAF4nWUg/company-logo_400_400/0/1666818233990?e=1705536000&v=beta&t=XEYXel3MyeACtcWRvnyytgDugmwYPiAUH-JLYTBcfrk","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-central-colombia-/"},"degree_name":"Ingeniero industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_APXJSQT2888X6F101EUP.jpg","email":{"email":"milton.garcia@ramo.com.co","email_anon_id":"GJXKhZK4O0GO","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Productos Ramo S.A.","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_RU5R3154FGH2GLS2HDK7.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/productos-ramo-s.a.","website":"http://www.ramo.com.co","domain":"ramo.com.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Food Production","founded_in":1950,"description":"Somos una de las principales compa\u00f1\u00edas de alimentos en Colombia con 70 a\u00f1os de historia. Tenemos presencia con plantas de producci\u00f3n en Mosquera.\n\nContamos con  3.000 colaboradores aproximadamente en todo el pa\u00eds en diferentes \u00e1reas como operaciones, ventas y administraci\u00f3n. Contribuimos con el desarrollo profesional y personal de nuestra gente y creemos en el trabajo en equipo y en la formaci\u00f3n de l\u00edderes. Promovemos la diversidad e inclusi\u00f3n de Nuestra Gente construyendo juntos la organizaci\u00f3n del futuro.\n\nSomos una compa\u00f1\u00eda 100% colombiana que entrega a todos sus clientes productos de alta calidad, sabor y frescura, que gozan de gran reconocimiento y se han ganado el coraz\u00f3n de nuestros consumidores.\n\n\u00a1Por todo esto te invitamos a formar parte de este gran equipo!","total_emails":31,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 27a N. 68 - 50"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}