{"https://www.linkedin.com/in/rodrigo-peralta/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Rodrigo","last_name":"Peralta De Zubir\u00eda","full_name":"Rodrigo Peralta De Zubir\u00eda","gender":"male","job_title":"Ingenier\u00eda Civil | Gerencia de Proyectos | Movilidad","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rodrigo-peralta","summary":"Ingeniero civil colombiano y especialista en gerencia de proyectos muy interesado en la relaci\u00f3n de la planeaci\u00f3n del territorio con los sistemas de transporte para aportar soluciones ante la inequidad social y los impactos ambientales en las ciudades. Con m\u00e1s de 8 a\u00f1os de experiencia profesional durante los cuales he participado y liderado distintos proyectos relacionados con movilidad e infraestructura urbana. Durante los \u00faltimos 4.5 a\u00f1os y medio he trabajado en la Secretar\u00eda de Movilidad de Bogot\u00e1, principalmente involucrado en la puesta en marcha de proyectos de movilidad activa y estrategias de gesti\u00f3n de la demanda de transporte.","premium":false,"skills":"Trabajo en equipo, Microsoft Office, AutoCAD, Teamwork, ArcGIS, Microsoft Project, Civil Engineering, Spanish, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Planeamiento de proyectos, Strategic Planning, Liderazgo de equipos, Ingenier\u00eda civil, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica","work_experience":[{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"- Lider equipo GDT de los componentes de cobros por externalidades y micromovilidad \n- Formulaci\u00f3n de la regulaci\u00f3n para el alquiler de veh\u00edculos de micromovilidad: 3 permisos de operaci\u00f3n para disponer hasta 2.100 patinetas en la ciudad en 2020.\n- Ejecuci\u00f3n de medidas de contingencia para impulsar las opciones de alquiler de bicicletas y patinetas en respuesta al Covid-19.\n- Coordinaci\u00f3n estudio de patrones de uso de motocicletas como insumo para formular medidas de gesti\u00f3n de la demanda en Bogot\u00e1.\n- Desarrollo de estudios de factibilidad para la ampliaci\u00f3n de la red de ciclorrutas de Bogot\u00e1.\n- Evaluaci\u00f3n de mecanismos de gesti\u00f3n de la demanda del transporte incluyendo pol\u00edticas tarifarias y cobros por circulaci\u00f3n.\n- Formulaci\u00f3n del Plan de Ordenamiento Territorial y del Plan de Movilidad en los componentes: Gesti\u00f3n de la demanta del transporte y Micromovilidad","title":"Especialista en planeaci\u00f3n de la movilidad y GDT","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia - Direcci\u00f3n de Ordenamiento y Desarrollo F\u00edsico","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Direcci\u00f3n de Ordenamiento y Desarrollo F\u00edsico","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"- Formulaci\u00f3n y seguimiento al proyecto de inversi\u00f3n de infraestructura para el campus en el periodo 2016\u20132018 (US$70,5M).\n- Desarrollo de los procesos contractuales: estudio de mercado, presupuesto, especificaciones y t\u00e9rminos de referencia para proyectos de mejoramiento de v\u00edas y senderos peatonales, reforzamiento estructural y mantenimiento de edificaciones.\n- Estructuraci\u00f3n e instalaci\u00f3n de 900 cicloparqueaderos para el campus y participaci\u00f3n en la puesta en marcha del sistema de bicicletas compartidas del campus \"Bicirrun\"","title":"Ingeniero de proyectos de infraestructura","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia - Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"- Formulaci\u00f3n del Plan de movilidad sostenible para el campus de la Universidad.\n- Estructuraci\u00f3n T\u00e9cnica, Legal y Financiera del sistema de transporte masivo para el \u00c1rea Metropolitana de C\u00facuta.\n- Actualizaci\u00f3n de reglamentos para la navegaci\u00f3n fluvial en Colombia.\n- Estudio de costos de operaci\u00f3n para las rutas escolares como un insumo para la licitaci\u00f3n p\u00fablica realizada por la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Distrital.","title":"Consultor en transporte","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad EAN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF7E99Xe61kag/company-logo_400_400/0/1696016935002?e=1705536000&v=beta&t=LLClAjKMk2BdJ4vygibqBTQWw7gvTYLWwRRcwF3nWzg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadean/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia de Proyectos","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Civil Engineering","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2003},"end":{"month":null,"day":null,"year":2007}},"school":{"name":"Liceo Cambridge","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller Acad\u00e9mico","field_of_study":" ","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":8,"picture":null,"email":{"email":"rodrigo@movilidadbogota.gov.co","email_anon_id":"SQZb3dZ13VWX","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_S16DVO7MDYUWK6847AYC.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad","website":"http://www.movilidadbogota.gov.co","domain":"movilidadbogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Public Policy Offices","founded_in":2007,"description":"La Secretar\u00eda Distrital de Movilidad es un organismo del Sector Central con autonom\u00eda administrativa y financiera, que tiene por objeto orientar y liderar la formulaci\u00f3n de las pol\u00edticas del sistema de movilidad para atender los requerimientos de desplazamiento de pasajeros y de carga en la zona urbana, tanto vehicular como peatonal, y de su expansi\u00f3n en el \u00e1rea rural del Distrito Capital en el marco de la interconexi\u00f3n del Distrito Capital con la red de ciudades de la regi\u00f3n central, con el pa\u00eds y con el exterior. \n\nMisi\u00f3n\nLa Secretar\u00eda Distrital de Movilidad busca hacer de Bogot\u00e1 una ciudad que promueva la felicidad y la calidad de vida de sus habitantes y visitantes en t\u00e9rminos de movilidad, que potencia el desarrollo y la competitividad de la ciudad, protegiendo la vida y derechos de manera incluyente, con una gesti\u00f3n \u00e9tica y transparente.\n\nVisi\u00f3n\nA 2038 la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ser\u00e1 un referente mundial en movilidad sostenible, cultura ciudadana, generando credibilidad y confianza para Bogot\u00e1 y su regi\u00f3n, mediante innovaci\u00f3n, creatividad, un equipo humano comprometido y competente, y un sistema de transporte multimodal que salvaguarda la vida en las v\u00edas.\n\n \n","total_emails":248,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 13 # 37-35"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}