{"https://co.linkedin.com/in/rlzharold?trk=public_profile_browsemap":{"error":false,"response":{"first_name":"Harold Stiven","last_name":"Rodr\u00edguez Lozada","full_name":"Harold Stiven Rodr\u00edguez Lozada","gender":"male","job_title":"Ingeniero electr\u00f3nico y electricista con enfoque dise\u00f1o de iluminaci\u00f3n y en programaci\u00f3n C,C++, java, Python, SQL y javascript","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rlzharold","summary":null,"premium":false,"skills":"Programaci\u00f3n, Desarrollo de innovaci\u00f3n, Aptitudes de organizaci\u00f3n, Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n, Tecnolog\u00eda m\u00f3vil, Conjunto de protocolo de Internet (TCP/IP), Internet Information Services (IIS), Introducci\u00f3n de datos, An\u00e1lisis de datos, An\u00e1lisis de Big Data, Telecomunicaciones, Ingenier\u00eda de telecomunicaciones, Electr\u00f3nica, Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, Aprendizaje electr\u00f3nico, Instrumentaci\u00f3n electr\u00f3nica, Plantas el\u00e9ctricas, Generaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica, Electricidad, Empresas distribuidoras de electricidad","work_experience":[{"company":{"id":18438763,"name":"Enel X","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHJx61RKJp0Lw/company-logo_400_400/0/1519900455741?e=1705536000&v=beta&t=0YyeMtDI_Fsza3Fyc9skAZQp5FwXXIu_qDxswTnWIps","url":"https://www.linkedin.com/company/enelx/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Enel X","description":"Analisis de datos de la operacion tecnica de Alumbrado publico para obtener Insightsqeu permitan tomar decisiones y mejorar el proceso","title":"Profesional Junior en An\u00e1lisis y gesti\u00f3n de Informaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"EVALCON SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"EVALCON SAS","description":"Se brinda soporte como analista de BD a la secci\u00f3n de restablecimiento y mantenimiento de alumbrado publico de Enel X en proceso de facturaci\u00f3n y revisi\u00f3n de la ejecuci\u00f3n de trabajos realizados por sus contratistas, se continua con las labores de soporte de desarrollo para el proyecto software \"Enrutador de cuadrillas de AP\" desarrollado para Enel incluyendo nuevas caracter\u00edsticas y resolviendo bugs encontrados.","title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2312083,"name":"Manpower","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQEGjDrjcEQZ-w/company-logo_400_400/0/1688148245447?e=1705536000&v=beta&t=TKF51eO4-_bi8RrhI8dn2TDakmiKWCom3OCcZBr_oY0","url":"https://www.linkedin.com/company/manpower-/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1rea metropolitana de Bogot\u00e1 D.C.","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"Manpower","description":"Ingeniero Junior en Alumbrado Publico encargado de dar soporte a la secci\u00f3n de mantenimiento y restablecimiento de AP de Enel Codensa como analista de BD en excel y MS Access en el proceso de facturaci\u00f3n y revisi\u00f3n de calidad de ejecuci\u00f3n de trabajos realizados por contratistas.\nEn el marco de propuestas de proyectos de innovacion de Enel se lleva a cabo el dise\u00f1o, desarrollo y deployment de un proyecto de software para automatizar labores de programaci\u00f3n de rutas para las cuadrillas de AP el cual s eimplementa con algunos de los contratistas del area.","title":"Ingeniero el\u00e9ctrico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Codensa SA ESP","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Codensa SA ESP","description":"Practicante en el \u00e1rea de infraestructura y redes en Enel Codensa S.A. a cargo de la coordinaci\u00f3n del centro de entrenamiento Bosanova y labores como analista de BD para el procesamiento de la informacion de actividades e inventario","title":"Aprendiz en pr\u00e1cticas","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diploma of Education","field_of_study":"Dise\u00f1o de iluminaci\u00f3n","grade":"Diplomado en RETILAP y dise\u00f1o de iluminaci\u00f3n interior y alumbrado publico"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"Ingeniero Electricista"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"Estudiante de doble titulaci\u00f3n en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica e Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_W2TFCSNRJJFHF20OB2G4.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Enel X","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_F4ZSMJSGM9TS1PXZ95RS.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/enelx","website":"https://corporate.enelx.com","domain":"enelx.com","common_email_pattern":null,"industry":"Utilities","founded_in":2017,"description":"We work to provide an ecosystem of integrated solutions easily adoptable by everyone and designed on the needs of people, governments and businesses, creating a sense of ownership of their energy consumption.\n\nOur aim is to improve your daily life by enabling you to actively make better energy choices and finally be in control of your energy.\n\nFollow us on: \nTwitter: @EnelXGlobal \u00a0\nFacebook: @enelxglobal \u00a0\nInstagram: @enelxglobal \nYoutube: https://www.youtube.com/c/EnelX/featured ","total_emails":0,"location":{"country":"Italy","country_code":"IT","state":null,"city":"Roma","timezone":"Europe/Rome","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Viale di Tor di Quinto, 47"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}