{"https://co.linkedin.com/in/johansebastianbarbosamoreno":{"error":false,"response":{"first_name":"Johan Sebastian","last_name":"Barbosa Moreno","full_name":"Johan Sebastian Barbosa Moreno","gender":"male","job_title":"Direcci\u00f3n Administrativa y Financiera | Control de Gesti\u00f3n | Anal\u00edtica de Datos | Finanzas | Planeaci\u00f3n Estrat\u00e9gica | Excel Avanzado | Power BI | Sistemas de Gesti\u00f3n | Mejora Continua | Liderazgo | Director","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/johansebastianbarbosamoreno","summary":"Ingeniero Industrial, M\u00e1ster en Direcci\u00f3n Financiera y MBA, inter\u00e9s y experiencia en direcci\u00f3n empresarial y gesti\u00f3n financiera, anal\u00edtica de datos, reportes gerenciales, planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, control de gesti\u00f3n, optimizaci\u00f3n de procesos, implementaci\u00f3n mejora continua y coordinaci\u00f3n sistemas integrados de gesti\u00f3n. Experiencia espec\u00edfica en sector IT, ESAL, Servicios e Industria. Fortaleza en an\u00e1lisis de datos, identificaci\u00f3n y gesti\u00f3n de riesgos, toma de decisiones, liderazgo, comunicaci\u00f3n efectiva y aprendizaje continuo.\n\nConocimiento Excel avanzado, Power BI, ERPs, CRM, Herramientas BI y Anal\u00edtica, Gerencia de Proyectos y Metodolog\u00edas \u00e1giles, Normas ISO.","premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda industrial, Microsoft Power BI, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, An\u00e1lisis financiero, Ingenier\u00eda, An\u00e1lisis, Indicadores clave de desempe\u00f1o, Auditor\u00edas, ISO 9001, ISO 27001, CRM, Gesti\u00f3n de proyectos, Project Management, Lean Manufacturing, Business Intelligence, Liderazgo, Finanzas, Estrategia empresarial, Planificaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":440862,"name":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFERQ6n6K7yLA/company-logo_400_400/0/1610034639309?e=1705536000&v=beta&t=cdi7JSkOWl81Tj9uNx0xJum69remEKp-YxAZImlgn3I","url":"https://www.linkedin.com/company/departamento-administrativo-nacional-de-estadistica-dane/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":"Prestaci\u00f3n de servicios profesionales para la operaci\u00f3n estad\u00edstica de la Encuesta Pulso Empresarial, revisar la congruencia de la informaci\u00f3n y el cruce de datos con otras encuestas del sector, junto a la revisi\u00f3n, vigilancia y acompa\u00f1amiento al trabajo de campo.","title":"Analista Profesional Pulso Empresarial","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","description":"Prestaci\u00f3n de servicios profesionales para realizar seguimiento y apoyo a la revisi\u00f3n, an\u00e1lisis y depuraci\u00f3n de variables sobre tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y comunicaciones, necesarias para la entrega de cifras correspondientes a la encuesta TIC al sector productivo (empresas).","title":"Analista Profesional EnTIC","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":7205285,"name":"Granfundaci\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFI-XIOzni_Ng/company-logo_400_400/0/1616779951406?e=1705536000&v=beta&t=C4vFBhV-4kI8Edr66X7I3oHiKpXfedaizyJcbQkf2PY","url":"https://www.linkedin.com/company/granfundaci%C3%B3n/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":5,"day":null,"year":2022}},"company":"Granfundaci\u00f3n","description":"Planear y coordinar la gesti\u00f3n administrativa requerida por diferentes \u00e1reas y controlar la ejecuci\u00f3n presupuestal de la Fundaci\u00f3n, administrando los recursos financieros, liderando el equipo de la\nDirecci\u00f3n Administrativa y Financiera, permitiendo que la informaci\u00f3n fluya de manera expedita y ordenada. Promover y negociar acuerdos y/o convenios financieros con organismos externos por medio de la evaluaci\u00f3n de rentabilidad en proyectos y alternativas de inversi\u00f3n.","title":"Director financiero y administrativo","employment_type":null}]},{"company":{"id":68483963,"name":"VIKOA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHdUVl4oErQDQ/company-logo_400_400/0/1599180680363?e=1705536000&v=beta&t=tOE5E3u5nofrzt3_IpPf-eJBrZPAJ_NpobWKK0bhGbg","url":"https://www.linkedin.com/company/vikoa/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"VIKOA","description":"Asesor\u00edas profesionales y consultor\u00eda en emprendimiento, finanzas personales o corporativas, evaluaci\u00f3n de proyectos e inversiones, auditor\u00edas internas, optimizaci\u00f3n de procesos, control de gesti\u00f3n y planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica.","title":"Consultor de gesti\u00f3n empresarial","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"AZLOGICA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Madrid y alrededores, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"AZLOGICA","description":"Asesor\u00eda en direcci\u00f3n y control, an\u00e1lisis para toma de decisiones estrat\u00e9gicas en gesti\u00f3n administrativa y financiera","title":"Consultor de Gesti\u00f3n","employment_type":"Part-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"company":"AZLOGICA","description":"Planificaci\u00f3n, Coordinaci\u00f3n, Control y Mejora de Procesos Administrativos (Gesti\u00f3n Financiera, Gesti\u00f3n de Talento Humano y Gesti\u00f3n Administrativa). Optimizaci\u00f3n de Costos Operativos y Administrativos. B\u00fasqueda y aplicaci\u00f3n de fuentes alternativas de financiaci\u00f3n (Renting, Factoring, Inversi\u00f3n Particular). Planeaci\u00f3n e Implementaci\u00f3n de estrategias o herramientas de mejora para procesos y recursos.","title":"Director Administrativo","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"AZLOGICA S.A.S","description":"Implementaci\u00f3n, certificaci\u00f3n y mantenimiendo del Sistema Integrado de Gesti\u00f3n, soportado en las normas ISO 9001 (Calidad) e ISO 27001 (Seguridad de la Informaci\u00f3n), teniendo en cuenta los lineamientos establecidos para todos los procesos corporativos. Apoyo en an\u00e1lisis financiero y generaci\u00f3n de indicadores estrat\u00e9gicos por medio de Cuadro de mando Integral / Balance Score Card (BSC), para soportar la implementaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n de planes estrat\u00e9gicos que garanticen la mejora continua con un enfoque transversal.","title":"Ingeniero Sistema Integrado de Gesti\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":5091724,"name":"Econocom Espa\u00f1a","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFlp9uszKCYQw/company-logo_400_400/0/1539588171089?e=1705536000&v=beta&t=by7dBRoQXwaDiDQh-egwEjekGBClfOVg57TxcN9OXTU","url":"https://www.linkedin.com/company/econocom-espa%C3%B1a/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Madrid y alrededores, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2019},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"Econocom Espa\u00f1a","description":"Practicante MBA, \u00c1rea TM&F - An\u00e1lisis de riesgo financiero y operaciones de renting, estandarizaci\u00f3n de herramientas de an\u00e1lisis, control y monitoreo de resultados comerciales (Power BI).","title":"Internship Technology Management and Financing","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"SEPRO UNIVERSIDAD NACIONAL DE COLOMBIA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2013}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo de investigaci\u00f3n en la culminaci\u00f3n del proyecto: Propuesta metodol\u00f3gica para la definici\u00f3n de pol\u00edticas, reglas de negociaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n en la gesti\u00f3n de abastecimiento de los medicamentos oncol\u00f3gicos en Colombia. Quipu: 202010016614 (Colciencias \u2013 Universidad Nacional de Colombia).","title":"Estudiante Auxiliar de Investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":714544,"name":"POSTOBON S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFMuVO8YAIlYw/company-logo_400_400/0/1674142356035?e=1705536000&v=beta&t=lsL-TrktBBXaGzWoj6BKnzEmN3i86lrldp3gq0UrVoc","url":"https://www.linkedin.com/company/postobon-s.a./","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"POSTOBON S.A.","description":"Apoyar diferentes \u00e1reas dentro de las empresas Repreventas de Bogot\u00e1 y Gaseosas Lux S.A., en sus procesos de mejoramiento continuo para actividades administrativas, brindando soporte, auditoria y evaluaci\u00f3n de procesos actuales para presentar alternativas de mejora e implementarlas.","title":"Aprendiz Gesti\u00f3n Humana - M&W","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"EUDE Business School","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGgu_98OrHndw/company-logo_400_400/0/1679647759772?e=1705536000&v=beta&t=CGPpnPKqAGP4dZad8dr1Fr4YV61LRP_mV5j47CjCJNE","url":"https://www.linkedin.com/school/eude-business-school/"},"degree_name":"M\u00e1ster en Finanzas - Especialista Direcci\u00f3n Financiera","field_of_study":"Finanzas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"EUDE Business School","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGgu_98OrHndw/company-logo_400_400/0/1679647759772?e=1705536000&v=beta&t=CGPpnPKqAGP4dZad8dr1Fr4YV61LRP_mV5j47CjCJNE","url":"https://www.linkedin.com/school/eude-business-school/"},"degree_name":"Master of Business Administration - MBA","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Industrial","field_of_study":"Gesti\u00f3n industrial/de ingenier\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Administrador de empresas","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":"6\u00b0 Semestre"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2007}},"school":{"name":"INEM Francisco de Paula Santander","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller T\u00e9cnico - Qu\u00edmico Industrial","field_of_study":"Qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":12,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_WCXOS90LD29H7EH0AL2R.jpg","email":{"email":"barbosa@dane.gov.co","email_anon_id":"3xARj07YLoud","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica - DANE Colombia","is_catch_all":true,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_SV31CIHHZQVLYUC9N7BI.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/departamento-administrativo-nacional-de-estadistica-dane","website":"http://www.dane.gov.co","domain":"dane.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"El Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica -DANE- es la entidad responsable de la planeaci\u00f3n, levantamiento, procesamiento, an\u00e1lisis y difusi\u00f3n de las estad\u00edsticas oficiales de Colombia.\r\n\r\nPerteneciente a la Rama Ejecutiva del Estado Colombiano, con m\u00e1s de 50 a\u00f1os de experiencia, el DANE cumple con los m\u00e1s altos est\u00e1ndares de calidad. El DANE ofrece al pa\u00eds y al mundo m\u00e1s de 30 investigaciones de todos los sectores de la econom\u00eda, industria, poblaci\u00f3n, sector agropecuario y calidad de vida, entre otras.\r\n\r\nToda esta labor, sumada a la aplicaci\u00f3n de modernas tecnolog\u00edas de captura, procesamiento y difusi\u00f3n, as\u00ed como la calidad humana de todos los que participan en el proceso de la organizaci\u00f3n, permiten al DANE fortalecer el conocimiento, la confianza y la cultura estad\u00edstica de los colombianos, reafirmando su condici\u00f3n de l\u00edder como rector de las estad\u00edsticas en Colombia.","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 59 #26-70 int.1 CAN"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogot\u00e1 D.C. Metropolitan Area"}}}}