{"https://co.linkedin.com/in/daniel-felipe-cruz-ramos-6815b5167":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel Felipe","last_name":"Cruz Ramos","full_name":"Daniel Felipe Cruz Ramos","gender":"male","job_title":"Ingeniero Agr\u00edcola | Inteligencia de negocios | An\u00e1lisis y visualizaci\u00f3n de datos | Comercio internacional | Proyectos de Impacto social | Trabajo con comunidades","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/danielcruzramos","summary":null,"premium":false,"skills":"ArcGIS, An\u00e1lisis espacial, Base de datos relacional, Python, Estructuras de datos, Microsoft Excel, An\u00e1lisis de negocio, Aprendizaje aut\u00f3nomo, Aprendizaje activo, Planificaci\u00f3n de proyectos, SQL, Bases de datos, Consultor\u00eda, Inteligencia de mercado, An\u00e1lisis financiero, Gesti\u00f3n de proyectos, Capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica, T\u00e9cnicas de laboratorio, AutoCAD, Investigaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":88889579,"name":"Fedepanela","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGrajSZ9ZtoGw/company-logo_400_400/0/1664316241620?e=1705536000&v=beta&t=P2YgbGqm2NZ6irxQFCh_zW4wdjaHGqI57jCwTPlXDX0","url":"https://www.linkedin.com/company/fedepanela-federaci%C3%B3n-nacional-de-productores/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Fedepanela","description":null,"title":"Estructurador de modelos de negocio","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Damacom Hermanos SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Damacom Hermanos SAS","description":null,"title":"Consultor. Investigador asociado","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corredor tecnologico Agroindustrial de Cundinamarca","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"Corredor tecnologico Agroindustrial de Cundinamarca","description":null,"title":"Investigador asociado","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2017},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero agr\u00edcola","field_of_study":"Ingenier\u00eda agr\u00edcola","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_AK89BQT3IODQ2HC1LDJE.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Fedepanela","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_72LCN8AWAZ1E2LG5KX3B.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/fedepanela-federaci%C3%B3n-nacional-de-productores","website":"https://fedepanela.org.co/gremio/","domain":"fedepanela.org.co","common_email_pattern":null,"industry":"Farming","founded_in":null,"description":"LA FEDERACION NACIONAL DE PRODUCTORES DE PANELA\n\u201cFEDEPANELA\u201d\nEs una entidad gremial sin \u00e1nimo de lucro, que representa a los productores paneleros de todo el pa\u00eds.\n\nTiene como objetivo principal propender por el mejoramiento del nivel de vida de todos los productores que laboran en el subsector panelero, para hacer competitiva y rentable esta actividad, defender los intereses colectivos y el ingreso remunerativo de sus afiliados, as\u00ed como contribuir al desarrollo tecnol\u00f3gico, social, comercial y ambiental del sector rural nacional.","total_emails":75,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 49B No. 91 - 48"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}