{"https://co.linkedin.com/in/juan-sebasti%C3%A1n-spinel-pe%C3%B1uela-564a3561":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Sebasti\u00e1n","last_name":"Spinel Pe\u00f1uela","full_name":"Juan Sebasti\u00e1n Spinel Pe\u00f1uela","gender":"male","job_title":"Asistente graduado doctoral en Universidad de los Andes - Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sebspinel","summary":null,"premium":false,"skills":"Matlab, OpenSees, Ingenier\u00eda estructural, ETABS, Microsoft Office, Ingenier\u00eda civil, Microsoft Excel, AutoCAD, Ingenier\u00eda s\u00edsmica","work_experience":[{"company":{"id":12422,"name":"Universidad de los Andes - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad de Los Andes","description":null,"title":"Asistente graduado doctoral","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad de Los Andes","description":null,"title":"Ingeniero de proyectos de investigaci\u00f3n","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad de Los Andes","description":null,"title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"P&P Proyectos","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2018}},"company":"P&P Proyectos","description":null,"title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"PCA Proyectistas Civiles Asociados","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2013}},"company":"PCA Proyectistas Civiles Asociados","description":null,"title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil (estructural y s\u00edsmica)","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_0BDF9LD5JPK2YPID6WE0.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad de los Andes - Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}