{"https://co.linkedin.com/in/dilver-huertas-guerrero":{"error":false,"response":{"first_name":"Dilver","last_name":"Huertas Guerrero","full_name":"Dilver Huertas Guerrero","gender":"male","job_title":"Arquitecto de Soluciones en XM SA ESP","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/dilver-huertas-guerrero","summary":"Soy ingeniero electr\u00f3nico y especialista en gobierno electr\u00f3nico.\n\nHe trabajado en arquitectura empresarial, arquitectura de soluci\u00f3n, seguridad de la informaci\u00f3n y continuidad del negocio, desarrollo de software, gesti\u00f3n de proyectos y formaci\u00f3n en diversos temas de TI.\n\nHago parte del grupo de investigaci\u00f3n en seguridad de la informaci\u00f3n UN Secure Lab http://www.unsecurelab.org/.","premium":false,"skills":"Anal\u00edtica de datos, Arquitectura TI, Bus de servicios, Consultor\u00eda de TI, Desarrollo de software, Linux, Seguridad de la informaci\u00f3n, Strategic Planning, Project Management, Calidad de software, Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n, Arquitectura empresarial, Angular, C#, Requisitos de software","work_experience":[{"company":{"id":2570688,"name":"XM SA ESP","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEdDf_EqsL2lw/company-logo_400_400/0/1689945056545?e=1705536000&v=beta&t=U4mT7RI70EWp2GWJpWE8zeZeHmw9oG1-_Uy0EzOkVKo","url":"https://www.linkedin.com/company/xm-sa-esp/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombie","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"XM SA ESP","description":"Direcci\u00f3n de Evoluci\u00f3n Tecnol\u00f3gica de Negocios","title":"Arquitecto de Soluciones","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":71575288,"name":"Air-e S.A E.S.P","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFSZq7zyoQbqw/company-logo_400_400/0/1610999989995?e=1705536000&v=beta&t=P4yQMzU6Wn95Q5huej9BfpEwtHWDuNkmh4dK3Yok-Kc","url":"https://www.linkedin.com/company/aire-energia-co/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"company":"Air-e S.A.S. E.S.P.","description":"Encargado de arquitectura empresarial y apoyo en seguridad de la informaci\u00f3n","title":"Profesional Senior TI","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Ministerio del Deporte ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":"Ministerio del Deporte ","description":"Encargado de la elaboraci\u00f3n e implementaci\u00f3n de la estrategia de seguridad de la informaci\u00f3n y continuidad de negocio","title":"Contratista","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Contratista","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Sinerware","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2018}},"company":"Sinerware","description":null,"title":"Asesor","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda de Sistemas y Computaci\u00f3n","field_of_study":"Seguridad inform\u00e1tica y de sistemas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Gobierno Electr\u00f3nico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenier\u00eda electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"US","language":"en"},"supported_locales":[{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_B335EOR7HJJU6SHFHY68.jpg","email":{"email":"dhuertas@xm.com.co","email_anon_id":"FWYTLkeS1rlS","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"XM SA ESP","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_MV6ZN3M2ZLJWXMS513CH.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/xm-sa-esp","website":"http://www.xm.com.co/Pages/Home.aspx","domain":"xm.com.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Oil and Gas","founded_in":2005,"description":"XM es la filial de ISA especializada en la Gesti\u00f3n Sistemas de Tiempo Real.\r\n\r\nSu actuaci\u00f3n se desarrolla en el marco de una mega tendencia que el mundo ha denominado \u201cciudades inteligentes\u201d, ciudades en las que las \u201credes inteligentes\u201d operan como sistemas de tiempo real que permiten el control y la operaci\u00f3n de procesos complejos de gran impacto como son: el tr\u00e1nsito urbano o el despacho de la energ\u00eda el\u00e9ctrica. \r\n\r\nLa Gesti\u00f3n de Sistemas de Tiempo Real, que consiste en la planeaci\u00f3n, dise\u00f1o, optimizaci\u00f3n, puesta en servicio, operaci\u00f3n, administraci\u00f3n o gerenciamiento de sistemas transaccionales o plataformas tecnol\u00f3gicas, que involucran el intercambio de informaci\u00f3n con valor agregado, y mercados de bienes y servicios relacionados. \r\n\r\nOrganizaci\u00f3n Actual \r\n\r\nGerente General :Luis Alejandro Camargo Suan \r\nSecretar\u00eda General y Asuntos Regulatorios: Son\u00eda Margarita Abuchar \r\nGerencia Nuevos Negocios: Ricardo Arango \r\nGerencia CND: Mar\u00eda Nohem\u00ed Arboleda \r\nGerencia Operaciones Financieras: Cecilia Maya\r\nGerencia Informaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda: Joaqu\u00edn F. Yepes","total_emails":94,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Medellin","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"0500","raw":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}