{"https://co.linkedin.com/in/caariosro":{"error":false,"response":{"first_name":"Carlos Andr\u00e9s","last_name":"R\u00edos Rodr\u00edguez","full_name":"Carlos Andr\u00e9s R\u00edos Rodr\u00edguez","gender":"male","job_title":"Asesor en Grupo de Asuntos Ambientales y Desarrollo Sostenible","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/caariosro","summary":null,"premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Seguridad vial","work_experience":[{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":null,"title":"Asesor en el Grupo de Asuntos Ambientales y Desarrollo Sostenible","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":83311563,"name":"Biciamigable Org.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQECMdhMDbFRkg/company-logo_400_400/0/1646330127513?e=1705536000&v=beta&t=3pKXZiOg58s6yOauRUl_bQe7I31JIUtnaSVccP0E6rI","url":"https://www.linkedin.com/company/biciamigable/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Biciamigable","description":null,"title":"Representante","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":20169079,"name":"Whizascoot ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGp7cdsVLdfoQ/company-logo_400_400/0/1565163823733?e=1705536000&v=beta&t=4KlnSGmlXmNOQ9WDRJZA5kYk41BDIuCr0Y5YzJAllIQ","url":"https://www.linkedin.com/company/whizascoot/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Malta","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Whizascoot ","description":null,"title":"Technical Support Specialist","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Nextbike Malta","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Malta","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Nextbike Malta","description":null,"title":"Technical Support Specialist","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":936910,"name":"Agencia Nacional de Seguridad Vial","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-de-seguridad-vial/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"company":"Agencia Nacional de Seguridad Vial","description":"Enlace Sectorial y Coordinador de Movilidad Activa","title":"Asesor","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Coordinador del Equipo de Taxis en Subdirecci\u00f3n de Transporte P\u00fablico","title":"Especialista en transporte","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":259418,"name":"Alcald\u00eda de Medell\u00edn","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEhQ_pFAklC4w/company-logo_400_400/0/1664981738083?e=1705536000&v=beta&t=BgwnwFdLKA0g_HR_B3g9PabKxmZFh1hZxH6r_bN1_SQ","url":"https://www.linkedin.com/company/alcaldiademedellin/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"company":"Alcald\u00eda de Medell\u00edn","description":null,"title":"Gerente de Movilidad Humana","employment_type":"Full-time"},{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2019}},"company":"Alcald\u00eda de Medell\u00edn","description":"Coordinador de Cicloinfraestructura en Gerencia de Movilidad Humana en la Secretar\u00eda de Movilidad","title":"Especialista en vias y transporte ","employment_type":"Self-employed"},{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2017}},"company":"Alcald\u00eda de Medell\u00edn","description":"Especialista en Equipo de Cicloinfraestructura en Unidad de Dise\u00f1o de la Secretar\u00eda de Infraestructura F\u00edsica","title":"Especialista en vias y transporte","employment_type":"Freelance"},{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":4,"day":null,"year":2016}},"company":"Alcald\u00eda de Medell\u00edn","description":"Ingeniero en Equipo de Cicloinfraestructura en Unidad de Dise\u00f1o de la Secretar\u00eda de Infraestructura F\u00edsica","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"ByM Soluciones de Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"company":"ByM Soluciones de Ingenier\u00eda","description":null,"title":"Ingeniero civil","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"ByM Soluciones de Ingenier\u00eda ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"ByM Soluciones de Ingenier\u00eda ","description":null,"title":"Ingeniero civil","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Especialista en Plan Integral de Movilidad Sostenible del Campus universitario Sede Bogot\u00e1","title":"Especialista de vias y transporte ","employment_type":"Freelance"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Ingeniero en la Planeaci\u00f3n del Sistema Estrat\u00e9gico  de Transporte de C\u00facuta","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n de Tr\u00e1nsito, Dise\u00f1o y Seguridad Vial","field_of_study":"Especializaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Vias y Transporte ","field_of_study":"Especializaci\u00f3n ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_PF1H34K6SE8UAO2ZLXHV.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://logo.clearbit.com/mintransporte.gov.co","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia","website":"http://www.mintransporte.gov.co","domain":"mintransporte.gov.co","common_email_pattern":"{f}{last}","industry":"Government Administration","founded_in":null,"description":"Misi\u00f3n:Garantizar a la sociedad el transporte que contribuya a su integraci\u00f3n, crecimiento econ\u00f3mico y desarrollo social.\r\n\r\nVisi\u00f3n: Ser la Entidad dinamizadora en el mejoramiento de la calidad de vida de los colombianos","total_emails":708,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"0500","raw":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}