{"https://co.linkedin.com/in/andrestorresa?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"Torres Andrade","full_name":"Andr\u00e9s Felipe Torres Andrade","gender":"male","job_title":"M\u00e1ster en Innovaci\u00f3n, Esp. en Gerencia de Mercadeo y Admin. de Negocios. Me entusiasma liderar equipos y empoderarlos. Emp\u00e1tico y extrovertido. Experiencia en marketing y servicio al cliente, orientado a resultados.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andrestorresa","summary":"Disfruto liderar equipos y empoderarlos. Cuento con habilidades como la comunicaci\u00f3n asertiva, la resiliencia, el liderazgo; excelente co-equipero, emp\u00e1tico y extrovertido. Cuento con experiencia en mercadeo, servicio al cliente, administraci\u00f3n, planeaci\u00f3n de estrategias y el alcance de metas u objetivos, liderando diferentes tipos de equipos a nivel nacional e internacional, lo cual me ha permitido la apertura a ideas, opiniones y opciones.\nM\u00e1ster en Gerencia de la Innovaci\u00f3n Empresarial de la Universidad Externado de Colombia, Especialista en Gerencia de Mercadeo de la Universidad del Rosario, Administrador de Negocios Internacionales de la Universidad de Ibagu\u00e9, ingles B1 y dominio de las herramientas ofim\u00e1ticas.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Liderazgo de equipos, Marketing digital, Planificaci\u00f3n de eventos, Investigaci\u00f3n de mercado, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Gesti\u00f3n de relaciones con atenci\u00f3n al cliente (CRM), Marketing en Facebook, Capacidad de an\u00e1lisis, Marketing de redes sociales, Ventas, Comunicaciones de medios sociales, Publicidad, Investigaci\u00f3n, Marketing, Gesti\u00f3n del conocimiento, Microsoft Excel, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint","work_experience":[{"company":{"id":12422,"name":"Universidad de los Andes - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad de Los Andes","description":null,"title":"Coordinador de Mercadeo y Educaci\u00f3n Continua","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":80960,"name":"Escuela Colombiana de Ingenier\u00eda Julio Garavito","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH-bNemOZZ2hQ/company-logo_400_400/0/1634912612508/escuela_colombiana_de_ingenieria_logo?e=1705536000&v=beta&t=X-gg5knA7JHZSg7V5evHmFMAWe3pLd-9P2AHjVGB6Zo","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-colombiana-de-ingenieria/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"Escuela Colombiana de Ingenier\u00eda Julio Garavito","description":null,"title":"Coordinador de Mercadeo e Investigaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11502742,"name":"UNIMINUTO Sede Cundinamarca","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGDU-83Bh7-pQ/company-logo_400_400/0/1526997240501/uniminuto_sede_cundinamarca_logo?e=1705536000&v=beta&t=_K1Qgh34ykllOLlfPTfyqUXt0k_K-FvkXuy28b2gCQE","url":"https://www.linkedin.com/company/uniminuto-sede-cundinamarca/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"UNIMINUTO Sede Cundinamarca","description":null,"title":"Coordinador de Mercadeo y Comunicaciones","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2074960,"name":"Recap Investments Inc.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGIAw2YDtbyew/company-logo_400_400/0/1519861705521?e=1705536000&v=beta&t=jqBnlNff8i2MBN1hC4gxmz6aR4u68p6DzuyrdpfY2ww","url":"https://www.linkedin.com/company/recapinvestments/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"San Jos\u00e9, Costa Rica","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2017},"end":{"month":5,"day":null,"year":2019}},"company":"Recap Investments Inc.","description":null,"title":"Coordinador de marketing","employment_type":"Full-time"},{"location":"San Jos\u00e9, Costa Rica","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Recap Investments Inc.","description":null,"title":"Customer Service and Sales Representative","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":15095799,"name":"Universidad de Ibagu\u00e9","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHMWvEGvAOYsQ/company-logo_400_400/0/1651240462269/universidad_de_ibagu_logo?e=1705536000&v=beta&t=h19sJSRT-QHcHN4bxRxCNP17ubceTjEGpd6riF5OjQ8","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-ibagu%C3%A9/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Ibagu\u00e9, Tolima, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2011},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad de Ibagu\u00e9","description":"Cursos de Extensi\u00f3n y Posgrados Unibagu\u00e9","title":"Coordinador de Mercadeo - Centro de Educaci\u00f3n Permanente","employment_type":"Full-time"},{"location":"Ibagu\u00e9, Tolima, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad de Ibagu\u00e9","description":null,"title":"Auxiliar administrativo en Investigaci\u00f3n de Mercados","employment_type":"Full-time"},{"location":"Ibagu\u00e9, Tolima, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2013},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad de Ibagu\u00e9","description":null,"title":"Auxiliar comercial","employment_type":"Full-time"},{"location":"Ibagu\u00e9, Tolima, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":11,"day":null,"year":2012}},"company":"Universidad de Ibagu\u00e9","description":null,"title":"Auxiliar de atenci\u00f3n al cliente","employment_type":"Apprenticeship"}]},{"company":{"id":2714629,"name":"Comfenalco Tolima","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGoCp652WBshA/company-logo_400_400/0/1686671011693/comfenalco_tolima_logo?e=1705536000&v=beta&t=z_kNTAk-lsCJLirFGYBJKylGzsPoltMh0oDPsqsgNKg","url":"https://www.linkedin.com/company/comfenalco-tolima/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":4,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Ibagu\u00e9, Tolima, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":4,"day":null,"year":2014}},"company":"Comfenalco Tolima","description":null,"title":"Auxiliar de proyecto Vivienda de Inter\u00e9s Prioritario","employment_type":"Contract"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Externado de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253/universidad_externado_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=qd7DvigRRxdid68_nobMHs06wF4dsWFQa3mJ9IvVjwg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"},"degree_name":"Mag\u00edster en Gerencia de la Innovaci\u00f3n Empresarial","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad del Rosario","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHijaN6jCDncg/company-logo_400_400/0/1692032995363/universidad_del_rosario_logo?e=1705536000&v=beta&t=VWtsxgQ3g_EaUjGGSiaAlXy5zghTzBvMllBrjeTwz-4","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-rosario/"},"degree_name":"Especialista en Gerencia de Mercadeo","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Uniwersytet Ekonomiczny w Katowicach","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHcM9YJR6S74w/company-logo_400_400-alternative/0/1627976172006/uniwersytet_ekonomiczny_w_katowicach_logo?e=1705536000&v=beta&t=9k91H2fpCz6iEXHFAoZxc8qvE4SO1x53SXnmhdZdBFc","url":"https://www.linkedin.com/school/uniwersytet-ekonomiczny-w-katowicach/"},"degree_name":"Semestre de Intercambio Acad\u00e9mico","field_of_study":"Negocios internacionales","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad de Costa Rica UCR","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFjfWLhbgq6ow/company-logo_400_400/0/1565636220936?e=1705536000&v=beta&t=EeQamG7Aovrrv7YaTyosjP616Uo8aC2lGkLXXUkVDoI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-costa-rica-ucr/"},"degree_name":"Community Manager","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad de Ibagu\u00e9","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHMWvEGvAOYsQ/company-logo_400_400/0/1651240462269/universidad_de_ibagu_logo?e=1705536000&v=beta&t=h19sJSRT-QHcHN4bxRxCNP17ubceTjEGpd6riF5OjQ8","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-ibagu%C3%A9/"},"degree_name":"Administrador de Negocios Internacinales","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_4G4NC26ASKRD8R7JH6JE.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad de los Andes - Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}