{"https://co.linkedin.com/in/%C3%A1lvaro-g%C3%B3mez-fern%C3%A1ndez-8908243a?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"\u00c1lvaro","last_name":"G\u00f3mez Fern\u00e1ndez","full_name":"\u00c1lvaro G\u00f3mez Fern\u00e1ndez","gender":"male","job_title":"Vicerrector Acad\u00e9mico en la Universidad Pontificia Bolivariana","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/\u00e1lvaro-g\u00f3mez-fern\u00e1ndez-8908243a","summary":"Administrador de Empresas, especialista en Finanzas Corporativas y Mercado de Capitales; Doctor en Ciencias Pedag\u00f3gicas. Me he desempe\u00f1ado como Decano de la Escuela de Ciencias Estrat\u00e9gicas (Facultades de Administraci\u00f3n de Empresas, Negocios Internacionales y  Econom\u00eda), Director Administrativo , Director de Planeaci\u00f3n en la Universidad Pontificia Bolivariana (Colombia). Con pasant\u00edas acad\u00e9micas en la Universidad de M\u00fcnster (Alemania) y TEC de Monterrey.\nTengo experiencia en procesos de autoevaluaci\u00f3n con fines de acreditaci\u00f3n y renovaci\u00f3n de acreditaci\u00f3n de programas e institucional. Coordin\u00e9 la gesti\u00f3n estrat\u00e9gica universitaria (Prospectiva, Estrategia Gen\u00e9rica, l\u00edneas estrat\u00e9gicas y planes estrat\u00e9gicos y operativos). Soy igualmente el l\u00edder de proyectos estrat\u00e9gicos como los de visibilidad acad\u00e9mica e impacto cient\u00edfico, inteligencia competitiva y UPB virtual.Me he desempe\u00f1ado como par institucional y de programas del Consejo Nacional de Acreditaci\u00f3n (CNA). Actualmente me desempe\u00f1o como Vicerrector Acad\u00e9mico de la Sede Central. He participado como l\u00edder en los procesos de autoevaluaci\u00f3n de la Sede y Multi campus. Bajo mi Vicerrector\u00eda se han llevado a cabo iniciativas como : Direcci\u00f3n de Innovaci\u00f3n, Escuela de Verano Saberes UPB, Curr\u00edculos Innovadores y la Unidad de Educaci\u00f3n T\u00e9cnica y Tecnol\u00f3gica.\n\nHemos liderado el plan de contingencia acad\u00e9mica con altos niveles de innovaci\u00f3n, eficiencia y resultados en experiencias de usuarios, para hacer frente al COVID 19. Dise\u00f1amos la estrategia con dos objetivos y tres fases para ofrecer continuaci\u00f3n, sin cese de actividades, del semestre acad\u00e9mico ante las \u00f3rdenes de aislamiento obligatorio. Dise\u00f1amos variables claves en relaci\u00f3n con la cualificaci\u00f3n de los profesores, el fortalecimiento de las plataformas de mediaci\u00f3n, la campa\u00f1as de capacitaci\u00f3n de usuarios y el mejoramiento permanente de las experiencias de ense\u00f1anza aprendizaje.","premium":false,"skills":"Research, Teaching, University Teaching, Programming, Spanish, Higher Education, Microsoft Office, English, Espa\u00f1ol, Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Ingl\u00e9s, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Negociaci\u00f3n, Estrategia de mercadotecnia, Docencia universitaria, Estrategia empresarial, Educaci\u00f3n superior, Docencia, Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":478864,"name":"Universidad Pontificia Bolivariana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEP5kPv8gVYoQ/company-logo_400_400/0/1519922109691?e=1705536000&v=beta&t=BGWRHIucnKmfgTyalMCGstqw8f_9fU4IVK9PU1dW8Hc","url":"https://www.linkedin.com/company/univeridad-pontificia-bolivariana/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn - Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Pontificia Bolivariana - Colombia","description":"Responsable por los macroprocesos de docencia y aprendizaje e Investigaci\u00f3n, transferencia e Innovaci\u00f3n. Coordinador General del proceso de autoevaluaci\u00f3n multi campus. Responsable por los procesos de gesti\u00f3n curricular, docencia, estudiantes y formaci\u00f3n. Evaluaci\u00f3n con fines de obtenci\u00f3n y renovaci\u00f3n de registro calificados y acreditaci\u00f3n de alta calidad de programas acad\u00e9micos.","title":"Vicerrector Acad\u00e9mico en la Universidad Pontificia Bolivariana Sede Central","employment_type":null},{"location":"Medell\u00edn","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Pontificia Bolivariana - Colombia","description":null,"title":"Director de Planeaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":53502,"name":"Universidad Pontificia Bolivariana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFryYkh65VgPw/company-logo_400_400/0/1638308404131?e=1705536000&v=beta&t=hWZ4AWWXtJS-h3VMuGWK2L0yIhpcq3EgqIWDZKl5cF0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pontificia-bolivariana/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":1998},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Medellin","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Pontificia Bolivariana","description":null,"title":"Vicerrector Acad\u00e9mico","employment_type":null},{"location":"Medellin","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2000},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Pontificia Bolivariana","description":"Responsable por los procesos de Gesti\u00f3n Estrat\u00e9gica, Gesti\u00f3n de la Calidad y Mercadeo Estrat\u00e9gico de la Universidad : Autoevaluaci\u00f3n con fines de Obtenci\u00f3n y Renovaci\u00f3n de Registros Calificados y con fines de Acreditaci\u00f3n y Renovaci\u00f3n de Acreditaciones de Alta Calidad. Responsable por el proceso de Acreditaci\u00f3n y Renovaci\u00f3n de la Acreditaci\u00f3n Institucional. Director de la Gesti\u00f3n Estrat\u00e9gica de la Universidad. Responsable por los programas y proyectos de desarrollo. Coordinador de los sistemas de informaci\u00f3n al Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional.","title":"Decano Escuela de Ciencias Estrat\u00e9gicas","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":1998},"end":{"month":1,"day":null,"year":2000}},"company":"Universidad Pontificia Bolivariana","description":null,"title":"Director Administrativo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Consejo Nacional de Acreditaci\u00f3n","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Consejo Nacional de Acreditaci\u00f3n","description":null,"title":"Par acad\u00e9mico","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Carvajal S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":1995},"end":{"month":1,"day":null,"year":2000}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":1995},"end":{"month":1,"day":null,"year":2000}},"company":"Carvajal S.A.","description":null,"title":"Gerente Regional de Mercadeo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2002},"end":{"month":null,"day":null,"year":2008}},"school":{"name":"Ministerio de Educaci\u00f3n de Colombia","logo":null,"url":null},"degree_name":"Doctor en Ciencias Pedag\u00f3gicas","field_of_study":"Ciencias\u00a8Pedag\u00f3gicas","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":1985},"end":{"month":null,"day":null,"year":1990}},"school":{"name":"Universidad Pontificia Bolivariana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFryYkh65VgPw/company-logo_400_400/0/1638308404131?e=1705536000&v=beta&t=hWZ4AWWXtJS-h3VMuGWK2L0yIhpcq3EgqIWDZKl5cF0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pontificia-bolivariana/"},"degree_name":"Administrador de Empresas","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Pontificia Bolivariana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFryYkh65VgPw/company-logo_400_400/0/1638308404131?e=1705536000&v=beta&t=hWZ4AWWXtJS-h3VMuGWK2L0yIhpcq3EgqIWDZKl5cF0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pontificia-bolivariana/"},"degree_name":"Especialista en Finanzas Corporativas y Mercado de Capitales","field_of_study":"Finanzas","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2011,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_DRBOFRS5OQAVID8I86JT.jpg","email":{"email":"alvaro.gomez@upb.edu.co","email_anon_id":"YCU2Y0q2cYUy","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Pontificia Bolivariana - Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_BDPA8SU228416P5EP1IH.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/univeridad-pontificia-bolivariana","website":"http://www.upb.edu.co","domain":"upb.edu.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Research Services","founded_in":1936,"description":"La Universidad Pontificia Bolivariana es una instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior, de car\u00e1cter privado, fundada y regentada por la Arquidi\u00f3cesis de Medell\u00edn. La Universidad Pontificia Bolivariana desde 1936 ha sido y es factor positivo de desarrollo, orientaci\u00f3n, cr\u00edtica y transformaci\u00f3n de la sociedad.","total_emails":1000,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Medellin","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Circular 1"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}