{"https://co.linkedin.com/in/andr%C3%A9s-felipe-d%C3%ADaz-rodr%C3%ADguez-82a593165":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"D\u00edaz Rodr\u00edguez","full_name":"Andr\u00e9s Felipe D\u00edaz Rodr\u00edguez","gender":"male","job_title":"Fue a Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andr\u00e9s-felipe-d\u00edaz-rodr\u00edguez-82a593165","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_HU7TQMG1KS4COHTCWA0X.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}