{"https://co.linkedin.com/in/maria-paula-guerrero-pava-51a539144":{"error":false,"response":{"first_name":"Maria Paula","last_name":"Guerrero Pava","full_name":"Maria Paula Guerrero Pava","gender":"female","job_title":"Ingeniera qu\u00edmica ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/maria-paula-guerrero-pava-51a539144","summary":null,"premium":false,"skills":"Escucha activa, Resoluci\u00f3n de conflictos, Elaboraci\u00f3n de cronogramas","work_experience":[{"company":{"id":69442550,"name":"A-prender","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGkKIHwH6bTgw/company-logo_400_400/0/1677068919104/a_prender_logo?e=1705536000&v=beta&t=_YM_-aMoiCZ0suvzi96a_zt0SkTZegJism7uGO_QZXs","url":"https://www.linkedin.com/company/a-prender/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"A-prender","description":null,"title":"Maestro","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_GNSZXTF7NYXJ3P9GPJ6W.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"A-prender","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_51V1AQLVB3CBWIEU0V9T.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/a-prender","website":"http://www.a-prender.com","domain":"a-prender.com","common_email_pattern":null,"industry":"Primary and Secondary Education","founded_in":2019,"description":"Somos una comunidad de educaci\u00f3n consciente que actualmente cuenta con 5 programas para apoyar el proceso de aprendizaje de los ni\u00f1os y j\u00f3venes. Entendemos la educaci\u00f3n consciente como un escenario que invita tanto al ni\u00f1o como a su entorno (padres, colegio y terapeutas) a hacer un trabajo introspectivo, de asumir responsabilidades para acompa\u00f1ar al menor en su proceso de aprendizaje, potencializando sus habilidades de desarrollo, permiti\u00e9ndole explorar y aprender por medio de las situaciones que se les presentan cada d\u00eda. Hacemos un apoyo integral con el objetivo de estar alineados en el cumplimiento de los objetivos.","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 21 #86-81"}},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}