{"https://co.linkedin.com/in/jorge-alberto-mejia-ni%C3%B1o-60119a14b?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Jorge Alberto","last_name":"Mejia Ni\u00f1o","full_name":"Jorge Alberto Mejia Ni\u00f1o","gender":"male","job_title":"Warehouse Cordinator - AB InBev ","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jorge-alberto-mejia-ni\u00f1o-60119a14b","summary":null,"premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Marketing, Liderazgo de equipos, Negociaci\u00f3n, Ingl\u00e9s, Trabajo en equipo, Planificaci\u00f3n, Administraci\u00f3n de la producci\u00f3n, Gesti\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n \u00e1gil de proyectos, Desarrollo del personal, Employee Learning & Development, Formaci\u00f3n de empleados, Formaci\u00f3n de personal, Formaci\u00f3n y desarrollo, L&D, Leadership, Recursos humanos, Direcci\u00f3n, JIRA","work_experience":[{"company":{"id":3073246,"name":"Bavaria - Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGYA6aeIp8TTw/company-logo_400_400/0/1666705547701?e=1705536000&v=beta&t=daICVtPJqx7QvRele_kXwaBfUeSuqg4snkWEBhiEoSc","url":"https://www.linkedin.com/company/bavaria-/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Cali, Valle del Cauca, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Bavaria - Colombia","description":null,"title":"Warehouse cordinator","employment_type":"Full-time"},{"location":"Sibat\u00e9, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Bavaria - Colombia","description":null,"title":"Distribution Supervisor","employment_type":"Full-time"},{"location":"Tocancip\u00e1, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":4,"day":null,"year":2022}},"company":"Bavaria - Colombia","description":null,"title":"Warehouse Supervisor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":14812,"name":"Belcorp","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHkGKI9NHG3xA/company-logo_400_400/0/1625184191659?e=1705536000&v=beta&t=G40lmLlvgm6Xtog5fQ_r4LTkst74EP2X6NcL6o67yLo","url":"https://www.linkedin.com/company/belcorpcorporativo/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Tocancip\u00e1, Cundinamarca Department, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"Belcorp","description":"Generaci\u00f3n de indicadores de productividad y eficiencia de cada c\u00f3digo trabajado, propuesta de acciones para mejora del proceso y aplicaci\u00f3n de metodolog\u00eda Lean Six Sigma para optimizaci\u00f3n de las l\u00edneas de producci\u00f3n","title":"Productivity and Efficiency Analyst","employment_type":"Full-time"},{"location":"Tocancip\u00e1, Cundinamarca Department, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2019}},"company":"Belcorp","description":null,"title":"Asistente de supervision","employment_type":null},{"location":"Tocancipa","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"Belcorp","description":null,"title":"Practicante","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_NL01HY94XNRLXO0B9758.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Bavaria - Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_6BJH500V0MMJMYU9BI52.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/bavaria-","website":"http://www.bavaria.co","domain":"bavaria.co","common_email_pattern":null,"industry":"Food & Beverages","founded_in":1889,"description":"En Bavaria creemos en el poder de los sue\u00f1os\u2026\n\nSomos parte de la herencia y el progreso de Colombia. Hemos construido una compa\u00f1\u00eda para que perdure en el tiempo. Nos llena de orgullo producir marcas amadas que han unido por generaciones a millones de personas, dando vida a nuevas amistades y experiencias inolvidables.\n\nNuestro coraz\u00f3n palpita con fuerza al saber que somos m\u00e1s de 4.000 personas compartiendo la pasi\u00f3n por la cerveza y los productos de la m\u00e1s alta calidad. Celebramos la vida haciendo positiva cada experiencia con nuestros productos a trav\u00e9s de la m\u00fasica, la cultura, el deporte y los mejores momentos.\n\nNuestros productos son elaboradores con ingredientes naturales y tocan millones de vidas todos los d\u00edas, por esto estamos comprometidos a preservar el medioambiente y transformar positivamente la vida de las comunidades de las que hacemos parte. Para nosotros la sostenibilidad no solo est\u00e1 relacionada con nuestro negocio, \u00a1es nuestro negocio!\n\nNuestra compa\u00f1\u00eda no se detiene, se mantiene en continua evoluci\u00f3n, diversificando e innovando para ofrecer m\u00e1s y mejores opciones a los consumidores.\n\nComo due\u00f1os nos tomamos los resultados y el progreso personalmente, enfoc\u00e1ndonos en lograr un mejor futuro para toda nuestra gente\u2026\n\nPorque los pr\u00f3ximos 130 a\u00f1os se disfrutan mejor unidos","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 53 A # 127 -35"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Valle del Cauca","city":"Cali","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Cali, Valle del Cauca, Colombia"}}}}