{"https://co.linkedin.com/in/jose-alfredo-gamboa-contreras-5a8b5925?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Jose Alfredo","last_name":"Gamboa Contreras","full_name":"Jose Alfredo Gamboa Contreras","gender":"male","job_title":"Administrador de Empresas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jose-alfredo-gamboa-contreras-5a8b5925","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft Office, Microsoft Word, Microsoft Excel, Microsoft PowerPoint, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Oratoria, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Gesti\u00f3n de proyectos, Mercadotecnia, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Redes sociales, Trabajo en equipo, Liderazgo de equipos, Ingl\u00e9s, Negociaci\u00f3n, Espa\u00f1ol, Estrategia empresarial, Photoshop, Planeamiento de proyectos, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Concejo municipal de Bucaramanga","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"bucaramanaga","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":8,"day":null,"year":2014}},"company":"Concejo municipal de Bucaramanga","description":null,"title":"Asitente de tesoreria","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Restaurante y Desayunadero Tony","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2006},"end":{"month":10,"day":null,"year":2008}},"profile_positions":[{"location":"buacaramanga","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2006},"end":{"month":10,"day":null,"year":2008}},"company":"Restaurante y Desayunadero Tony","description":null,"title":"Asistente Administractivo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"UDI","logo":null,"url":null},"degree_name":"Administrador de Empresas","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"}]},"current_job_year":2012,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_9JHZ8QFGS1234A7264S4.jpg","email":{"email":"jose@concejodebucaramanga.gov.co","email_anon_id":"6FcE0cjYmK4e","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Concejo municipal de Bucaramanga"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}