{"https://co.linkedin.com/in/diego-andr%C3%A9s-camargo-russi-33b341199":{"error":false,"response":{"first_name":"Diego Andr\u00e9s","last_name":"Camargo Russi","full_name":"Diego Andr\u00e9s Camargo Russi","gender":"male","job_title":"Ingeniero Agr\u00edcola - Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diego-andr\u00e9s-camargo-russi-33b341199","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Gestar Service S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"Gestar Service S.A.S.","description":"Desarrollo mi trabajo de grado en la modalidad de Pasant\u00eda Laboral en la empresa Gestar Service S.A.S., con el objetivo de la realizaci\u00f3n un protocolo para la determinaci\u00f3n de la eficiencia de productos qu\u00edmicos aplicados a la agricultura, obteniendo y aplicando conocimientos respecto a procedimientos, requerimientos y datos investigativos que las Autoridades Nacionales competentes (ICA, INS, ANLA) solicitan para el registro de Productos Qu\u00edmicos de Uso Agr\u00edcola (PQUA) en el pa\u00eds, mejorando el manejo en las bases de datos de p\u00e1ginas especializadas respecto a los ingredientes activos de los PQUA, tales como:\n\u2022\tLa Agencia de Protecci\u00f3n Ambiental de los Estados Unidos (EPA).\n\u2022\tDepartamento de Agricultura de los Estados Unidos (USDA).\n\u2022\tOrganizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Alimentaci\u00f3n y la Agricultura (FAO).\n\u2022\tAutoridad Europea de Seguridad Alimentaria (EFSA).\n\u2022\tPubChem (base de datos de mol\u00e9culas qu\u00edmicas).","title":"Pasante","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":6797649,"name":"Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte - IDRD","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF7qJlyx5sPNg/company-logo_400_400/0/1520606741143?e=1705536000&v=beta&t=DtYJe5_LqxY29EfZCmTVZvEjAD2P4axSnqUPcBRmMrk","url":"https://www.linkedin.com/company/idrd/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte - IDRD","description":"Febrero de 2017 \u2013 febrero de 2018\nCierre de las principales v\u00edas, acompa\u00f1amientos en ciclo paseos propuestos por la alcald\u00eda de Bogot\u00e1, atenci\u00f3n como primer respondiente en casos de salud, atenci\u00f3n al usuario, etc\u00e9tera.\nMarzo 2018 \u2013 febrero de 2019\nQuedo seleccionado para desempe\u00f1ar el cargo de Instructor de Ciclov\u00eda; liderando, preparando y capacitando a los futuros guardianes de Ciclov\u00eda 2019 \u2013 2020.\nMarzo 2019 \u2013 marzo de 2020\nAsciendo al cargo Gestor L\u00edder de Ruta, teniendo a cargo a un equipo de Guardianes de Ciclov\u00eda. Adicionalmente, durante este periodo desarrollo y ejecuto una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para beneficio del programa Ciclov\u00eda.","title":"Gestor l\u00edder de ruta Ciclov\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_S3CQKCHNKZSBHEAD7QH3.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Gestar Service S.A.S."},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}