{"https://co.linkedin.com/in/alexander-pelaez-coronado-6b6127187":{"error":false,"response":{"first_name":"Alexander","last_name":"Pelaez Coronado","full_name":"Alexander Pelaez Coronado","gender":"male","job_title":"Inspector de l\u00ednea de CDA","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/alexander-pelaez-coronado-6b6127187","summary":"Ingeniero mec\u00e1nico, ex-coordinador Grupo Kartun, inspector en Centro de Diagnostico Automotor CDA.","premium":false,"skills":"Trabajo en equipo, Responsabilidad, Liderazgo colaborativo, Compromiso de los clientes, Ingenier\u00eda, Mec\u00e1nica, Ingenier\u00eda automotriz, perito Jr, Supervisi\u00f3n proactiva, Ingenieros, Eventos, Adaptaci\u00f3n, Empresas","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"CDA RTM SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"CDA RTM SAS","description":"Revisi\u00f3n t\u00e9cnico mec\u00e1nica y de emisiones contaminantes en veh\u00edculos livianos y motocicletas","title":"Inspector mec\u00e1nico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Federaci\u00f3n Colombiana de Automovilismo Deportivo FCAD","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"\u00c1rea metropolitana de Bogot\u00e1 D.C.","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Federaci\u00f3n Colombiana de Automovilismo Deportivo FCAD","description":"Comunicaci\u00f3n de comportamientos deportivos y mec\u00e1nicos, seg\u00fan reglamento, en competencias de veh\u00edculos de carreras en eventos deportivos en el autodromo de Tocancip\u00e1. Trabajo realizado unicamente, en fines de semana de carreras.","title":"Oficial de carrera","employment_type":"Seasonal"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero mec\u00e1nico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":5,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHSCUiOAeSX_Q/company-logo_400_400/0/1684520678433?e=1705536000&v=beta&t=UudFZCVNDAEKSnVJnhNegYd0MczNMxcGqs7VANjVV4E","url":"https://www.linkedin.com/school/servicio-nacional-de-aprendizaje-sena-/"},"degree_name":"Inspector en revisi\u00f3n tecnico mecanica y de emisiones contaminantes","field_of_study":"Inspecci\u00f3n de emisiones de veh\u00edculos","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":12,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_SIDRPLOC9PLS1W5NR9G1.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"CDA RTM SAS"},"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}