{"https://co.linkedin.com/in/andr%C3%A9s-felipe-l%C3%B3pez-vargas-8844b4b3":{"error":false,"response":{"first_name":"Andr\u00e9s Felipe","last_name":"L\u00f3pez Vargas","full_name":"Andr\u00e9s Felipe L\u00f3pez Vargas","gender":"male","job_title":"Comunicador Social - Periodista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andr\u00e9s-felipe-l\u00f3pez-vargas-8844b4b3","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft Word, Microsoft Office, Redes sociales, Edici\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"La Lengua Caribe","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Monteria","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"La Lengua Caribe","description":null,"title":"Periodista deportivo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Canal Monteria","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Monteria","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Canal Monteria","description":null,"title":"Periodista deportivo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Translacosta","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Monteria","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2016}},"company":"Translacosta","description":null,"title":"Periodista y presentador deportivo","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Pontificia Bolivariana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFryYkh65VgPw/company-logo_400_400/0/1638308404131?e=1705536000&v=beta&t=hWZ4AWWXtJS-h3VMuGWK2L0yIhpcq3EgqIWDZKl5cF0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pontificia-bolivariana/"},"degree_name":"Comunicador social - periodista","field_of_study":"Comunicaci\u00f3n social - periodismo","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":4,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"La Lengua Caribe"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}