{"https://co.linkedin.com/in/camilo-c%C3%A1ceres-castellanos-8235771a3?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Camilo","last_name":"C\u00e1ceres Castellanos","full_name":"Camilo  C\u00e1ceres Castellanos ","gender":"male","job_title":"Coordinador Equipo Pol\u00edticas P\u00fablicas Poblacionales en Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/camilo-c\u00e1ceres-castellanos-8235771a3","summary":null,"premium":false,"skills":"Acci\u00f3n comunitaria, Capacidad de an\u00e1lisis, Gesti\u00f3n de proyectos, Gestor cultural , Liderazgo, Creatividad, emp\u00e1tico, Resoluci\u00f3n creativa de problemas, Organizaci\u00f3n de equipos, conocimiento t\u00e9cnico ","work_experience":[{"company":{"id":1183670,"name":"Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/secretar-a-de-cultura-recreaci-n-y-deporte/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte","description":"Coordinar la formulaci\u00f3n y desarrollo de pol\u00edticas, estrategias, programas y\nproyectos relacionados con la dimensi\u00f3n cultural y art\u00edstica de los diferentes\ngrupos poblacionales de la ciudad.","title":"Coordinador Equipo Pol\u00edticas P\u00fablicas Poblacionales","employment_type":null}]},{"company":{"id":689435,"name":"Ministerio de Cultura","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEobWVmsaEm9g/company-logo_400_400/0/1519891572041?e=1705536000&v=beta&t=D0CS2N1fc5upFxJrGjXP3QaWvcLmXbguQlr8OyScqAY","url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-cultura/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Ministerio de Cultura","description":"Coordinacio\u0301n de la estrategia digital Maguare\u0301, que promueve el acceso, participacio\u0301n y creacio\u0301n de contenidos culturales a los nin\u0303os y nin\u0303as, familias y cuidadores en el entorno digital.","title":"COORDINADOR ESTRATEGIA DIGITAL DE CULTURA Y PRIMERA INFANCIA MAGUARE\u0301 \u2013MAGUARED","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":689435,"name":"Ministerio de Cultura","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEobWVmsaEm9g/company-logo_400_400/0/1519891572041?e=1705536000&v=beta&t=D0CS2N1fc5upFxJrGjXP3QaWvcLmXbguQlr8OyScqAY","url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-cultura/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Ministerio de Cultura","description":"Disen\u0303o, implementacio\u0301n y seguimiento de los planes, programas y proyectos de la direccio\u0301n de artes, en los componentes de circulacio\u0301n, creacio\u0301n, formacio\u0301n y fomento.  \nDisen\u0303o, dotacio\u0301n e implementacio\u0301n de 80 salas de lectura a nivel nacional en alianza con la Biblioteca Nacional, Presidencia de la Repu\u0301blica, asi\u0301 como la capacitacio\u0301n de promotores y bibliotecarios.\nCoordinacio\u0301n de espacios de circulacio\u0301n regionales en torno las artes esce\u0301nicas y la promocio\u0301n de la lectura y el libro, como la Feria Internacional del libro de Bogota\u0301 FILBO y ferias regionales en diferentes ciudades del pai\u0301s.","title":"Asesor","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":null,"name":"Prisma Arte y Cultura","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2015}},"company":"Prisma Arte y Cultura","description":"Director de los procesos creativos y gestio\u0301n de Prisma, organizacio\u0301n orientada a generar entornos creativos, promoviendo procesos de circulacio\u0301n, investigacio\u0301n y creacio\u0301n a trave\u0301s del arte, la ciencia y la tecnologi\u0301a.","title":"Director","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"Colsubsidio ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2014}},"company":"Colsubsidio ","description":"Coordinacio\u0301n y creacio\u0301n de espacios de circulacio\u0301n, apropiacio\u0301n y formacio\u0301n en las bibliotecas pu\u0301blicas de la ciudad, desarrollando programas, planes y proyectos acade\u0301micos, culturales y arti\u0301sticos.","title":"GESTOR CULTURAL - RED DISTRITAL DE BIBLIOTECAS PU\u0301BLICAS BIBLORED","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":23315,"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2010},"end":{"month":7,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2010},"end":{"month":7,"day":null,"year":2010}},"company":"Pontificia Universidad Javeriana","description":"Definicio\u0301n tema\u0301tica, desarrollo logi\u0301stico de diplomados, talleres y eventos de la facultad de Artes de la Universidad y seguimiento de los procesos contractuales.","title":"COORDINADOR ADMINISTRATIVO Y LOGI\u0301STICO, EDUCACIO\u0301N CONTINUA FACULTAD DE ARTES","employment_type":"Contract"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad del Rosario","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHijaN6jCDncg/company-logo_400_400/0/1692032995363/universidad_del_rosario_logo?e=1705536000&v=beta&t=VWtsxgQ3g_EaUjGGSiaAlXy5zghTzBvMllBrjeTwz-4","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-del-rosario/"},"degree_name":"Especialista en gerencia y gesti\u00f3n cultural ","field_of_study":"Gesti\u00f3n de recursos culturales y an\u00e1lisis de pol\u00edticas","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2005},"end":{"month":2,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Maestro en artes visuales ","field_of_study":"Artes pl\u00e1sticas, general","grade":"Maestro en artes visuales con \u00e9nfasis en audiovisuales"},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2000},"end":{"month":12,"day":null,"year":2002}},"school":{"name":"Fundaci\u00f3n teatro Nacional ","logo":null,"url":null},"degree_name":"Maestro en arte dram\u00e1tico ","field_of_study":"Arte dram\u00e1tico y artes esc\u00e9nicas","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2003},"end":{"month":12,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Estudios literarios","field_of_study":"Literatura ciencias sociales y humanas ","grade":null},{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado en interculturalidad poblacional ","field_of_study":"Estudios interculturales/multiculturales y de la diversidad","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2010},"end":{"month":8,"day":null,"year":2010}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Diplomado en teorias del arte contemporaneo","field_of_study":"Historia del arte, cr\u00edtica de arte y conservaci\u00f3n del patrimonio art\u00edstico","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Servicio civil Distrital","logo":null,"url":null},"degree_name":"Gestion del conflicto y educacion para la paz","field_of_study":"Ciencias pol\u00edticas y gobierno","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2009},"end":{"month":12,"day":null,"year":2009}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839/pontificia_universidad_javeriana_logo?e=1705536000&v=beta&t=7Z-5zIaLa1OMaIa2p0NmmY5rsTkfJobbAdL6JA9563I","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":"Diplomado de Fotografi\u0301a. Expresiones, pra\u0301cticas y saberes del lenguaje fotogra\u0301fico ","field_of_study":"Fotograf\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":5,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Biblioteca Nacional ","logo":null,"url":null},"degree_name":"Seminario de literatura y primera infancia ","field_of_study":"Literatura y primera infancia ","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2017,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_ES9CRONULMM69EWG1ERN.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_H8PSEFZG4Z0EK6HA6QD8.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/secretar-a-de-cultura-recreaci-n-y-deporte","website":"http://www.culturarecreacionydeporte.gov.co/portal/","domain":"culturarecreacionydeporte.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Government Relations Services","founded_in":null,"description":"Somos la entidad del Gobierno Distrital que lidera la garant\u00eda de las condiciones para el ejercicio efectivo y progresivo de los derechos culturales deportivos y recreativos de los habitantes de Bogot\u00e1, mediante la formulaci\u00f3n concertada de pol\u00edticas, y la ejecuci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y seguimiento a programas sectoriales, poblacionales y locales en los campos del arte, la cultura, la recreaci\u00f3n y el deporte para su promoci\u00f3n como factor de desarrollo humano y de sostenibilidad del Distrito Capital.","total_emails":1,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}