{"https://co.linkedin.com/in/camilo-andr%C3%A9s-casta%C3%B1eda-triana-595370235?trk=public_profile_browsemap":{"error":false,"response":{"first_name":"Camilo Andr\u00e9s","last_name":"Casta\u00f1eda Triana","full_name":"Camilo Andr\u00e9s Casta\u00f1eda Triana","gender":"male","job_title":"Profesional de Planeaci\u00f3n y Gesti\u00f3n en Compensar","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/camilo-andr\u00e9s-casta\u00f1eda-triana-595370235","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":3210192,"name":"Compensar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEBSDFcxtoqIw/company-logo_400_400/0/1697040259191/compensarinfo_logo?e=1705536000&v=beta&t=k8NMIfC7_NQB7mTAMZVMpOz_umbStrIznzMaxiOcv2o","url":"https://www.linkedin.com/company/compensarinfo/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Compensar","description":null,"title":"Profesional de Planeaci\u00f3n y Gesti\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Compensar","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_GICBPZJPMULZT363WAAB.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/compensarinfo","website":"http://www.compensar.com/","domain":"compensar.com","common_email_pattern":null,"industry":"Individual and Family Services","founded_in":1978,"description":"Compensar es una entidad enmarcada en el campo de la protecci\u00f3n social cuya finalidad es el desarrollo de las familias, trabajadores y empresas como motor  de transformaci\u00f3n y progreso social.\r\n\r\nTrabajamos por ser una entidad sostenible y referente en protecci\u00f3n social desde las perspectivas de calidad, integridad e impacto social para posicionarnos como uno de los mejores medios de progreso y  desarrollo la comunidad a la que servimos.","total_emails":330,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida 68 # 49A - 47"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}