{"https://co.linkedin.com/in/marla-yiseth-cristiano-vega-056926a5?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Marla Yiseth","last_name":"Cristiano Vega","full_name":"Marla Yiseth Cristiano Vega","gender":"female","job_title":"Representante t\u00e9cnica comercial de Bioindustria en Merquiand  - Grupo Disan","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/marla-yiseth-cristiano-vega-056926a5","summary":"Representante t\u00e9cnica comercial en Merquiand SAS, Ingeniera qu\u00edmica con experiencia en venta consultiva B2B de especialidades qu\u00edmicas representando materias primas de IFF Enzimas, Biocat y Fermentis, soportando el desarrollo de productos con enfoque en la generaci\u00f3n de valor agregado y relacionamiento a largo plazo. Con habilidades de negociaci\u00f3n, enfoque en resultados, gesti\u00f3n de cartera, desarrollo de estrategias de crecimiento de mercado, gusto por el aprendizaje continuo, proactiva, resiliente, capacidad anal\u00edtica y de adaptaci\u00f3n.\n\nTambi\u00e9n cuento con experiencia en laboratorio trabajando con productos de cuidado personal, del hogar y perfumer\u00eda fina, realizando aplicaciones, an\u00e1lisis sensoriales y mejora de formulaciones.","premium":false,"skills":"Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Proceso de ventas, Nuevas oportunidades comerciales, Estrategia, Estrategia de ventas, Ingenier\u00eda qu\u00edmica, Destreza tecnol\u00f3gica, Perspectiva de clientes, Manejo de la presi\u00f3n, Comunicaci\u00f3n, Liderazgo, Gesti\u00f3n, Trabajo en equipo, Fidelizaci\u00f3n de clientes, Resoluci\u00f3n de problemas, Venta consultiva, Toma de decisiones, Elaboraci\u00f3n de presupuestos, Ventas, Capacidad de an\u00e1lisis","work_experience":[{"company":{"id":19237949,"name":"DISAN LATAM","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFTNEn-IECLMA/company-logo_400_400/0/1687894047909?e=1705536000&v=beta&t=N_g6j3SZs_jWGXJSivGOYXwwVSK5KNJzB3W4pn20zrc","url":"https://www.linkedin.com/company/disan-latam/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"DISAN LATAM","description":"FUNCIONES:\n- Venta consultiva B2B de especialidades qu\u00edmicas con enfoque en Bioindustria: representando a IFF enzimas, Biocat, Fermentis\n- Soporte y acompa\u00f1amiento en desarrollo de productos (foco en generaci\u00f3n de valor agregado)\n- Gesti\u00f3n de cartera\n- Negociaci\u00f3n y relacionamiento a largo plazo\n- Enfoque en resultados\n- Cumplimiento de presupuesto\n- Gesti\u00f3n de CRM\n*Reconocimientos por generaci\u00f3n de nuevas cuentas y gesti\u00f3n de informaci\u00f3n en CRM","title":"Representante t\u00e9cnica comercial de Bioindustria en Merquiand","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1198782,"name":"Iberchem","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGHlnX3o-FMSg/company-logo_400_400/0/1691043709470?e=1705536000&v=beta&t=n34kS31akVQ1fgL01xyAJUaGahQTMVFaZv5rcpIef9w","url":"https://www.linkedin.com/company/iberchem/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Funza, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":8,"day":null,"year":2020}},"company":"Iberchem","description":"FUNCIONES: Realizar aplicaciones de fragancias en productos de cuidado personal, hogar y perfumer\u00eda fina, preparar formulaciones de bases de productos tales como shampoo, jab\u00f3n l\u00edquido, limpiador multiusos, entre otros productos. B\u00fasqueda de mejoras en formulaciones. Preparaci\u00f3n y an\u00e1lisis de evaluaciones sensoriales en diferentes fases del producto terminado. Liberaci\u00f3n de \u00f3rdenes de producci\u00f3n, an\u00e1lisis de calidad y manejo de SAP. Apoyo en selecci\u00f3n de fragancias.","title":"Responsable de aplicaciones de fragancias","employment_type":null}]},{"company":{"id":4791,"name":"Givaudan","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG24XoJjzTd_A/company-logo_400_400/0/1666257017272?e=1705536000&v=beta&t=eD62CDVJa010vbk47g1On9aa3APPcxVhydUyTlz9Bag","url":"https://www.linkedin.com/company/givaudan/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Givaudan","description":"FUNCIONES:\nRealizar aplicaciones de fragancias en productos de cuidado personal y para el hogar,\npreparar formulaciones tales como shampoo, crema para manos, perfumer\u00eda fina,\ncrema lava loza, limpiador multiusos, entre otros productos. Administrar inventarios de\naceites esenciales, preparar montajes de desempe\u00f1os de aplicaciones de fragancias en\nproducto final. Realizar evaluaciones sensoriales de fragancias en diferentes fases del\nproducto terminado. Realizar p\u00e1neles para determinar las preferencias del mercado.\nLOGROS:\nDesarrollo del proyecto: \u201cReformulaci\u00f3n de una base de crema lavaloza empleada en la\nevaluaci\u00f3n de fragancias\u201d\nDetermin\u00e9 las cantidades adecuadas de ingredientes de la base que mejoraron su\naspecto y textura y las condiciones adecuadas de operaci\u00f3n que generaron una\nmejor\u00eda en el producto final. Formul\u00e9 una base que permiti\u00f3 una mejor percepci\u00f3n de la\nfragancia.","title":"Asistente de laboratorio de aplicaciones de fragancias (Practicante)","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera qu\u00edmica","field_of_study":"Gesti\u00f3n de proyectos","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QX90AO8AZIYQEV35O999.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"DISAN LATAM","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_C411EQF5KGEZ7PHZ6CKN.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/disan-latam","website":"http://disanlatinoamerica.com/es/","domain":"disanlatinoamerica.com","common_email_pattern":null,"industry":"Chemical Manufacturing","founded_in":1976,"description":"Cuando haces parte de nuestro equipo te das cuenta que hay una forma diferente de hacer las cosas bien. En DISAN actuamos de acuerdo con los valores y creencias que hacen parte de nuestra cultura corporativa y los practicamos a diario en nuestras relaciones con clientes, proveedores y compa\u00f1eros de trabajo.\n\nLa integridad, la responsabilidad, el optimismo y el respeto son nuestros valores corporativos.","total_emails":2,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}