{"https://co.linkedin.com/in/danielasuarezg":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniela","last_name":"Su\u00e1rez Garc\u00eda","full_name":"Daniela Su\u00e1rez Garc\u00eda","gender":"female","job_title":"Architecture | Landscape | Sustainability","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/danielasuarezg","summary":"Arquitecta con visi\u00f3n interdisciplinaria y la capacidad de desempe\u00f1arme en muchos campos. Estoy habituada a enfrentar retos complejos y a transformarlos en oportunidades, con soluciones sostenibles.","premium":false,"skills":"V-Ray, Lumion, Autodesk 3ds Max, Creativity Skills, Sustainability, Landscape Architecture, Analytical Skills, Sustainable Design, Architectural Design, Interior Design, Urban Planning, Building Information Modeling (BIM), Photography, Research, Writing, Revit, AutoCAD, SketchUp, Adobe Photoshop, Adobe Illustrator","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Alcald\u00eda de Sabaneta","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Sabaneta, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Alcald\u00eda de Sabaneta","description":null,"title":"Architect","employment_type":"Contract"}]},{"company":{"id":65371795,"name":"CONNATURAL","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGaaa4FE4HT-g/company-logo_400_400/0/1586968678810?e=1705536000&v=beta&t=KJ49Wb2sQ0JyBc-WPhGZDm4Xq460Zlabgd8x0dXYCPI","url":"https://www.linkedin.com/company/connatural/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"CONNATURAL","description":null,"title":"Architect","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":65371795,"name":"CONNATURAL","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGaaa4FE4HT-g/company-logo_400_400/0/1586968678810?e=1705536000&v=beta&t=KJ49Wb2sQ0JyBc-WPhGZDm4Xq460Zlabgd8x0dXYCPI","url":"https://www.linkedin.com/company/connatural/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":4,"day":null,"year":2018}},"company":"CONNATURAL","description":null,"title":"Arquitecta practicante","employment_type":"Apprenticeship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":5,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Naska Digital","logo":null,"url":null},"degree_name":null,"field_of_study":"Visualizaci\u00f3n Arquitect\u00f3nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Naska Digital","logo":null,"url":null},"degree_name":null,"field_of_study":"BIM Revit","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Pontificia Universidad Javeriana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGdLzRIrqiB3Q/company-logo_400_400/0/1694030162839?e=1705536000&v=beta&t=t6ZY2AINWwSm3zUyFzEK1bsUDv7tSOyWP2rqkgzCc80","url":"https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Landscape Architecture","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Pontificia Bolivariana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFryYkh65VgPw/company-logo_400_400/0/1638308404131?e=1705536000&v=beta&t=hWZ4AWWXtJS-h3VMuGWK2L0yIhpcq3EgqIWDZKl5cF0","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-pontificia-bolivariana/"},"degree_name":"Bachelor's degree","field_of_study":"Architecture","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_Z1Z0BEIA89DJXKRJR3XY.jpg","email":{"email":"daniela.suarez@sabaneta.gov.co","email_anon_id":"KxEliho8kxS8","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Alcald\u00eda de Sabaneta"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"0500","raw":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}