{"https://co.linkedin.com/in/luis-miguel-jim%C3%A9nez-caballero-703389190":{"error":false,"response":{"first_name":"Luis Miguel","last_name":"Jim\u00e9nez Caballero","full_name":"Luis Miguel Jim\u00e9nez Caballero","gender":"male","job_title":"Ingeniero civil","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/luis-miguel-jim\u00e9nez-caballero-703389190","summary":"Ingeniero Civil - Universidad Nacional de Colombia,  con experiencia en gesti\u00f3n y planificaci\u00f3n en transporte,  proyectos f\u00e9rreos, y vivienda; e intereses en participar en proyectos diversos, para adquirir conocimiento y experiencia en los distintos campos de mi profesi\u00f3n: construcci\u00f3n, dise\u00f1o estructural, ingenier\u00eda de transporte, urbanismo y todos los aquellos que fomente retos y aprendizaje, Profesional con inter\u00e9s en la innovaci\u00f3n, din\u00e1mico, persistente, dispuesto al aprendizaje, con iniciativa, autonom\u00eda, adaptabilidad y flexibilidad, ","premium":false,"skills":"Planificaci\u00f3n, An\u00e1lisis estructural, Gesti\u00f3n de transportes, dise\u00f1o estructural, AutoCAD, Microsoft Office, SketchUp","work_experience":[{"company":{"id":28976068,"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH-kIYLm70kg/company-logo_400_400/0/1615478231720?e=1705536000&v=beta&t=KQPa_qSZBgQY35BbvW-zwDboqVQAxHye8pZ6cX7cuNY","url":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","description":"Apoyo en la implementaci\u00f3n, operaci\u00f3n y seguimiento de proyectos y estrategias orientados al transporte p\u00fablico.","title":"Ingeniero civil en SUBDIRECCI\u00d3N DE TRANSPORTE P\u00daBLICO","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"UNIDAD DE MANTENIMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N VIAL","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2021}},"company":"UNIDAD DE MANTENIMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N VIAL","description":"Apoyo a la Unidad de Mantenimiento y Rehabilitaci\u00f3n Vial, en el diagn\u00f3stico de la calidad de estructuras de pavimento de malla vial local e intermedia de Bogot\u00e1, tomando como base los criterios de PCI (\u00cdNDICE DE CONDICI\u00d3N DEL PAVIMENTO).","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"PAOLA ORTIZ ARIZA INGENIER\u00cdA SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"PAOLA ORTIZ ARIZA INGENIER\u00cdA SAS","description":"Encargado de la supervisi\u00f3n, apoyo en la planeaci\u00f3n, supervisi\u00f3n, revisi\u00f3n y generaci\u00f3n de bases de datos e informes cuyo contenido se relaciona con estudios de tr\u00e1nsito, transporte y movilidad realizados en la ciudad de Bogot\u00e1.","title":"Ingeniero auxiliar","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"B&M Soluciones de Ingenier\u00eda","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"B&M Soluciones de Ingenier\u00eda","description":"Acompa\u00f1amiento a planificaci\u00f3n de redes de transporte en la ciudad de Medell\u00edn, apoyo en elaboraci\u00f3n de informes t\u00e9cnicos peri\u00f3dicos en temas de movilidad, calidad y sistemas f\u00e9rreos.","title":"Ingeniero auxiliar","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"PIT - Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte ","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"PIT - Programa de Investigaci\u00f3n en Tr\u00e1nsito y Transporte ","description":"Encargado de generar y redactar documentos de evaluaci\u00f3n t\u00e9cnica a partir de la recolecci\u00f3n y consolidaci\u00f3n de informaci\u00f3n de campo para la evaluaci\u00f3n y presentaci\u00f3n de un plan de movilidad para el municipio de Villavicencio, mediante apoyo en el an\u00e1lisis estad\u00edstico y de contexto para garantizar la viabilidad.\nLOGROS \nEntrega de los distintos informes referentes a la evaluaci\u00f3n del actual modelo de transporte del Municipio de Villavicencio, y apoyo en la presentaci\u00f3n del nuevo modelo ajustado a las necesidades del mismo.","title":"Estudiante en pr\u00e1cticas","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":907937,"name":"Ministerio de Transporte de Colombia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-transporte-de-colombia/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Ministerio de Transporte de Colombia","description":"Encargado de generar y redactar documentos t\u00e9cnicos orientados al uso de sistemas de portabicicletas en buses y seguimiento a bicicletas p\u00fablicas. Recolecci\u00f3n a trav\u00e9s de diferentes medios con el fin de consolidar la base para la redacci\u00f3n de un c\u00f3digo aplicado a legalizar los sistemas portabicicletas en el pa\u00eds, realizar seguimiento de los informes a generar por parte de Entidades p\u00fablicas, generar informaci\u00f3n de tipo estad\u00edstico y proyectar la misma. \nLOGROS\nConsolidaci\u00f3n del aporte te\u00f3rico y t\u00e9cnico, base necesaria para la redacci\u00f3n del Decreto que normalizar\u00eda el uso de portabicicletas en el pa\u00eds.","title":"Practicante de Ingenier\u00eda","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Colegio Mayor de Antioquia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/colegio-mayor-de-antioquia/"},"degree_name":"Especialista en planeaci\u00f3n urbana","field_of_study":"Planificaci\u00f3n urbana y regional","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en dise\u00f1o de v\u00edas urbanas tr\u00e1nsito y transporte ","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_5VIOLIZTCPJQ19WVBL9W.jpg","email":{"email":"luis.miguel@movilidadbogota.gov.co","email_anon_id":"DtUTS3gpq33C","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretar\u00eda Distrital de Movilidad","is_catch_all":true,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_S16DVO7MDYUWK6847AYC.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/sec-distrital-de-movilidad","website":"http://www.movilidadbogota.gov.co","domain":"movilidadbogota.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Public Policy Offices","founded_in":2007,"description":"La Secretar\u00eda Distrital de Movilidad es un organismo del Sector Central con autonom\u00eda administrativa y financiera, que tiene por objeto orientar y liderar la formulaci\u00f3n de las pol\u00edticas del sistema de movilidad para atender los requerimientos de desplazamiento de pasajeros y de carga en la zona urbana, tanto vehicular como peatonal, y de su expansi\u00f3n en el \u00e1rea rural del Distrito Capital en el marco de la interconexi\u00f3n del Distrito Capital con la red de ciudades de la regi\u00f3n central, con el pa\u00eds y con el exterior. \n\nMisi\u00f3n\nLa Secretar\u00eda Distrital de Movilidad busca hacer de Bogot\u00e1 una ciudad que promueva la felicidad y la calidad de vida de sus habitantes y visitantes en t\u00e9rminos de movilidad, que potencia el desarrollo y la competitividad de la ciudad, protegiendo la vida y derechos de manera incluyente, con una gesti\u00f3n \u00e9tica y transparente.\n\nVisi\u00f3n\nA 2038 la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad ser\u00e1 un referente mundial en movilidad sostenible, cultura ciudadana, generando credibilidad y confianza para Bogot\u00e1 y su regi\u00f3n, mediante innovaci\u00f3n, creatividad, un equipo humano comprometido y competente, y un sistema de transporte multimodal que salvaguarda la vida en las v\u00edas.\n\n \n","total_emails":248,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 13 # 37-35"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}