{"https://co.linkedin.com/in/john-alejandro-ramos-boh%C3%B3rquez-06a95357?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"John Alejandro","last_name":"Ramos Boh\u00f3rquez","full_name":"John Alejandro Ramos Boh\u00f3rquez","gender":"male","job_title":"Ingeniero Qu\u00edmico","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/john-alejandro-ramos-boh\u00f3rquez-06a95357","summary":null,"premium":false,"skills":"Ingl\u00e9s, Investigaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Ingenier\u00eda de procesos, Ingenier\u00eda qu\u00edmica","work_experience":[{"company":{"id":11715296,"name":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFWVK8z_mfVQw/company-logo_400_400/0/1592524875909?e=1705536000&v=beta&t=BtHIz4ujy31eo4hPf6N7Uc0bP-OKYhI7ywr6njgvoM8","url":"https://www.linkedin.com/company/carcundinamarca/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Mosquera, Cundinamarca, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca","description":null,"title":"Analista fisicoquimico","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":9324,"name":"NCH Corporation","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFxRKkJfrPF4Q/company-logo_400_400/0/1619452680340/nch_logo?e=1705536000&v=beta&t=vytW8-kwaAaShtKVajOlyedQuqj96-c4mibIVqUNfQU","url":"https://www.linkedin.com/company/nch/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":10,"day":null,"year":2019}},"company":"NCH Corporation","description":null,"title":"Representante t\u00e9cnico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":4,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_F1IO8VTS397O868G9DX2.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/carcundinamarca","website":"https://www.car.gov.co/","domain":"car.gov.co","common_email_pattern":null,"industry":"Environmental Services","founded_in":1993,"description":"La CAR al igual que las dem\u00e1s corporaciones tienen por objeto la ejecuci\u00f3n de las pol\u00edticas, planes, programas y proyectos sobre medio ambiente y recursos naturales renovables, as\u00ed como el cumplimiento y oportuna aplicaci\u00f3n a las disposiciones legales vigentes sobre su disposici\u00f3n, administraci\u00f3n, manejo y aprovechamiento, conforme a las regulaciones, pautas y directrices expedidas por el MINISTERIO DEL MEDIO AMBIENTE. \n\nFunciones establecidas en la Ley 99 de 1993.","total_emails":139,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Av. Esperanza # 62-49 Costado Esfera Pisos 6 y 7"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}