{"https://co.linkedin.com/in/juan-david-quiroga-cardona-837789b7?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan David","last_name":"Quiroga Cardona","full_name":"Juan David Quiroga Cardona","gender":"male","job_title":"Ingeniero Civil - Estudiante maestr\u00eda en ingenier\u00eda \n- estructuras","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-david-quiroga-cardona-837789b7","summary":"Ingeniero Civil de la Universidad Nacional de Colombia, con conocimiento en Excel, Word, Power Point, SAP2000 y Autocad 2d y CivilCAD b\u00e1sico. Gran capacidad en toma de decisiones y trabajo en equipo, orientaci\u00f3n al logro de retos y metas, tanto profesionales como personales; formado en s\u00f3lidos principios, valores \u00e9ticos y morales.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, AutoCAD, Ingl\u00e9s, Ingenier\u00eda, Microsoft PowerPoint, SAP2000, ETABS, SAFE","work_experience":[{"company":{"id":1576807,"name":"Independiente / Freelance","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH22whjmghmfg/company-logo_400_400/0/1519890322816?e=1705536000&v=beta&t=lNSzZUEidL-5nSh3AbILPJPuDiEMaWKJbdk4O5uG9sk","url":"https://www.linkedin.com/company/independiente-freelance/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Independiente / Freelance","description":null,"title":"Consultor independiente","employment_type":null}]},{"company":{"id":10780618,"name":"INGEDISA Ingenier\u00eda & Dise\u00f1o ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHX9q9OIf_f7A/company-logo_400_400/0/1621609163846?e=1705536000&v=beta&t=H3rwpyWncYWO011wzOMXq6KLew-UcQsU5qp-DF8W9lw","url":"https://www.linkedin.com/company/ingenier%C3%ADa-&-dise%C3%B1o-ingedisa-s.a./","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2020}},"company":"INGEDISA Ingenier\u00eda & Dise\u00f1o ","description":"Encargado de la elaboraci\u00f3n de memorias de c\u00e1lculo, especificaciones t\u00e9cnicas, cantidades,\ny coordinaci\u00f3n de planimetr\u00eda para los dise\u00f1os de diversas obras civiles (cimentaciones,\nmuros de contenci\u00f3n, v\u00edas, c\u00e1lculos electromec\u00e1nicos, etc.), involucradas en subestaciones\ny l\u00edneas de transmisi\u00f3n el\u00e9ctrica.","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10502616,"name":"WSP en Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHOz6RVKYfVvg/company-logo_400_400/0/1688478356336?e=1705536000&v=beta&t=zngL8Ry62JMLVF2fKX6SyKP3Pbb8NaiIRVjKnA42wq0","url":"https://www.linkedin.com/company/wsp-en-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"WSP en Colombia","description":"Perteneciente al grupo de estructuras de la empresa, encargado del dise\u00f1o estructural de\ndiversas estructuras de concreto reforzado, con \u00e9nfasis en dise\u00f1o de cimentaciones\nsuperficiales (zapatas) y profundas (pilas, micropilotes, pilotes) para proyectos de l\u00edneas de\ntransmisi\u00f3n.","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10780618,"name":"INGEDISA Ingenier\u00eda & Dise\u00f1o ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHX9q9OIf_f7A/company-logo_400_400/0/1621609163846?e=1705536000&v=beta&t=H3rwpyWncYWO011wzOMXq6KLew-UcQsU5qp-DF8W9lw","url":"https://www.linkedin.com/company/ingenier%C3%ADa-&-dise%C3%B1o-ingedisa-s.a./","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2017},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"INGEDISA Ingenier\u00eda & Dise\u00f1o ","description":"Encargado de la elaboraci\u00f3n de memorias de c\u00e1lculo, especificaciones t\u00e9cnicas, cantidades,\ny coordinaci\u00f3n de planimetr\u00eda para los dise\u00f1os de diversas obras civiles (cimentaciones,\nmuros de contenci\u00f3n, v\u00edas, c\u00e1lculos electromec\u00e1nicos, etc.), involucradas en subestaciones\ny l\u00edneas de transmisi\u00f3n el\u00e9ctrica.","title":"Ingeniero civil","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"BYC ingenieros SAS","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2015},"end":{"month":3,"day":null,"year":2017}},"company":"BYC ingenieros SAS","description":"Elaboraci\u00f3n de dise\u00f1os de redes hidrosanitarias, incendio y gas, cantidades y presupuestos de obras.","title":"Ingeniero de dise\u00f1o","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Interventor\u00eda a la UAERMV por parte de la Universidad Nacional de\nColombia.\nResponsabilidades:\n* Consolidar informaci\u00f3n t\u00e9cnica, social, ambiental, SST,\nadministrativa y financiera de los segmentos viales finalizados en el\nmarco del convenio\n* Apoyar la elaboraci\u00f3n de informes semanales y mensuales de\nejecuci\u00f3n de actividades de Interventor\u00eda.\n* Apoyar el control de cantidades de obra, personal, equipos y\nmaquinaria de las intervenciones de rehabilitaci\u00f3n y mantenimiento\nvial realizadas en varias localidades de Bogot\u00e1","title":"Auxiliar de Ingenier\u00eda","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2014},"end":{"month":8,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"\u2022Consolidar informaci\u00f3n t\u00e9cnica, social, ambiental, SST, administrativa y financiera de los segmentos viales finalizados en el marco del convenio\n\u2022Apoyar la elaboraci\u00f3n de informes semanales y mensuales de ejecuci\u00f3n de actividades de Interventor\u00eda.\n\u2022Apoyar el control de cantidades de obra, personal, equipos y maquinaria de las intervenciones de rehabilitaci\u00f3n y mantenimiento vial realizadas en varias localidades de Bogot\u00e1.","title":"Auxiliar de Ingenier\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Civil","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda estructural","grade":"En curso"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2017,"current_job_month":8,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Independiente / Freelance","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_XV7FBC7XA18HGEI8FG82.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/independiente-freelance","website":"https://es.wikipedia.org/wiki/Freelance","domain":null,"common_email_pattern":null,"industry":"Technology, Information and Internet","founded_in":null,"description":"La etimolog\u00eda de la palabra deriva del t\u00e9rmino medieval ingl\u00e9s usado para un mercenario (free-independiente o lance-lanza), es decir, un caballero que no serv\u00eda a ning\u00fan se\u00f1or en concreto y cuyos servicios pod\u00edan ser alquilados por cualquiera.\r\n\r\nEl t\u00e9rmino fue acu\u00f1ado inicialmente por Sir Walter Scott (1771-1832) en su reconocido romance hist\u00f3rico Ivanhoe para describir a un \"guerrero medieval mercenario\"\u200b. La frase en ingl\u00e9s luego hizo la transici\u00f3n a un sustantivo figurativo alrededor de 1860 y fue luego reconocido como un verbo oficialmente en 1903 por varias autoridades en ling\u00fc\u00edstica tales como el Diccionario Oxford de Ingl\u00e9s. Solamente en tiempos modernos ha mutado el t\u00e9rmino de un sustantivo (un freelance o un freelancer) y un adverbio (un periodista que trabaja freelance).\r\n\r\nEsta palabra es empleada como anglicismo en castellano como dos palabras separadas \"free lance\"\u200b (del ingl\u00e9s) o aut\u00f3nomo pero no tiene aplicaci\u00f3n como verbo.\r\n\r\nFuente: Wikipedia. https://es.wikipedia.org/wiki/Freelance","total_emails":0,"location":{"country":"Argentina","country_code":"AR","state":null,"city":"Tandil","timezone":"America/Argentina/Buenos_Aires","timezone_offset":"-3.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}