{"https://www.linkedin.com/in/diana-marcela-monta%C3%B1a-silva-74483b65/?originalSubdomain=co":{"error":false,"response":{"first_name":"Diana Marcela","last_name":"Monta\u00f1a Silva","full_name":"Diana Marcela Monta\u00f1a Silva","gender":"female","job_title":"Gesti\u00f3n y eficiencia energ\u00e9tica | Hidr\u00f3geno| CCUS | FNCE | Desarrollo sostenible | Gesti\u00f3n de proyectos | CTeI","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/diana-marcela-monta\u00f1a-silva-74483b65","summary":"Ingeniera electricista, con maestr\u00eda en ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y estudios en gesti\u00f3n y eficiencia energ\u00e9tica, auditora interna en NTC ISO 50001; experiencia en implementaci\u00f3n de sistemas de gesti\u00f3n de la energ\u00eda, regulaci\u00f3n energ\u00e9tica, evaluaci\u00f3n t\u00e9cnica y financiera de proyectos e implementaci\u00f3n de pol\u00edticas y estrategias de I+D+i en el sector energ\u00e9tico.\n","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n energ\u00e9tica, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Energ\u00eda, Microsoft Excel, Matlab, AutoCAD, Electricista, Mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico, Planeamiento de proyectos, Project Management, Strategic Planning, Business Strategy, Estrategia empresarial, Investigaci\u00f3n y desarrollo, hidr\u00f3geno, CCUS","work_experience":[{"company":{"id":11309922,"name":"UPME Oficial","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHNjGpiiDeitQ/company-logo_400_400/0/1695404943246?e=1705536000&v=beta&t=YWGW23cx-G2qeGwJUEErZtVjth908cVima9ISzWMVXc","url":"https://www.linkedin.com/company/unidad-de-planeaci%C3%B3n-minero-energ%C3%A9tica/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"UPME Oficial","description":"\u2022\tParticipaci\u00f3n en la elaboraci\u00f3n del Plan Energ\u00e9tico Nacional (PEN) y el Plan de Acci\u00f3n Indicativo del \n        PROURE.\n\u2022\tEvaluaci\u00f3n de medidas de eficiencia energ\u00e9tica y de las variables que afectan la demanda energ\u00e9tica.\n\u2022\tElaboraci\u00f3n de reglamentaci\u00f3n para las tem\u00e1ticas de H2 verde y azul y CCUS. \n\u2022\tImplementaci\u00f3n de herramientas e instrumentos tecno-econ\u00f3micos para la elaboraci\u00f3n de \n        proyecciones de demanda y estudios de uso eficiente de energ\u00e9ticos a corto, mediano y largo plazo \n        en atenci\u00f3n a las necesidades del Gobierno Nacional y del sector.\n\u2022\tEvaluaci\u00f3n de propuestas y expedici\u00f3n de certificados de proyectos de FNCE y Eficiencia \n        Energ\u00e9tica/GEE que opten por incentivos tributarios o por recursos del FENOGE y de FINDETER.","title":"Profesional Especializado grupo de transmisi\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":64757095,"name":"Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n ","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHa-CdekJ1IZQ/company-logo_400_400/0/1684515646966/minciencias_logo?e=1705536000&v=beta&t=8M4FZ0DlVUzAmK-xtu0YepSBOp-X34912sI3jAUwf0M","url":"https://www.linkedin.com/company/minciencias/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2017},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n","description":"\u2022\tElaboraci\u00f3n de documentos estrat\u00e9gicos y de lineamientos de pol\u00edtica para el desarrollo de la CTeI en energ\u00eda y miner\u00eda.\n\u2022\tEvaluaci\u00f3n t\u00e9cnica y financiera de proyectos presentados al Sistema General de Regal\u00edas y al Consejo Nacional de Beneficios Tributarios en energ\u00eda y miner\u00eda. \n\u2022\tElaboraci\u00f3n de convocatorias, dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de las modalidades de contrataci\u00f3n p\u00fablica para proyectos de CTeI en energ\u00eda y gesti\u00f3n y seguimientos para la ejecuci\u00f3n de proyectos.","title":"Gestor de proyectos Programa Nacional CTeI en Energ\u00eda y Miner\u00eda","employment_type":null}]},{"company":{"id":4230,"name":"Indra","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE_l86n4N73QQ/company-logo_400_400/0/1646898677177/indra_logo?e=1705536000&v=beta&t=m9B40z6cjGS1d0M893Ql3rWxjUVB9ONozdlrtKCYZ-A","url":"https://www.linkedin.com/company/indra/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2018}},"company":"Indra","description":"Implementaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda bajo la norma NTC-ISO 50001 en 28 sedes del SENA a nivel nacional, mediante la elaboraci\u00f3n de los diagn\u00f3sticos energ\u00e9ticos y la construcci\u00f3n de la documentaci\u00f3n del sistema de gesti\u00f3n. Brindar capacitaci\u00f3n en sitio sobre la implementaci\u00f3n, operaci\u00f3n y mejora continua del Sistema de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda.","title":"Gestor Energ\u00e9tico","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2012},"end":{"month":11,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Implementaci\u00f3n de sistemas de gesti\u00f3n de la energ\u00eda, investigaci\u00f3n en eficiencia y gesti\u00f3n energ\u00e9tica y energ\u00edas renovables, estrategias de I+D+i, coordinaci\u00f3n t\u00e9cnica de proyectos de implementaci\u00f3n de Sistemas de Gesti\u00f3n Energ\u00e9tica, proyecto de etiquetado de eficiencia energ\u00e9tica, AIN Retie y Retilap","title":"Gestor Energ\u00e9tico","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Cat\u00f3lica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGCFj-FOzccBA/company-logo_400_400/0/1697724308059/universidadcatlicadecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=5tRl1Hb7olKQR11v54PUk0KBrVMtu1kLCqiy8TQRDww","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadcat%C3%B3licadecolombia/"},"degree_name":"Especialista en Formulaci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica de Proyectos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_D3FAERUFH6F5X6DY6GBU.jpg","email":{"email":"diana.montana@upme.gov.co","email_anon_id":"bxZIDvX8Kz96","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"UPME Oficial","is_catch_all":null,"size":"51-200","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_SZ1YI08EG04JX4YE8HCL.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/unidad-de-planeaci%C3%B3n-minero-energ%C3%A9tica","website":"http://www.upme.gov.co","domain":"upme.gov.co","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Government Administration","founded_in":1994,"description":"La Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica UPME es una Unidad Administrativa Especial del orden Nacional, de car\u00e1cter t\u00e9cnico, adscrita al Ministerio de Minas y Energ\u00eda, regida por la Ley 143 de 1994 y por el Decreto n\u00famero 255 de enero 28 de 2004. La entidad hace parte del Gobierno de Colombia","total_emails":151,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida Calle 26 N\u00b0 69D-91 Piso 9\u00b0"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}