{"https://co.linkedin.com/in/andres-felipe-diaz-bonilla-739659186?trk=people_directory&original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Andres Felipe","last_name":"Diaz Bonilla","full_name":"Andres Felipe Diaz Bonilla","gender":"male","job_title":"Estudiante en Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andres-felipe-diaz-bonilla-739659186","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda ","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}