{"https://es.linkedin.com/in/luis-alberto-garc%C3%ADa-herrera-9bb630b5?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Luis Alberto","last_name":"Garc\u00eda Herrera","full_name":"Luis Alberto Garc\u00eda Herrera","gender":"male","job_title":"Sales Assistant en Calvin Klein","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/luis-alberto-garc\u00eda-herrera-9bb630b5","summary":"Tengo bastante experiencia en el sector, siempre form\u00e1ndome y con ganas de aprender m\u00e1s cada d\u00eda, actualmente en Calvin Klein realizo las siguientes funciones ( gesti\u00f3n de la tienda, visual, atenci\u00f3n al cliente, venta, entres otras funciones claves para el funcionamiento de la tienda).\n\nLos a\u00f1os que estuve en Pepe Jeans London tambi\u00e9n realice dichas funciones entre otras (realizaci\u00f3n de inventarios y formaci\u00f3n del personal de venta), soy una persona din\u00e1mica y con ganas de crecer profesionalmente, se trabajar en equipo y solo (actualmente).\n\nEl tiempo que llevo en la empresa he logrado el crecimiento de las tiendas en las que he estado, con perseverancia, con buena actitud, con profesionalidad, trabajando duro y sobre todo aportando ideas nuevas.","premium":false,"skills":"Moda, Comercializaci\u00f3n visual, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Ropa, Ventas","work_experience":[{"company":{"id":162866,"name":"Calvin Klein","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFje8yv5lZLZg/company-logo_400_400/0/1600176146219/calvin_klein_logo?e=1705536000&v=beta&t=21KSRIwVw51aKgryTr3CsPko1MrkSYZs-OFiMp7JNTs","url":"https://www.linkedin.com/company/calvin-klein/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"M\u00e1laga y alrededores, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Calvin Klein","description":"- Gesti\u00f3n de la tienda\n\n- Atenci\u00f3n al cliente\n\n- Visual","title":"Dependiente de tienda","employment_type":null}]},{"company":{"id":39372,"name":"Pepe Jeans","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFxc6MmNyYkDQ/company-logo_400_400/0/1619521211176/pepe_jeans_logo?e=1705536000&v=beta&t=_TX6WHd7zu7aUILDmffDpt9QqXS1hmCMYUukmS33mPY","url":"https://www.linkedin.com/company/pepe-jeans/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Madrid y alrededores, Espa\u00f1a","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":8,"day":null,"year":2016}},"company":"Pepe Jeans London","description":null,"title":"Dependiente de tienda","employment_type":null}]},{"company":{"id":5328,"name":"H&M","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHq33akTF76eA/company-logo_400_400/0/1679061165891/hm_logo?e=1705536000&v=beta&t=UozCIlPIi0uWMp6hVeNsNZkXq7An6mVKGtR-Y_V4Ds0","url":"https://www.linkedin.com/company/h&m/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2010},"end":{"month":5,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2010},"end":{"month":5,"day":null,"year":2011}},"company":"H&M","description":null,"title":"Dependiente","employment_type":null}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Portugu\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2016,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_5EE3JVM1SOLBO2CV68I1.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Calvin Klein","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_L476RPBRGYT4F8L5RF60.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/calvin-klein","website":"http://www.calvinklein.com","domain":"calvinklein.com","common_email_pattern":null,"industry":"Apparel & Fashion","founded_in":1968,"description":"At Calvin Klein, we believe in fostering an inclusive and collaborative culture by celebrating different perspectives, backgrounds and beliefs to truly connect with our associates and consumers. Join us and have a meaningful impact on the world \u2013 and \u2013 endless opportunities to design your future.\n\nCalvin Klein is a fashion lifestyle brand with bold, progressive ideals and a sensual aesthetic that is recognized worldwide. Our modern and minimalist approach to design, provocative imagery and authentic connection to culture has resonated with customers for over 50 years.\n \nFounded in 1968 by Calvin Klein and his business partner Barry Schwartz, we have built our reputation as a leader in American fashion through the distinct Calvin Klein brand lines and a licensed range of products. Global retail sales of Calvin Klein brand products exceeded $9 billion in 2019 and were distributed in over 110 countries. Calvin Klein employs over 11,500 associates globally. We were acquired by PVH Corp. in 2003.","total_emails":963,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"New York","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"205 West 39th Street"}},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Andalusia","city":"Torre del Mar","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":"29740","raw":"Torre del Mar, Andalusia, Spain"}}}}