{"https://co.linkedin.com/in/izamath-pulido-mateus":{"error":false,"response":{"first_name":"Izamath Pulido Mateus","last_name":"Coordinador De Planeaci\u00f3n/Cadena De Abastecimiento","full_name":"Izamath Pulido Mateus Coordinador de Planeaci\u00f3n/Cadena de abastecimiento","gender":null,"job_title":"Production Planner en Henkel","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/izamath-pulido-mateus","summary":"Ingeniero Industrial con 5 a\u00f1os de experiencia liderando procesos de Supply Chain en compa\u00f1\u00edas de Consumo Masivo, desarrollando estrategias de planeaci\u00f3n para el abastecimiento de materiales por medio del conocimiento y optimizaci\u00f3n de la cadena de suministro. Dominio avanzado de Excel, SAP y manejo de herramientas como Salesforce, DCIW y PLM. Interesado en gestionar y desarrollar estrategias integrales de planeaci\u00f3n de alto valor.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, Trabajo en equipo, SAP ERP, Microsoft Office, Capacidad de an\u00e1lisis","work_experience":[{"company":{"id":258644,"name":"Henkel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG9iyngkPfUfQ/company-logo_400_400/0/1645594778325?e=1705536000&v=beta&t=lGNteVyuSgzK3ZVd5xovQ0T1P281b6jNb53sdWNSwW8","url":"https://www.linkedin.com/company/henkel/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Henkel","description":null,"title":"Production Planner","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":1248,"name":"Unilever","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF6TJKa56uLAg/company-logo_400_400/0/1663661969458?e=1705536000&v=beta&t=uCfn0gG1RFo-5pCrOdx0PRms_jVpEbATZ7OZ5-ofwO0","url":"https://www.linkedin.com/company/unilever/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":6,"day":null,"year":2021}},"company":"Unilever","description":"\u2022\tDesarrollar estrategias de colaboraci\u00f3n con 60 proveedores para garantizar nivel de servicio en los terceros SCALPI, PREBEL y J&C asegurando la optimizaci\u00f3n de niveles de inventario.\n\u2022\tPlanificar el abastecimiento de 430 \u00edtems de empaques y materias primas locales e importados de acuerdo a los forecast de demanda. \n\u2022\tGarantizar disponibilidad de materiales para las producciones y ejecuci\u00f3n de las innovaciones para 7 marcas de cuidado personal y capilar asegurando la reducci\u00f3n de stocks y acciones que logren disminuir el impacto negativo por el desperdicio de materiales. \n\u2022\tAsegurar el traslado de materiales desde la bodega de la compa\u00f1\u00eda hasta las plantas de producci\u00f3n de los terceros. \n\u2022\tRealizar seguimiento a las innovaciones mediante el control de cobertura de material con el objetivo de evitar desperdicios y control de gastos.","title":"MRP Specialist 3PM ","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2019},"end":{"month":6,"day":null,"year":2020}},"company":"Unilever","description":"\u2022\tGarantizar los niveles de servicio en las plantas de producci\u00f3n a nivel nacional para las marcas: Bioexpert, Ego, Savital, Fortident elaborando y ejecutando la planificaci\u00f3n de materiales de empaque y materias primas.  \n\u2022\tCoordinar el flujo  de materiales desde proveedores y bodegas a los diferentes sites. \n\u2022\tImplementar y realizar seguimiento al traslado de las l\u00edneas desde las plantas de producci\u00f3n de Quala hasta las plantas propias de Unilever garantizando el funcionamiento de la operaci\u00f3n.","title":"Material Planner","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":8,"day":null,"year":2019}},"company":"Unilever","description":"\u2022\tPlanificar y dise\u00f1ar el traslado de materiales de empaque desde centro de distribuci\u00f3n hacia bodegas de planta para 5 marcas en las categor\u00edas de Home & Personal Care en Colombia. Seguimiento y contacto con proveedores.\n\u2022\tApoyar la planificaci\u00f3n del proceso de traslado de las l\u00edneas desde Quala hacia Unilever.\n\u2022\tVelar y garantizar por la disponibilidad de materiales para la maquila en Quala.","title":"Inhouse Inbound Charlotte","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"Unilever","description":"\u2022\tGestionar la informaci\u00f3n de materiales y proveedores para la adquisici\u00f3n de nuevas marcas en las categor\u00edas de Home& Personal Care en MiddleAmericas","title":"Master Data Analyst Charlotte ","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"Unilever","description":"\u2022\tGestionar la creaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de contratos marco de materiales para el portafolio de Qu\u00edmicos e Ingredientes de MiddleAmericas, Caribe y M\u00e9xico.","title":"Procurement Intern","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2017},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"\u2022\tBrindar soporte a la recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n mediante el an\u00e1lisis y desarrollo del proyecto. \n\u2022\tDise\u00f1ar y ejecutar encuestas como herramientas de recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n. \n\u2022\tAnalizar y dar reportes de la informaci\u00f3n recolectada para el diagn\u00f3stico del corredor tecnol\u00f3gico agroindustrial en Cundinamarca.\n\u2022\tApoyo en los procedimientos administrativos de la Secretar\u00eda Acad\u00e9mica.\n\u2022\tManejo del archivo documental de memoria hist\u00f3rica.","title":"Estudiante Auxiliar \u2013 Secretar\u00eda Acad\u00e9mica Facultad de Ingenier\u00eda.","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_7WOGZDWSNKREY4676GMT.jpg","email":{"email":"izamath.pulido@henkel.com","email_anon_id":"MvqNWHeYA482","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Henkel","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_69GR524UQP7LCPOEJOPW.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/henkel","website":"http://www.henkel.com","domain":"henkel.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Consumer Goods","founded_in":null,"description":"Henkel operates worldwide with leading innovations, brands and technologies in two business areas: Adhesive Technologies and Consumer Brands.\n\nFounded in 1876, Henkel looks back on more than 145 years of success. The company holds leading positions with its two business units in both industrial and consumer businesses thanks to strong brands, innovations and technologies such as Persil, Schwarzkopf and Loctite. Henkel, headquartered in D\u00fcsseldorf / Germany, counts among the most internationally aligned German-based companies in the global marketplace.\n\nOur company purpose expresses what unites us all at Henkel: Pioneers at heart for the good of generations. We are a diverse team of more than 50,000 colleagues worldwide, striving to enrich and improve life every day through our products, services, and solutions. Our Purpose is built from our roots and carries a long-standing legacy of innovation, responsibility, and sustainability into the future. Our shared values and Leadership Commitments guide our decisions and actions every day.\n\nImprint: http://www.henkel.com/imprint\nData Privacy: https://www.henkel.com/data-protection-statement-social-media","total_emails":1000,"location":{"country":"Germany","country_code":"DE","state":null,"city":"D\u00fcsseldorf","timezone":"Europe/Berlin","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Henkelstra\u00dfe 67"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}