{"https://de.linkedin.com/in/l-sofia-ortiz-h?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Laura Sofia","last_name":"Ortiz Hernandez","full_name":"Laura Sofia Ortiz Hernandez","gender":"female","job_title":"Project Manager","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/l-sofia-ortiz-h","summary":"Ingeniera electricista y electr\u00f3nica, con experiencia en la gesti\u00f3n de proyectos de media y baja tensi\u00f3n para el sector energ\u00e9tico. Cuento con experiencia trabajando con clientes y proveedores de otros pa\u00edses dentro de Suramerica, Europa y Asia lo cual me ha permitido desarrollar buenas relaciones internacionales, networking y desarrollo del idioma ingl\u00e9s.","premium":false,"skills":"MuleSoft Anypoint Platform, Gesti\u00f3n de proyectos","work_experience":[{"company":{"id":1043,"name":"Siemens","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYr4M_PHhGdg/company-logo_400_400/0/1688363990057/siemens_logo?e=1705536000&v=beta&t=Nmnnm3P8NB810SjQdeJRLWnOgNDXiOJHHtXOOIwYBFU","url":"https://www.linkedin.com/company/siemens/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Erlangen, Bavaria, Germany","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Siemens","description":"Project Manager for MV GIS & AIS System Business,  ICB, and Bundling Orders at Head Quarters.","title":"Project Manager ","employment_type":"Contract"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Siemens","description":"Project Manager - Electrical Engineer- Medium and Low Voltage Systems.\nManagement of projects with target customers.\nInternal Project Manager E-HOUSE\nOn the job training. Internal and on site management of a MV and LV E-Houses","title":"Project Manager","employment_type":"Full-time"},{"location":"Alemania","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2022}},"company":"Siemens","description":"Training in the Berlin Siemens Professional Education Center, where I spent 9 months learning about Siemens skills of the future and improving my soft skills working together with an international group.\n\nAfter this 9 months I started an on the job training in Headquarters for MV GIS panels.","title":"International Tech Talent Program","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"Siemens","description":"Medium and Low voltage Project Management.\nOn the job training. Project Management of Small Projects with a technical and commercial development. Project Manager for Regional Projects as central point of connection to the factories of the panels located abroad.","title":"Professional Trainee (Project Manager)","employment_type":"Apprenticeship"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2018}},"company":"Siemens","description":"Medium and Low voltage Project Assistant (Energy Management)\nHelping the different PMs of the Business Unit in different specific tasks of Project Management.","title":"University Trainee (Project Assistant)","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"Grado en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica (doble titulaci\u00f3n)"},{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"Grado en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica (doble titulaci\u00f3n)"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"},{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2017,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_W1NJP5ZTEH2L5F1BWGKS.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Siemens","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_SN99VHZOVXMN7Q48C2PM.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/siemens","website":"http://www.siemens.com","domain":null,"common_email_pattern":null,"industry":"Automation Machinery Manufacturing","founded_in":1847,"description":"Siemens is a technology company focused on industry, infrastructure, transport, and healthcare. From more resource-efficient factories, resilient supply chains, and smarter buildings and grids, to cleaner and more comfortable transportation as well as advanced healthcare, the company creates technology with purpose adding real value for customers. By combining the real and the digital worlds, Siemens empowers its customers to transform their industries and markets, helping them to transform the everyday for billions of people. Siemens also owns a majority stake in the publicly listed company Siemens Healthineers, a globally leading medical technology provider shaping the future of healthcare. In addition, Siemens holds a minority stake in Siemens Energy, a global leader in the transmission and generation of electrical power.\nIn fiscal 2022, which ended on September 30, 2022, the Siemens Group generated revenue of \u20ac72.0 billion and net income of \u20ac4.4 billion. As of September 30, 2022, the company had around 311,000 employees worldwide. Further information is available at www.siemens.com.","total_emails":0,"location":{"country":"Germany","country_code":"DE","state":null,"city":"Munich","timezone":"Europe/Berlin","timezone_offset":"2.0","postal_code":null,"address":"Werner-von-Siemens-Stra\u00dfe 1"}},"location":{"country":"Germany","country_code":"DE","state":"Bavaria","city":"Nuremberg","timezone":"Europe/Berlin","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Nuremberg, Bavaria, Germany"}}}}