{"https://co.linkedin.com/in/edison-alexander-aroca-poveda-39809712b?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Edison Alexander","last_name":"Aroca Poveda","full_name":"Edison alexander  Aroca Poveda ","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/edison-alexander-aroca-poveda-39809712b","summary":"Ingeniero electricista, especialista en gerencia de proyectos, con experiencia en gesti\u00f3n t\u00e9cnica y comercial del sector el\u00e9ctrico. Destreza para proponer soluciones t\u00e9cnicas con habilidades comerciales, conocimiento en normas NTC 17020, NTC 17065, normas RETIE y RETILAP, dise\u00f1o de redes de baja tensi\u00f3n, procesos licitatorios y posicionamiento estrat\u00e9gico de producto y de marca. Profesional con alta capacidad de comunicaci\u00f3n asertiva, orientado a cumplimiento de metas, proactivo, liderazgo y trabajo en equipo","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Microsoft Excel, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Gesti\u00f3n de proyectos, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Negociaci\u00f3n, Liderazgo de equipos","work_experience":[{"company":{"id":7192602,"name":"REDES EL\u00c9CTRICAS S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEspFESaCy93A/company-logo_400_400/0/1688228970987/redes_electricas_logo?e=1705536000&v=beta&t=kA-nmZFdv20KWzck80u782SYg4_qWHpLXEoqj3Vi38s","url":"https://www.linkedin.com/company/redes-electricas/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"REDES EL\u00c9CTRICAS S.A.","description":null,"title":"Especialista de producto Teldor","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2730264,"name":"CIDET","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHaScxTAGV-aw/company-logo_400_400/0/1611073097670/cidet_corporaci_n_centro_de_investigaci_n_y_desarrollo_tecnol_gico_del_sector_el_ctrico_logo?e=1705536000&v=beta&t=1Sa87ml6v9uj1olm-56ASV9PjwaGwTmZEKL1p8Va02U","url":"https://www.linkedin.com/company/cidet-corporaci-n-centro-de-investigaci-n-y-desarrollo-tecnol-gico-del-sector-el-ctrico/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2021},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"CIDET","description":null,"title":"Analista cuenta empresarial","employment_type":null}]},{"company":{"id":7192602,"name":"REDES EL\u00c9CTRICAS S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEspFESaCy93A/company-logo_400_400/0/1688228970987/redes_electricas_logo?e=1705536000&v=beta&t=kA-nmZFdv20KWzck80u782SYg4_qWHpLXEoqj3Vi38s","url":"https://www.linkedin.com/company/redes-electricas/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"REDES EL\u00c9CTRICAS S.A.","description":null,"title":"Especialista de producto 3M","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"imsel","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"imsel","description":null,"title":"Ingeniero Comercial","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":"Egresado"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1705536000&v=beta&t=ejxEkgT6jEbmMH2VJU1JdiUXgFICZENNvfSY0e_fagY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"},"degree_name":"Ingeniero mec\u00e1nico","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_LE9T0WM8VWK7VGTFYGUM.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"REDES EL\u00c9CTRICAS S.A.","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_MQKUTCB7KIA6Q87FKF0O.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/redes-electricas","website":"http://redeselectricas.com","domain":"redeselectricas.com","common_email_pattern":null,"industry":"Wholesale","founded_in":1958,"description":"69 a\u00f1os consolid\u00e1ndonos como uno de los distribuidores l\u00edderes en el sector el\u00e9ctrico colombiano.\ud83d\udc77","total_emails":57,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"60 Calle 18 25"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}