{"https://co.linkedin.com/in/jorge-andr%C3%A9s-londo%C3%B1o-zapata-b89786194":{"error":false,"response":{"first_name":"Jorge Andr\u00e9s","last_name":"Londo\u00f1o Zapata","full_name":"Jorge Andr\u00e9s  Londo\u00f1o Zapata","gender":"male","job_title":"Abogado especialista en Derecho Adminsitrativo.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jorge-andr\u00e9s-londo\u00f1o-zapata-b89786194","summary":"Abogado titulado de la Universidad de Medellin con especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo, actualmente auxiliar judicial  grado 03 en Corte Suprema de Justicia Sala de Casaci\u00f3n Civil.","premium":false,"skills":"Derecho Administrativo, Litigaci\u00f3n, Derecho Laboral, Gesti\u00f3n, Resoluci\u00f3n de Conflictos, Seguridad en el trabajo, Visi\u00f3n estrat\u00e9gica, Seguimiento, Relaciones interpersonales, Actitud positiva, Relaciones Interpersonales, Ofim\u00e1tica, Manejo de la presi\u00f3n, Orientaci\u00f3n a objetivos, Supervisi\u00f3n proactiva, Derecho civil","work_experience":[{"company":{"id":1303380,"name":"Corte Suprema de Justicia","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/corte-suprema-de-justicia/","employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Corte Suprema de Justicia","description":null,"title":"Auxiliar Judicial Grado 03 Sala Casaci\u00f3n Civil","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Apoyo Empresarial Group S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"Apoyo Empresarial Group S.A.S","description":null,"title":"Asesor legal","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de Medell\u00edn","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEr2bDTW7bpww/company-logo_400_400/0/1666713095056/universidad_de_medelln_logo?e=1705536000&v=beta&t=shWK7KtqVDJojudjpOg8Zu_4OZ2ve0C1bP5hC68R_OA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-medell%C3%ADn/"},"degree_name":"Abogado","field_of_study":"Derecho ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad de Medell\u00edn","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEr2bDTW7bpww/company-logo_400_400/0/1666713095056/universidad_de_medelln_logo?e=1705536000&v=beta&t=shWK7KtqVDJojudjpOg8Zu_4OZ2ve0C1bP5hC68R_OA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-medell%C3%ADn/"},"degree_name":"Diplomatura en la Linea de Enfasis de Derecho publico","field_of_study":"Derecho","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad de Medell\u00edn","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEr2bDTW7bpww/company-logo_400_400/0/1666713095056/universidad_de_medelln_logo?e=1705536000&v=beta&t=shWK7KtqVDJojudjpOg8Zu_4OZ2ve0C1bP5hC68R_OA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-medell%C3%ADn/"},"degree_name":"Diplomado en la Conciliaci\u00f3n en el Nuevo Ordenamiento Jur\u00eddico Colombiano","field_of_study":"Derecho","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad de Medell\u00edn","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEr2bDTW7bpww/company-logo_400_400/0/1666713095056/universidad_de_medelln_logo?e=1705536000&v=beta&t=shWK7KtqVDJojudjpOg8Zu_4OZ2ve0C1bP5hC68R_OA","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-medell%C3%ADn/"},"degree_name":"Certificaci\u00f3n Congreso Internacional de Derecho Procesal","field_of_study":"Derecho","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Instituci\u00f3n  Tecnol\u00f3gica CEDESISTEMAS Tecnol\u00f3gica y Futuro","logo":null,"url":null},"degree_name":"Ofimatica Integrada: Excel 2016-Word 2016-Power Point 2016-Acess 2016-Outlook 2016","field_of_study":"Inform\u00e1tica ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Externado de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253/universidad_externado_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=qd7DvigRRxdid68_nobMHs06wF4dsWFQa3mJ9IvVjwg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n Derecho Administrativo","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_43IWIOV7ED3499G2AYL6.jpg","email":{"email":"jandres@pj.gov.py","email_anon_id":"HbmtP3fSJIv0","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Corte Suprema de Justicia","is_catch_all":true,"size":null,"logo":"https://logo.clearbit.com/pj.gov.py","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/corte-suprema-de-justicia","website":"http://www.pj.gov.py","domain":"pj.gov.py","common_email_pattern":null,"industry":"Administration of Justice","founded_in":null,"description":null,"total_emails":169,"location":{"country":null,"country_code":null,"state":null,"city":null,"timezone":null,"timezone_offset":null,"postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"0500","raw":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}