{"https://co.linkedin.com/in/ruth-viviana-ar%C3%A9valo-bola%C3%B1os-0a2559127":{"error":false,"response":{"first_name":"Ruth Viviana","last_name":"Ar\u00e9valo Bola\u00f1os","full_name":"Ruth Viviana Ar\u00e9valo Bola\u00f1os","gender":"female","job_title":"Ingeniera Qu\u00edmica, egresada de la Universidad Nacional de Colombia, con experiencia en el sector industrial y acad\u00e9mico.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ruth-viviana-ar\u00e9valo-bola\u00f1os-0a2559127","summary":"Me destaco en el liderazgo en la formulaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos acad\u00e9micos y ambientales con \u00e9nfasis en manejo de laboratorio, dise\u00f1o de experimentos y control bajo par\u00e1metros de ISO 9001 y de ISO 14001, llevados a cabo en el Instituto T\u00e9cnico Industrial Pascual Bravo de Medell\u00edn. Adem\u00e1s, la ejecuci\u00f3n de proyectos comunitarios con el Resguardo Ind\u00edgena de San Juan en el departamento de Nari\u00f1o y las pr\u00e1cticas de investigaci\u00f3n en el Laboratorio de bebidas de GIVUADAN Colombia enfocado en el an\u00e1lisis de materias primas y producto terminado. \n\nProfesional con capacidad de aprendizaje continuo en diferentes \u00e1reas, con competencias para el trabajo colaborativo y en equipo, con excelentes habilidades comunicativas y creatividad para dise\u00f1ar y ejecutar iniciativas con responsabilidad, disciplina, honestidad y sentido social.\n","premium":false,"skills":"Docencia, Ingenier\u00eda qu\u00edmica, Aptitudes de laboratorio, Qu\u00edmica, Sistemas de gesti\u00f3n ambiental, Investigaci\u00f3n, Pedagog\u00eda, Normas ISO","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Instituci\u00f3n Educativa Mariscal Robledo","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Instituci\u00f3n Educativa Mariscal Robledo","description":null,"title":"Profesor de ciencias","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Manejo de contabilidad","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Ipiales, Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"Manejo de contabilidad","description":null,"title":"Administradora Apanados V&G","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":10867789,"name":"Instituto T\u00e9cnico Industrial Pascual Bravo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFvH5F3cOPK5g/company-logo_400_400/0/1519907690235?e=1705536000&v=beta&t=KBMU3A4lv3g7b2sJvU2zaboop3QzyL8cQPnSTeX5nAc","url":"https://www.linkedin.com/company/instituto-t%C3%A9cnico-industrial-pascual-bravo/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2018},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"Instituto T\u00e9cnico Industrial Pascual Bravo","description":"Dise\u00f1ar estrategias did\u00e1cticas que apoyen el desarrollo de la reflexi\u00f3n, integraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de conceptos disciplinares. Liderar procesos y proyectos de gesti\u00f3n ambiental y comunitaria con la comunidad educativa","title":"Professor docente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"RESGUARDO INDIGENA DE SAN JUAN","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Ipiales, Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"RESGUARDO INDIGENA DE SAN JUAN","description":"Asesor t\u00e9cnico para el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n del proyecto \u201cSoporte t\u00e9cnico para la identificaci\u00f3n de impactos ambientales y medidas de manejo para el resguardo ind\u00edgena de San Juan presentadas por la construcci\u00f3n de la v\u00eda 4G que comunica Pasto-Rumichaca que atraviesa el resguardo\u201d.","title":"Technische Support","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":4791,"name":"Givaudan","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG24XoJjzTd_A/company-logo_400_400/0/1666257017272?e=1705536000&v=beta&t=eD62CDVJa010vbk47g1On9aa3APPcxVhydUyTlz9Bag","url":"https://www.linkedin.com/company/givaudan/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Givaudan","description":"An\u00e1lisis en el laboratorio de bebidas en el \u00e1rea investigativa y de producci\u00f3n, an\u00e1lisis de caracter\u00edsticas f\u00edsico-qu\u00edmicas de producto terminado y materias primas. An\u00e1lisis sensorial.","title":"Practicante universitaria","employment_type":"Internship"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":6,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Planificaci\u00f3n, log\u00edstica y ejecuci\u00f3n del \"IV Torneo de F\u00fatbol para Egresados y III Torneo de F\u00fatbol para Egresadas \u2013 Ju\u00e9gatela por la UN 2014\u201d. Veedur\u00eda en cada partido con todo lo relacionado al arbitraje.","title":"Promotora de convivencia","employment_type":"Contract"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"INGENIERA QUIMICA","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFAtP9Tj6NtkA/company-logo_400_400/0/1596661732016?e=1705536000&v=beta&t=YcR9FA9OwzQRgTmHBuEuSvHl5-EMxFjfHuaMEKceGpU","url":"https://www.linkedin.com/school/politecnico-superior-de-colombia/"},"degree_name":"DIPLOMADO EN GERENCIA DE LA CALIDAD \u2013 ISO 9001 DE 2015","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFAtP9Tj6NtkA/company-logo_400_400/0/1596661732016?e=1705536000&v=beta&t=YcR9FA9OwzQRgTmHBuEuSvHl5-EMxFjfHuaMEKceGpU","url":"https://www.linkedin.com/school/politecnico-superior-de-colombia/"},"degree_name":"DIPLOMADO EN PEDAGOG\u00cdA PARA PROFESIONALES NO LICENCIADOS","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFAtP9Tj6NtkA/company-logo_400_400/0/1596661732016?e=1705536000&v=beta&t=YcR9FA9OwzQRgTmHBuEuSvHl5-EMxFjfHuaMEKceGpU","url":"https://www.linkedin.com/school/politecnico-superior-de-colombia/"},"degree_name":"DIPLOMADO SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFAtP9Tj6NtkA/company-logo_400_400/0/1596661732016?e=1705536000&v=beta&t=YcR9FA9OwzQRgTmHBuEuSvHl5-EMxFjfHuaMEKceGpU","url":"https://www.linkedin.com/school/politecnico-superior-de-colombia/"},"degree_name":"DIPLOMADO EN GESTI\u00d3N AMBIENTAL \u2013 ISO 14001","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_NMFAOSOVXZYNEDMJICBY.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Instituci\u00f3n Educativa Mariscal Robledo"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Antioquia, Colombia"}}}}