{"https://co.linkedin.com/in/daniel-francisco-bernal-galeano-106b96103?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Daniel Francisco","last_name":"Bernal Galeano","full_name":"Daniel Francisco Bernal Galeano","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista Grado de Honor Universidad Nacional de Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/daniel-francisco-bernal-galeano-106b96103","summary":"Ingeniero Electricista Grado de Honor de la Universidad Nacional de Colombia. Con amplios conocimientos te\u00f3rico-pr\u00e1cticos en el an\u00e1lisis, dise\u00f1o, control e implementaci\u00f3n de convertidores de electr\u00f3nica de potencia en energ\u00edas renovables. Experiencia laboral en Alemania en modelamiento matem\u00e1tico de celdas solares y comportamientos no lineales en inversores solares trif\u00e1sicos y monof\u00e1sicos. Adem\u00e1s con experiencia investigativa en teor\u00eda de control aplicado a la calidad de potencia y experiencia en el montaje y operaci\u00f3n eficiente de sistemas de refrigeraci\u00f3n. Intereses centrados en el desarrollo de proyectos de energ\u00edas no convencionales en Colombia, as\u00ed como el dise\u00f1o de sistemas de control y su ense\u00f1anza en el contexto universitario. Habilidades para el trabajo en equipo, excelentes relaciones interpersonales, honesto, creativo, emprendedor y servicial, con altas capacidades de auto-aprendizaje. Suficiencia en los idiomas Ingl\u00e9s y Alem\u00e1n, adem\u00e1s de buenas capacidades de comunicaci\u00f3n en Franc\u00e9s.","premium":false,"skills":"C++, Control de Electr\u00f3nica de Potencia, Electr\u00f3nica de potencia, Matlab, Simulink, Ansoft Maxwell (FEA software), Microcontroladores, Filtros Activos, Rectificador Tif\u00e1sico Controlado, Microsoft Office, C (programaci\u00f3n), Alem\u00e1n, Franc\u00e9s, Ingl\u00e9s, Manufactura, An\u00e1lisis, Gesti\u00f3n de proyectos, Planeamiento de proyectos, Ingenier\u00eda, Investigaci\u00f3n y desarrollo","work_experience":[{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":1,"day":null,"year":2020}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Encargado de guiar a los estudiantes en la implementaci\u00f3n de transformadas usando Matlab y Simulink, as\u00ed como manejo de recursos electr\u00f3nicos propios de la metodolog\u00eda de clase invertida.","title":"Tutor Se\u00f1ales y Sistemas I  ","employment_type":"Self-employed"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Impart\u00ed la clase de laboratorio de control a estudiantes de pregrado de las carreras de Ing. El\u00e9ctrica, Ing. Electr\u00f3nica e Ing. Mecatr\u00f3nica de la Universidad Nacional de Colombia Sede Bogot\u00e1. Se instruye en el an\u00e1lisis, dise\u00f1o, simulaci\u00f3n e implementaci\u00f3n digital de sistemas de control utilizando microcontroladores.","title":"Auxiliar docente","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":1963741,"name":"Weston Ltda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG1M1NFC8pDZQ/company-logo_400_400/0/1665420241473/weston_ltda_logo?e=1705536000&v=beta&t=aZgyQrfjHGMpf_sv7eYHYl-P-84sbFNlhG6XZma-cKw","url":"https://www.linkedin.com/company/weston-ltda/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2017}},"company":"Weston S.A.S","description":"Estuve encargado de dise\u00f1ar ramales en sistemas de refrigeraci\u00f3n, cuadros de cargas el\u00e9ctricas, cotizaci\u00f3n de materiales, gesti\u00f3n y planeaci\u00f3n de proyectos, manejo de personal t\u00e9cnico y normalizaci\u00f3n bajo RETIE.","title":"Ingeniero de Montajes","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Serv\u00ed de apoyo en proyectos de investigaci\u00f3n en el \u00e1rea de control, an\u00e1lisis y dise\u00f1o de sistemas de control, experiencia en la realizaci\u00f3n de montajes de instrumentaci\u00f3n y electr\u00f3nica de potencia experimentales relacionados con la calidad de energ\u00eda el\u00e9ctrica.","title":"Contratista","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Me desempe\u00f1\u00e9 como estudiante auxiliar en las materias de Control y Circuitos II. Adicionalmente, trabaj\u00e9 en proyectos relacionados con la investigaci\u00f3n en el \u00e1rea de control bajo la direcci\u00f3n del profesor John Alexander Cort\u00e9s Romero.","title":"Estudiante Auxiliar   ","employment_type":"Self-employed"}]},{"company":{"id":492759,"name":"SMA Solar Technology AG","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHWwLvsWsLJfw/company-logo_400_400/0/1589209698070/sma_solar_technology_ag_logo?e=1705536000&v=beta&t=Qn8XKV9DTiVy40ABFucD2rs-uE2dGSxTGCa7cDmGm7Q","url":"https://www.linkedin.com/company/sma-solar-technology-ag/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Niestetal Alemania","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"SMA Solar Technology AG","description":"Modelamiento de comportamientos no lineales de inversores monof\u00e1sicos y trif\u00e1sicos, modelamiento basado en mediciones de celdas solares, as\u00ed como el an\u00e1lisis de estabilidad en inversores trif\u00e1sicos, obtuve una amplia experiencia en el modelamiento de convertidores de electr\u00f3nica de potencia y en el uso de la herramienta de an\u00e1lisis matem\u00e1tico MATLAB y su entorno de simulaci\u00f3n SIMULINK.","title":"Practicante PV-Technologies","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Me desempe\u00f1\u00e9 como estudiante auxiliar en las materias de Control y Circuitos II. Adicionalmente, trabaj\u00e9 en proyectos relacionados con la investigaci\u00f3n en el \u00e1rea de control bajo la direcci\u00f3n del profesor PhD John Alexander Cort\u00e9s Romero.","title":"Estudiante Auxiliar","employment_type":"Self-employed"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ing. El\u00e9ctrica","grade":"Grado de Honor"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"University of Kassel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE2n4PcXTnQnQ/company-logo_400_400/0/1535976156043/uni_kassel_logo?e=1705536000&v=beta&t=BR3LDPKuwAJRueaR7d0F5nhRAQNPlAxLIZDzaVm-31w","url":"https://www.linkedin.com/school/uni-kassel/"},"degree_name":"Intercambio Acad\u00e9mico","field_of_study":"Elektrotechnik","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master of Science - MS","field_of_study":"Automatizaci\u00f3n Industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"LIMITED_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2017,"current_job_month":8,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Universidad Nacional de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Cundinamarca","city":"Mosquera","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Mosquera, Cundinamarca, Colombia"}}}}