{"https://co.linkedin.com/in/alejandra-murcia-giraldo-28675648":{"error":false,"response":{"first_name":"Alejandra","last_name":"Murcia Giraldo","full_name":"Alejandra Murcia Giraldo","gender":"female","job_title":"#SerAmableEsGratis :) | Estrategia Comercial | Category Management | Price Strategy | Inteligencia Comercial | Liderazgo de equipos | Ventas | Mejora Continua","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/alejandramurciagiraldo","summary":"#SerAmableEsGratis\nIngeniera Industrial de la Universidad Nacional de Colombia, convencida de que toda interacci\u00f3n o proceso siempre puede ser mejor con amabilidad y empat\u00eda.\nCon experiencia en diversas \u00e1reas de gesti\u00f3n comercial: Category Management, Ventas, BI, Pricing y Servicio al Cliente. Trayectoria en el \u00e1rea comercial en diferentes sectores (inmobiliario, consumo masivo y telecomunicaciones), con adaptabilidad y r\u00e1pida capacidad de aprendizaje. \nInteresada en el entendimiento de los h\u00e1bitos de consumo del shopper, as\u00ed como el an\u00e1lisis de tendencias. Con experiencia en dise\u00f1o, planeaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de actividades estrat\u00e9gicas (outdoor/indoor) que sumen al cumplimiento de los indicadores a cargo.","premium":false,"skills":"Planogramas, Habilidades sociales, Capacidad de an\u00e1lisis, Estrategia, Microsoft Office, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Planeamiento de proyectos, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Ingenier\u00eda, Ingl\u00e9s, Liderazgo, Project Management, Lean manufacturing, Strategic Planning, Ingenier\u00eda de procesos, Seis Sigma, Industrial Engineering, Project Planning","work_experience":[{"company":{"id":3214,"name":"Mattel, Inc.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFXSwQQuu7kiA/company-logo_400_400/0/1655331594661/mattel_logo?e=1705536000&v=beta&t=f8z5AjGc9qG6BMMoOIN2DMJWWicOwKP-OQMDxWjvekE","url":"https://www.linkedin.com/company/mattel/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2023},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"company":"Mattel, Inc.","description":null,"title":"Key Account Representative","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2022},"end":{"month":3,"day":null,"year":2023}},"company":"Mattel, Inc.","description":"- Responsable por la planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y resultados de los proyectos de Category Management en Colombia y cooperaci\u00f3n en actividades de Catman en Per\u00fa, Chile y Brasil.\n\n- Dise\u00f1o de Layouts acordes a la estrategia de categor\u00eda, buscando mejorar la experiencia de compra y maximizar resultado de ventas de la categor\u00eda en dos de los principales retailers del pa\u00eds, obteniendo destacado crecimiento en ventas de Jugueter\u00eda en las tiendas implementadas.","title":"Sr Category Management Analyst","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":10664989,"name":"Tigo Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFsjUV88y_glw/company-logo_400_400/0/1593187261632/tigocolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=RYTDXkmpNP0qBK-G3f1cuokefe8D2g9i8c7Cd7ALFLw","url":"https://www.linkedin.com/company/tigocolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2022}},"company":"Tigo Colombia","description":"- Responsable del cumplimiento del presupuesto de venta de l\u00edneas Prepago y Pospago de los canales de Retail, FDV y Punfos fijos en la zona Norte de Bogot\u00e1. \n\n- Cuidado del indicador de productividad y rotaci\u00f3n, liderando un equipo tercerizado de m\u00e1s de 300 personas en los canales a cargo.\n\n- Planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y administraci\u00f3n de presupuesto de activaciones de marca para incrementar el nivel de ventas de l\u00edneas prepago y pospago.","title":"Ejecutiva Canales Comerciales","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":650173,"name":"OXXO","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHOizH6DxE3lg/company-logo_400_400/0/1695757309362/oxxo_logo?e=1705536000&v=beta&t=R0AdL5uhTOZpA-Hq3l-xJHEW64_lNPACPVDBFiMLhLQ","url":"https://www.linkedin.com/company/oxxo/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":3,"day":null,"year":2021}},"company":"OXXO","description":"- Manejo de reporter\u00eda para el \u00e1rea de Estrategia a Comercial de la compa\u00f1\u00eda. \n\n- Administraci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de Dashboard en Power BI y Excel. \n\n- An\u00e1lisis de tendencias de mercado e insights, para generaci\u00f3n de accionables comerciales.","title":"Ejecutiva Inteligencia Comercial","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2021}},"company":"OXXO","description":"- Dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de la Estrategia de Precios de Oxxo Colombia, 2019-2020, basada en la el atributos de elasticidad a nivel sku y alineado a los objetivos estrat\u00e9gicos de la compa\u00f1\u00eda. \n\n- Desarrollo de herramienta para c\u00e1lculo de elasticidad de precio, simulaci\u00f3n de impactos al margen de la compa\u00f1\u00eda.","title":"Ejecutiva de precios","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2018},"end":{"month":2,"day":null,"year":2019}},"company":"OXXO","description":"- Dise\u00f1o de estrategias de exhibici\u00f3n y planometr\u00edas de las diferentes categor\u00edas, buscando rentabilizar espacios y alinear la exhibici\u00f3n a los objetivos estrat\u00e9gicos de la compa\u00f1\u00eda.\n\n- Apoyo en la implementaci\u00f3n de segmentaci\u00f3n por tipo de tienda en Oxxo Colombia.","title":"Analista de variedad y espacios","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2496,"name":"Diageo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEfavGu1dyzYA/company-logo_400_400/0/1690867578066?e=1705536000&v=beta&t=jtklumRnTM2Fgs5LKjdD4idOyQBAanxm5rOTpvvsz6E","url":"https://www.linkedin.com/company/diageo/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2018}},"company":"Diageo","description":"- Actividades de soporte y control para el  \u00e1rea de Category Management de Diageo Colombia, liderando proyecto de Data Management.\n\n- Conocimiento integral de bases de datos de sell out para el canal de supermercados.\n\n- Normalizaci\u00f3n de bases de datos de diversas fuentes, generaci\u00f3n de an\u00e1lisis y reportes orientados a la toma de decisiones estrat\u00e9gicas.\n\n- Planeaci\u00f3n, direcci\u00f3n y seguimiento de proyecto de implementaci\u00f3n a nivel nacional, liderando equipo de trabajo interdisciplinario.","title":"Ejecutiva Category Management ","employment_type":null}]},{"company":{"id":258644,"name":"Henkel","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG9iyngkPfUfQ/company-logo_400_400/0/1645594778325/henkel_logo?e=1705536000&v=beta&t=8ZEtob45yoMMvjNxWj2-GIyokElfyLtADsNtHrokC90","url":"https://www.linkedin.com/company/henkel/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"company":"Henkel","description":"- Seguimiento y control a nivel de agotados en punto de venta.\n\n- Manejo de las plataformas electr\u00f3nicas de carga de pedidos RAP - VMI para 2 cadenas de supermercados del pa\u00eds.\n\n- Desarrollo de propuesta de portafolio \u00f3ptimo por punto de venta para cadena de supermercados.","title":"Coordinadora de proyectos  - Canal Supermercados","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"Henkel","description":"- Apoyo a la operaci\u00f3n de servicio al cliente a nivel Colombia, redise\u00f1o y elaboraci\u00f3n de los reportes del \u00e1rea.\n\n-Planteamiento e implementaci\u00f3n del proyecto \u201cDisminuci\u00f3n porcentual de la Desviaci\u00f3n de Forecast en el negocio de retail, en la empresa Henkel Colombiana\u201d, obteniendo un 14% de reducci\u00f3n, respecto al a\u00f1o 2105.","title":"Practicante Servicio al Cliente","employment_type":null}]},{"company":{"id":4795043,"name":"Constructora Prodesa","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQExvuGc031vHw/company-logo_400_400/0/1691508416383/constructora_prodesa_logo?e=1705536000&v=beta&t=SHC5F0Yt9d3DXbkqKRUIOuD8Y6YGjxeMBJdc7F_x5nA","url":"https://www.linkedin.com/company/constructora-prodesa/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2015},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"Prodesa","description":"- Gesti\u00f3n comercial. Exhibici\u00f3n, promoci\u00f3n de inmuebles, cierre de negociaciones. Amplio conocimiento en todos los tr\u00e1mites de cr\u00e9dito hipotecarios y subsidio de vivienda.","title":"Asesora Comercial","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Sede Bogot\u00e1","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":11,"day":null,"year":2015}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":null,"title":"Estudiante Auxiliar - Grupo Grisec","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"OSPINAS Y CIA S. A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2011},"end":{"month":9,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2011},"end":{"month":9,"day":null,"year":2013}},"company":"OSPINAS Y CIA S. A.","description":null,"title":"Promotora de Ventas","employment_type":null}]},{"company":{"id":804953,"name":"Constructora Bolivar S.A.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFF0FRYZZnHLg/company-logo_400_400/0/1642104907393/constructora_bolivar_sa_logo?e=1705536000&v=beta&t=c38Qp-_5BssdFAE2nrLCCFIStqZ4sJNButKZIvppOwI","url":"https://www.linkedin.com/company/constructora-bolivar-s.a./","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2008},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2008},"end":{"month":8,"day":null,"year":2011}},"company":"Constructora Bol\u00edvar S.A.","description":"- Gesti\u00f3n comercial: Exhibici\u00f3n y promoci\u00f3n de inmuebles. Asesor\u00eda al p\u00fablico en todos los tr\u00e1mites relacionados con la compra, conocimiento de consulta en centrales de riesgo, cr\u00e9ditos hipotecarios y subsidio de vivienda.\n\n- Dise\u00f1o de curso y capacitaci\u00f3n al equipo de ventas en el paquete de Office (Excel, PowerPoint)","title":"Asesora Comercial","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda Industrial","field_of_study":"Ingenier\u00eda Industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Externado de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253/universidad_externado_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=qd7DvigRRxdid68_nobMHs06wF4dsWFQa3mJ9IvVjwg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"},"degree_name":"Personal Branding - Seminario","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":8,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Udemy Alumni","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/school/udemy-alumni/"},"degree_name":"Curso Power BI \u2013 An\u00e1lisis de Datos y Business Intelligence","field_of_study":"Inteligencia Comercial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Italiano","proficiency":"ELEMENTARY"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":4,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_TI9FN98VQYH9KHYMDM9R.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Mattel, Inc.","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_O6S17Q6NOKS1I6RNLSHG.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/mattel","website":"https://about.mattel.com/","domain":"mattel.com","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Manufacturing","founded_in":1945,"description":"We are a purpose driven company with a mission to create innovative products and experiences that inspire, entertain, and develop children through play.\n\nWe treat play as if the future depends on it \u2014 because it does. Play is our language, and we speak to our consumers authentically by representing the world as they see and imagine it.\n\nMattel is a leading global toy company and owner of one of the strongest catalogs of children\u2019s and family entertainment franchises in the world. We engage consumers through our portfolio of iconic brands, including Barbie, Hot Wheels, Fisher-Price, American Girl, Thomas & Friends, UNO, Masters of the Universe, Monster High and MEGA, as well as other popular intellectual properties that we own or license in partnership with global entertainment companies. \n\nOur offerings include film and television content, gaming and digital experiences, music, and live events. We operate in more than 35 locations and our products are sold in more than 150 countries in collaboration with the world\u2019s leading retail and ecommerce companies.\n\nMattel is recognized for the second year in a row as a Great Place to Work\u2122 and as one of Fast Company\u2019s Best Workplaces for Innovators in 2022. Mattel is at its best when every member of our team feels respected, included, and heard. We support this by offering flexible work schedules, health and wellness programs including personal and professional coaching, financial rewards, recognition programs and more.","total_emails":1000,"location":{"country":"United States","country_code":"US","state":null,"city":"El Segundo","timezone":"America/New_York","timezone_offset":"-4.0","postal_code":null,"address":"333 Continental Blvd"}},"location":{"country":"Chile","country_code":"CL","state":null,"city":null,"timezone":"America/Santiago","timezone_offset":-3.0,"postal_code":null,"raw":"Chile"}}}}