{"https://co.linkedin.com/in/juliandiazsc":{"error":false,"response":{"first_name":"Juli\u00e1n Esteban","last_name":"Diaz","full_name":"Juli\u00e1n Esteban Diaz","gender":"male","job_title":"Presidente de Junta directiva en OKINARU","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juliandiazsc","summary":"\u00a1Hola! Soy Juli\u00e1n, un apasionado de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y la tecnolog\u00eda, actualmente estudiante de Qu\u00edmica Pura en la Universidad de Antioquia. Me caracterizo por ser un l\u00edder nato y organizado, con una mente detallista y rigurosa. Mi experiencia como representante estudiantil y en la gesti\u00f3n de proyectos me ha permitido desarrollar habilidades de resoluci\u00f3n creativa de problemas y liderazgo.\n\nDurante el transcurso del a\u00f1o 2020, en compa\u00f1\u00eda de mi madre, nos aventuramos en la creaci\u00f3n de una peque\u00f1a empresa partiendo de cero, sin inversi\u00f3n inicial. Esta valiosa experiencia me brind\u00f3 la oportunidad de adquirir conocimientos y habilidades fundamentales en la gesti\u00f3n empresarial, liderazgo y toma de decisiones. Reconoc\u00ed la importancia de la planificaci\u00f3n, organizaci\u00f3n y perseverancia en el \u00e1mbito empresarial, as\u00ed como tambi\u00e9n aprend\u00ed a trabajar de manera colaborativa, con recursos limitados. Adem\u00e1s, comprend\u00ed que la disposici\u00f3n de aprender y mejorar continuamente, as\u00ed como la capacidad de adaptaci\u00f3n ante los cambios, son factores determinantes para el \u00e9xito en cualquier proyecto. Esta vivencia ha sido un cimiento s\u00f3lido para mi desarrollo y crecimiento personal, en el \u00e1mbito empresarial y otros campos afines de mi inter\u00e9s.\n\nCuando no estoy explorando el mundo de la qu\u00edmica, me encanta sumergirme en mi mundo personal de la filosof\u00eda estoica y la m\u00fasica no convencional, fan de la cultura geek donde encuentro un espacio para la creatividad y la libre expresi\u00f3n,  disfruto de documentales sobre temas diversos. Tambi\u00e9n me gusta practicar mi ingl\u00e9s y tener conversaciones profundas con personas interesantes. A veces me considero un poco r\u00edgido en mi organizaci\u00f3n y detallismo, pero siempre estoy abierto a nuevas experiencias y perspectivas para continuar mi crecimiento personal.","premium":false,"skills":"Escucha activa, Liderazgo estudiantil, Adaptabilidad, Gesti\u00f3n de proyectos, Trabajo en equipo, Liderazgo de equipos, Divulgaci\u00f3n de informaci\u00f3n (ROI)","work_experience":[{"company":{"id":68946080,"name":"OKINARU","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQESnCNe-O9niQ/company-logo_400_400/0/1616701078790/okinaru_logo?e=1705536000&v=beta&t=YIj5SYQINiZ0-Wok060-UHB-zXGKcHmvJLrf-IhiIhw","url":"https://www.linkedin.com/company/okinaru/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"OKINARU","description":null,"title":"Presidente de Junta directiva","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2023},"end":{"month":null,"day":null,"year":2026}},"school":{"name":"Universidad de Antioquia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEXFU6ObS2Nzw/company-logo_400_400/0/1651332306519/udea__logo?e=1705536000&v=beta&t=TzuKdQrTV42d8NENHkT0EaaPLuznxsXfk2TzC5OPiQY","url":"https://www.linkedin.com/school/udea-/"},"degree_name":"Quimico","field_of_study":"Ciencias naturales","grade":"En curso"},{"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531/universidad_pedag_gica_y_tecnologica_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=9IuLeeQJnh6Y-kHoM1Rb8J8Q0RCUoUrRoChbgb7nhrY","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":"Quimica","field_of_study":"Ciencias naturales","grade":"No graduado (Transferencia de Alma Mater)"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":9,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_6QU86CJMVY86M8J6ZPSJ.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"OKINARU","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_LPTFBCLDF9X89HIRG3X9.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/okinaru","website":"http://www.okinaru.com","domain":"okinaru.com","common_email_pattern":null,"industry":"Leasing Non-residential Real Estate","founded_in":null,"description":null,"total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Duitama","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":null}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"0500","raw":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia"}}}}