{"https://co.linkedin.com/in/sebasti%C3%A1n-ochoa-g%C3%B3mez":{"error":false,"response":{"first_name":"Sebasti\u00e1n","last_name":"Ochoa G\u00f3mez","full_name":"Sebasti\u00e1n Ochoa G\u00f3mez","gender":"male","job_title":"Arquitecto | Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica | Estructuraci\u00f3n de proyectos | Implementaci\u00f3n BIM","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sebasti\u00e1n-ochoa-g\u00f3mez","summary":"Arquitecto con cinco a\u00f1os de experiencia en gesti\u00f3n de proyectos de construcci\u00f3n y\ncoordinaci\u00f3n t\u00e9cnica. Experto en el uso de herramientas de integraci\u00f3n de dise\u00f1os\npor medio de metodolog\u00edas BIM para disciplinas como arquitectura, estructura,\nred el\u00e9ctrica, iluminaci\u00f3n, telecomunicaciones, redes hidrosanitarias, red contra\nincendio, detecci\u00f3n, seguridad humana, HVAC y redes especiales en proyectos del\nsector residencial, comercial y mixto.\nPragm\u00e1tico y orientado a resultados, decidido a la optimizaci\u00f3n de procesos.","premium":false,"skills":"English, Knowledge Sharing, Process Implementation, Construction, Communication, AutoCAD, Technical Standards, 3D Modeling, Leadership, Analytical Skills, Autodesk BIM 360, Project Planning, Construction Management, Gesti\u00f3n de proyectos, Toma de decisiones, Revit, Modelado de informaci\u00f3n de construcci\u00f3n (BIM), Coordinaci\u00f3n de proyectos","work_experience":[{"company":{"id":917601,"name":"Arquitectura & Concreto","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGBe5yFbkONRw/company-logo_400_400/0/1604435395796?e=1705536000&v=beta&t=315wRgJU1qyEB1Y8OVy05tbBMo5LAWPE5I4CJYiDjzM","url":"https://www.linkedin.com/company/arquitectura-y-concreto/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Arquitectura y Concreto","description":"\u2022 Coordinaci\u00f3n t\u00e9cnica de proyectos para construcci\u00f3n\n\u2022 Gesti\u00f3n e integraci\u00f3n de dise\u00f1os\n\u2022 Participaci\u00f3n en proyectos de sector residencial, comercial y mixto\n\u2022 Conocimiento profundo de las normativas y est\u00e1ndares relevantes para cada\ndisciplina.\n\u2022 Manejo de documentaci\u00f3n asociada al dise\u00f1o y construcci\u00f3n\n\u2022 Participaci\u00f3n en 40+ proyectos","title":"Ingeniero de Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica","employment_type":null},{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":9,"day":null,"year":2020}},"company":"Arquitectura y Concreto","description":"\u2022 Revisi\u00f3n de dise\u00f1os para ejecuci\u00f3n de obra\n\u2022 Coordinaci\u00f3n de dise\u00f1os en fase de ejecuci\u00f3n\n\u2022 Participaci\u00f3n en proyecto Oceana y Bosque Alto, con cuatro y dos torres en\nsimult\u00e1nea en diferentes fases de ejecuci\u00f3n, respectivamente\n\u2022 Definici\u00f3n de cantidades y costos asociados a la ejecuci\u00f3n\n\u2022 Control y optimizaci\u00f3n de costos","title":"Residente BIM","employment_type":"Full-time"},{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Arquitectura y Concreto","description":"\u2022 Pr\u00e1ctica profesional en departamento de presupuestos\n\u2022 Modelaci\u00f3n BIM\n\u2022 Extracci\u00f3n de cantidades para presupuesto y procesos de licitaci\u00f3n","title":"Presupuestos BIM","employment_type":"Internship"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":10,"day":null,"year":2024}},"school":{"name":"ZIGURAT Institute of Technology","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGswAn2S-BegA/company-logo_400_400/0/1684854368848?e=1705536000&v=beta&t=AuJML7S7uXbPxiNtORvGLkssVxNpapWEPb1yQlJwf1A","url":"https://www.linkedin.com/school/ziguratinstitute/"},"degree_name":"M\u00e1ster Internacional en Construction Project Management","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2013},"end":{"month":6,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Arquitecto","field_of_study":"Arquitectura","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2018,"current_job_month":7,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_CYRKV2UPZEAZDCT011AZ.jpg","email":{"email":"sochoa@arquitecturayconcreto.com","email_anon_id":"0pwE04h6oXt2","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Arquitectura y Concreto","is_catch_all":null,"size":"501-1000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_NZVF9GZBKJUN4QBWABGA.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/arquitectura-y-concreto","website":"https://arquitecturayconcreto.com/dias-azules/","domain":"arquitecturayconcreto.com","common_email_pattern":"{first}{last}","industry":"Construction","founded_in":1990,"description":"370 projects developed in Colombia.\r\nGBA of 612,677 m2  in developed Retail Space.\r\nA&C has developed 11 shopping malls The company owns and leases 12.474 m2 \r\nSuccessful business ventures with top international retailers (Exito).\r\nShopping Centers in operations or under development in Bogota, Medellin, Cali, Barranquilla and Cartagena\r\nOffices is in Bogota, Medellin and Barranquilla.","total_emails":52,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 3 sur # 43 a - 52  Ed. 43 Av / piso 18"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Envigado","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Envigado, Antioquia, Colombia"}}}}