{"https://co.linkedin.com/in/miguel-%C3%A1ngel-ruiz-herrera-49a45441":{"error":false,"response":{"first_name":"Miguel \u00c1ngel","last_name":"Ruiz Herrera","full_name":"Miguel \u00c1ngel Ruiz Herrera","gender":"male","job_title":"Mechanical Engineer. National University of Colombia. Automotive parts designer and quality engineer. IATF16949 & ISO9001 certified.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/miguel-\u00e1ngel-ruiz-herrera-49a45441","summary":null,"premium":false,"skills":"Dise\u00f1o de productos mec\u00e1nicos, Ingenier\u00eda mec\u00e1nica, Ciencias de los materiales, M\u00e1quinas herramienta, Dise\u00f1o asistido por ordenador (CAD), Torno, M\u00e1quina fresadora, Control num\u00e9rico de equipo (CNC), Engineering, Automotive Parts, Process Engineering, Manufacturing Operations, AutoCAD Mechanical, Product Engineering, Teaching, Solidworks, AutoCAD, ISO, Microsoft Office, Microsoft Excel","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Gabriel de Colombia","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2023},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"company":"Gabriel de Colombia","description":"Planificar, Coordinar y Asegurar, las actividades de segregaci\u00f3n, identificaci\u00f3n, registro, an\u00e1lisis, evaluaci\u00f3n y verificaci\u00f3n de las situaciones de no conformidades (unidades para rechazos o retrabajos) que se presenten en la materia prima, los componentes semielaborados y los productos fabricados, evaluando en conjunto con Producci\u00f3n la disposici\u00f3n, selecci\u00f3n, y reproceso de las mismas para asegurar que no se utilice producto no conforme en el proceso productivo\nCoordinar y controlar las actividades de los auditores de calidad de materias primas, procesos y productos, de acuerdo con los procedimientos e instructivos documentados, para asegurar la calidad del producto.\nCoordinar y dirigir, las actividades de inspecci\u00f3n y pruebas de los materiales, componentes y productos reprocesados, de acuerdo con el Plan de Control y los procedimientos e instructivos documentados para asegurar que el producto cumpla con los requisitos especificados.\nAnalizar y gestionar los casos de desviaci\u00f3n o concertaci\u00f3n de normas y llevar registro de las no conformidades que se hayan aceptado y de las reparaciones hechas, de acuerdo con los procedimientos e instructivos documentados para validar el cumplimiento de requisitos del producto.\nAnalizar los incidentes asociados al proceso de garant\u00edas, conjuntamente con los l\u00edderes de los procesos involucrados a fin de establecer procedimientos de diagn\u00f3stico y correcci\u00f3n.\nCoordinar la soluci\u00f3n de no conformidades resultantes de la verificaci\u00f3n de la materia prima, producto en proceso y producto terminado y presentar los informes correspondientes (reportes de an\u00e1lisis de problemas), para encontrar la causa ra\u00edz del problema y generar planes de acci\u00f3n para evitar la recurrencia.\nGestionar los indicadores KPI de Calidad, monitoreando tendencias y dando respuesta \u00e1gil a situaciones que requieran su inmediata intervenci\u00f3n, a trav\u00e9s de compromisos de acci\u00f3n.","title":"Jefe de Calidad","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":71870215,"name":"Arneses Y Gomas","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFFTa9SGpSqmQ/company-logo_400_400/0/1604087824150?e=1705536000&v=beta&t=I7iQ7wlDBxRLwvsQNAC4i799xvSmU5Fi1YR6jQfGJMU","url":"https://www.linkedin.com/company/arneses-y-gomas/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2022}},"company":"Arneses Y Gomas","description":null,"title":"Ingeniero de desarrollo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Comet ZF","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Fontib\u00f3n Zona Franca","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2016},"end":{"month":7,"day":null,"year":2021}},"company":"Comet ZF","description":null,"title":"Jefe de gesti\u00f3n de calidad","employment_type":null},{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2016}},"company":"COMET ZF","description":"Actualizaci\u00f3n de documentos de procedimiento\nAn\u00e1lisis y soluci\u00f3n de problemas en producto y en proceso.","title":"Coordinador de Ingenier\u00eda","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null},{"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2000},"end":{"month":12,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Escuela Tecnol\u00f3gica Instituto T\u00e9cnico Central","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDTGWnYCr-bw/company-logo_400_400/0/1519878133780?e=1705536000&v=beta&t=XQtbTXy2vjZXkgUGCoWLHhC2hZGkHKgj2c5q54-lKN8","url":"https://www.linkedin.com/school/escuela-tecnol%C3%B3gica-instituto-t%C3%A9cnico-central/"},"degree_name":"Bachillerato t\u00e9cnico industrial","field_of_study":"Tecnolog\u00eda/T\u00e9cnico de ingenier\u00eda mec\u00e1nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Alem\u00e1n","proficiency":"ELEMENTARY"},{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2023,"current_job_month":5,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_DV0G63EY4Y0WNQ6M7GZE.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Gabriel de Colombia"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}