{"https://co.linkedin.com/in/jorge-esteban-marroqu%C3%ADn-bernal-5abbb3163":{"error":false,"response":{"first_name":"Jorge Esteban","last_name":"Marroqu\u00edn Bernal","full_name":"Jorge Esteban Marroqu\u00edn Bernal","gender":"male","job_title":"Socio fundador en 31 Cerveza","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jorge-esteban-marroqu\u00edn-bernal-5abbb3163","summary":"Ingeniero qu\u00edmico triling\u00fce (franc\u00e9s e ingl\u00e9s) con experiencia en formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos. Competencias aplicadas en comunicaci\u00f3n efectiva, liderazgo, resiliencia, toma de decisiones y trabajo en equipo, que fueron fundamentales en el proyecto de emprendimiento en la industria de cerveza artesanal como socio fundador de una microcervecer\u00eda. As\u00ed mismo, capacidades de manejo de grupo que fueron cruciales al llevar a cabo tutor\u00edas a estudiantes de colegio y universidad. Adicionalmente, manejo avanzado de paquetes inform\u00e1ticos como Office (Microsoft Excel, Word, PowerPoint y Visio), y simuladores de procesos qu\u00edmicos como Aspen Plus y Aspen HYSYS. ","premium":false,"skills":"Microsoft Word, Microsoft Excel, Microsoft PowerPoint, Visio, Aspen Plus, Aspen HYSYS, Transferencia de calor, Procesado de los alimentos, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Office, Proceso de fabricaci\u00f3n de alimentos","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"31 Cervezas","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"31 Cervezas","description":"\u2022\tEstructuraci\u00f3n del proyecto, ideando el plan de negocios y el alcance de la empresa. Constituci\u00f3n de la empresa frente a la C\u00e1mara de Comercio. \n\u2022\tAdquisici\u00f3n de financiaci\u00f3n presentando plan de negocios ante inversionistas privados para instalar equipos con capacidad de producci\u00f3n de 100 litros mensuales valorizados en 3\u00b4000.000 COP. \n\u2022\tB\u00fasqueda y seguimiento de proveedores de equipos e insumos para optimizar costos y garantizar la calidad de las materias primas.\n\u2022\tElaboraci\u00f3n de un plan estrat\u00e9gico que pretende aumentar la capacidad instalada de 100 a 500 litros mensuales. \n\u2022\tB\u00fasqueda y asesoramiento de creaci\u00f3n de imagen y branding con dise\u00f1adores y publicistas.","title":"Socio fundador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Independiente","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Independiente","description":"\u2022\tFacilitar el aprendizaje efectivo de estudiantes mediante clases particulares de f\u00edsica, qu\u00edmica y matem\u00e1ticas a nivel de bachillerato manejando grupos de hasta cuatro personas. Explicando conceptos puntuales con el fin de preparar ex\u00e1menes parciales y finales a nivel universitario, logrando los resultados esperados en los ex\u00e1menes, talleres y proyectos.\n\u2022\tAsumir el rol de tutor de alumnos con dificultades acad\u00e9micas haciendo un acompa\u00f1amiento y seguimiento durante su escolaridad con clases personalizadas de una a dos veces por semana, tomando en consideraci\u00f3n las necesidades espec\u00edficas de cada estudiante, y asegurando su \u00e9xito acad\u00e9mico.","title":"Profesor de clases particulares","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"A.I.R S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":9,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2012},"end":{"month":9,"day":null,"year":2012}},"company":"A.I.R S.A.S","description":"\u2022\tLevantamiento de informaci\u00f3n y an\u00e1lisis en bases de datos jur\u00eddicas (Rama Judicial, Consejo Superior de la Judicatura), generando una base de datos que permiti\u00f3 evitar tener dificultades legales a la hora de contrataciones y posibles alternativas de negocio. \n\u2022\tElaboraci\u00f3n de perfiles de personas y empresas utilizando como medios de informaci\u00f3n redes sociales (Facebook, Instagram, Linkedin, Twitter\u2026), art\u00edculos de revistas y peri\u00f3dicos (El Espectador, Semana, El Tiempo\u2026), y motores de b\u00fasqueda, entre otros, con el fin de establecer posibles socios comerciales y alianzas laborales.","title":"Asistente de gerencia","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda qu\u00edmica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2017,"current_job_month":9,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"31 Cervezas"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}