{"https://co.linkedin.com/in/sergio-alejandro-g%C3%B3mez-vel%C3%A1squez-500380208":{"error":false,"response":{"first_name":"Sergio Alejandro","last_name":"G\u00f3mez Vel\u00e1squez","full_name":"Sergio Alejandro G\u00f3mez Vel\u00e1squez","gender":"male","job_title":"Polit\u00f3logo","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/sergio-alejandro-g\u00f3mez-vel\u00e1squez-500380208","summary":"Polit\u00f3logo con experiencia investigativa (nacional e internacional), acad\u00e9mica y laboral en las \u00e1reas de Seguridad Urbana, Estudios Urbanos, Periodismo, Geopol\u00edtica y Derechos Humanos. Cuento con excelentes habilidades de redacci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, tanto oral como escrita, con iniciativa para la resoluci\u00f3n de problemas de forma eficiente y creativa, potenciaci\u00f3n trabajando en equipo, disciplina y excelencia en todas las actividades realizadas.","premium":false,"skills":"Photography, Investigaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n, Ingl\u00e9s, Redacci\u00f3n, Escritura creativa, Formaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n oral, Docencia, Derechos humanos, Portugu\u00e9s, Microsoft Office","work_experience":[{"company":{"id":987197,"name":"Despacio","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHY5jua27pScg/company-logo_400_400/0/1669921703370?e=1705536000&v=beta&t=29YdKC-ph6eKMx_PlMYn1AE_n4KZXIRvvjctdPUrtpg","url":"https://www.linkedin.com/company/despacio/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Despacio","description":null,"title":"Coordinador \u00c1rea Ciudades Saludables","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2022},"end":{"month":10,"day":null,"year":2022}},"company":"Despacio","description":null,"title":"Voluntario","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Movimiento  Nacional de V\u00edctimas de Estado (MOVICE)","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2020},"end":{"month":10,"day":null,"year":2020}},"company":"Movimiento  Nacional de V\u00edctimas de Estado (MOVICE)","description":"Recolecci\u00f3n, organizaci\u00f3n, clasificaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de informes sobre casos\nde v\u00edctimas de cr\u00edmenes de Estado en las regiones de Bol\u00edvar, Antioquia,\nMagdalena Medio, Santander, Boyac\u00e1 y Meta.","title":"Investigador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Instituto de Investigaciones Gino Germani (IIGG)","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Buenos Aires, Provincia de Buenos Aires, Argentina","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":11,"day":null,"year":2019}},"company":"Instituto de Investigaciones Gino Germani (IIGG)","description":"Recolecci\u00f3n de datos, entrevistas, ponencias y elaboraci\u00f3n de informes sobre divisi\u00f3n socioecon\u00f3mica en el Corredor Norte del Gran Buenos Aires y an\u00e1lisis de  la seguridad ciudadana de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires.","title":"Asistente de investigaci\u00f3n","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Polit\u00f3logo","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":6,"day":null,"year":2020},"end":{"month":7,"day":null,"year":2022}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Tres de Febrero","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG77UymFkq6ow/company-logo_400_400/0/1519875647103?e=1705536000&v=beta&t=px4ev4jHVrP6LaJFF7afpoFxg51umLzv26SmjzxtuKg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-de-tres-de-febrero/"},"degree_name":"Maestr\u00eda  en Pol\u00edticas Sociales y Derechos","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad El Bosque","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEHfy10DTndEg/company-logo_400_400/0/1634227500390?e=1705536000&v=beta&t=bZb1-45pjGlQ0f-ZLLyYlc1JeVqfzpyUtZVay3SrDig","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-el-bosque/"},"degree_name":"Diplomado en Justicia Criminol\u00f3gica y An\u00e1lisis del Comportamiento Criminal ","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Manuela Beltr\u00e1n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHFl_MCpr1wDQ/company-logo_400_400/0/1519911333711?e=1705536000&v=beta&t=UVvvAm3GlyHY6L7mBzSYEpa4i-0X5bLdjtN0vkvs8Ak","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-manuela-beltr%C3%A1n/"},"degree_name":"Curso Palestina hoy: Implicaciones de un olvido","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Tres de Febrero","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG77UymFkq6ow/company-logo_400_400/0/1519875647103?e=1705536000&v=beta&t=px4ev4jHVrP6LaJFF7afpoFxg51umLzv26SmjzxtuKg","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-de-tres-de-febrero/"},"degree_name":"Especialista en Pol\u00edticas Sociales Urbanas","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"English","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Portuguese","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Spanish","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"}]},"current_job_year":2022,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_D1UQIBLWGQO7H0RWN2QL.jpg","email":{"email":"sergio@despacio.org","email_anon_id":"WSAeJh2MOSyA","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Despacio","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_SVAXRWX7USB1VWM5D960.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/despacio","website":"http://www.despacio.org","domain":"despacio.org","common_email_pattern":"{first}","industry":"Research Services","founded_in":2011,"description":"Despacio es un centro de investigaci\u00f3n fundado en 2011 que promueve la calidad de vida en todas las etapas del ciclo vital a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n aplicada. Su objetivo es retar lo intuitivo mejorando el bienestar de las comunidades y de las personas desde los aspectos m\u00e1s individuales y familiares como: comer, transportarse, criar hijos, organizarse en la casa o en el trabajo; hasta lo m\u00e1s colectivo como: planear, gestionar ciudades y convivir en el espacio p\u00fablico.  Su filosof\u00eda es similar a la del movimiento Slow que propone andar a la velocidad adecuada para disfrutar la vida. Sus tres temas de trabajo son ciudades, vida y clima, en los que trabaja a trav\u00e9s de proyectos, publicaciones, eventos y un laboratorio.","total_emails":55,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Cra. 19 # 82-85"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}