{"https://co.linkedin.com/in/jsricop":{"error":false,"response":{"first_name":"Jhonatan Sneider","last_name":"Rico Pinto","full_name":"Jhonatan Sneider Rico Pinto","gender":"male","job_title":"Fundador","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jsricop","summary":"Ingeniero de Sistemas y Computaci\u00f3n, Especialista en Gobierno Electr\u00f3nico y Mag\u00edster en Ingenier\u00eda de Sistemas y Computaci\u00f3n de la Universidad Nacional de Colombia.\n\nHe tenido participaci\u00f3n como gerente, coordinador o l\u00edder de equipo en proyectos con la Autoridad Nacional de Licencias Ambientales, Computadores para Educar, el Consejo Superior de la Judicatura, el\nMinisterio de las Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones y el Fondo Nacional del Ahorro. Asimismo, como arquitecto de TI o arquitecto empresarial en proyectos con la Superintendencia de Servicios P\u00fablicos Domiciliarios, el Consejo Profesional Nacional de Ingenier\u00eda y el Ministerio de Vivienda, Ciudad y Territorio. El rol de analista funcional de software lo he desempe\u00f1ado con el Ministerio de Transporte.\n\nAdicionalmente tengo experiencia docente tanto en Pregrado como en Posgrado.","premium":false,"skills":"Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n, Dise\u00f1os de investigaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de proyectos, Docencia universitaria, Gobierno TI, Gobierno Electr\u00f3nico, Innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica, Arquitectura empresarial, Interoperabilidad","work_experience":[{"company":{"id":78750091,"name":"UrU","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFpgWWAtYje-A/company-logo_400_400/0/1646793957606?e=1705536000&v=beta&t=o_xFRGCAhqyYzLMUaltYC3HzZTQRLLisJJnbEeXNzfk","url":"https://www.linkedin.com/company/urutecnologia/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"UrU","description":null,"title":"Fundador","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":705890,"name":"Universidad Antonio Nari\u00f1o","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGm9yWPI3QdrA/company-logo_400_400/0/1667314391456?e=1705536000&v=beta&t=m5D3bVYV7qHFodttHOM5pH32s2h0Q_L3IEpjt4kXSE4","url":"https://www.linkedin.com/school/uniantonionarino/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Universidad Antonio Nari\u00f1o","description":null,"title":"Profesor","employment_type":"Part-time"}]},{"company":{"id":9310313,"name":"Autoridad Nacional de Licencias Ambientales","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHRp62Skcspqw/company-logo_400_400/0/1692030987522?e=1705536000&v=beta&t=fVcdMQQ32wSH0U0NRhZ-G28W7hHpJnYhjk7G6E8_bqg","url":"https://www.linkedin.com/company/autoridad-nacional-de-licencias-ambientales---anla/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2020},"end":{"month":4,"day":null,"year":2020}},"company":"Autoridad Nacional de Licencias Ambientales","description":null,"title":"Gerente de proyectos tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Apoyo en la ejecuci\u00f3n de diversos proyectos con entidades como Ministerios, Superintendencias y diversas entidades p\u00fablicas de orden nacional. Este apoyo se realiz\u00f3 en diversos roles como Arquitecto de TI, Coordinador de Grupo, L\u00edder de Tecnolog\u00eda, Gestor de procesos y Analista de software.","title":"Gestor de proyectos","employment_type":"Part-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master of Science - MS","field_of_study":"Ingenier\u00eda de sistemas y computaci\u00f3n","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista","field_of_study":"Gobierno Electr\u00f3nico","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda de Sistemas y Computaci\u00f3n","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2021,"current_job_month":11,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_384NHOADD2UBVEQSUUX8.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"UrU","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_BN1G6J9LLK3P0WUOULY6.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/urutecnologia","website":"http://uru.com.co/","domain":"uru.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"IT Services and IT Consulting","founded_in":2021,"description":"Empresa fundada por dos Ingenieros de Sistemas y Computaci\u00f3n de la Universidad Nacional de Colombia. En UrU buscamos asesorar a las personas naturales y a las empresas para que encuentren el(los) producto(s) tecnol\u00f3gico(s) que se adapte a sus necesidades, condiciones y restricciones, optimizando al m\u00e1ximo el presupuesto destinado para tal fin.","total_emails":0,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 36 # 1C - 81"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}