{"https://co.linkedin.com/in/iv%C3%A1n-dar%C3%ADo-gil-castro-35b812114":{"error":false,"response":{"first_name":"Iv\u00e1n Dar\u00edo","last_name":"Gil Castro","full_name":"Iv\u00e1n Dar\u00edo Gil Castro","gender":"male","job_title":"Analista de producci\u00f3n en Indusel S.A.S","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/iv\u00e1n-dar\u00edo-gil-castro-35b812114","summary":null,"premium":false,"skills":"Microsoft Office, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Excel, Liderazgo, Ingenier\u00eda, Microsoft PowerPoint","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Indusel S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Indusel S.A.S","description":"Toma de tiempos y an\u00e1lisis de movimientos\nLevantamiento de cartas de ensamble","title":"Analista de producci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2015,"current_job_month":7,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Indusel S.A.S"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}