{"https://au.linkedin.com/in/carlos-alberto-cardenas-pulido-738a6b83?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Carlos Alberto","last_name":"Cardenas Pulido","full_name":"Carlos Alberto Cardenas Pulido","gender":"male","job_title":"Director de Proyectos","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/carlos-alberto-cardenas-pulido-738a6b83","summary":"Vendemos  sus productos y servicios de forma  profesional utilizando canales digitales.","premium":false,"skills":"Gesti\u00f3n de proyectos, Gesti\u00f3n de programas, Planeamiento de proyectos, Cambio organizacional, Liderazgo de equipos, Liderazgo, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Microsoft Excel, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Negociaci\u00f3n","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":null,"description":null,"title":"Director de Proyectos","employment_type":null}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_07KBOLE6X0KPZQPPV6VF.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Spain","country_code":"ES","state":"Castile and Le\u00f3n","city":"Burgos","timezone":"Europe/Madrid","timezone_offset":2.0,"postal_code":null,"raw":"Greater Burgos Metropolitan Area"}}}}