{"https://co.linkedin.com/in/ana-isabel-restrepo-guerra-34569333":{"error":false,"response":{"first_name":"Ana Isabel","last_name":"Restrepo Guerra","full_name":"Ana Isabel Restrepo Guerra","gender":"female","job_title":"Directora de Proyectos en MAKAIA","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/ana-isabel-restrepo-guerra-34569333","summary":"Soy soci\u00f3loga de la Universidad de Antioquia y Mag\u00edster en Gerencia de Empresas Sociales para la Innovaci\u00f3n y el Desarrollo Local en la Universidad Eafit y la Universidad de Verona, con experiencia laboral en la gesti\u00f3n de proyectos y procesos de intervenci\u00f3n social, cuento capacidades para la generaci\u00f3n de procesos de articulaci\u00f3n y concertaci\u00f3n con actores.\n\nSoy una persona creativa, responsable, puntual y eficiente en el trabajo; gozo de excelentes relaciones interpersonales y cuento con buena disposici\u00f3n para la adquisici\u00f3n de nuevo conocimiento y el desarrollo de trabajo en grupo.\n\nPoseo conocimientos en investigaci\u00f3n cuantitativa y cualitativa y un inter\u00e9s particular por como los procesos de apropiaci\u00f3n tecnol\u00f3gica logran disminuir brecha social mediante el desarrollo de habilidades digitales que maximizan las oportunidades de las personas y comunidades.\n\nTengo conocimientos en formulaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y seguimiento y monitoreo de proyectos sociales as\u00ed como una r\u00e1pida reacci\u00f3n ante imprevistos, lo que me permite adaptarme f\u00e1cilmente a procesos de cambio.","premium":false,"skills":"Investigaci\u00f3n y desarrollo, Gesti\u00f3n de proyectos, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Microsoft PowerPoint, Liderazgo de equipos, Microsoft Office","work_experience":[{"company":{"id":3676795,"name":"MAKAIA","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG80_1m1Y3HyQ/company-logo_400_400/0/1696429197139?e=1705536000&v=beta&t=8sjXZn0ZeqlM0QyeiUKh6os8h2FmUomjKyeljrVdBd8","url":"https://www.linkedin.com/company/makaia/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"MAKAIA","description":null,"title":"Directora Soluciones de Personas","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"MAKAIA","description":null,"title":"Coordinadora de Proyectos","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2015},"end":{"month":8,"day":null,"year":2015}},"company":"MAKAIA","description":"Planear, formular, ejecutar y comercializar los servicios de Makaia en el \u00e1rea de Tecnolog\u00eda para el Cambio Social, mediante un uso eficiente de los recursos humanos y financieros velando por el cumplimiento de los objetivos.\n\n\u2022\tFormulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos de Tecnolog\u00eda para el Cambio Social\n\u2022\tDesarrollo y seguimiento a la red de clientes, aliados y contactos de Makaia.\n\u2022\tColaboraci\u00f3n en el desarrollo de propuestas para el desarrollo para posibles y actuales clientes.\n\u2022\tRealizaci\u00f3n de procesos de apropiaci\u00f3n y fortalecimiento en TIC para el desarrollo.\n\u2022\tCoordinaci\u00f3n de actividades del \u00e1rea: reuniones virtuales y presenciales, eventos varios, publicaci\u00f3n en blogs y sitios web, boletines de noticias, monitoreo del entorno.\n\u2022\tPreparaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de capacitaciones relacionadas con el uso de Tecnolog\u00eda para el Cambio Social.\n\u2022\tInvestigaci\u00f3n y sistematizaci\u00f3n","title":"L\u00edder de proyectos","employment_type":null}]},{"company":{"id":45472,"name":"Universidad de Antioquia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEXFU6ObS2Nzw/company-logo_400_400/0/1651332306519?e=1705536000&v=beta&t=JtVaB7_-fOc2W-lo7dwG1BartRSO3eQhGew3sopcBHM","url":"https://www.linkedin.com/school/udea-/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2013},"end":{"month":11,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad de Antioquia","description":"Apoyar el dise\u00f1o metodol\u00f3gico de las actividades del componente formativo del proyecto, al igual que asesorar a los clubes juveniles de las comunas 2 (Santa Cruz) y 4 (Aranjuez) de la ciudad de Medell\u00edn, acompa\u00f1ar la inversi\u00f3n de los apoyos econ\u00f3micos de los grupos beneficiados, elaborar informes y generar canales de informaci\u00f3n entre la Universidad de Antioquia y la Alcald\u00eda de Medell\u00edn.","title":"Promotora de Clubes Juveniles","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Corporaci\u00f3n Prodepaz","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":"Zona Porce Nus, Antioquia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":9,"day":null,"year":2013}},"company":"Corporaci\u00f3n Prodepaz","description":"Facilitadora de territorio para la estrategia de Golombiao, futbol para la paz que la Corporaci\u00f3n Prodepaz en convenio con la Unicef acompa\u00f1a en los municipios de Santo Domingo, San Roque, Maceo y Caracoli","title":"Facilitadora de territorio","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Grupo Nutresa","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2012}},"profile_positions":[{"location":"El Carmen de Viboral, Antioquia. Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2011},"end":{"month":1,"day":null,"year":2012}},"company":"Grupo Nutresa","description":null,"title":"Aprendiz en el \u00e1rea de Desarrollo Humano y Organizacional en Novaventa S.A.S","employment_type":null}]},{"company":{"id":45472,"name":"Universidad de Antioquia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEXFU6ObS2Nzw/company-logo_400_400/0/1651332306519?e=1705536000&v=beta&t=JtVaB7_-fOc2W-lo7dwG1BartRSO3eQhGew3sopcBHM","url":"https://www.linkedin.com/school/udea-/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2009},"end":{"month":7,"day":null,"year":2011}},"profile_positions":[{"location":"Medellin","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2009},"end":{"month":7,"day":null,"year":2011}},"company":"Universidad de Antioquia","description":null,"title":"Auxiliar administrativa","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad EAFIT","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF6jcwKpHZ1Hw/company-logo_400_400/0/1695777378058?e=1705536000&v=beta&t=0xNostQxHIqXXcKnyiUDKaxc_j0oSyDqXWQy0dBNltY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadeafit/"},"degree_name":"Mag\u00edster en Empresas Sociales para la Innovaci\u00f3n Social y el Desarrollo Local","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad de Antioquia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEXFU6ObS2Nzw/company-logo_400_400/0/1651332306519?e=1705536000&v=beta&t=JtVaB7_-fOc2W-lo7dwG1BartRSO3eQhGew3sopcBHM","url":"https://www.linkedin.com/school/udea-/"},"degree_name":"Soci\u00f3loga","field_of_study":"Sociolog\u00eda","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2005}},"school":{"name":"Colegio Santa Teresita","logo":null,"url":null},"degree_name":"Bachiller Academico","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2015,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_U3KU2M95K0PCH1NQ7HD1.jpg","email":{"email":"ana.restrepo@makaia.org","email_anon_id":"JTVIej7MtjDf","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"MAKAIA","is_catch_all":null,"size":"11-50","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_QGGS3VNR3KPPOTDNE2CU.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/makaia","website":"http://makaia.org","domain":"makaia.org","common_email_pattern":"{first}.{last}","industry":"Civic and Social Organizations","founded_in":2006,"description":"MAKAIA es una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro que potencia capacidades para el desarrollo social desde la cooperaci\u00f3n, la tecnolog\u00eda y la innovaci\u00f3n. MAKAIA significa \"construir\"\u200b o \"hacer\"\u200b, en Miskito (lengua ind\u00edgena de Honduras). Su nombre representa el objetivo de MAKAIA: construir alianzas y relaciones orientadas al desarrollo social y econ\u00f3mico\n\nCreada el 3 de junio de 2006, fruto de la decisi\u00f3n de emprender de sus tres fundadores Catalina Escobar, Camilo Mondrag\u00f3n y Mar\u00eda Claudia Camacho. Tres colombianos que despu\u00e9s de estudiar y trabajar en el exterior decidieron fundar una organizaci\u00f3n con el \u00e1nimo de aportar al desarrollo del pa\u00eds, aprovechando su conocimiento, experiencia y redes de contactos; en la actualidad MAKAIA es reconocida a nivel nacional e internacional, por su experiencia en el fortalecimiento institucional y destacados programas y proyectos enfocados en el desarrollo del sector social.\n\nMisi\u00f3n: Potenciamos capacidades para el desarrollo social desde la cooperaci\u00f3n, la tecnolog\u00eda y la innovaci\u00f3n.\n\nVisi\u00f3n: Cada persona y organizaci\u00f3n cuenta con la informaci\u00f3n y el conocimiento para aumentar oportunidades que les permitan transformarse integralmente y transformar su entorno.\n_________________________________________________________\n\nMAKAIA is a non-profit organization that strengthen capacity for social development through technology, innovation and international cooperation. MAKAIA means \"to build\"\u200b or \"to do\"\u200b, in Miskito (indigenous language from Honduras). Its name represents the objective of MAKAIA: to build partnerships and relations oriented to social and economic development.\n\nMAKAIA was born from the vision of its three founders Catalina Escobar, Camilo Mondrag\u00f3n and Maria Claudia Camacho on 3 June 2006. Three Colombians who, after studying and working abroad, decided to establish an organization with the aim of contributing to the development of the country, by taking advantage of their knowledge, experience and networks. Nowadays, MAKAIA is recognized nationally and internationally for its experience of institutional strengthening and outstanding programs and projects focused on the development of the social sector.\n\nMission: We strengthen capacities for social development through technology, innovation and international cooperation.\n\nVision: Every person and organization has the information and knowledge to transform themselves and their communities.","total_emails":36,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Medellin","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 43A #34 - 155. Centro Comercial Almacentro. Torre Norte. Oficina 701"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":"Medell\u00edn","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":"0500","raw":"Medell\u00edn Metropolitan Area"}}}}