{"https://co.linkedin.com/in/jose-obando-ram%C3%ADrez-35425797":{"error":false,"response":{"first_name":"Jose","last_name":"Obando Ram\u00edrez","full_name":"Jose Obando Ram\u00edrez","gender":"male","job_title":"Industrias El Placer S.A.S.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jose-obando-ram\u00edrez-35425797","summary":null,"premium":false,"skills":"Ingenier\u00eda civil, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingenier\u00eda, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Planificaci\u00f3n de proyectos, Construcci\u00f3n de viviendas","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Industrias El Placer S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Ipiales, Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Industrias El Placer S.A.S.","description":null,"title":"Gerente","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"Alimentos Nari\u00f1o S.A. Zona Franca","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Ipiales, Nari\u00f1o, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2019},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Alimentos Nari\u00f1o S.A. Zona Franca","description":null,"title":"Departamento de mercadeo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":null,"name":"CC-OBRAZ LTDA","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2012},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"CC-OBRAZ LTDA","description":null,"title":"Ingeniero Civil","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad de Los Andes","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEO0I5nIlsnpg/company-logo_400_400/0/1519855939395?e=1705536000&v=beta&t=zJlYTEQeOydf3TkeMoIJI-5hInkGpS2WwgnIEWw4TDc","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-de-los-andes/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"Ingenieria civil","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2007},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Bachelor's degree","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2017,"current_job_month":1,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_DJ1WE3CXGSKI1FSC3DD3.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Industrias El Placer S.A.S."},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}