{"https://co.linkedin.com/in/william-monta%C3%B1o-salamanca":{"error":false,"response":{"first_name":"William","last_name":"Monta\u00f1o Salamanca","full_name":"William Monta\u00f1o Salamanca","gender":"male","job_title":"Ingeniero Electricista - M.Sc. | Reglamentaci\u00f3n T\u00e9cnica | Investigaci\u00f3n | Eficiencia Energ\u00e9tica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/william-montano","summary":"Ingeniero Electricista y mag\u00edster en ingenier\u00eda de la Universidad Nacional de Colombia, con experiencia e inter\u00e9s en la formulaci\u00f3n, implementaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda e investigaci\u00f3n, en particular en el campo de las redes el\u00e9ctricas inteligentes.\nActualmente, presto servicios profesionales en el Ministerio de Minas y Energ\u00eda de Colombia brindando asesoramiento t\u00e9cnico para la actualizaci\u00f3n de reglamentos t\u00e9cnicos y la interpretaci\u00f3n de normatividad y regulaci\u00f3n en el campo de la energ\u00eda el\u00e9ctrica.\nMi experiencia tambi\u00e9n incluye el dise\u00f1o de plataformas de Smart Grids, la gesti\u00f3n de proyectos y la publicaci\u00f3n de investigaciones en el campo de la integraci\u00f3n de la generaci\u00f3n fotovoltaica en redes el\u00e9ctricas y la generaci\u00f3n distribuida.","premium":false,"skills":"Veh\u00edculos el\u00e9ctricos, Capacidad de an\u00e1lisis, Hablar en p\u00fablico, Liderazgo de equipos, Reglamentos T\u00e9cnicos, Gesti\u00f3n de proyectos, Trabajo en equipo, Investigaci\u00f3n, Redacci\u00f3n t\u00e9cnica, Infraestructura de medici\u00f3n avanzada, Aptitudes para vigilancia y control, Arte","work_experience":[{"company":{"id":15086248,"name":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGvTkNvqGfQWQ/company-logo_400_400/0/1695381273285?e=1705536000&v=beta&t=fnhvHMDoeeAaEex8Q50XaPCUa_AB9ewwAuHNbtQNOgU","url":"https://www.linkedin.com/company/minenergia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","description":null,"title":"Profesional en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica - Grupo de Reglamentos T\u00e9cnicos","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":25002512,"name":"Superintendencia de Industria y Comercio","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH5k_hK9Cy9zg/company-logo_400_400/0/1659972649880?e=1705536000&v=beta&t=dtioE1u89KboIvLyFhWBqJDCS5tNSAaiBTSLyMHDlVY","url":"https://www.linkedin.com/company/superintendencia-de-industria-y-comercio/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":4,"day":null,"year":2021}},"company":"Superintendencia de Industria y Comercio","description":null,"title":"Profesional Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2012},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Grupo de investigaci\u00f3n \u201cElectrical Machines & Drives \u2013 EM&D\u201d\nC\u00f3digo Colciencias: COL0120979 - Universidad Nacional de Colombia\nFunciones:\n- Formulaci\u00f3n, desarrollo y gesti\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n, entre la universidad y empresa\n- Coordinar y gestionar el proyecto de medidores inteligentes Fase II \u2013 Proyecto UPME-UNAL\n- Desarrollo de una plataforma de redes inteligentes.\n- Proyectar Definici\u00f3n de Funcionalidades M\u00ednimas de Medici\u00f3n Inteligente en Colombia\n- Planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de talleres t\u00e9cnicos y workshops\n- A cargo de proyectos relacionados con supervisi\u00f3n de generaci\u00f3n renovable\n- Producci\u00f3n de informes, manuales y procedimientos\n- Responsable de la coordinaci\u00f3n y gesti\u00f3n de eventos acad\u00e9micos\n- Acompa\u00f1amiento a estudiantes y tutor\u00edas, realizaci\u00f3n de pr\u00e1cticas de laboratorio","title":"Ingeniero de investigaci\u00f3n","employment_type":"Freelance"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Maestr\u00eda","field_of_study":"Automatizaci\u00f3n Industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2012},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Grenoble INP - Ense3","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGj_gO-v8ZdIg/company-logo_400_400/0/1625161848188?e=1705536000&v=beta&t=0ts40d33Yj3Tw_SzqLDvTyQxpN_Tqs2vnVBIlX2tIxg","url":"https://www.linkedin.com/school/grenoble-inp-ense3/"},"degree_name":"\u00c9change acad\u00e9mique","field_of_study":"Sistemas energ\u00e9ticos y mercados","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2011},"end":{"month":null,"day":null,"year":2011}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomado","field_of_study":"Instrumentaci\u00f3n Industrial","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Italiano","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_ILB7K9IKGB4W88PXNHOI.jpg","email":{"email":"mw@minenergia.gov.co","email_anon_id":"MBS7VjVWrIXq","email_status":"VALID","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Minas y Energ\u00eda","is_catch_all":null,"size":"201-500","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_DXDL3AYD3C0PY93YA209.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/minenergia","website":"http://www.minenergia.gov.co","domain":"minenergia.gov.co","common_email_pattern":"{l}{f}","industry":"Oil and Gas","founded_in":1940,"description":"El Ministerio de Minas y Energ\u00eda de Colombia es la entidad que se encarga de dirigir la pol\u00edtica nacional en cuanto a miner\u00eda, hidrocarburos e infraestructura energ\u00e9tica. Su titular es designado por el Presidente de Colombia. \n\nLa responsabilidad del Ministerio es la de administrar los recursos naturales no renovables del pa\u00eds asegurando su mejor y mayor utilizaci\u00f3n; la orientaci\u00f3n en el uso y regulaci\u00f3n de los mismos, garantizando su abastecimiento y velando por la protecci\u00f3n de los recursos naturales del medio ambiente con el fin de garantizar su conservaci\u00f3n, restauraci\u00f3n y el desarrollo sostenible, de conformidad con los criterios de evaluaci\u00f3n, seguimiento y manejo ambiental, se\u00f1alados por la autoridad ambiental competente.","total_emails":183,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 106 # 51-60"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}