{"https://co.linkedin.com/in/joan-sebastian-diaz-garcia-90b5158b":{"error":false,"response":{"first_name":"Joan Sebastian","last_name":"D\u00edaz Garc\u00eda","full_name":"Joan Sebastian D\u00edaz Garc\u00eda","gender":"female","job_title":"Comunicador social y periodista - Universidad Central","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/joan-sebastian-diaz-garcia-90b5158b","summary":"Tecn\u00f3logo en Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo (2018).  Actualmente estudiante de Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo de la Universidad Central. Interesado en la interacci\u00f3n digital con comunidades locales y regionales.","premium":false,"skills":"Redacci\u00f3n, Periodismo, Desarrollo de contenidos, Investigaci\u00f3n, Medios sociales, Microsoft Office, Servicio de atenci\u00f3n al cliente","work_experience":[{"company":{"id":16219167,"name":"Inter Rapid\u00edsimo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEBYRHU3n1yUQ/company-logo_400_400/0/1551967509519/inter_rapidsimo_logo?e=1705536000&v=beta&t=uuyAeilpCoe5IP8-e8aEptcvsltNYcMN_8F2-fZ3Q6w","url":"https://www.linkedin.com/company/inter-rapid%C3%ADsimo/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Inter Rapid\u00edsimo","description":null,"title":"Auxiliar de Redes Sociales","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2060633,"name":"Secretar\u00eda General - Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEgaeF_6BJ1lA/company-logo_400_400/0/1519864246629?e=1705536000&v=beta&t=5Qv-owtqDQOG0HyFIAvtDyZpmiGvVFs_v_ViDPhiims","url":"https://www.linkedin.com/company/secretar%C3%ADa-general---alcald%C3%ADa-mayor-de-bogot%C3%A1/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2018}},"company":"Secretar\u00eda General - Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1","description":"Apoyar a la Subdirecci\u00f3n de Seguimiento a la Gesti\u00f3n de Inspecci\u00f3n, Vigilancia y Control, de la Subsecretar\u00eda de Servicio a la Ciudadan\u00eda en la programaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n del Congreso Internacional de Servicio a la Ciudadan\u00eda, participar en la elaboraci\u00f3n del plan comunicacional de la Subdirecci\u00f3n y apoyar en las actividades de capacitaci\u00f3n a servidores de la Administraci\u00f3n Distrital y comerciantes en temas de prevenci\u00f3n y auto-regulaci\u00f3n, relacionados con Inspecci\u00f3n, Vigilancia y Control.","title":"Contratista","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2017},"end":{"month":12,"day":null,"year":2017}},"company":"Secretar\u00eda General - Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1","description":"Apoyar los procesos de asistencia t\u00e9cnica, administrativa u operativa en las labores de gesti\u00f3n interinstitucional para ejecutar actividades de fortalecimiento, multidisciplinarias o focalizadas de inspecci\u00f3n y/o prevenci\u00f3n dirigidas a establecimientos de comercio.","title":"Pr\u00e1cticante","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Central (CO)","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH6KFBAF4nWUg/company-logo_400_400/0/1666818233990?e=1705536000&v=beta&t=XEYXel3MyeACtcWRvnyytgDugmwYPiAUH-JLYTBcfrk","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-central-colombia-/"},"degree_name":"Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"FUNDACI\u00d3N UNIVERSITARIA PARA EL DESARROLLO HUMANO UNINPAHU","logo":null,"url":null},"degree_name":"Tecnol\u00f3go en Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo","field_of_study":"Comunicaci\u00f3n, periodismo y actividades afines","grade":"3,9"}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_YIKE1K0BKSGMI9HZ4PI0.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Inter Rapid\u00edsimo","is_catch_all":null,"size":"5001-10000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_5WYF6EG2JUBAUBZ6DQLE.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/inter-rapid%C3%ADsimo","website":"https://interrapidisimo.com/","domain":"interrapidisimo.com","common_email_pattern":null,"industry":"Freight and Package Transportation","founded_in":1988,"description":"En Inter Rapid\u00edsimo contamos con una red log\u00edstica integral, en la cual prestamos servicios de MENSAJER\u00cdA Y CARGA con los m\u00e1s altos est\u00e1ndares de calidad.  \n\nEntregamos lo mejor de cada colombiano en los 1.103 municipios de Colombia, con la mayor cobertura en el exterior a trav\u00e9s de grandes alianzas estrat\u00e9gicas. En la actualidad nuestra compa\u00f1\u00eda ha crecido un 78%   llegando a m\u00e1s de 1.300 centros de recepci\u00f3n moderna, flota de veh\u00edculos adecuada para el transporte de mercanc\u00edas y convenios con las mejores aerol\u00edneas. ","total_emails":26,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 30 # 7 - 45"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}