{"https://co.linkedin.com/in/pablo-guillermo-rada-morales-a903b01b5":{"error":false,"response":{"first_name":"Pablo Guillermo","last_name":"Rada Morales","full_name":"Pablo Guillermo Rada Morales","gender":"male","job_title":"Director Comercial para Proyectos no Residenciales","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pablo-guillermo-rada-morales-a903b01b5","summary":"Ingeniero Civil, con experiencia en elaboraci\u00f3n de propuestas, coordinaci\u00f3n, control de recursos, elaboraci\u00f3n de presupuestos y cronogramas de proyectos civiles, Ingeniero comercial en el sector de la construcci\u00f3n con \u00e9nfasis en materiales para construcci\u00f3n. \nCapacidad para trabajar en grupos interdisciplinarios dentro de un clima de cordialidad, respeto y eficacia, capacidad de escucha, adaptabilidad al cambio y al aprendizaje continuo, din\u00e1mico, anal\u00edtico, responsable y con capacidad de tomar decisiones asertivas, comprometido con las tareas asignadas, buenas relaciones interpersonales y facilidad para solucionar imprevistos de manera eficaz y eficiente.","premium":false,"skills":"Comercial, Aptitudes de organizaci\u00f3n, Gesti\u00f3n de cuentas, Liderazgo, Acuerdos comerciales, Liderazgo de equipos, Planificaci\u00f3n de mercado, Trabajo en equipo, Atenci\u00f3n al cliente, Creaci\u00f3n de relaciones, Ventas externas, Gesti\u00f3n de ventas, Relaciones comerciales, Proceso de ventas, Destreza tecnol\u00f3gica, Operaciones de venta, Comunicaci\u00f3n, Ventas y marketing, Para empresas (B2B), Gesti\u00f3n de productos","work_experience":[{"company":{"id":120543,"name":"Organizaci\u00f3n Corona","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFAYgCks0MUyQ/company-logo_400_400/0/1688953512637?e=1705536000&v=beta&t=ynNz_iorzGgMSL2jRiySqStD1EtFn2opbHkOThTGCi0","url":"https://www.linkedin.com/company/organizacion-corona/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Organizacion Corona","description":null,"title":"Director comercial para proyectos no residenciales","employment_type":null}]},{"company":{"id":33284764,"name":"SITECH Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHEXD94UAw9RA/company-logo_400_400/0/1537282407663?e=1705536000&v=beta&t=eKmLGuzz3MCKt4AcP7_RdEt_s9F8sXpX0yOX5_GvAOc","url":"https://www.linkedin.com/company/sitechcolombia/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":2,"day":null,"year":2020}},"company":"SITECH Colombia","description":null,"title":"Ingeniero de ventas t\u00e9cnicas","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":67183588,"name":"Durman by aliaxis Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEjgGKvrCXU1Q/company-logo_400_400/0/1672678197857?e=1705536000&v=beta&t=DqHQYr8x-SRCVH3Nn_ZKFg0H-uLaBs7XIWIZUWwvxy0","url":"https://www.linkedin.com/company/durman-colombia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":9,"day":null,"year":2019}},"company":"Durman by aliaxis Colombia","description":null,"title":"Ingeniero comercial Segmento Predial","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"ingenier\u00eda civil","field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2020,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_QPQHQAL8XKULGM4BS1B1.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Organizacion Corona","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_L4S1CNGZCHIRS3AV3C1N.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/organizacion-corona","website":"https://empresa.corona.co/","domain":"corona.co","common_email_pattern":null,"industry":"Building Materials","founded_in":1881,"description":"Corona es una multinacional colombiana con m\u00e1s de 140 a\u00f1os de historia empresarial dedicada a la manufactura y comercializaci\u00f3n de productos para el hogar, la construcci\u00f3n, la industria, la agricultura y el sector de energ\u00eda. \n\n\u2022 L\u00edder del mercado en Colombia en las categor\u00edas de sus productos y un s\u00f3lido competidor en otros mercados a nivel mundial \n\u2022 M\u00e1s de 9.630 empleados \n\u2022 4 Divisiones de Negocios, 2 Unidades Comerciales y Funciones Transversales \u2022 31 plantas en 6 pa\u00edses: 23 en Colombia, 2 en Estados Unidos, 3 en Centroam\u00e9rica y 3 en M\u00e9xico\n\u2022 38 puntos de venta en los formatos Centro Corona en Colombia\n\u2022 Oficina de suministros globales en China \n\u2022 49 destinos de exportaci\u00f3n","total_emails":13,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Calle 100 No. 8a-55 Torre C Piso 9"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}