{"https://co.linkedin.com/in/laura-catalina-bar%C3%B3n-parra-9810834a":{"error":false,"response":{"first_name":"Laura Catalina","last_name":"Bar\u00f3n Parra","full_name":"Laura Catalina Bar\u00f3n Parra","gender":"female","job_title":"Ingeniera Civil","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/laura-catalina-bar\u00f3n-parra-9810834a","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":null,"logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2018},"end":{"month":12,"day":null,"year":2020}},"company":null,"description":null,"title":"Ingeniera de Dise\u00f1o","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":null,"name":"IEH GRUCON S.A","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2018}},"company":"IEH GRUCON S.A","description":null,"title":"Ingeniero de Apoyo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"APC S.A.S","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"APC S.A.S","description":null,"title":"Ingeniera de Apoyo","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"JRT Dise\u00f1os Estructurales","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2012},"end":{"month":2,"day":null,"year":2014}},"company":"JRT Dise\u00f1os Estructurales","description":null,"title":"Ingeniera de Dise\u00f1o","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2006},"end":{"month":null,"day":null,"year":2012}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":null,"field_of_study":null,"grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2018,"current_job_month":8,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":null},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}