{"https://co.linkedin.com/in/juan-gabriel-rodr%C3%ADguez-d%C3%ADaz-66ba22140":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Gabriel","last_name":"Rodr\u00edguez D\u00edaz","full_name":"Juan Gabriel Rodr\u00edguez D\u00edaz","gender":"male","job_title":"Ingeniero especialista en Secretaria de movilidad de Medellin","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-gabriel-rodr\u00edguez-d\u00edaz-66ba22140","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Secretaria de movilidad de Medellin","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2016},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"Secretaria de movilidad de Medellin","description":"Coordinaci\u00f3n de proyectos de movilidad sostenible","title":"Ingeniero especialista","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":15846516,"name":"Agencia APP de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHBfEXv8rTbKA/company-logo_400_400/0/1661289778246/agencia_app_de_alcalda_de_medelln_logo?e=1705536000&v=beta&t=vBa5QVBPHcrgmuIzlItSMNi7rEMPVUPVGbM_CTsq6Xs","url":"https://www.linkedin.com/company/agencia-app-de-alcald%C3%ADa-de-medell%C3%ADn/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2019},"end":{"month":7,"day":null,"year":2019}},"company":"Agencia APP de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn","description":"Coordinaci\u00f3n en el dise\u00f1o de se\u00f1alizaci\u00f3n definitiva para los proyectos de renovaci\u00f3n urbana de los corredores Av Jard\u00edn y Av Palac\u00e9, en el Municipio de Medell\u00edn. \n\nCoordinaci\u00f3n en la elaboraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de los PMTs de proyectos desarrollados por la Agencia APP.","title":"Profesional especialista ","employment_type":"Freelance"}]},{"company":{"id":38753223,"name":"AGRUPACION GUINOVART OBRAS Y SERVICIOS HISPANIA SA","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/agrupacion-guinovart-obras-y-servicios-hispania-sa/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2016}},"company":"AGRUPACION GUINOVART OBRAS Y SERVICIOS HISPANIA SA","description":"Coordinar la implementaci\u00f3n y seguimiento del PMT general y PMTs espec\u00edficos del proyecto de construcci\u00f3n del Tranv\u00eda de Ayacucho en la ciudad de Medell\u00edn.\n\nCoordinar la ejecuci\u00f3n de la se\u00f1alizaci\u00f3n definitiva del proyecto tranviario.\n\nsupervisar el contrato de intalaci\u00f3n de sem\u00e1foros para el proyecto tranviario.\n\nelaboraci\u00f3n de Plan estrat\u00e9gico de seguridad vial de la empresa para el cumplimiento de la norma Ley 1503 de 2015. \n\nSupervisar la correcta ejecuci\u00f3n de los dispositivos de control del tr\u00e1nsito el los diferentes frentes de obra.","title":"Ingeniero Especialista en tr\u00e1nsito y movilidad ","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Especialista en v\u00edas y transporte","field_of_study":"Ingenier\u00eda civil","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2016,"current_job_month":8,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_DLHTQOJQ9T0H86M7VERN.jpg","email":{"email":"juan.gabriel@medellin.gov.co","email_anon_id":"HFbyV6OyiakZ","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Secretaria de movilidad de Medellin"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":"Antioquia","city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Antioquia, Colombia"}}}}