{"https://co.linkedin.com/in/simon-david-casta%C3%B1eda-cardenas-97738b106?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F":{"error":false,"response":{"first_name":"Simon David","last_name":"Casta\u00f1eda Cardenas","full_name":"SIMON DAVID CASTA\u00d1EDA CARDENAS","gender":"male","job_title":"Analista de gesti\u00f3n ambiental en Compensar","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/simon-david-casta\u00f1eda-cardenas-97738b106","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":3210192,"name":"Compensar","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEBSDFcxtoqIw/company-logo_400_400/0/1697040259191?e=1705536000&v=beta&t=QS9CBY_HG8v5Okx5Y2TwOqh3l30OVsRln2nQkBpIUjE","url":"https://www.linkedin.com/company/compensarinfo/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Compensar","description":null,"title":"Analista de gesti\u00f3n ambiental","employment_type":null}]}],"education":[],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":null,"current_job_month":null,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Compensar","is_catch_all":null,"size":null,"logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_GICBPZJPMULZT363WAAB.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/compensarinfo","website":"http://www.compensar.com/","domain":"compensar.com","common_email_pattern":null,"industry":"Individual and Family Services","founded_in":1978,"description":"Compensar es una entidad enmarcada en el campo de la protecci\u00f3n social cuya finalidad es el desarrollo de las familias, trabajadores y empresas como motor  de transformaci\u00f3n y progreso social.\r\n\r\nTrabajamos por ser una entidad sostenible y referente en protecci\u00f3n social desde las perspectivas de calidad, integridad e impacto social para posicionarnos como uno de los mejores medios de progreso y  desarrollo la comunidad a la que servimos.","total_emails":330,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Avenida 68 # 49A - 47"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}