{"https://co.linkedin.com/in/catherin-tatiana-cepeda-david-961359117":{"error":false,"response":{"first_name":"Catherin Tatiana","last_name":"Cepeda David","full_name":"Catherin Tatiana Cepeda David","gender":"female","job_title":"MSc. An\u00e1lisis econ\u00f3mico | Esp. en Gerencia de Proyectos | Ing. Electricista | Profesional de Operaci\u00f3n en Generaci\u00f3n y Distribuci\u00f3n de Energ\u00eda Electrica","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/catherin-tatiana-cepeda-david-961359117","summary":"Soy ingeniera electricista especializada en la gesti\u00f3n de proyectos y con maestr\u00eda en an\u00e1lisis econ\u00f3mico. Tengo experiencia en la ejecuci\u00f3n y seguimiento de proyectos de l\u00edneas de AT y en la operaci\u00f3n en tiempo real de energ\u00edas renovables como jefe de turno, adem\u00e1s de la operaci\u00f3n en tiempo real de la red de distribuci\u00f3n de MT  y AT de ENEL. Tambi\u00e9n he trabajado en el an\u00e1lisis regulatorio del sector de generaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica en ACOLGEN, lo que me ha permitido tener una visi\u00f3n estrat\u00e9gica en el desarrollo de proyectos y del sector energetico en Colombia. Como profesional, me destaco por mi capacidad para liderar equipos de trabajo, tomar decisiones informadas y eficientes, y promover la inclusi\u00f3n y diversidad en el sector energ\u00e9tico. Estoy comprometida en seguir creciendo y aprendiendo para enfrentar los desaf\u00edos actuales y futuros de la industria energ\u00e9tica y ser una inspiraci\u00f3n para las mujeres que quieran desarrollarse en este campo.","premium":false,"skills":"Microsoft Office, Investigaci\u00f3n y desarrollo, Microsoft Excel, Gesti\u00f3n de proyectos, Ingl\u00e9s, Matlab, Ingenier\u00eda, AutoCAD, Liderazgo de equipos, Servicio de atenci\u00f3n al cliente, Microsoft Project, Cuerpo de gesti\u00f3n de proyectos de conocimiento (PMBOK), Gesti\u00f3n de contratos, Microsoft PowerPoint, Planificaci\u00f3n de proyectos, Microsoft Word, Direcci\u00f3n, Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, Trabajo en equipo, Estrategia empresarial","work_experience":[{"company":{"id":78379674,"name":"Enel Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073?e=1705536000&v=beta&t=U7FkSt8fVpz0BmjYWO1PKLqiiBN8ARy-zCbgnbiA1E8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Enel Colombia","description":"Operaci\u00f3n de la red de  distribuci\u00f3n AT / MT","title":"Profesional en Centro de Control AT/MT","employment_type":"Full-time"},{"location":null,"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2020},"end":{"month":11,"day":null,"year":2022}},"company":"Enel Colombia","description":"Operaci\u00f3n Energ\u00edas Renovables Colombia","title":"Jefe de turno en Centro de Control de Generaci\u00f3n","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":11676789,"name":"ACOLGEN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFOwh5OKi-Juw/company-logo_400_400/0/1643842327727?e=1705536000&v=beta&t=2JK34fSX8K5Pd1BePhNPST9jGDyO_4s_qfRa_Wdv7KQ","url":"https://www.linkedin.com/company/asociacioncolombianageneradoresenergiaelectrica/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":10,"day":null,"year":2019},"end":{"month":3,"day":null,"year":2020}},"company":"ACOLGEN","description":null,"title":"Profesional de Regulaci\u00f3n","employment_type":null}]},{"company":{"id":78379674,"name":"Enel Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073?e=1705536000&v=beta&t=U7FkSt8fVpz0BmjYWO1PKLqiiBN8ARy-zCbgnbiA1E8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2016},"end":{"month":9,"day":null,"year":2018}},"company":"Enel Colombia","description":null,"title":"Profesional en Mantenimiento de L\u00edneas AT","employment_type":null}]},{"company":{"id":78379674,"name":"Enel Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrj1lCNy6oXQ/company-logo_400_400/0/1646343566073?e=1705536000&v=beta&t=U7FkSt8fVpz0BmjYWO1PKLqiiBN8ARy-zCbgnbiA1E8","url":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Gerencia tecnica de Alta Tension - Protecciones Electricas","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2015},"end":{"month":1,"day":null,"year":2016}},"company":"Enel Colombia","description":null,"title":"Ingeniero en pr\u00e1cticas Mantenimiento y Estudio de Protecciones El\u00e9ctricas de AT","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2021},"end":{"month":7,"day":null,"year":2023}},"school":{"name":"Universitat Oberta de Catalunya","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEyUV6w_gu7xw/company-logo_400_400/0/1694764810887?e=1705536000&v=beta&t=UShyMQL3g7D6TKbLLteHgUCzt82bm4JY_hKzub3FNho","url":"https://www.linkedin.com/school/uoc/"},"degree_name":"Master in An\u00e1lisis Econ\u00f3mico","field_of_study":null,"grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Universidad Piloto de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHm8ty6QoHmdQ/company-logo_400_400/0/1643732159383?e=1705536000&v=beta&t=n7XKMkC1xUpvJO6WOnKR_6_fnldx34QOAdwfY3umAgY","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-piloto-de-colombia/"},"degree_name":"Especialista en Gerenc\u00eda de Proyectos","field_of_study":"Gerencial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":null},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniera Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"}]},"current_job_year":2020,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_ZCDIQQUIW6U4PQQCCWKM.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Enel Colombia","is_catch_all":null,"size":"1001-5000","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_7UAXQZ3C4S1WPDDTPGFM.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/enel-colombia","website":"https://www.enel.com.co/","domain":"enel.com.co","common_email_pattern":null,"industry":"Utilities","founded_in":null,"description":"\u00a1Hola!\u00a0\n\nSomos Enel Colombia, hacemos parte del Grupo Enel, una compa\u00f1\u00eda presente en 30 pa\u00edses considerada el actor privado m\u00e1s grande en la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia con fuentes renovables.\u00a0Contamos con activos en Panam\u00e1, Guatemala y Costa Rica, en Centroam\u00e9rica.\n\u00a0\nEn Colombia, nos dedicamos a la generaci\u00f3n,\u00a0distribuci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de energ\u00eda\u00a0el\u00e9ctrica.\u00a0En la distribuci\u00f3n de energ\u00eda, trabajamos por\u00a0proporcionar un servicio confiable y seguro para cada familia y\u00a0negocio,\u00a0llevando energ\u00eda de calidad a m\u00e1s de 3.5 millones de clientes, convirti\u00e9ndonos en\u00a0aliados del crecimiento de Bogot\u00e1 y Cundinamarca.\n\nDesde nuestra l\u00ednea de negocios Enel Green Power, trabajamos en la construcci\u00f3n y mantenimiento de proyectos de energ\u00eda limpia. Nuestra capacidad instalada es de 4.200 MW, de los cuales cerca de 3.800 MW son 100% renovables y provenientes de m\u00e1s de 20 centrales hidroel\u00e9ctricas y 10 parques solares.\u202f \n\nActualmente, estamos desarrollando cinco proyectos renovables no convencionales en Colombia (La Loma, Fundaci\u00f3n, Guayepo I & II) y Centroam\u00e9rica (Madre Vieja y Baco). Con ellos sumaremos alrededor de 800 MW a nuestro portafolio verde.\u202f\u00a0\n\nA trav\u00e9s de Enel X cambiamos tu manera de utilizar la energ\u00eda: productos y servicios creados para hacer la vida cotidiana m\u00e1s f\u00e1cil y eficiente, desde la movilidad hasta la dom\u00f3tica, con ofertas dise\u00f1adas para particulares, empresas y administraciones p\u00fablicas.\n\nSomos\u00a0el\u00a0primer comercializador de\u00a0energ\u00eda del\u00a0mercado\u00a0no\u00a0regulado\u00a0de Colombia, con una participaci\u00f3n del\u00a019,4%,\u00a0entregando un total de 413,3 GWh/mes a aproximadamente 500 clientes.\n\nLas personas son el coraz\u00f3n de nuestra energ\u00eda: impulsamos la empleabilidad a trav\u00e9s de nuestros\u00a0#TalentosQueBrillan,\u00a0valorando\u00a0la diversidad y creando\u00a0un entorno inclusivo\u00a0en el que\u00a0podamos brillar.\u00a0\n\nNuestro compromiso continuo con la innovaci\u00f3n y la sostenibilidad, nos ha puesto entre las empresas m\u00e1s innovadoras del pa\u00eds seg\u00fan el ranking de la ANDI.","total_emails":3,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1 D.C.","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"Carrera 11 # 82 - 76"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"PH","state":"Capital District","city":"Valenzuela","timezone":"Asia/Manila","timezone_offset":8.0,"postal_code":"0550","raw":"Capital District, Colombia"}}}}