{"https://co.linkedin.com/in/wilmer-g%C3%B3mez-2226213b":{"error":false,"response":{"first_name":"Wilmer","last_name":"G\u00f3mez","full_name":"Wilmer G\u00f3mez","gender":"male","job_title":"Director Ejecutivo - ADEN Colombia.","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/wilmer-g\u00f3mez-2226213b","summary":"Experienced Corporate Manager with a demonstrated history of working in the higher education industry. Skilled in Negotiation, Microsoft Excel, Customer Service, Sales, and Strategic Planning. Strong consulting professional with a Specialization in Strategic Sales focused in Selling Skills and Sales Operations from The George Washington University - School of Business.","premium":false,"skills":"Estrategia empresarial, Orientaci\u00f3n a objetivos, Desarrollo de liderazgo, Gesti\u00f3n de ventas, Liderazgo de cambios positivos, Market Research, Strategic Planning, Microsoft Office, Business Strategy, Marketing, Sales, CRM, English, Negotiation, Customer Service, Management, Team Leadership, Marketing Strategy","work_experience":[{"company":{"id":310076,"name":"Aden Business School","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFud3fNISzh2g/company-logo_400_400/0/1683907376103?e=1705536000&v=beta&t=mnvCzmyb5v82tU-BxRBeh2XYSjjPMk5Tvuh0Yu6Hyu0","url":"https://www.linkedin.com/school/adenbs/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2022},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Aden Business School","description":null,"title":"Director ejecutivo","employment_type":null},{"location":"Bogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia","date":{"start":{"month":5,"day":null,"year":2022},"end":{"month":9,"day":null,"year":2022}},"company":"Aden Business School","description":null,"title":"Director B2B","employment_type":"Full-time"},{"location":"Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia","date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2016},"end":{"month":5,"day":null,"year":2022}},"company":"Aden Business School","description":"Director corporativo de ventas en Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n Empresarial **In-company** y de programas abiertos de alto nivel; MBAs - Master of Science - Specializations. Venta consultiva, relacional y colaborativa de programas de formaci\u00f3n que atienden a necesidades espec\u00edficas de capacitaci\u00f3n empresarial. \n\nADEN University, es universidad en los Estados Unidos y ADEN International Business School es una red educativa internacional acreditada por ACBSP, cuya actividad principal es su Escuela de Negocios. Est\u00e1 focalizada en el desarrollo profesional de directivos y gerentes de empresas, tanto en modalidad presencial como online.\n\n**Higher education**\n\nwww.aden.org","title":"Corporate Manager","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":2933864,"name":"Focus Escuela Internacional de Gesti\u00f3n Comercial y Liderazgo","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEp0HUtUQTheg/company-logo_400_400/0/1519880127070?e=1705536000&v=beta&t=hDPlkQmOf665E067Hzmd-U9bUXPgZ_zg9s1-2fN8GrE","url":"https://www.linkedin.com/company/focus-escuela-internacional-de-gesti-n-comercial/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Calle 113 No 7-21 Centro Empresarial Teleport at Bogota Colombia.","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2016}},"company":"Focus Escuela Internacional de Gesti\u00f3n Comercial y Liderazgo","description":"Director Corporativo de ventas, investigaci\u00f3n comercial y desarrollo de cuentas corporativas de empresas con alto impacto en la econom\u00eda nacional y en Latino-am\u00e9rica. 5-4-3 estrellas.\n\nVenta Consultiva, Colaborativa, Profesional, Estrat\u00e9gica y Relacional en Gesti\u00f3n Comercial, Servicio y Liderazgo. ***Higher Education***\n\nwww.focusinternacional.org","title":"Corporate Director","employment_type":null}]},{"company":{"id":2315476,"name":"ISOLUCI\u00d3N Sistemas Integrados de Gesti\u00f3n","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQESs2SoEjb7vg/company-logo_400_400/0/1603746069358?e=1705536000&v=beta&t=GhVIhABY_wLkuET5qQHugkRE__RPooIkawdV2jxke8o","url":"https://www.linkedin.com/company/isolucion-software-sistemas-de-gestion/","employees":{"start":51,"end":200}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":10,"day":null,"year":2015}},"company":"ISOLUCI\u00d3N Sistemas Integrados de Gesti\u00f3n","description":"Consultor Comercial Senior en Soluciones de Software, Consultor\u00eda y Capacitaci\u00f3n para potenciar la productividad, competitividad y eficiencia organizacional.","title":"Consultor Comercial","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"3s Latam - Scientific SOFTWARE shop Latin America, Inc","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"United States","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"3s Latam - Scientific SOFTWARE shop Latin America, Inc","description":"Desarrollo de negocios, investigaci\u00f3n de mercados, planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica y ejecuci\u00f3n de proyectos con apoyo de herramienta tecnol\u00f3gicas de car\u00e1cter cient\u00edfico en LATAM.\n\nLabor comercial, mercadotecnia y estrategia de venta.","title":"SALE and Market Research - ACM","employment_type":null},{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2014},"end":{"month":9,"day":null,"year":2014}},"company":"3s Latam - Scientific Software Shop Latin America, Inc","description":null,"title":"SALE and Market Research - ACM","employment_type":null}]},{"company":{"id":1194186,"name":"SOFTWARE shop","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHdNz18sk8Dvw/company-logo_400_400/0/1682627636413?e=1705536000&v=beta&t=Zht3FpB0V7_fkZDjcIMcVNJ9lTU0BKqWU1UJ6AG9u7M","url":"https://www.linkedin.com/company/software-shop/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2011},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Software Shop","description":null,"title":"INVESTIGACION DE MERCADOS","employment_type":null}]},{"company":{"id":833049,"name":"Fiduciaria Bancolombia S.A.","logo":null,"url":"https://www.linkedin.com/company/fiduciariabancolombia/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2010},"end":{"month":11,"day":null,"year":2010}},"profile_positions":[{"location":"Bogota","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2010},"end":{"month":11,"day":null,"year":2010}},"company":"Fiduciaria Bancolombia S.A.","description":null,"title":"Analista de Administraci\u00f3n de Fideicomisos","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Escobar & Martinez S.A.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2006},"end":{"month":11,"day":null,"year":2009}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2006},"end":{"month":11,"day":null,"year":2009}},"company":"Escobar & Martinez S.A.","description":null,"title":"Analista de Mercadeo Proyectos e Investigaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2020},"end":{"month":null,"day":null,"year":2020}},"school":{"name":"Aden Business School","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFud3fNISzh2g/company-logo_400_400/0/1683907376103?e=1705536000&v=beta&t=mnvCzmyb5v82tU-BxRBeh2XYSjjPMk5Tvuh0Yu6Hyu0","url":"https://www.linkedin.com/school/adenbs/"},"degree_name":"Especializaci\u00f3n en Habilidades Gerenciales.","field_of_study":"Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general","grade":"The George Washington University - School of Business."},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"The George Washington University School of Business","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEg6v0gqQgtzg/company-logo_400_400/0/1582574169707?e=1705536000&v=beta&t=C1ETLolprGaf1_6EVOQYwSvVukPqRNBpDa5GhhNAQM8","url":"https://www.linkedin.com/school/gwbusiness/"},"degree_name":"Specialization in Strategic Sales","field_of_study":"Selling Skills and Sales Operations","grade":"Specialist in Strategic Sales "},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Kaplan Professional","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHF0C2pS7GDeg/company-logo_400_400/0/1519906183663?e=1705536000&v=beta&t=rHx1SAcatWYGE-hk0ANZqXTMVm4HUO5MNQ2dDGG1rAQ","url":"https://www.linkedin.com/school/kaplan-professional/"},"degree_name":"General English skills and customer service.","field_of_study":"Kaplan campus","grade":"Seattle - Washington State"},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2008},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad Santo Tom\u00e1s Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGsKCRsLoD8Yg/company-logo_400_400/0/1677098823031?e=1705536000&v=beta&t=Bb3dEf8HM5_Wk0t5zZ6244xd3tQ32jPxNQe_x1Ium10","url":"https://www.linkedin.com/school/universidad-santo-tom%C3%A1s-colombia/"},"degree_name":"Bachelor of Business Administration (B.B.A.)","field_of_study":"General Sales, Merchandising and Related Marketing Operations","grade":"Profesional en Administraci\u00f3n de Empresas."}],"languages":{"primary_locale":{"country":"US","language":"en"},"supported_locales":[{"country":"US","language":"en"}],"profile_languages":[{"name":"English","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"},{"name":"Spanish","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"}]},"current_job_year":2016,"current_job_month":12,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_C8NIJJLM4HETHGC1WVXR.jpg","email":{"email":"wilmer.gomez@adenuniversity.us","email_anon_id":"rBNlaYzuTshh","email_status":"CATCH_ALL","email_type":"professional"},"company":{"name":"Aden Business School"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}