{"https://co.linkedin.com/in/camilo-acosta-33322354":{"error":false,"response":{"first_name":"Camilo","last_name":"Acosta","full_name":"Camilo Acosta","gender":"male","job_title":"Polit\u00f3logo de la Universidad del Rosario","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/camilo-acosta-33322354","summary":null,"premium":false,"skills":"Research, Public Speaking, International Relations, Public Relations, Nonprofits, Policy Analysis, Politics, Strategic Communications, Social Media, Public Policy, Teaching, Editing","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"Ministerio de Relaciones Exteriores","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Ministerio de Relaciones Exteriores","description":"Asesor Centro Integral de Atencion al Ciudadano.","title":"Orientador","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Polit\u00e9cnico Grancolombiano","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":4,"day":null,"year":2014},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"Polit\u00e9cnico Grancolombiano","description":"Docente C\u00e1tedra Constituci\u00f3n e Instrucci\u00f3n C\u00edvica","title":"Tutor","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Escuela Superior de Guerra","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2013},"end":{"month":7,"day":null,"year":2013}},"company":"Escuela Superior de Guerra","description":null,"title":"Asistente de Investigaci\u00f3n","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2013},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Escuela Superior de Guerra","logo":null,"url":null},"degree_name":"Curso de orientaci\u00f3n en seguridad y defensa nacional, CODENAL","field_of_study":"Seguridad y Defensa","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2013}},"school":{"name":"Universidad del Rosario","logo":null,"url":null},"degree_name":"Polit\u00f3logo- profesional en Ciencia Pol\u00edtica y Gobierno","field_of_study":"Democracia y Seguridad","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":null},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":null}]},"current_job_year":2014,"current_job_month":8,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Ministerio de Relaciones Exteriores"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}