{"https://co.linkedin.com/in/jairo-enrique-parra-herrera":{"error":false,"response":{"first_name":"Jairo Enrique","last_name":"Parra Herrera","full_name":"Jairo Enrique Parra Herrera","gender":"male","job_title":"Lecturer | Supply Chain Specialist | Project Manager","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jairo-enrique-parra-herrera","summary":"Ingeniero industrial con aptitudes para la formulaci\u00f3n, planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos. Poseo capacidades de   liderazgo de grupos, toma de decisiones,  alto nivel de an\u00e1lisis, reacci\u00f3n e interpretaci\u00f3n en la ejecuci\u00f3n de proyectos ingenieriles, y capacidad de adaptaci\u00f3n en situaciones que requieren de soluciones \u00e1giles, innovadoras y acertadas. Capacidad de trabajo en equipos multidisciplinarios,  con un alto grado de compromiso, honestidad y respeto. Soy una persona emprendedora, responsable y comprometida con los compromisos adquiridos.","premium":false,"skills":"Planification strat\u00e9gique, Leadership d\u2019\u00e9quipe, Gesti\u00f3n de proyectos, Microsoft Office, Administraci\u00f3n log\u00edstica, Evaluaci\u00f3n de impacto ambiental, An\u00e1lisis de datos, Ejecuci\u00f3n de proyectos, Negociaci\u00f3n, Administraci\u00f3n de la cadena de suministro","work_experience":[{"company":{"id":268836,"name":"Polit\u00e9cnico Grancolombiano","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGbteidHl6aGQ/company-logo_400_400/0/1522939297998?e=1705536000&v=beta&t=l6lFaZbSMLvw75MmUBnD6G-fmf1t5ATUm8zcvsH_qbw","url":"https://www.linkedin.com/school/poligran/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"Polit\u00e9cnico Grancolombiano","description":"Profesor pregrado y posgrados - Facultad de Ingenier\u00eda, Dise\u00f1o e Innovaci\u00f3n","title":"Profesor Auxiliar Tiempo Completo","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":3258297,"name":"Universitaria Agustiniana","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFlWZgLsVIdSA/company-logo_400_400/0/1610559774481?e=1705536000&v=beta&t=LzPRW3xYdIJ-8dVahP0bLunlLl6V74BKCnfklairrtE","url":"https://www.linkedin.com/school/uniagustiniana/","employees":{"start":501,"end":1000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2018},"end":{"month":1,"day":null,"year":2021}},"company":"Universitaria Agustiniana","description":null,"title":"Docente Administraci\u00f3n de Empresas","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":9,"day":null,"year":2014},"end":{"month":12,"day":null,"year":2016}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Desarrollo de actividades de  formulaci\u00f3n, planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n con diferentes entidades a nivel nacional, y en diferentes locaciones a nivel nacional. De igual forma el desarrollo de proyectos de consultor\u00eda con entidades gubernamentales y privados, que desarrollan iniciativas en torno a la log\u00edstica y gesti\u00f3n en cadena de suministro.","title":"Investigador universitario","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2009},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Grado en Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"\u00c9cole des Mines de Saint-\u00c9tienne","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE3Ll5078oNjw/company-logo_400_400/0/1519871395721?e=1705536000&v=beta&t=OLoZf4KfoWibaSNSju8h3lDr5MOlQ6yJb42VCFgG6Zs","url":"https://www.linkedin.com/school/mines-st-etienne/"},"degree_name":"Master of Science (M.Sc.)","field_of_study":"Sciences de l'Environnement Industriel et Urbain","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2016}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Master's degree","field_of_study":"Ingenier\u00eda industrial","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2014},"end":{"month":null,"day":null,"year":2014}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Diplomatura","field_of_study":"Log\u00edstica y Gesti\u00f3n de Cadena de Suministro","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"FR","language":"fr"},"supported_locales":[{"country":"FR","language":"fr"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Franc\u00e9s","proficiency":"PROFESSIONAL_WORKING"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2021,"current_job_month":2,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_FZO9O8VITNKXUGLVK0K0.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"Polit\u00e9cnico Grancolombiano"},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogota","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Bogota, D.C., Capital District, Colombia"}}}}