{"https://co.linkedin.com/in/erick-santiago-espitia-silva-4078a2a5":{"error":false,"response":{"first_name":"Erick Santiago","last_name":"Espitia Silva","full_name":"Erick Santiago Espitia Silva","gender":"male","job_title":"Ing. Electricista - UNAL","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/erick-santiago-espitia-silva-4078a2a5","summary":"Ingeniero Electricista de la Universidad Nacional de Colombia sede Bogot\u00e1, con experiencia en el \u00e1rea de energ\u00edas renovables (Sistemas fotovoltaicos), dise\u00f1o y construcci\u00f3n redes de distribuci\u00f3n en baja tensi\u00f3n y media tensi\u00f3n, subestaciones el\u00e9ctricas, sistemas de puestas a tierra, motores el\u00e9ctricos, dise\u00f1o y ensamble de tableros de distribuci\u00f3n y control, programaci\u00f3n de PLCs, montajes en iluminaci\u00f3n, pruebas el\u00e9ctricas a transformadores,  y variadores de velocidad. Con formaci\u00f3n integral, aptitud y actitud de liderazgo, responsable, disciplinado, puntual, respetuoso, honrado, anal\u00edtico, perseverante, con habilidades de adaptaci\u00f3n, trabajo en grupo y compromiso en el trabajo. Alta disponibilidad para adquirir nuevos conocimientos y con gran inter\u00e9s en el \u00e1rea de energ\u00edas renovables, sistemas de potencia, redes el\u00e9ctricas de distribuci\u00f3n, subestaciones el\u00e9ctricas,  Smart Grids, iluminaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos el\u00e9ctricos. Dominio en un nivel intermedio del idioma ingl\u00e9s. Manejo de sistemas inform\u00e1ticos Matlab, AutoCAD, LOGO!Soft Comfort de Siemens y C++. ","premium":false,"skills":"Pruebas, Microsoft Office, Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas, Microsoft Excel, An\u00e1lisis, Gesti\u00f3n de proyectos, Liderazgo, Microsoft Word, Microsoft PowerPoint, Ingenier\u00eda, Matlab, Industria de la energ\u00eda, Industria petrolera, Protecciones el\u00e9ctricas, Automatizaci\u00f3n industrial, AutoCAD","work_experience":[{"company":{"id":null,"name":"KW Redes S.A.S.","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"profile_positions":[{"location":"Colombia","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2016},"end":{"month":null,"day":null,"year":null}},"company":"KW Redes S.A.S.","description":null,"title":"Ingeniero de dise\u00f1o y operaciones","employment_type":null}]},{"company":{"id":7018269,"name":"Servimeters","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQE6h7cA-wNQqg/company-logo_400_400/0/1695248088465?e=1705536000&v=beta&t=90Bqftc3W6toG0hVe15ASSyTTRNncRF6UazWOGw3i6s","url":"https://www.linkedin.com/company/servimeters/","employees":{"start":201,"end":500}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2016},"end":{"month":6,"day":null,"year":2016}},"company":"SERVIMETERS","description":"Revisi\u00f3n y manejo administrativo de documentaci\u00f3n para la certificaci\u00f3n de instalaciones el\u00e9ctricas bajo el reglamento t\u00e9cnico de instalaciones el\u00e9ctricas (RETIE) en organismo de inspecci\u00f3n acreditado por el Organismo de Acreditaci\u00f3n Nacional de Colombia (ONAC).","title":"Ingeniero Junior","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Soluciones Electropetroleras","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Mosquera, Cundinamarca","date":{"start":{"month":7,"day":null,"year":2015},"end":{"month":12,"day":null,"year":2015}},"company":"Soluciones Electropetroleras","description":"Dise\u00f1o y ensamble de tableros el\u00e9ctricos, programaci\u00f3n de PLCs, dibujos de planos el\u00e9ctricos, dise\u00f1o y montajes en instalaciones el\u00e9ctricas industriales, y presentaci\u00f3n de ofertas comerciales.","title":"Ingeniero electricista","employment_type":null}]},{"company":{"id":1043,"name":"Siemens","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYr4M_PHhGdg/company-logo_400_400/0/1688363990057?e=1705536000&v=beta&t=HL8WmQVjoxEjPl43_zbPmanu6LgZj_LhDxKn5R13hd4","url":"https://www.linkedin.com/company/siemens/","employees":{"start":10001,"end":null}},"date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"profile_positions":[{"location":"Tenjo Colombia","date":{"start":{"month":1,"day":null,"year":2015},"end":{"month":7,"day":null,"year":2015}},"company":"Siemens","description":"An\u00e1lisis de par\u00e1metros el\u00e9ctricos en transformadores de distribuci\u00f3n. Actualizaci\u00f3n de procedimientos en prueba el\u00e9ctricas de transformadores de acuerdo a normas internacionales IEC y ANSI. Generaci\u00f3n de protocolos con caracter\u00edsticas el\u00e9ctricas en transformadores seg\u00fan pruebas el\u00e9ctricas.","title":"Practicante Universitario","employment_type":null}]},{"company":{"id":464241,"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/","employees":{"start":5001,"end":10000}},"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C.","date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2013},"end":{"month":12,"day":null,"year":2014}},"company":"Universidad Nacional de Colombia","description":"Manejo de bases de datos, archivo y documentos acad\u00e9mico-administrativos.","title":"Estudiante auxiliar","employment_type":null}]},{"company":{"id":null,"name":"Soluciones Electropetroleras","logo":null,"url":null,"employees":{"start":null,"end":null}},"date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2010},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"profile_positions":[{"location":"Mosquera, Cundinamarca","date":{"start":{"month":11,"day":null,"year":2010},"end":{"month":7,"day":null,"year":2014}},"company":"Soluciones Electropetroleras","description":"Dise\u00f1o y ensamble de tableros el\u00e9ctricos, programaci\u00f3n de PLCs, dibujos de planos el\u00e9ctricos y montajes en instalaciones el\u00e9ctricas industriales.","title":"T\u00e9cnico en electricidad industrial","employment_type":null}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Global Village","logo":null,"url":null},"degree_name":"General English and IELTS programs","field_of_study":"ESL","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2018},"end":{"month":null,"day":null,"year":2018}},"school":{"name":"Allianz Energy","logo":null,"url":null},"degree_name":"Curso Dise\u00f1o de Sistemas Solares Fotovoltaicos","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica ","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"AIEEUN","logo":null,"url":null},"degree_name":"Curso Dise\u00f1o de Sistemas de Protecci\u00f3n contra Rayos","field_of_study":"Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2017},"end":{"month":null,"day":null,"year":2017}},"school":{"name":"ARL Sura","logo":null,"url":null},"degree_name":"Capacitaci\u00f3n virtual Sistema de Gesti\u00f3n de la Seguridad y Salud en el Trabajo","field_of_study":"Salud laboral y prevenci\u00f3n de riesgos laborales","grade":null},{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2010},"end":{"month":null,"day":null,"year":2015}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1705536000&v=beta&t=oVQVqLNBVhz0_4o5t3feqTSjZMfyfQMMF5QywUGGj8I","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingeniero Electricista","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[{"name":"Espa\u00f1ol","proficiency":"NATIVE_OR_BILINGUAL"},{"name":"Ingl\u00e9s","proficiency":"FULL_PROFESSIONAL"}]},"current_job_year":2016,"current_job_month":7,"picture":null,"email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"KW Redes S.A.S."},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}