{"https://co.linkedin.com/in/juan-camilo-cardozo-granados-7b816711a":{"error":false,"response":{"first_name":"Juan Camilo","last_name":"Cardozo Granados","full_name":"Juan Camilo Cardozo Granados ","gender":"male","job_title":"Coordinador Regulatorio at SER Colombia","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/juan-camilo-cardozo-granados-7b816711a","summary":null,"premium":false,"skills":null,"work_experience":[{"company":{"id":36018281,"name":"Ser Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHS_aLTgnv6dg/company-logo_400_400/0/1657032119988/ser_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=h9SdxsoqOK2L80TGzKSmbg1asTdlC5Fii5QURXVzDUY","url":"https://www.linkedin.com/company/ser-colombia/","employees":{"start":2,"end":10}},"date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1, Capital District, Colombia","date":{"start":{"month":3,"day":null,"year":2022},"end":{"month":6,"day":null,"year":2023}},"company":"SER Colombia","description":null,"title":"Coordinador Regulatorio","employment_type":"Full-time"}]},{"company":{"id":71575288,"name":"Air-e S.A.S. E.S.P.","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFSZq7zyoQbqw/company-logo_400_400/0/1610999989995?e=1705536000&v=beta&t=P4yQMzU6Wn95Q5huej9BfpEwtHWDuNkmh4dK3Yok-Kc","url":"https://www.linkedin.com/company/aire-energia-co/","employees":{"start":1001,"end":5000}},"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"profile_positions":[{"location":null,"date":{"start":{"month":12,"day":null,"year":2020},"end":{"month":2,"day":null,"year":2022}},"company":"Air-e S.A.S. E.S.P.","description":null,"title":"Analista Compras de Energ\u00eda ","employment_type":null}]},{"company":{"id":11676789,"name":"ACOLGEN","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFOwh5OKi-Juw/company-logo_400_400/0/1643842327727?e=1705536000&v=beta&t=2JK34fSX8K5Pd1BePhNPST9jGDyO_4s_qfRa_Wdv7KQ","url":"https://www.linkedin.com/company/asociacioncolombianageneradoresenergiaelectrica/","employees":{"start":11,"end":50}},"date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"profile_positions":[{"location":"Bogot\u00e1 D.C., Colombia","date":{"start":{"month":8,"day":null,"year":2019},"end":{"month":12,"day":null,"year":2019}},"company":"ACOLGEN","description":null,"title":"Asistente \u00c1rea de Regulaci\u00f3n ","employment_type":"Full-time"}]}],"education":[{"date":{"start":{"month":null,"day":null,"year":2015},"end":{"month":null,"day":null,"year":2019}},"school":{"name":"Universidad Nacional de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228/universidadnacionaldecolombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=TfG2V6lateX-vzeuhZie-tCjeKI3rsuPi1CUwJ63FDI","url":"https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"},"degree_name":"Ingenier\u00eda","field_of_study":"Ingenier\u00eda el\u00e9ctrica ","grade":null},{"date":{"start":{"month":2,"day":null,"year":2021},"end":{"month":12,"day":null,"year":2021}},"school":{"name":"Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia","logo":"https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHh4nJTBy9M9w/company-logo_400_400/0/1676063324531/universidad_pedag_gica_y_tecnologica_de_colombia_logo?e=1705536000&v=beta&t=9IuLeeQJnh6Y-kHoM1Rb8J8Q0RCUoUrRoChbgb7nhrY","url":"https://www.linkedin.com/school/uptc/"},"degree_name":"Especialista en Alta Gerencia","field_of_study":"Business Administration and Management, General","grade":null}],"languages":{"primary_locale":{"country":"ES","language":"es"},"supported_locales":[{"country":"ES","language":"es"}],"profile_languages":[]},"current_job_year":2022,"current_job_month":3,"picture":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/lead_YWTL5YXBQSUR3T4JKWFH.jpg","email":{"email":null,"email_anon_id":null,"email_status":"NOT_FOUND","email_type":"professional"},"company":{"name":"SER Colombia","is_catch_all":null,"size":"2-10","logo":"https://assets-prospeo.s3.us-east-2.amazonaws.com/company_VRTPCI60BE54D589COTF.jpg","linkedin":"https://www.linkedin.com/company/ser-colombia","website":"http://www.ser-colombia.org","domain":"ser-colombia.org","common_email_pattern":null,"industry":"IT Services and IT Consulting","founded_in":2016,"description":"La Asociaci\u00f3n de energ\u00edas renovables Colombia \u2013 SER Colombia, creada en marzo de 2016 es una entidad privada sin \u00e1nimo de lucro que agrupa a m\u00e1s de 80 compa\u00f1\u00edas a nivel local y global que han hecho su apuesta por las energ\u00edas renovables. Las cuales aportan toda su experiencia y conocimiento desde el punto de vista de generadores, desarrolladores, proveedores y consultores.\n\nSER Colombia se cre\u00f3 con el fin de ser una plataforma de crecimiento y posicionamiento, que represente los intereses de sus miembros ante las dependencias y entidades del sector p\u00fablico, asociaciones, c\u00e1maras y organismos privados tanto nacionales como internacionales.","total_emails":5,"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":"Bogot\u00e1","timezone":"America/Bogota","timezone_offset":"-5.0","postal_code":null,"address":"110110"}},"location":{"country":"Colombia","country_code":"CO","state":null,"city":null,"timezone":"America/Bogota","timezone_offset":-5.0,"postal_code":null,"raw":"Colombia"}}}}